<agreements><agreement><country>BE</country><language>fr</language><language_name>Français</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:23</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[J'accepte]]></agree_text><main_title><![CDATA[Contrat Nintendo Network]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[Je n'accepte pas]]></non_agree_text><sub_title><![CDATA[Politique de confidentialité]]></sub_title><main_text index="1"><![CDATA[Le présent CONTRAT NINTENDO NETWORK et la présente POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ NINTENDO NETWORK constituent d’importants documents juridiques. Si vous êtes âgé(e) de moins de 18 ans, vous devez demander à votre père, votre mère ou votre tuteur d’accepter les clauses de ces actes.

I. Contrat Nintendo Network
Version : 05.2015 (BE) 

Le présent Contrat crée des droits et obligations entre vous-même, en qualité de personne physique, et la société Nintendo of Europe GmbH (Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne, numéro de téléphone : +32 900 10800, adresse électronique : contact@nintendo.be, numéro de télécopie: +49 69 667747 95412). Aux fins des présentes, la société Nintendo of Europe GmbH sera dénommée "Nintendo", ou "nous".
Le présent Contrat Nintendo Network (le "Contrat") vise l’utilisation par vos soins du Nintendo Network.

1	Dispositions générales 

1.1	Définitions
Au présent Contrat, les termes suivants auront le sens suivant :
"Produits Numériques" désigne l’ensemble des jeux, applications, logiciels, contenus additionnels au titre des jeux, applications et logiciels, bons portant sur des services numériques et autres contenus numériques disponibles sans frais ou commercialisés dans les Services d’achats Nintendo en vue de leur utilisation sur un Appareil Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network. 
"Appareil Connecté à Nintendo" désigne un Appareil Nintendo qui a été connecté à un Identifiant Nintendo Network. 
"Personnage Mii" désigne un avatar électronique personnalisable que vous pouvez créer au sein d’une application de création Mii et pouvant être utilisé dans des jeux et autres applications appartenant au Nintendo Network, notamment afin de représenter votre Identifiant Nintendo Network auprès d’autres utilisateurs. 
"Appareil Nintendo" désigne un appareil électronique fabriqué et commercialisé par Nintendo sous la marque "Nintendo"® et susceptible d’être relié à un Identifiant Nintendo Network. 
"Propriété Intellectuelle Nintendo" désigne l’ensemble des dr]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[oits de propriété intellectuelle, y compris, sans limitation aucune, les marques, enregistrées ou non, marques de service, logotypes, dessins, enregistrés ou non, droits d’auteur, droits sur les bases de données, inventions, brevets, secrets commerciaux, savoir-faire, Personnages Mii et autres informations confidentielles et exclusives que Nintendo a développés, détient ou au titre desquels elle est titulaire d’une licence d’utilisation.
"Nintendo Network" désigne l’ensemble des jeux, applications, logiciels, services, portails, données et autres contenus, que ces derniers soient ou non de nature commerciale, de Nintendo ou de ses partenaires tiers, à la disposition d’utilisateurs disposant d’un Identifiant Nintendo Network lorsqu’ils se connectent à internet au moyen de leur Appareil Connecté à Nintendo ou lorsqu’ils accèdent à des jeux, applications, logiciels, portails, messages, informations, données et autres contenus identifiés comme des contenus du Nintendo Network sur tout autre appareil raccordé au réseau Internet. 
"Services d’achats Nintendo" désigne toutes applications, logiciels et services disponibles sur le Nintendo Network et permettant aux utilisateurs (i) d’enregistrer sous leur Identifiant Nintendo Network toutes licences de jeux, applications, logiciels, contenus additionnels de jeux, applications et logiciels, bons donnant droit à des services numériques et autres contenus numériques, à titre gratuit ou contre paiement et/ou (ii) d’acquérir des Biens Corporels auprès de Nintendo en utilisant l’Identifiant Nintendo Network. 
"Biens Corporels" désigne les biens tangibles et corporels.
"Contenu Tiers" désigne les jeux, applications, logiciels, contenus additionnels, services, sites Internet, portails, données et autres contenus numériques fournis par des tiers.
"Services d’achats Tiers" désigne toutes applications, tous logiciels et services proposés par des tiers et susceptibles d’être accessibles sur le Nintendo Network, sans toutefois faire l’objet d’un enregistrement sous l’Identifiant ]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[Nintendo Network et permettant aux utilisateurs d’obtenir des licences portant sur des jeux, applications, logiciels et autres contenus numériques de tiers, conformément aux conditions définies par des tiers.
"Contenu Généré par l’Utilisateur" désigne toutes communications, messages, texte, images, dessins, photographies, sons, voix, enregistrements audio, musique, films, informations, données et autres éléments et contenus (y compris les noms d’utilisateurs, pseudonymes, personnages Mii personnalisés, pseudonymes Mii, niveaux personnalisés, cartes, scénarios etc.) créés par les utilisateurs du Nintendo Network ou concédés à ceux-ci par voie de licence et qui sont affichés, expédiés ou mis à disposition de toute autre façon par un utilisateur du Nintendo Network sur un Appareil Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network.

1.2	Identifiant Nintendo Network 
Afin d’utiliser le Nintendo Network, vous devez enregistrer un Identifiant Nintendo Network. Vous devez fournir des données complètes et exactes à l’occasion de l’enregistrement et procéder à leur mise à jour en cas de modification de celles-ci. 
L’Identifiant Nintendo Network est lié au pays où vous résidez, tel que vous l’avez déclaré lors de votre enregistrement. Si vous vous rendez dans un autre pays, il ne vous sera pas possible d’utiliser l’Identifiant Nintendo Network (y compris des Produits Numériques) et il vous appartient de créer un autre Identifiant Nintendo Network si vous entendez utiliser le Nintendo Network dans ce nouveau pays. Si vous retournez dans le pays où votre Identifiant Nintendo Network a été enregistré, vous serez en mesure d’utiliser à nouveau votre Identifiant Nintendo Network initial.
L’Identifiant Nintendo Network vous est personnel et vous vous interdisez de le vendre, de le commercialiser, de le céder ou de procéder à tout autre transfert le concernant en faveur de toute autre personne ou entité.
Vous êtes responsable de l’ensemble des opérations portant sur votre Identifiant Nintendo Network. Il vous appartien]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[t de sécuriser vos informations d’ouverture de session. Si vous avez connaissance d’un manquement aux règles de sécurité ou avez des motifs raisonnables de penser qu’un tel manquement s’est produit, et notamment tout accès non autorisé d’un tiers à votre Identifiant Nintendo Network ou toute perte, tout vol ou toute communication de vos informations d’ouverture de session, vous êtes tenu de notifier immédiatement ce fait à Nintendo.
Nintendo peut, à sa seule discrétion, vous autoriser à relier votre Identifiant Nintendo Network à un ou plusieurs Appareils Nintendo. Si votre Identifiant Nintendo Network est lié à un Appareil Nintendo, vous êtes tenu d’effacer votre Identifiant Nintendo Network et tout autre contenu qui vous est propre de l’Appareil Connecté à Nintendo avant de le vendre ou de le céder à toute autre personne.
Les enfants peuvent utiliser un Identifiant Nintendo Network mis en place à leur intention par l'un de leurs parents ou par leur tuteur. Ceux-ci sont tenus d’assurer en tout temps la surveillance de l’utilisation du Nintendo Network par leurs enfants. Les parents ou tuteurs sont tenus de faire usage de la fonctionnalité de contrôle parental mise à disposition par Nintendo s’ils entendent limiter l’usage fait par leurs enfants du Nintendo Network.

1.3	Utilisation du Nintendo Network
Le Nintendo Network n’est destiné à être utilisé par vous qu’à des fins de divertissement, à l’exclusion de tout usage commercial. Le Nintendo Network ne peut servir à aucune autre fin.
Vous prendrez à votre charge l’ensemble des coûts associés à l’utilisation du Nintendo Network par l’intermédiaire de votre Identifiant Nintendo Network, que ce soit par vous-même, vos amis, votre famille ou tout tiers (et notamment tous frais de raccordement à Internet, les coûts liés à l’équipement nécessaire et tous autres droits et charges connexes). Le montant exact de ces frais dépend notamment de l’appareil que vous utilisez afin de vous raccorder au Nintendo Network, de vos activités liées à celui-ci, et des conditions]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[ appliquées par votre fournisseur d’accès Internet. 
Le Nintendo Network n’est pas disponible dans tous les pays. Les jeux, applications, logiciels, services, portails, données et autres contenus proposés sur le Nintendo Network peuvent varier d’un pays à l’autre. Nintendo peut, s’il y a lieu, modifier le Nintendo Network, en tout ou en partie, au bénéfice des utilisateurs du Nintendo Network. 

1.4	Contenu Généré par l’Utilisateur
Nintendo n’est responsable d’aucun Contenu Généré par l’Utilisateur. Celui-ci est produit sous la seule responsabilité de l’utilisateur Nintendo Network qui a mis en ligne, envoyé ou mis à disposition de quelque façon que ce soit, ce Contenu Généré par l’Utilisateur, par l’intermédiaire du Nintendo Network. Nintendo n’est pas tenue d’assurer le suivi des Contenus Générés par les Utilisateurs. Cependant, dans l’hypothèse où Nintendo aurait connaissance du caractère éventuellement illicite ou inapproprié d’un Contenu Généré par l’Utilisateur, Nintendo se réserve le droit de le supprimer ou de bloquer tout accès à celui-ci à sa seule discrétion. 
Si vous mettez en ligne, envoyez ou mettez à disposition de quelque façon que ce soit, par l’intermédiaire du Nintendo Network un Contenu Généré par l’Utilisateur, vous concédez à Nintendo pour la durée du Contrat le droit non exclusif, mondial, gratuit, et intégralement cessible de reproduire, publier et mettre à disposition ce Contenu Généré par l’Utilisateur par l’intermédiaire du Nintendo Network selon les modalités prévues par l’application que vous utilisez en vue de la mise en ligne, de l’envoi ou de la mise à disposition de ce Contenu Généré par l’Utilisateur. Ces dispositions ne s’appliquent pas au Contenu Généré par l’Utilisateur contenu dans tout message privé ou dans toute autre communication privée. 
Vous reconnaissez qu’en fonction de l’application que vous utilisez au sein du Nintendo Network, le Contenu que vous avez généré peut être visualisé, reproduit, publié et/ou modifié par des tiers. Vous vous interdisez d’indiquer da]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[ns le Contenu Généré par l’Utilisateur toutes informations personnelles, et notamment votre nom, adresse courriel, adresse postale ou numéro de téléphone ou tout autre élément sensible.
Vous reconnaissez que le Nintendo Network peut être modifié, en tout ou en partie, à quelque moment que ce soit, et que tout Contenu Généré par l’Utilisateur peut être supprimé du Nintendo Network à tout moment. Nintendo n’est tenue de stocker aucun Contenu Généré par l’Utilisateur.
Le Contenu Généré par l’Utilisateur que vous mettez en ligne, envoyez ou mettez à disposition de quelque façon que ce soit par l’intermédiaire du Nintendo Network doit respecter le Code de Conduite Nintendo Network.

1.5	Code de Conduite Nintendo Network
À l’occasion de l’utilisation du Nintendo Network, vous êtes tenu de respecter le Code de Conduite Nintendo Network, qui contient des règles destinées à maintenir le caractère sécurisé et convivial de celui-ci.
Le Code de Conduite Nintendo Network prohibe toute utilisation illégale, nuisible ou inappropriée de celui-ci, et notamment, sans limitation aucune, les usages suivants :
• Tous actes illégaux, de harcèlement ou de haine, de diffamation, visant à créer la gêne ou à insulter, ou de nature obscène, présentant un caractère sexuellement explicite, ou toute autre mesure inacceptable se rapportant au Nintendo Network,
• Toute fourniture de données incorrectes ou fausses à l’occasion de l’enregistrement ou de l’utilisation de l’Identifiant Nintendo Network ; activités de nature frauduleuse liées au Nintendo Network (et notamment au titre des opérations portant sur les Services d’achats Nintendo),
• Réalisation, échange ou utilisation de copies non autorisées de jeux, applications, logiciels, contenus additionnels, musique, images, vidéos et autres contenus disponibles par l’intermédiaire du Nintendo Network,
• Réalisation de nouvelles versions de Produits Numériques existants ("produits dérivés"),
• Utilisation de systèmes de triche, de logiciels d’automatisation (robots), outils de piratage]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[, mods ou tous autres logiciels non autorisés conçus afin de modifier le Nintendo Network ou toute partie de celui-ci,
• Obtention d’un accès non autorisé à tout ordinateur, matériel, équipement informatique, serveur ou réseau de Nintendo utilisés en soutien du Nintendo Network ; hébergement, interception, émulation, ingénierie inverse portant sur toute partie d’un Appareil Connecté à Nintendo ou du Nintendo Network ou réorientation des protocoles de communication utilisés par Nintendo dans le cadre du Nintendo Network, quelle que soit la méthode utilisée à cet effet,
• Conduite de toute activité commerciale ou publicitaire, ou organisation de réunions au moyen du Nintendo Network,
• Accès non autorisé à tout Identifiant Nintendo Network de tout utilisateur tiers,
• Vente, commercialisation, cession ou toute autre forme de transfert d’un Identifiant Nintendo Network en faveur de toute autre personne ou entité,
• Mise en ligne, envoi ou autre mise à disposition par l’intermédiaire du Nintendo Network de tout contenu constitutif de contrefaçon de droits de tiers, y compris tout brevet, marque, secret d’affaires, droit d’auteur, droit lié à la protection des données privées, droit à l’image ou tout autre droit de propriété intellectuelle ou autre droit exclusif,
• Mise en ligne, expédition ou autre mise à disposition par l’intermédiaire du Nintendo Network de tout contenu comprenant des données nominatives (y compris des photographies, images et vidéos) de tout tiers, sans l’autorisation de celui-ci,
• Vente, commercialisation, cession, concession sous licence ou toute autre forme de cession de biens virtuels en échange de véritables sommes d’argent ou de fonds portés au crédit d’un Identifiant Nintendo Network, le terme "biens virtuels" visant toutes fonctionnalités de jeu ou autres contenus susceptibles d’être échangés avec d’autres utilisateurs du Nintendo Network, que ce soit à titre gratuit ou en contrepartie d’une devise virtuelle utilisée dans le cadre d’un jeu. 

1.6	Fonctionnalités de Communication]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[ d’Arrière-Plan
Dans l’hypothèse où votre Identifiant Nintendo Network serait relié à un Appareil Nintendo et où ce dernier serait relié à internet, votre Appareil Connecté à Nintendo pourra procéder à des communications automatiques en arrière-plan avec les serveurs Nintendo et autres Appareils Connectés à Nintendo.
Les communications d’arrière-plan avec les serveurs Nintendo permettent à votre Appareil Connecté à Nintendo de recevoir des mises à jour de la console, de logiciels et d’applications installés sur vos Appareils Connectés à Nintendo, des mises à jour des contenus sur le Nintendo Network, de nouvelles applications et d’importants messages de service émanant de Nintendo. Une mise à jour de votre Appareil Connecté à Nintendo peut être exigée pour profiter pleinement de toutes les fonctionnalités du Nintendo Network.
Des communications d’arrière-plan avec d’autres Appareils Connectés à Nintendo peuvent intervenir en fonction de l’application que vous utilisez. Vous serez informé des fonctionnalités de communications d’arrière-plan dans le cadre de l’application concernée. 
Il vous est loisible de désactiver des fonctionnalités de communication d’arrière-plan dans les paramétrages de votre Appareil Connecté à Nintendo ou dans le paramétrage de l’application concernée. Vous pouvez également désactiver intégralement les fonctionnalités de communication d’arrière-plan en déconnectant d’Internet votre Appareil Connecté à Nintendo.

1.7	Contenu Tiers
Le Nintendo Network peut donner accès à des Contenus Tiers. Ceux-ci sont proposés et distribués sous la seule responsabilité du tiers concerné. Nintendo ne peut en aucune façon engager sa responsabilité à ce titre. Le Contenu Tiers peut être soumis à des clauses et conditions prévues par les tiers concernés. 
Il se peut que la fonctionnalité de contrôle parental proposée par Nintendo ne fonctionne pas avec des Contenus Tiers. En pareil cas, vous pourriez être informé au préalable et avoir la faculté de bloquer l’accès de vos enfants à ces Contenus Tiers.
]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[
1.8	Propriété Intellectuelle Nintendo
Nintendo détient tous droits et titres (y compris tous droits de propriété intellectuelle) sur la Propriété Intellectuelle Nintendo, ainsi que le droit d’utiliser ou sous-licencier la Propriété Intellectuelle Nintendo, nécessaire à l’exploitation du Nintendo Network. Nintendo vous concède à titre personnel une licence d’utilisation de la Propriété Intellectuelle Nintendo dans la mesure où celle-ci est nécessaire à l’utilisation du Nintendo Network conformément aux clauses du présent Contrat. Vous vous interdisez (i) de transférer ou céder la présente licence, ou de la concéder par voie de sous-licence ou d’en disposer de toute autre façon en faveur de toute autre personne ou entité et (ii) d’utiliser la Propriété Intellectuelle Nintendo à toute fin commerciale. A l’exception de la licence prévue au présent Contrat, Nintendo ne vous concède aucun droit ou titre sur la Propriété Intellectuelle Nintendo. Nintendo se réserve tous droits sur la Propriété Intellectuelle Nintendo.

1.9	La responsabilité de Nintendo à votre égard
Nintendo est responsable conformément à la loi (a) pour tout dommage des suites d'un décès ou dommage corporel et/ou dommage lié à la santé ; (b) en cas de faute intentionnelle ; (c) en cas de faute grave ; et/ou (d) si Nintendo ne remplit pas les conditions applicables en matière de responsabilité des produits défectueux. Sans porter préjudice à ce qui précède, Nintendo ne peut être tenue responsable de sa négligence légère que en cas de violation d'une obligation "essentielle" de la présente convention. Sont considérées comme obligations "essentielles" des obligations qui sont indispensables pour l'exécution de la convention ; si elles étaient violées, l'objet de la convention et l'exécution que vous pouvez en espérer de manière générale serait mise en péril. Dans de tels cas, la responsabilité est limitée au dommage prévisible et caractérisé ; dans d'autres cas, Nintendo n'est pas responsable de sa négligence légère. Cette disposition ne porte pas a]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[tteinte à la garantie légale du consommateur en matière de vices cachés.

1.10	Garantie 
Vous vous engagez à garantir Nintendo, ses entités affiliées et filiales contre toute perte, responsabilité et réclamation (y compris tous honoraires raisonnables d’avocats) résultant ou découlant de toute utilisation illicite du Nintendo Network ou au titre de tout manquement au présent Contrat qui serait commis à cette occasion (y compris, sans limitation aucune, au titre du Code de Conduite du Nintendo Network). La présente garantie portera, notamment, sur toute perte, responsabilité ou réclamation résultant ou découlant de tout Contenu Généré par l’Utilisateur, y compris, sans limitation aucune, toutes photographies, vidéos ou tous autres éléments que vous pourriez mettre en ligne. 

1.11	Modifications au Contrat 
Une version à jour du présent Contrat sera disponible sur le site Internet de Nintendo. Nintendo peut amender, à tout moment, les clauses et conditions du présent Contrat dès lors que cela est nécessaire ou utile à l’amélioration du service ou à son adaptation au regard de toute évolution des exigences techniques ou légales. En cas de modification, nous vous adresserons une notification par l’intermédiaire de votre Appareil Connecté à Nintendo (pour autant que votre Identifiant Nintendo Network soit relié à un Appareil Nintendo et que celui-ci soit Connecté à Internet) ainsi que par courriel. Si vous ne vous opposez pas à ces modifications dans un délai de 4 semaines après qu’elles vous ont été communiquées, celles-ci seront réputées acceptées (cette présomption étant rappelée dans la notification). Si vous vous opposez à ces changements, Nintendo se réserve le droit de résilier le présent Contrat ou toute partie de celui-ci, sous réserve du respect d’un délai de préavis raisonnable, et il vous sera loisible de vous enregistrer à nouveau si vous entendez continuer à utiliser le Nintendo Network en vertu des nouvelles clauses et conditions. 

1.12	Résiliation et Transfert du Contrat 
Vous pouvez, à tout ]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[moment, mettre fin au présent Contrat en supprimant votre Identifiant Nintendo Network. 
Nintendo peut, à tout moment, résilier le présent Contrat ou toute partie de celui-ci, sans préavis si vous commettez un manquement aux clauses de celui-ci. Dans l’hypothèse de manquements mineurs, Nintendo vous adressera à ce titre un avertissement préalable et vous donnera la possibilité de remédier à cette situation. Cependant, si votre conduite est absolument inacceptable, Nintendo ne sera pas tenue de vous adresser cet avertissement préalable. Une conduite est réputée inacceptable en cas de manquements graves au Code de Conduite du Nintendo Network et aux autres dispositions importantes du présent Contrat. 
Nintendo peut également mettre fin, à tout moment, au présent Contrat, ou toute partie de celui-ci, pour des motifs juridiques, techniques ou commerciaux. En pareille hypothèse, nous respecterons un délai de préavis raisonnable. 
L’expiration du présent Contrat pour quelque motif que ce soit entraînera la résiliation de toutes licences consenties en vertu de celui-ci et vous privera de toute utilisation du Nintendo Network, y compris, sans limitation aucune, des Services d’achats Nintendo. La résiliation d’une partie du présent Contrat est susceptible de limiter votre utilisation des applications et fonctionnalités du Nintendo Network que vous avez sélectionnées.
Dans l’hypothèse où le présent Contrat expirerait pour quelque motif que ce soit, les articles 1.8, 1.9, 1.10, 1.13 et 1.14 resteront en vigueur. 
Nintendo peut, à sa seule discrétion, transférer l’ensemble de ses relations contractuelles avec vous à sa société affiliée Nintendo Co. Ltd., située au 11-1 Hokotate-cho, Kamitoba, Minami-ku, Kyoto, Japon. Nintendo vous informera de ce transfert au moins un mois à l’avance. 

1.13	Interprétation du Contrat 
Dans l’hypothèse où une quelconque partie du présent Contrat serait jugée nulle ou inopposable, elle sera réputée non écrite. Vous convenez que les parties nulles du présent Contrat seront réputées en a]]></main_text><main_text index="12"><![CDATA[voir été ôtées, mais que toutes les autres dispositions continueront à produire leurs pleins et entiers effets. Vous convenez, par ailleurs, que nous pouvons remplacer les dispositions nulles des présentes par des clauses traduisant l’intention des parties ou s’en rapprochant le plus possible.

1.14	Droit applicable 
Le présent Contrat et toutes réclamations y trouvant leur fondement seront régis par les dispositions du droit allemand, à l’exclusion de la Convention des Nations-Unies sur la Vente Internationale de Marchandises, et sans référence aux principes de conflits de lois.

1.15 Service Consommateurs
Pour toutes questions relatives au présent Contrat, veuillez nous contacter par courriel. Les coordonnées de votre service local de Service à la Clientèle de Nintendo figurent sur notre site à l’adresse suivante: http://contact.nintendo.eu.

2	Services d’achats 

2.1	Services d’achats Nintendo
Le Nintendo Network peut donner accès aux Services d’achats Nintendo. Il vous est possible de recourir à ceux-ci afin d’acquérir des Produits Numériques auprès de Nintendo ou de tiers, de vous procurer des Biens Corporels auprès de Nintendo et de télécharger des Produits Numériques sur votre Appareil Connecté à Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network. 

2.1.1	Produits Numériques

2.1.1.1 	Enregistrement des Produits Numériques
Afin de vous permettre de télécharger et d’utiliser un Produit Numérique, il est nécessaire qu’une licence portant sur le Produit Numérique concerné soit enregistrée en faveur de votre Identifiant Nintendo Network. 
Une licence portant sur un Produit Numérique peut être consentie selon diverses modalités, sous réserve de disponibilité dans votre pays. 
Dans l’hypothèse où une licence portant sur un Produit Numérique serait offerte à titre gratuit dans le cadre des Services d’achats Nintendo, elle sera enregistrée en faveur de votre Identifiant Nintendo Network une fois que vous aurez passé la commande correspondante dans le cadre des Services d’achats Nintendo.
Dan]]></main_text><main_text index="13"><![CDATA[s l’hypothèse où une licence portant sur un Produit Numérique serait proposée à l’achat dans le cadre des Services d’achats Nintendo, que ce soit par Nintendo ou par un tiers, elle sera enregistrée sur votre Identifiant Nintendo Network une fois que vous aurez passé la commande correspondante dans le cadre des Services d’achats Nintendo et procédé au règlement en faveur de Nintendo ou d’un tiers, selon le cas.
Une licence portant sur un Produit Numérique peut également être acquise ou obtenue en dehors des Services d’achats Nintendo. Dans ce cas, vous serez informés de la procédure applicable à l’enregistrement sur votre Identifiant Nintendo Network de la licence portant sur un Produit Numérique.
Sauf disposition contraire, une licence portant sur un Produit Numérique est liée à votre Identifiant Nintendo Network et ne vous autorise à faire usage du Produit Numérique qu’avec l’Appareil Connecté à Nintendo au moyen duquel le Produit Numérique a initialement fait l’objet d’un téléchargement. Sauf disposition contraire, l’ensemble des utilisateurs dont l’Identifiant Nintendo Network est enregistré sur cet Appareil Connecté à Nintendo sont autorisés à faire usage du Produit Numérique concerné.
IMPORTANT : Dans l’hypothèse où vous acquerriez auprès d’un tiers quelconque une licence portant sur un Produit Numérique, Nintendo ne vous fournira que l’infrastructure technique vous permettant d’enregistrer la licence sur votre Identifiant Nintendo Network. Nintendo n’a toutefois pas qualité de vendeur ou de partie à un quelconque contrat que vous pourriez conclure avec ce tiers, et n’accepte aucune responsabilité à ce titre.

2.1.1.2 Licence portant sur des Produits Numériques
Tous Produits Numériques enregistrés sur votre Identifiant Nintendo Network et toutes mises à jour de ces Produits Numériques ne vous sont concédés qu’en vue d’une utilisation à titre personnel et non commercial sur un Appareil Connecté à Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network. Les Produits Numériques ne peuvent être utilisés à a]]></main_text><main_text index="14"><![CDATA[ucune autre fin. À cet égard, en l’absence d’accord écrit de Nintendo, ils vous sera interdit de licencier ou louer tout Produit Numérique ou de sous-licencier, publier, copier, modifier, adapter, traduire, faire une ingénierie inverse, décompiler ou démonter toute partie de celui-ci, si ce n’est dans la mesure expressément autorisée par le droit en vigueur. 

2.1.2	Biens Corporels

2.1.2.1 Procédure de Commande 
Si vous choisissez d’acquérir un Bien Corporel auprès de Nintendo dans le cadre des Services d’achats Nintendo, il vous sera proposé un récapitulatif de votre commande, et il vous sera donné la possibilité de la modifier avant de conclure avec Nintendo un contrat d’achat.

2.1.2.2	Livraison – Douanes 
Au cours de la procédure d’achat, vous serez en mesure de saisir l’adresse de livraison relative à votre commande. Vous serez informé avant l’achat des pays dans lesquels la livraison de Biens Corporels est possible. Vous prendrez en charge tous droits de douane et impositions dus dans le pays où est effectuée la livraison. 

2.1.2.3	 Réserve de propriété 
Tous Biens Corporels qui vous seront livrés resteront la propriété de Nintendo jusqu’à la date de règlement intégral. 

2.1.3 	Défauts
Dans l’hypothèse de produits affectés par un vice, il sera fait application des dispositions de la loi. Dans l’hypothèse où une garantie complémentaire de fabricant s’appliquerait, . Toutes réclamations fondées sur celle-ci seront indépendantes des droits qui peuvent vous être accordés par les dispositions légales. 

2.1.4 	Modes de paiement 
Dans l’hypothèse où vous acquérez auprès de Nintendo une licence portant sur un Produit Numérique ou achetez un Bien Corporel chez Nintendo, celle-ci vous propose divers modes de paiement, pour autant qu’ils soient disponibles dans votre pays. 
Nintendo peut vous autoriser à utiliser des fonds afin de procéder au paiement des Produits Numériques et Biens Corporels que vous avez acquis auprès d’elle dans le cadre des Services d’achats Nintendo. Des fonds peuvent être ]]></main_text><main_text index="15"><![CDATA[portés au crédit de votre Identifiant Nintendo Network au moyen d’une carte de crédit, par insertion d’un code numérique imprimé sur une Nintendo eShop Card disponible dans le commerce, ou en utilisant toutes autres méthodes communiquées par Nintendo.
Ces fonds sont liés à votre Identifiant Nintendo Network et ne peuvent faire l’objet d’un transfert en faveur de toute autre personne ou entité. Ils sont non remboursables et ne peuvent être échangés contre du numéraire ou un avoir. Ils ne peuvent être utilisés qu’en vue de l’acquisition de Biens Numériques et/ou Corporels auprès de Nintendo dans le cadre des Services d’achats Nintendo. Nintendo peut, à sa seule discrétion, limiter le montant maximum des fonds qui peuvent être portés au crédit de votre Identifiant Nintendo Network.
Vous êtes responsable de toute utilisation de fonds dans le cadre de votre Identifiant Nintendo Network.
Dans l’hypothèse où vous acquerriez auprès d’un tiers une licence portant sur un Produit Numérique, celui-ci vous informera de la méthode de paiement applicable. 

2.1.5 	Historique des achats 
Dans le cadre de toute opération liée aux Services d’achats Nintendo (enregistrement d’une licence portant sur des Produits Numériques, règlement de Produits Numériques, acquisition de Biens Corporels, chargement de fonds, etc.), vous recevrez un reçu électronique confirmant l’opération. Celui-ci vous sera adressé par email ou sera consigné dans votre dossier "historique des achats", auquel vous pourrez accéder à tout moment, par l’intermédiaire de votre Identifiant Nintendo Network. 

2.2	Services d’achats Tiers 
Le Nintendo Network peut vous permettre d’accéder à des Services d’achats Tiers. Ceux-ci sont mis à votre disposition par des tiers sous leur seule responsabilité. Nintendo ne devient partie à aucun contrat que vous pourriez conclure avec un tiers dans le cadre des Services d’achats Tiers et n’y prend part en aucune façon. Les produits que vous pourriez acquérir grâce aux Services d’achats Tiers ne sont pas enregistrés sous vo]]></main_text><main_text index="16"><![CDATA[tre Identifiant Nintendo Network. Nintendo ne souscrit aucune responsabilité au titre des Services d’achats Tiers, qui sont soumis aux clauses et conditions communiquées par les tiers concernés.
FIN DU CONTRAT NINTENDO NETWORK

============================
Droit de Rétractation (concernant les produits fournis sur un support matériel)
Vous avez le droit de vous rétracter de ce contrat dans un délai de 14 jours, sans avoir à motiver votre décision. 
Le délai de rétractation expire après une période de 14 jours qui commence à courir à compter de la réception, par vous ou par un tiers autre que le transporteur et désigné par vous, du bien concerné, ou, lorsque plusieurs biens ont été commandés dans une même commande, du dernier des biens concernés.
Afin d’exercer votre droit de rétractation, vous devez nous informer (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne, numéro de téléphone : +32 900 10800, adresse électronique : contact@nintendo.be, numéro de télécopie : +49 69 667747 95412) de votre décision de vous rétracter par toute déclaration dénuée d’ambiguïté (par ex : par courrier postal, télécopie ou courriel). A cet effet, vous pouvez utiliser le formulaire de rétractation joint, mais ceci n’est pas obligatoire. 
Afin de respecter le délai de rétractation, il vous suffit de nous communiquer votre décision de vous rétracter avant que le délai de rétractation n’expire.
Effets de la rétractation
En cas d’exercice du droit de rétractation relativement à ce contrat, nous vous rembourserons de la totalité des sommes versées, y compris les frais de livraison (excepté les frais supplémentaires si vous avez expressément choisi un mode de livraison plus coûteux que le mode de livraison standard que vous nous proposons), sans retard injustifié et au plus tard dans les 14 jours à compter de la date à laquelle nous sommes informés de votre décision de rétractation. Nous effectuerons ce remboursement en utilisant le même moyen de paiement que celui que vous avez utilisé pour la transa]]></main_text><main_text index="17"><![CDATA[ction initiale, sauf si vous avez expressément accepté que nous utilisions un autre moyen de paiement ; en toutes hypothèses, le remboursement n’occasionnera pas de frais à votre charge. Nous nous réservons la possibilité de différer le remboursement jusqu’à réception des biens ou jusqu’à ce que vous ayez fourni la preuve de l’expédition de ces biens, la date retenue étant celle du premier de ces faits.
Vous devez nous renvoyer ou restituer les biens, sans retard excessif et, au plus tard, dans les 14 jours suivant le jour où vous nous avez communiqué votre décision de vous rétracter. Ce délai est respecté si vous renvoyez les biens avant l’expiration du délai de 14 jours. 
Vous supportez les coûts directs de renvoi des biens.
Votre responsabilité ne peut être engagée qu’en cas de dépréciation des biens résultant de manipulations autres que celles nécessaires pour établir la nature, les caractéristiques et le bon fonctionnement de ces biens.

***
Droit de Rétractation (concernant les produits non fournis sur un support matériel)	
Vous avez le droit de vous rétracter de ce contrat dans un délai de 14 jours, sans avoir à motiver votre décision. 
Le délai de rétractation expire après une période de 14 jours qui commence à courir à compter de la conclusion du contrat.
Afin d’exercer votre droit de rétractation, vous devez nous informer (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne, numéro de téléphone : +32 900 10800, adresse électronique : contact@nintendo.be, numéro de télécopie : +49 69 667747 95412) de votre décision de vous rétracter par toute déclaration dénuée d’ambiguïté (par ex : par courrier postal, télécopie ou courriel). A cet effet, vous pouvez utiliser le formulaire de rétractation joint, mais ceci n’est pas obligatoire. 
Afin de respecter le délai de rétractation, il vous suffit de nous communiquer votre décision de vous rétracter avant que le délai de rétractation n’expire.

Effets de la rétractation
En cas d’exercice du droit de rétractation relativement ]]></main_text><main_text index="18"><![CDATA[à ce contrat, nous vous rembourserons de la totalité des sommes versées, y compris les frais de livraison (excepté les frais supplémentaires si vous avez expressément choisi un mode de livraison plus coûteux que le mode de livraison standard que vous nous proposons), sans retard injustifié et au plus tard dans les 14 jours à compter de la date à laquelle nous sommes informés de votre décision de rétractation. Nous effectuerons ce remboursement en utilisant le même moyen de paiement que celui que vous avez utilisé pour la transaction initiale, sauf si vous avez expressément accepté que nous utilisions un autre moyen de paiement ; en toutes hypothèses, le remboursement n’occasionnera pas de frais à votre charge.
Si vous avez demandé de commencer la prestation de services pendant le délai de rétractation, vous devrez nous payer un montant proportionnel à ce qui vous a été fourni jusqu'au moment où vous nous avez informé de votre rétractation du présent contrat, par rapport à l'ensemble des prestations prévues par le contrat.

***
Le droit de rétractation ne peut être exercé pour les contrats :
- de fourniture de biens scellés qui ne peuvent être renvoyés pour des raisons d’hygiène ou de protection de la santé et qui ont été descellés après la livraison ;
- de fourniture d’enregistrements audio ou vidéo scellés ou de logiciels informatiques scellés lorsqu’ils ont été descellés après la livraison ; 
- de fourniture d’un contenu numérique non fourni sur un support matériel dont nous avons commencé l’exécution après que vous y avez expressément consenti et que vous avez expressément renoncé à votre droit de rétractation ;
- de fourniture de services ayant été pleinement exécutés avant la fin du délai de rétractation et dont l’exécution a commencé après que vous y ayez expressément consenti et que vous ayez expressément renoncé à votre droit de rétractation.

***
Formulaire de rétractation 
(Si vous souhaitez exercer votre droit de rétractation, vous pouvez compléter ce formulaire et le retourner)
-A l’atten]]></main_text><main_text index="19"><![CDATA[tion de Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne , numéro de télécopie : +49 69 667747 95412, adresse électronique : contact@nintendo.be
Je/Nous (*) vous notifie/notifions (*) par la présente ma/notre (*) rétractation du contrat portant sur la vente du bien (*)/pour la prestation des services (*) ci-dessous :
-Commandé le (*)/ reçu le (*)
-Nom du (des) consommateur(s)
-Adresse du (des) consommateur(s)
-Signature du (des) consommateurs (uniquement en cas de notification du présent formulaire sur papier)
-Date
(*) Rayer la mention inutile
======================== 
]]></main_text><sub_text index="1"><![CDATA[II. Politique de Confidentialité Nintendo Network

La société Nintendo of Europe GmbH, ayant son siège social à Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne (ci-après "Nintendo" ou "nous") respecte les droits à la vie privée de ses utilisateurs et reconnaît l’importance de la protection de leurs données nominatives. La présente Politique de Confidentialité applicable au Nintendo Network (la "Politique de Confidentialité ") a été conçue de manière à vous informer des règles relatives à la collecte, l’utilisation et la protection des éléments que vous communiquez par l’intermédiaire du Nintendo Network.
Si vous enregistrez un Identifiant Nintendo Network et consentez à la présente Politique de Confidentialité, vous acceptez que vos données nominatives soient collectées, traitées et utilisées dans le respect de la présente Politique de Confidentialité.
Si, au nom de votre enfant, vous enregistrez un Identifiant Nintendo Network et consentez à la présente Politique de Confidentialité, vous acceptez que ses données nominatives soient recueillies, traitées et utilisées dans le respect de la présente Politique de Confidentialité.
Les mots et expressions utilisés dans la présente Politique de Confidentialité ont le même sens que dans le Contrat Nintendo Network.

1	Synthèse 
Vous acceptez notamment les dispositions suivantes : 
•	Nous pouvons collecter des informations relatives à votre personne (et notamment votre adresse courriel, date de naissance, pays et région où vous résidez, sexe, nom, adresse et numéro de téléphone) ; informations relatives à l’appareil que vous utilisez (et notamment votre adresse IP ou MAC, le numéro de série et les paramètres de la connexion Internet) ; éléments relatifs à vos opérations dans le cadre des Services d’achats Nintendo et à vos modalités d’utilisation du Nintendo Network et des Services d’achats Nintendo ;
•	Nous pouvons faire usage des informations ainsi collectées afin de vous fournir des contenus, produits et services disponibles sur le Nintendo Network et, n]]></sub_text><sub_text index="2"><![CDATA[otamment d’échanger des informations avec d’autres utilisateurs du Nintendo Network si vous avez choisi de participer aux services de communication et jeux, applications ou services interactifs faisant partie du Nintendo Network ;
•	Nous pouvons faire usage des informations collectées aux fins d’analyses démographiques et statistiques nous permettant d’améliorer et d’optimiser nos contenus, produits et services et en vue de notre recherche marketing et de nos études de marché, grâce auxquelles nous pouvons personnaliser nos contenus, produits et services de façon à répondre à vos besoins et adapter nos recommandations, publicités et offres qui vous sont communiquées sur le Nintendo Network. Vous pouvez demander à tout moment que vos informations ne fassent plus l’objet d’une telle utilisation.
•	Nous pouvons échanger les données collectées avec d’autres entités du groupe Nintendo situées dans l’Espace Économique Européen, aux États-Unis et au Japon. 

2	Quelles sont les Informations que nous pouvons recueillir ? 

2.1	Informations liées à votre Personne 
En vue de l’enregistrement de votre Identifiant Nintendo Network, vous êtes tenu de nous communiquer votre adresse courriel, le pays où vous résidez, votre date de naissance et votre sexe, et vous pouvez choisir d’indiquer la région où vous résidez.
Si vous avez besoin de services spécifiques liés au Nintendo Network, et notamment de la livraison de Biens Corporels, nous pouvons vous demander vos nom et prénom, votre adresse et votre numéro de téléphone. 
Si vous achetez des Biens Numériques ou Corporels auprès de Nintendo ou si vous portez des fonds au crédit de votre Identifiant Nintendo Network par l’intermédiaire des Services d’achats Nintendo, il vous appartient de fournir les éléments relatifs à votre carte de crédit (numéro de carte de crédit, date d’expiration et code de sécurité), de façon à permettre la réalisation de l’opération. 

2.2	Informations relatives à l’Appareil que vous utilisez 
Afin de connecter un Appareil Nintendo au moyen de ]]></sub_text><sub_text index="3"><![CDATA[votre Identifiant Nintendo Network et de permettre de relier un Appareil Connecté à Nintendo grâce au Nintendo Network, nous pouvons recueillir des éléments techniques se rapportant à l’Appareil Connecté à Nintendo, et notamment son adresse MAC ou IP, son numéro de série ou tous autres codes alphanumériques attribués à l’Appareil Connecté à Nintendo. Si vous accédez au Nintendo Network à partir d’un autre appareil électronique, et notamment d’un micro-ordinateur, nous pouvons recueillir des données techniques (et notamment toute adresse MAC ou IP) relative à ce dernier appareil.
Nous pouvons également obtenir des informations relatives aux paramétrages de l’appareil que vous utilisez afin d’accéder au Nintendo Network, d’optimiser l’utilisation que vous en faites, et notamment en termes de paramètres relatifs au pays ou à la langue, au contrôle parental et au point d’accès sans fil de l’Appareil Connecté à Nintendo, à la résolution de l’écran et aux autres préférences d’affichage des autres appareils électroniques que vous utilisez.

2.3	Informations relatives à votre utilisation des Services d’achats Nintendo 
Si vous utilisez des Services d’achats Nintendo, nous recueillerons des éléments relatifs à l’enregistrement de licences relatives à des Produits Numériques et à des achats de Biens Corporels, aux paiements au titre des Biens Numériques et Corporels, au chargement de fonds et autres opérations que vous réalisez au titre des Services d’achats Nintendo. 
Nous pouvons également recueillir des informations relatives à vos modalités d’utilisation des Services d’achats Nintendo, et notamment aux Biens Numériques et Corporels que vous visualisez ou enregistrez sur votre liste de souhaits, les parties des Services d’achats Nintendo que vous consultez, les modalités de votre navigation au sein des Services d’achats Nintendo ainsi que vos recommandations et notations de jeu. Vous pouvez en tout temps choisir de ne pas participer à cette fonctionnalité.

2.4	Informations relatives à l’utilisation que vous fait]]></sub_text><sub_text index="4"><![CDATA[es du Nintendo Network 
De façon à vous permettre de bénéficier des contenus, produits et services disponibles au sein du Nintendo Network, nous traitons les données relatives à vos activités, et notamment le nom de l’utilisateur et les codes alphanumériques attribués à votre Identifiant Nintendo Network, le nom, l’aspect et le profil d’un Personnage Mii vous représentant au sein du Nintendo Network ; les pseudonymes et identifiants que vous utilisez dans diverses applications, les noms de vos amis et sites favoris que vous avez enregistrés, les utilisateurs du Nintendo Network avec lesquels vous participez à des jeux, les Contenus Générés par l’Utilisateur que vous avez chargés, mis en ligne ou mis à disposition de toute autre façon au sein du Nintendo Network, les données relatives à votre présence en ligne, les autres données se rapportant spécifiquement aux jeux et applications que vous utilisez.
Nous pouvons également recueillir les données relatives à l’historique de vos activités, et notamment les jeux que vous avez utilisés et les applications que vous avez utilisées sur votre Appareil Connecté à Nintendo, les heures auxquelles vous avez utilisé ces jeux ou ces applications, le niveau, le score et l’emplacement auquel vous vous situez actuellement au sein du jeu ainsi que les éléments que vous avez fournis à l’occasion de votre participation à des enquêtes. Vous pouvez en tout temps choisir de ne pas participer à cette fonctionnalité.

2.5	Liens entre l’Identifiant Nintendo Network et les Autres Réseaux
Le Nintendo Network peut vous permettre de relier votre Identifiant Nintendo Network à un compte réseau proposé par un tiers. Si vous choisissez de lier ces comptes, vos données seront traitées dans le respect de la Politique de Confidentialité de ce réseau tiers. 
Dans l’hypothèse où afin de vous relier à ces comptes, il est nécessaire de transmettre à un tiers des informations relatives à votre personne qui proviendraient de Nintendo, vous en serez informé avant la mise en place de ce lien et serez]]></sub_text><sub_text index="5"><![CDATA[ en mesure de refuser ce lien et cette transmission. 
Nintendo n’est pas responsable de l’utilisation de vos informations par un tiers. 
Le Nintendo Network peut également vous permettre de relier votre Identifiant Nintendo Network à un autre compte offert par Nintendo. Si vous choisissez de lier les comptes, vos données seront traitées conformément aux politiques de protection de la vie privée de ces autres comptes que vous avez acceptées. 

2.6	Cookies
Les composantes Internet du Nintendo Network peuvent utiliser des cookies qui sont de petits fichiers texte placés sur un appareil que vous utilisez afin d’accéder au Nintendo Network. Ces cookies nous permettent d’identifier votre appareil et de stocker vos sélections et apports alors que vous continuez à naviguer sur les diverses parties du Nintendo Network et de vous permettre d’accéder aux parties sécurisées du Nintendo Network.

3	Modalités d’Utilisation des Informations 

3.1	Fourniture des Services
Les informations que nous recueillons servent à configurer la connexion de votre appareil au Nintendo Network, à vous fournir les contenus, produits et services disponibles au sein du Nintendo Network, à vous permettre de participer aux activités rendues possibles par le Nintendo Network et au traitement des commandes et demandes que vous formulez au sein du Nintendo Network.
Si vous utilisez les Services d’achats Nintendo, nous traitons les informations relatives aux opérations que vous réalisez, dans la stricte mesure où cela est nécessaire au traitement de vos commandes, à la mise à disposition de l’historique de vos opérations et au respect de nos obligations financières et juridiques. Si vous utilisez une carte de crédit dans le cadre des Services d’achats Nintendo, nous enregistrerons de manière séparée le numéro de celle-ci dans le respect des règles émises par l’émetteur de la carte de crédit.
Par ailleurs, nous pouvons traiter des éléments relatifs à l’utilisation du Nintendo Network de façon à empêcher toutes activités potentiellement illic]]></sub_text><sub_text index="6"><![CDATA[ites, à respecter nos obligations légales ou à faire valoir nos droits ou ceux de nos utilisateurs.

3.2	Communication et Interaction au sein du Nintendo Network
Si vous utilisez les parties du Nintendo Network qui permettent les communications entre utilisateurs et l’échange de Contenus Générés par les Utilisateurs, d’autres utilisateurs peuvent être en mesure de consulter certaines informations vous concernant, et notamment votre Identifiant Nintendo Network, le nom et l’aspect d’un Personnage Mii vous représentant au sein du Nintendo Network, les éléments relatifs au profil Mii, au pays, au nom de votre application favorite ou de l’application la plus récente que vous avez utilisée. En fonction de l’application que vous utilisez au sein du Nintendo Network, d’autres données peuvent être visibles par les autres utilisateurs, et notamment l’utilisation éventuelle par vos soins du jeu au sujet duquel vous avez formulé un commentaire au sein du Nintendo Network. Dans l’hypothèse où des données sensibles relatives à votre personne sont en cause, et notamment votre âge et votre statut en ligne, vous serez en mesure de décider si vous entendez ou non communiquer ces informations.
Si vous prenez part à des jeux interactifs ou utilisez des fonctionnalités interactives du Nintendo Network, des informations relatives aux jeux peuvent être mises en commun entre les utilisateurs afin de permettre des jeux collectifs ou interactifs. Les jeux interactifs peuvent être accompagnés d’une fonctionnalité "Partenaires de Jeu", grâce à laquelle les utilisateurs peuvent voir qu’ils ont joué entre eux dans le passé. 
Dans l’hypothèse où vous avez créé une liste d’amis ou une liste des utilisateurs bloqués, ces éléments peuvent être traités par un jeu ou par une application que vous mettez en œuvre afin de veiller au respect de vos choix. Dans l’hypothèse où vous avez choisi de lier votre Identifiant Nintendo Network à un compte réseau offert par un tiers, il est possible que la liste d’amis enregistrée avec votre Identifiant Nin]]></sub_text><sub_text index="7"><![CDATA[tendo Network soit synchronisée avec une liste d’amis enregistrée avec votre compte réseau offert par un tiers. La même règle s’applique si vous êtes repris sur une liste d’amis ou une liste des utilisateurs bloqués d’autres utilisateurs du Nintendo Network.

3.3	Optimisation des Produits et Études de Marché 
Nous pouvons utiliser vos informations en vue de l’analyse démographique et statistique de façon à pouvoir améliorer et optimiser nos contenus, produits et services. 
Nous pouvons également utiliser vos informations à des fins de marketing et d’études de marché, de façon à pouvoir personnaliser nos contenus, produits et services afin de répondre à vos besoins et de personnaliser les recommandations, messages publicitaires et offres qui sont affichés à votre intention au sein du Nintendo Network. 
Vous pouvez à tout moment décider de ne plus autoriser une telle utilisation de vos informations. 

4	Marketing et Publicité 
Sous réserve de votre accord séparé, Nintendo peut vous adresser des messages marketing et publicitaires relatifs aux produits de Nintendo ou de tiers par voie de messages d’actualité adressés à votre Identifiant Nintendo Network ou par voie de courriels adressés à votre adresse courriel. En pareil cas, nous pouvons également utiliser vos informations afin de personnaliser ces messages marketing et publicitaires. Vous pouvez en tout temps retirer votre accord sur la réception de messages marketing et publicitaires susvisés.

5	Communications Utilisateurs 
Quand vous adressez un courriel ou toute autre communication à Nintendo, nous pouvons conserver ces communications afin de répondre à vos demandes d’information et de traiter vos questions. 	

6	Qui a Accès aux Informations ? 
Nintendo peut communiquer vos informations à d’autres entités du Groupe Nintendo en vue de leur utilisation conformément à la présente Politique de Confidentialité, et notamment :
•	à ses succursales européennes, et notamment en Italie, en Allemagne, en Autriche, en Suisse et au Royaume-Uni et à ses enti]]></sub_text><sub_text index="8"><![CDATA[tés affiliées européennes, telles que Nintendo France SARL, Nintendo Iberica, S.A. et Nintendo Benelux B.V. ;
•	à la société Nintendo of America Inc., située aux États-Unis, qui a adhéré aux "Principes de Safe Harbor" prévoyant un niveau adéquat de protection des données personnelles, à savoir un niveau comparable à celui prévu par les lois relatives à la protection des données personnelles au sein de la Communauté européenne ;
•	à la société Nintendo Co. Ltd., située au Japon. Le niveau de protection des données assuré par le droit japonais est inférieur à celui qu’assure la Communauté européenne. Cependant, vos données nominatives seront en tout temps traitées en toute sécurité.
Nintendo peut également recourir à des sous-traitants agissant dans l’intérêt de Nintendo pour l’administration et du traitement de vos données dans le strict respect de la présente Politique de Confidentialité.

7	Examen, Correction et Suppression des Informations
Vous pouvez consulter ou modifier les informations que vous avez fournies, dans le cadre du paramétrage de votre Identifiant Nintendo Network, ou par envoi d’un courriel à Nintendo. Les coordonnées de votre correspondant local Service à la Clientèle de Nintendo peuvent être obtenues à l’adresse suivante http://contact.nintendo.eu.
Vous pouvez à tout moment supprimer vos informations en supprimant votre Identifiant Nintendo Network dans les informations de l'utilisateur, ou en adressant un courriel à Nintendo. Vos données seront supprimées, sauf dans le cas où nous serions contraints par la loi de les conserver, ou si elle nous y autorisait. La suppression de votre Identifiant Nintendo Network entraînera la résiliation du Contrat Nintendo Network et vous empêchera d’utiliser le Nintendo Network. 

8	Comment nous Contacter ? 
Pour toutes questions relatives à la présente Politique de Confidentialité, veuillez nous contacter par courriel. Les coordonnées de votre service local de Service à la Clientèle de Nintendo, figurent sur notre site à l’adresse suivante : http://]]></sub_text><sub_text index="9"><![CDATA[contact.nintendo.eu.
]]></sub_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement><agreement><country>BE</country><language>nl</language><language_name>Nederlands</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:22</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[Akkoord]]></agree_text><main_title><![CDATA[Nintendo Network-overeenkomst]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[Niet akkoord]]></non_agree_text><sub_title><![CDATA[Privacybeleid]]></sub_title><main_text index="1"><![CDATA[De NINTENDO NETWORK-OVEREENKOMST en het NINTENDO NETWORK-PRIVACYBELEID zijn belangrijke juridische documenten. Indien je jonger bent dan 18 jaar, moet je je ouder of voogd vragen de voorwaarden hiervan te aanvaarden.

I. Nintendo Network-overeenkomst
Versie: 05.2015 (BE)
Dit is een bindende overeenkomst tussen jou, een natuurlijk persoon, en Nintendo of Europe GmbH (Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main (Duitsland), telefoon: +32 900 10800, e-mail: contact@nintendo.be, fax: +49 69 667747 95412). In deze overeenkomst wordt naar Nintendo of Europe GmbH verwezen als "Nintendo", "wij", "we" of "ons".
Deze Nintendo Network-overeenkomst (de "overeenkomst") is van toepassing op je gebruik van Nintendo Network.

1	Algemene bepalingen

1.1	Begripsbepalingen
In deze overeenkomst hebben de volgende begrippen de navolgende betekenis:
"Digitale producten" verwijst naar alle spellen, applicaties, software, aanvullende content voor spellen, applicaties en software, vouchers voor digitale diensten en andere digitale content die gratis beschikbaar is of bij de Nintendo-winkeldiensten wordt verkocht voor gebruik op een Nintendo-apparaat en/of via Nintendo Network. 
"Gekoppeld Nintendo-apparaat" verwijst naar een Nintendo-apparaat dat aan een Nintendo Network ID is gekoppeld. 
"Mii-personage" verwijst naar een naar eigen wens in te vullen elektronisch personage dat je in een applicatie voor het creëren van Mii-personages kunt aanmaken, en dat in spellen en andere applicaties in Nintendo Network kan worden gebruikt, waaronder als weergave van je Nintendo Network ID tegenover andere gebruikers. 
"Nintendo-apparaat" verwijst naar een elektronisch apparaat dat onder het "Nintendo®"-handelsmerk door Nintendo wordt vervaardigd en verhandeld en dat aan een Nintendo Network ID kan worden gekoppeld. 
"Intellectuele eigendom van Nintendo" verwijst naar alle intellectuele eigendom, met inbegrip van, zonder daartoe beperkt te zijn, geregistreerde en niet-geregistreerde handelsmerken, dienstmerken, logo’s, geregistreerde en n]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[iet-geregistreerde ontwerpen, auteursrechten, databankrechten, uitvindingen, octrooien, handelsgeheimen, knowhow, Mii-personages en andere vertrouwelijke informatie en bedrijfsinformatie die Nintendo heeft ontwikkeld, in eigendom heeft of waarvoor hij een gebruikslicentie heeft verkregen.
"Nintendo Network" verwijst naar het totaal aan alle spellen, applicaties, software, diensten, portalen, gegevens en andere (commerciële of niet-commerciële) content van Nintendo of externe partners van Nintendo dat beschikbaar is voor gebruikers met een geregistreerde Nintendo Network ID wanneer ze op hun gekoppelde Nintendo-apparaat verbinding met het internet maken of wanneer ze zichzelf toegang verschaffen tot spellen, applicaties, software, portalen, berichten, informatie, gegevens en andere content die op een ander apparaat dat met het internet verbonden is, als Nintendo Network-content wordt herkend.
"Nintendo-winkeldiensten" verwijst naar alle op Nintendo Network beschikbare applicaties, software en diensten waarmee gebruikers (i) hun Nintendo Network ID-licenties voor spellen, applicaties, software, aanvullende content voor spellen, applicaties en software, vouchers voor digitale diensten en andere digitale content kosteloos of tegen betaling kunnen laten registreren en/of (ii) fysieke producten van Nintendo kunnen aanschaffen met gebruikmaking van een Nintendo Network ID. 
"Fysieke producten" verwijst naar tastbare en fysieke artikelen.
"Content van derden" verwijst naar spellen, applicaties, software, aanvullende content, diensten, websites, portalen, gegevens en andere digitale content die door derden beschikbaar worden gesteld.
"Winkeldiensten van derden" verwijst naar alle door derden aangeboden applicaties, software en diensten die op Nintendo Network toegankelijk kunnen zijn, maar niet op de Nintendo Network ID zijn geregistreerd, en waarmee gebruikers op basis van de door derden vastgestelde voorwaarden licenties voor spellen, applicaties, software en andere digitale content van derden kunnen verkrijgen.
"]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[User-generated content" betekent alle communicatie, berichten, tekst, afbeeldingen, tekeningen, foto’s, geluid, stemmen, audio-opnames, muziek, films, informatie, gegevens en ander materiaal en andere content (waaronder gebruikersnamen, nicknames, aangepaste Mii-personages, nicknames van Mii-personages, aangepaste levels, kaarten, scenario’s etc.) die door een Nintendo Network-gebruiker worden aangemaakt of aan hem in licentie zijn gegeven en die op een Nintendo-apparaat en/of via Nintendo Network door een Nintendo Network-gebruiker gepost, verzonden of anderszins beschikbaar worden gesteld. 

1.2	Nintendo Network ID 
Voordat je gebruik kunt maken van Nintendo Network, moet je een Nintendo Network ID laten registreren. Je moet tijdens het registratieproces nauwkeurige en volledige gegevens verschaffen en je geregistreerde gegevens bij wijzigingen aanpassen. 
De Nintendo Network ID is gekoppeld aan het land waarin je woont, zoals je tijdens de registratie hebt aangegeven. Indien je naar een ander land verhuist, kun je je Nintendo Network ID (waaronder digitale producten) mogelijk niet gebruiken en moet je wellicht een andere Nintendo Network ID aanmaken indien je in dit nieuwe land van Nintendo Network gebruik wilt maken. Indien je terugverhuist naar het land waarin je Nintendo Network ID is geregistreerd, kun je weer van je oorspronkelijke Nintendo Network ID gebruikmaken.
De Nintendo Network ID geldt voor jou persoonlijk en je mag je Nintendo Network ID niet aan een andere (rechts)persoon verkopen, verhandelen, cederen of anderszins overdragen.
Je bent verantwoordelijk voor alle transacties binnen je Nintendo Network ID. Je moet je inloggegevens te allen tijde veilig bewaren. Indien je een schending van de beveiliging bemerkt of hiervan een redelijk vermoeden hebt (bijvoorbeeld ongeoorloofde toegang tot je Nintendo Network ID door een derde of verlies, diefstal of openbaarmaking van je inloggegevens), moet je Nintendo hiervan onmiddellijk in kennis stellen.
Nintendo kan je, geheel ter eigen beoordeling, t]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[oestemming geven je Nintendo Network ID aan een of meer Nintendo-apparaten te koppelen. Indien je Nintendo Network ID aan een Nintendo-apparaat is gekoppeld, moet je je Nintendo Network ID en andere content die voor jou persoonlijk is, van het gekoppelde Nintendo-apparaat verwijderen voordat je je gekoppelde Nintendo-apparaat aan iemand anders verkoopt of anderszins overdraagt.
Kinderen kunnen gebruikmaken van een Nintendo Network ID die door hun ouder of voogd voor hen is gecreëerd. Ouders of voogden dienen te allen tijde toe te zien op het gebruik van Nintendo Network door hun kinderen. Ouders of voogden zijn ervoor verantwoordelijk dat ze van de door Nintendo aangeboden functionaliteit voor ouderlijk toezicht gebruikmaken indien ze het gebruik van Nintendo Network door hun kinderen willen beperken.

1.3	Gebruik van Nintendo Network
Nintendo Network is uitsluitend bedoeld voor je eigen persoonlijke, recreatieve en niet-commerciële gebruik. Nintendo Network mag voor geen enkel ander doel worden aangewend.
Je bent verantwoordelijk voor alle kosten in verband met het gebruik van Nintendo Network via je Nintendo Network ID, ongeacht of hiervan door jouzelf of door je vrienden, je gezin of andere derden gebruik wordt gemaakt (waaronder kosten voor de internetverbinding, kosten voor noodzakelijke apparatuur en andere relevante vergoedingen en onkosten). Het precieze bedrag van de kosten hangt onder meer af van het apparaat dat je gebruikt om toegang tot Nintendo Network te krijgen, van je activiteiten binnen Nintendo Network en van de voorwaarden van je internetaanbieder. 
Nintendo Network is niet in alle landen beschikbaar. Spellen, applicaties, software, diensten, portalen, gegevens en andere content die door Nintendo Network worden aangeboden, kunnen per land verschillen. Nintendo kan (een deel van) Nintendo Network ten behoeve van de Nintendo Network-gebruikers van tijd tot tijd wijzigen. 

1.4	User-generated content
Nintendo is niet verantwoordelijk voor user-generated content. User-generated content is]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[ volledig de verantwoordelijkheid van een Nintendo Network-gebruiker die deze user-generated content via Nintendo Network heeft gepost, verzonden of anderszins beschikbaar heeft gesteld. Nintendo is niet verplicht user-generated content te controleren. Indien Nintendo zich echter bewust wordt van mogelijk onrechtmatige of ongepaste user-generated content, behoudt Nintendo zich het recht voor deze user-generated content ter eigen beoordeling te verwijderen of de toegang daartoe te blokkeren. 
Indien je user-generated content via Nintendo Network post, verzendt of anderszins beschikbaar stelt, verleen je Nintendo voor de duur van deze overeenkomst een niet-exclusief, wereldwijd, volledig overdraagbaar recht, vrij van royalty's, om user-generated content via Nintendo Network na te werken, te publiceren en beschikbaar te stellen zoals is voorzien door de applicatie die je gebruikt om deze user-generated content te posten, te verzenden of anderszins beschikbaar te stellen. Dit geldt niet voor user-generated content die in privéberichten of in andere privécommunicatie staat.
Je bevestigt dat, al naar gelang de applicatie die je binnen Nintendo Network gebruikt, je user-generated content door derden bekeken, nagewerkt, gepubliceerd en/of gewijzigd mag worden. Je dient geen persoonlijke informatie (zoals je naam, je e-mailadres, je thuisadres of je telefoonnummer) of andere gevoelige informatie in user-generated content op te nemen.
Je bevestigt dat Nintendo Network te allen tijde geheel of gedeeltelijk gewijzigd kan worden en user-generated content te allen tijde van Nintendo Network kan worden verwijderd. Nintendo is niet verplicht user-generated content op te slaan.
User-generated content die door jou via Nintendo Network wordt gepost, verzonden of anderszins beschikbaar wordt gesteld, moet voldoen aan de gedragscode van Nintendo Network.

1.5	Gedragscode van Nintendo Network
Wanneer je van Nintendo Network gebruikmaakt, moet je de gedragscode van Nintendo Network naleven. Hierin zijn regels opgenomen die erop ]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[gericht zijn Nintendo Network als een vriendelijke en veilige omgeving in stand te houden.
De gedragscode van Nintendo Network verbiedt elk onwettig, schadelijk of anderszins ongepast gedrag, waaronder, zonder daartoe beperkt te zijn:
• Onwettige, intimiderende, hatelijke, lasterlijke, gênante, aanstootgevende, obscene, seksueel expliciete of anderszins bezwaarlijke handelingen in verband met Nintendo Network.
• Het opgeven van onjuiste of verkeerde gegevens bij de registratie van de Nintendo Network ID of bij het gebruik van Nintendo Network; frauduleuze activiteiten op Nintendo Network (met name in verband met transacties binnen de Nintendo-winkeldiensten).
• Het maken, delen of spelen van ongeoorloofde kopieën van spellen, applicaties, software, aanvullende content, muziek, afbeeldingen, video's en andere content die via Nintendo Network beschikbaar is.
• Het maken van nieuwe versies van bestaande digitale producten ("afgeleide producten").
• Het gebruiken van cheats, automatiseringssoftware (bots), hacks, mods of andere ongeoorloofde software die erop gericht is Nintendo Network of een deel daarvan te wijzigen.
• Het zich op ongeoorloofde wijze toegang verschaffen tot de computers, hardware, apparatuur, servers of netwerken van Nintendo die ter ondersteuning van Nintendo Network worden ingezet; het hosten, onderscheppen of emuleren van een deel van een gekoppeld Nintendo-apparaat of Nintendo Network of hierop reverse engineering toepassen, of het elders opslaan van de communicatieprotocollen die door Nintendo als onderdeel van Nintendo Network worden gebruikt, ongeacht de daarvoor gebruikte methode.
• Het ontplooien van commerciële of wervende activiteiten, of het regelen van ontmoetingen via Nintendo Network. 
• Het zich zonder toestemming toegang verschaffen tot een Nintendo Network ID van een andere gebruiker.
• Het verkopen, verhandelen, cederen of anderszins overdragen van een Nintendo Network ID aan een andere (rechts)persoon.
• Het posten, verzenden of anderszins beschikbaar stellen via Nint]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[endo Network van content die inbreuk maakt op de rechten van anderen, waaronder octrooien, handelsmerken, handelsgeheimen, auteursrechten, privacyrechten, portretrechten of andere (intellectuele-)eigendomsrechten.
• Het zonder toestemming posten, verzenden of anderszins beschikbaar stellen via Nintendo Network van content die persoonlijke gegevens (waaronder foto's, afbeeldingen en video's) van derden bevat. 
• Het verkopen, verhandelen, cederen, in licentie geven of anderszins overdragen van virtueel bezit in ruil voor echt geld of voor tegoed dat op een Nintendo Network ID bijgeschreven wordt. "Virtueel bezit" verwijst hierbij naar opties in spellen of andere content die kosteloos of in ruil voor virtuele valuta binnen een spel met andere Nintendo Network-gebruikers uitgewisseld kunnen worden. 

1.6	Opties voor achtergrondcommunicatie
Ingeval je Nintendo Network ID aan een Nintendo-apparaat is gekoppeld en je gekoppelde Nintendo-apparaat met het internet verbonden is, kan je gekoppelde Nintendo-apparaat automatische achtergrondcommunicatie met Nintendo-servers en andere gekoppelde Nintendo-apparaten uitvoeren.
Dankzij de achtergrondcommunicatie met Nintendo-servers kan je gekoppelde Nintendo-apparaat systeemupdates, updates voor op je gekoppelde Nintendo-apparaat geïnstalleerde software en applicaties, updates voor content op Nintendo Network, nieuwe applicaties en belangrijke serviceberichten van Nintendo ontvangen. Een systeemupdate van je gekoppelde Nintendo-apparaat kan nodig zijn om alle functies van het Nintendo Netwerk goed te kunnen gebruiken.
Achtergrondcommunicatie met andere gekoppelde Nintendo-apparaten vindt plaats al naar gelang de applicatie die je gebruikt. In de betreffende applicatie vind je informatie over de opties voor achtergrondcommunicatie. 
In de instellingen van je gekoppelde Nintendo-apparaat of in de instellingen van de betreffende applicatie kun je opties voor achtergrondcommunicatie uitschakelen. Je kunt ook de opties voor achtergrondcommunicatie geheel uitschakelen door je]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[ gekoppelde Nintendo-apparaat van het internet los te koppelen. 

1.7	Content van derden
Nintendo Network kan toegang tot content van derden aanbieden. Content van derden wordt geheel onder de verantwoordelijkheid van de betreffende derde aangeboden en verspreid. Nintendo aanvaardt daarvoor geen enkele aansprakelijkheid. Aan content van derden kunnen voorwaarden van de betreffende derden verbonden zijn.
De door Nintendo aangeboden functionaliteit voor ouderlijk toezicht kan mogelijk niet werken bij content van derden. In dat geval zou je vooraf een bericht kunnen krijgen en een optie om de toegang van je kind tot deze content van derden te blokkeren.

1.8	Intellectuele eigendom van Nintendo
Nintendo bezit alle rechten, eigendomsrechten en belangen (met inbegrip van alle intellectuele-eigendomsrechten) met betrekking tot de intellectuele eigendom van Nintendo, en heeft het recht de intellectuele eigendom van Nintendo die nodig is voor het uitbaten van Nintendo Network, te gebruiken en in sublicentie te geven. Nintendo verleent je een persoonlijke licentie om de intellectuele eigendom van Nintendo te gebruiken voor zover dit nodig is om Nintendo Network in overeenstemming met de voorwaarden in deze overeenkomst te gebruiken. Je mag deze licentie niet aan een andere (rechts)persoon overdragen, cederen, in sublicentie geven of anderszins van de hand doen en je mag de intellectuele eigendom van Nintendo niet voor commerciële doeleinden gebruiken. Buiten de in deze overeenkomst genoemde licentie verleent Nintendo je geen enkel recht, eigendomsrecht of belang met betrekking tot de intellectuele eigendom van Nintendo. Nintendo behoudt zich alle rechten op de intellectuele eigendom van Nintendo voor.

1.9	Nintendo’s aansprakelijkheid jegens jou
Nintendo is aansprakelijk conform de wet (a) voor schade die ontstaat als gevolg van dood of schade aan lichaam en/of gezondheid; (b) in geval van opzet; (c) in geval van grove nalatigheid; en/of (d) indien Nintendo niet voldoet aan toepasselijke vereisten inzake producta]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[ansprakelijkheid. Zonder afbreuk te doen aan het voorgaande kan Nintendo slechts aansprakelijk zijn voor lichte nalatigheid in geval van een schending van een "wezenlijke" contractuele verplichting ingevolge deze overeenkomst. "Wezenlijke" verplichtingen zijn in dit kader verplichtingen die noodzakelijk zijn voor de nakoming van de overeenkomst; indien deze worden geschonden, zou het doel van de overeenkomst en de nakoming waarop je in het algemeen kunt vertrouwen, in gevaar gebracht worden. In dergelijke gevallen is de aansprakelijkheid beperkt tot de kenmerkende en voorzienbare schade; in andere gevallen is Nintendo niet aansprakelijk voor lichte nalatigheid. Deze bepaling laat de wettelijke garantie van de consument inzake verborgen gebreken onverlet. 

1.10	Vrijwaring
Je stemt ermee in Nintendo, zijn gelieerde ondernemingen en zijn dochtermaatschappijen te vrijwaren tegen en schadeloos te stellen voor elke schade, aansprakelijkheid of vordering (waaronder redelijke kosten voor juridische bijstand) die voortvloeien uit of verband houden met situaties waarin je op onrechtmatige wijze of anderszins in strijd met de voorwaarden in deze overeenkomst (waaronder, zonder daartoe beperkt te zijn, de gedragscode van Nintendo Network) van Nintendo Network gebruikmaakt. Deze vrijwaring geldt met name voor schade, aansprakelijkheid of een vordering die voortvloeit uit of verband houdt met user-generated content, waaronder, zonder daartoe beperkt te zijn, foto's, video's of ander materiaal dat door jou wordt geüpload. 

1.11	Wijzigingen in de overeenkomst 
Er is altijd een actuele versie van deze overeenkomst beschikbaar op de website van Nintendo. Nintendo kan de voorwaarden in deze overeenkomst te allen tijde wijzigen voor zover dit noodzakelijk of nuttig is ter verbetering van de dienst, of om deze aan te passen om wijzigingen in de technische of wettelijke vereisten weer te geven. Indien we wijzigingen aanbrengen, zullen we je daarvan in kennis stellen via je gekoppelde Nintendo-apparaat (op voorwaarde dat je Nin]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[tendo Network ID aan een Nintendo-apparaat is gekoppeld en je gekoppelde Nintendo-apparaat met het internet verbonden is) en tevens via e-mail. Indien je geen bezwaar maakt tegen deze wijzigingen binnen 4 weken nadat je van de wijzigingen op de hoogte bent gebracht, worden de wijzigingen geacht te zijn aanvaard (in de kennisgeving word je hierover geïnformeerd). Mocht je bezwaar maken tegen de wijzigingen, dan behoudt Nintendo zich het recht voor deze overeenkomst of een deel daarvan met inachtneming van een redelijke kennisgevingstermijn te beëindigen en moet je je opnieuw laten registreren indien je onder de nieuwe voorwaarden gebruik wilt blijven maken van Nintendo Network. 

1.12	Beëindiging en overdracht van de overeenkomst
Je kunt deze overeenkomst op elk moment beëindigen door je Nintendo Network ID te verwijderen. 
Nintendo kan deze overeenkomst of een deel daarvan te allen tijde zonder kennisgeving beëindigen indien je de voorwaarden in deze overeenkomst schendt. In geval van kleine schendingen zal Nintendo je in verband met je tekortkoming in de nakoming een voorafgaande waarschuwing geven en je de mogelijkheid geven dit op te lossen. Indien je gedrag echter volkomen onacceptabel is, dan is Nintendo niet verplicht je een dergelijke voorafgaande waarschuwing te geven. Gedrag wordt volkomen onacceptabel geacht indien het ernstige schendingen van de gedragscode van Nintendo Network en andere belangrijke bepalingen in deze overeenkomst betreft. 
Nintendo kan deze overeenkomst of een deel daarvan ook vanwege juridische, technische of commerciële overwegingen te allen tijde beëindigen. In dat geval zullen wij je daarvan binnen een redelijke termijn vooraf in kennis stellen. 
Indien deze overeenkomst om welke reden dan ook wordt beëindigd, worden de ingevolge deze overeenkomst verleende licenties eveneens beëindigd en kun je niet van Nintendo Network (waaronder, zonder daartoe beperkt te zijn, de Nintendo-winkeldiensten) gebruikmaken. Door de beëindiging van een deel van deze overeenkomst kan je gebruik ]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[van bepaalde applicaties en functionaliteiten van Nintendo Network worden beperkt.
Indien deze overeenkomst om welke reden dan ook wordt beëindigd, blijven de artikelen 1.8, 1.9, 1.10, 1.13 en 1.14 van kracht. 
Nintendo mag geheel ter eigen beoordeling de volledige contractuele relatie met jou ingevolge deze overeenkomst overdragen aan de aan hem gelieerde onderneming Nintendo Co. Ltd., gevestigd te 11-1 Hokotate-cho, Kamitoba, Minami-ku, Kyoto (Japan). Nintendo stelt je ten minste één maand van tevoren in kennis van een dergelijke overdracht. 

1.13	Uitleg van de overeenkomst
Indien een gedeelte van deze overeenkomst ongeldig of niet-afdwingbaar blijkt te zijn, zal dat gedeelte van de overeenkomst niet langer van toepassing zijn. Je stemt ermee in dat het ongeldige gedeelte geacht wordt uit de overeenkomst te zijn verwijderd, maar dat alle overige gedeeltes van de overeenkomst van kracht blijven. Je stemt er tevens mee in dat wij het ongeldige gedeelte kunnen vervangen door een bepaling die de oorspronkelijke bedoeling weergeeft of die deze het dichtst benadert.

1.14	Toepasselijk recht
Deze overeenkomst en alle vorderingen ingevolge deze overeenkomst worden beheerst door Duits recht, met uitsluiting van het Verdrag der Verenigde Naties inzake internationale koopovereenkomsten betreffende roerende zaken en zonder verwijzing naar de beginselen van het conflictenrecht.

1.15	Klantenservice
Indien je vragen hebt over deze overeenkomst, kun je per e-mail contact met ons opnemen. De contactgegevens van je lokale klantenservice van Nintendo kun je vinden op http://contact.nintendo.eu. 

2	Winkeldiensten

2.1	Nintendo-winkeldiensten
Nintendo Network kan toegang tot de Nintendo-winkeldiensten aanbieden. Je kunt de Nintendo-winkeldiensten gebruiken om digitale producten van Nintendo of derden te verkrijgen, fysieke producten van Nintendo aan te schaffen en om digitale producten op je gekoppelde Nintendo-apparaat en/of via Nintendo Network te downloaden en te gebruiken. 

2.1.1	Digitale producten

2.1.]]></main_text><main_text index="12"><![CDATA[1.1	Registratie van digitale producten
Voordat je digitale producten kunt downloaden en gebruiken, moet er een licentie voor het betreffende digitale product op je Nintendo Network ID worden geregistreerd. 
De licentie voor digitale producten kan op verschillende manieren worden verkregen, al naar gelang de beschikbaarheid in jouw land. 
Ingeval de licentie voor een digitaal product bij de Nintendo-winkeldiensten kosteloos wordt aangeboden, wordt de licentie op je Nintendo Network ID geregistreerd nadat je de betreffende bestelling bij de Nintendo-winkeldiensten hebt doorgegeven.
Ingeval de licentie voor een digitaal product bij de Nintendo-winkeldiensten tegen betaling door Nintendo of derden wordt aangeboden, wordt de licentie op je Nintendo Network ID geregistreerd nadat je de betreffende bestelling bij de Nintendo-winkeldiensten hebt doorgegeven en Nintendo resp. de derde hebt betaald.
De licentie voor een digitaal product kan ook buiten de Nintendo-winkeldiensten om worden gekocht of verkregen. In dat geval word je geïnformeerd over de geldende procedure voor het registreren van de licentie voor een digitaal product op je Nintendo Network ID.
Tenzij anders bepaald, is de licentie voor een digitaal product aan je Nintendo Network ID verbonden, waardoor je het digitale product uitsluitend kunt gebruiken op het gekoppelde Nintendo-apparaat waarop het digitale product in eerste instantie is gedownload. Tenzij anders bepaald, kunnen alle gebruikers van wie de Nintendo Network ID op dit gekoppelde Nintendo-apparaat is geregistreerd, van het betreffende digitale product gebruikmaken.
BELANGRIJK: indien je de licentie voor een digitaal product van een derde verkrijgt, stelt Nintendo uitsluitend de technische infrastructuur beschikbaar waarmee je de licentie op je Nintendo Network ID kunt laten registreren. Nintendo is echter geen verkoper of partij bij een contract dat je met deze derde aangaat en Nintendo aanvaardt in dat verband geen enkele aansprakelijkheid.

2.1.1.2 Licentie voor digitale producten
All]]></main_text><main_text index="13"><![CDATA[e digitale producten die op je Nintendo Network ID staan geregistreerd, en alle updates voor die digitale producten worden uitsluitend voor persoonlijk en niet-commercieel gebruik op een gekoppeld Nintendo-apparaat en/of via Nintendo Network in licentie gegeven. Digitale producten mogen voor geen enkel ander doel worden aangewend. Met name geldt dat je zonder schriftelijke toestemming van Nintendo geen digitale producten mag huren of verhuren en geen onderdeel in sublicentie mag geven, mag publiceren, kopiëren, wijzigen, aanpassen, vertalen, decompileren, demonteren of hierop reverse engineering mag toepassen, tenzij dit op grond van toepasselijk recht nadrukkelijk is toegestaan.

2.1.2	Fysieke producten

2.1.2.1 Bestelprocedure
Als je in de Nintendo-winkeldiensten van Nintendo een fysiek product wilt aanschaffen, ontvang je een overzicht van je bestelling en krijg je de mogelijkheid je bestelling te wijzigen voordat je met Nintendo een bindende koopovereenkomst aangaat.

2.1.2.2	Levering en douane
Tijdens het aankoopproces word je in de gelegenheid gesteld een afleveradres voor je bestelling in te voeren. Vóór de aankoop krijg je informatie over de landen waarin levering van fysieke producten mogelijk is. Je bent zelf verantwoordelijk voor eventuele toepasselijke invoerrechten of belastingen in het land van levering. 

2.1.2.3	 Eigendomsvoorbehoud 
Alle aan jou geleverde fysieke producten blijven eigendom van Nintendo totdat de volledige betaling is voldaan.

2.1.3 	Gebreken
In geval van een gebrek zijn de wettelijke bepalingen van toepassing. Indien een extra garantie van de fabrikant geldt, laat deze door de fabrikant gegeven garantie alle voor jou geldende wettelijke rechten onverlet. 

2.1.4 	Betalingsmethoden 
Wanneer je van Nintendo de licentie voor een digitaal product verkrijgt of wanneer je van Nintendo een fysiek product koopt, kan Nintendo verschillende betalingsmethoden aanbieden, onder voorbehoud van beschikbaarheid in jouw land. 
Nintendo kan je toestaan gelden aan te wenden voor ]]></main_text><main_text index="14"><![CDATA[de betaling van digitale en fysieke producten die je in de Nintendo-winkeldiensten van Nintendo hebt gekocht. De gelden kunnen aan je Nintendo Network ID worden toegevoegd met een creditcard, door een digitale code in te voeren die je vindt op de Nintendo eShop Card die je in de winkel kunt kopen, of via een andere door Nintendo bekendgemaakte methode.
De gelden zijn aan jouw Nintendo Network ID gekoppeld en kunnen aan geen enkele andere persoon of entiteit worden overgedragen. De gelden zijn niet restitueerbaar en kunnen niet voor contanten of krediet worden ingewisseld. De gelden kunnen uitsluitend worden aangewend om via de Nintendo-winkeldiensten digitale en/of fysieke producten van Nintendo te kopen. Nintendo kan het maximale bedrag aan gelden dat je aan je Nintendo Network ID kunt toevoegen, naar eigen inzicht beperken.
Je bent verantwoordelijk voor het aanwenden van gelden via je Nintendo Network ID.
Wanneer je de licentie voor een digitaal product van een derde verkrijgt, word je door deze derde geïnformeerd over de toepasselijke betalingsmethode.

2.1.5 	Winkelgeschiedenis 
Voor transacties in de Nintendo-winkeldiensten (registratie van een licentie voor digitale producten, betaling van digitale producten, aankoop van fysieke producten, bijschrijven van gelden etc.) ontvang je een elektronisch ontvangstbewijs waarin de transactie wordt bevestigd. Dit ontvangstbewijs wordt je per e-mail toegestuurd of in je winkelgeschiedenis opgenomen, die je op elk moment via je Nintendo Network ID kunt raadplegen. 

2.2	Winkeldiensten van derden
Nintendo Network kan toegang tot winkeldiensten van derden aanbieden. Winkeldiensten van derden worden door deze derden geheel onder hun verantwoordelijkheid aangeboden. Nintendo wordt geen partij bij enig contract dat je via winkeldiensten van derden met een derde sluit en neemt hieraan op geen enkele andere wijze deel. De producten die je via winkeldiensten van derden verkrijgt, worden niet op je Nintendo Network ID geregistreerd. Nintendo aanvaardt geen enkele aansp]]></main_text><main_text index="15"><![CDATA[rakelijkheid met betrekking tot winkeldiensten van derden. Aan winkeldiensten van derden kunnen voorwaarden van de betreffende derden verbonden zijn.

EINDE NINTENDO NETWERK-OVEREENKOMST

============================
Recht op herroeping (met betrekking tot producten geleverd op een materiële drager)
Je hebt het recht de overeenkomst binnen 14 dagen te herroepen zonder opgave van redenen.
De herroepingsstermijn verstrijkt na 14 dagen vanaf de dag waarop je of een door jou aangewezen derde partij, niet zijnde de vervoerder, fysiek bezit krijgt van de goederen of, wanneer meerdere goederen in één bestelling zijn besteld, fysiek bezit neemt van het laatste goed.
Om het herroepingssrecht uit te oefenen moet je ons via een ondubbelzinnige verklaring (bijv. schriftelijk per post, fax of e-mail) op de hoogte stellen van je besluit om de overeenkomst te herroepen (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Duitsland, telefoon: +32 900 10800, fax: +49 69 667747 95412, e-mail: contact@nintendo.be). Je kan daarvoor gebruik maken van het bijgevoegde modelformulier, maar bent hiertoe niet verplicht.
Om de deadline voor herroeping na te leven volstaat het om jouw mededeling betreffende je uitoefening van het herroepingsrecht te verzenden voordat de herroepingstermijn is verstreken.
Gevolgen van herroeping
Indien je de overeenkomst herroept, ontvang je alle betalingen die je tot op dat moment hebt gedaan, inclusief leveringskosten (met uitzondering van eventuele extra kosten als gevolg van jouw keuze voor een andere wijze van levering dan de door ons geboden goedkoopste standaard levering), onverwijld en in ieder geval niet later dan 14 dagen nadat wij op de hoogte zijn gesteld van je beslissing de overeenkomst te herroepen. Wij betalen je terug met hetzelfde betaalmiddel als waarmee je de oorspronkelijke transactie hebt verricht, tenzij je uitdrukkelijk anderszins hebt ingestemd; in ieder geval zullen je voor zulke terugbetaling geen kosten in rekening worden gebracht. Wij mogen wachten met t]]></main_text><main_text index="16"><![CDATA[erugbetaling tot wij de goederen hebben teruggekregen, of je hebt aangetoond dat de goederen zijn teruggezonden, naar gelang welk tijdstip eerst valt.
Je dient de goederen zonder onnodige vertraging terug te sturen of aan ons te overhandigen en in ieder geval niet later dan 14 dagen vanaf de dag waarop je de herroeping van de overeenkomst aan ons hebt gecommuniceerd. Deze deadline wordt gehaald indien je de goederen terugstuurt voordat de termijn van 14 dagen is verstreken.
Je draagt zelf de directe kosten in verband met het terugzenden van de goederen.
Je bent alleen aansprakelijk voor de waardevermindering van de goederen die het gevolg is van het behandelen van de goederen dat verder gaat dan nodig was om de aard, de kenmerken en de werking van de goederen vast te stellen.
***
Recht op herroeping (met betrekking tot producten niet geleverd op een materiële drager)
Je hebt het recht de overeenkomst binnen 14 dagen te herroepen zonder opgave van redenen.
De herroepingsstermijn verstrijkt na 14 dagen vanaf de sluiting van het contract.
Om het herroepingssrecht uit te oefenen moet je ons via een ondubbelzinnige verklaring (bijv. schriftelijk per post, fax of e-mail) op de hoogte stellen van je besluit om de overeenkomst te herroepen (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Duitsland, telefoon: +32 900 10800, fax: +49 69 667747 95412, e-mail: contact@nintendo.be). Je kan daarvoor gebruik maken van het bijgevoegde modelformulier, maar bent hiertoe niet verplicht.
Om de deadline voor herroeping na te leven volstaat het om jouw mededeling betreffende je uitoefening van het herroepingsrecht te verzenden voordat de herroepingstermijn is verstreken.

Gevolgen van herroeping
Indien je de overeenkomst herroept, ontvang je alle betalingen die je tot op dat moment hebt gedaan, inclusief leveringskosten (met uitzondering van eventuele extra kosten als gevolg van jouw keuze voor een andere wijze van levering dan de door ons geboden goedkoopste standaard levering), onverwijld en in ieder ]]></main_text><main_text index="17"><![CDATA[geval niet later dan 14 dagen nadat wij op de hoogte zijn gesteld van je beslissing de overeenkomst te herroepen. Wij betalen je terug met hetzelfde betaalmiddel als waarmee je de oorspronkelijke transactie hebt verricht, tenzij je uitdrukkelijk anderszins hebt ingestemd; in ieder geval zullen je voor zulke terugbetaling geen kosten in rekening worden gebracht. 
Als u heeft verzocht om de verrichting van diensten te laten beginnen tijdens de herroepingstermijn, betaalt u een bedrag dat evenredig is aan hetgeen op het moment dat u ons ervan in kennis heeft gesteld dat u de overeenkomst herroept reeds geleverd is, vergeleken met de volledige uitvoering van de overeenkomst

***
Het herroepingsrecht bestaat niet ten aanzien van overeenkomsten met betrekking tot:
- de levering van verzegelde goederen die niet geschikt zijn om te worden teruggezonden om redenen van gezondheidsbescherming of hygiëne en waarvan de verzegeling na levering is verbroken;
- de levering van verzegelde audio- en verzegelde video-opnamen en verzegelde software (zoals videogames), waarvan de verzegeling na levering is verbroken;
- de levering van digitale inhoud die niet op een materiële drager is geleverd, als we zijn begonnen met de uitvoering met je uitdrukkelijke voorafgaande toestemming en je hebt erkend dat je daarmee je herroepingsrecht verliest;
- dienstenovereenkomsten na volledige uitvoering van de dienst als de uitvoering is begonnen met je uitdrukkelijke voorafgaande toestemming en je hebt erkend dat je daarmee je herroepingsrecht verliest zodra de overeenkomst volledig door ons is uitgevoerd.
***
Modelformulier voor herroeping
(Als je de overeenkomst wilt herroepen, vul dan dit formulier in en stuur het terug.)
- Naar Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Duitsland, fax: +49 69 667747 95412, e-mail: contact@nintendo.be
Ik/wij (*) deel/delen (*) u hierbij mede dat ik/wij (*) onze overeenkomst betreffende de verkoop van de volgende goederen/levering van de volgende dienst (*) herroep/herroepe]]></main_text><main_text index="18"><![CDATA[n (*):
- Besteld op (*)/ontvangen op (*):
- Naam/namen consument(en):
- Adres consument(en):
- Handtekening van consument(en) (alleen wanneer dit formulier op papier wordt ingediend):
- Datum:
(*) Doorhalen wat niet van toepassing is
============================
]]></main_text><sub_text index="1"><![CDATA[II. Nintendo Network-privacybeleid

Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Duitsland ("Nintendo", "wij", "we" of "ons") respecteert het recht op privacy van de gebruikers en erkent dat het van belang is hun persoonlijke gegevens te beschermen. Het Nintendo Network-privacybeleid (het "privacybeleid") is ontwikkeld om je informatie te verschaffen met betrekking tot de verzameling, het gebruik en de geheimhouding van informatie die je via Nintendo Network verzendt.
Indien je een Nintendo Network ID registreert en met dit privacybeleid instemt, stem je er ook mee in dat wij je persoonlijke gegevens in overeenstemming met dit privacybeleid verzamelen, verwerken en gebruiken.
Indien je namens je kind een Nintendo Network ID registreert en met dit privacybeleid instemt, stem je er ook mee in dat wij de persoonlijke gegevens van je kind in overeenstemming met dit privacybeleid verzamelen, verwerken en gebruiken.
De in dit privacybeleid gebruikte woorden en uitdrukkingen hebben dezelfde betekenis als in de Nintendo Network-overeenkomst.

1	Samenvatting
Je stemt er in het bijzonder mee in dat: 
•	wij informatie kunnen verzamelen over je persoon (zoals e-mailadres, geboortedatum, land van vestiging en regio, geslacht, naam, adres en telefoonnummer), informatie met betrekking tot het door jou gebruikte apparaat (zoals IP-adres, MAC-adres, serienummer, instellingen van de internetverbinding), informatie over je transacties in Nintendo-winkeldiensten en informatie over de manier waarop je gebruikmaakt van Nintendo Network en de Nintendo-winkeldiensten;
•	wij de verzamelde informatie kunnen gebruiken om aan jou content, producten en diensten te verschaffen die beschikbaar zijn op Nintendo Network en met name om informatie te delen met andere gebruikers van Nintendo Network, indien je ervoor hebt gekozen deel te nemen in communicatieve en interactieve spellen, applicaties of diensten op Nintendo Network;
•	wij de verzamelde informatie voor demografische en statistische analyses kunnen gebr]]></sub_text><sub_text index="2"><![CDATA[uiken, zodat we onze content, producten en diensten kunnen verbeteren en optimaliseren, evenals voor marketing- en marktonderzoeksdoeleinden, zodat we onze content, producten, diensten en de in Nintendo Network getoonde aanbevelingen, reclame-uitingen en aanbiedingen op jouw behoeften kunnen afstemmen. Je kunt je op ieder moment afmelden voor dit gebruik van je gegevens;
•	wij de verzamelde informatie kunnen delen met andere entiteiten van de Nintendo-groep die zijn gevestigd in de Europese Economische Ruimte, de Verenigde Staten en Japan. 

2	Welke informatie verzamelen wij? 

2.1	Informatie over je persoon
Om je Nintendo Network ID te kunnen registreren moet je je e-mailadres, land van vestiging, geboortedatum en geslacht opgeven. Je kunt ervoor kiezen de regio waar je woont op te geven.
Indien dit nodig is voor bepaalde diensten in Nintendo Network, zoals de levering van fysieke producten, kunnen we je vragen je voor- en achternaam, adres en telefoonnummer te verstrekken.
Indien je via de Nintendo-winkeldiensten digitale of fysieke producten van Nintendo koopt of gelden aan je Nintendo Network ID toevoegt, kan het nodig zijn dat je je creditcardgegevens verstrekt (creditcardnummer, vervaldatum en veiligheidscode) om de transactie te voltooien. 

2.2	Informatie over het door jou gebruikte apparaat
Om een Nintendo-apparaat aan je Nintendo Network ID te koppelen en een verbinding tussen het gekoppelde Nintendo-apparaat en Nintendo Network tot stand te brengen kunnen wij technische gegevens verzamelen met betrekking tot het gekoppelde Nintendo-apparaat, zoals het MAC-adres, IP-adres, serienummer of andere alfanumerieke codes die aan het gekoppelde Nintendo-apparaat zijn toegekend. Indien je vanaf een ander elektronisch apparaat, zoals een pc, toegang tot Nintendo Network verkrijgt, kunnen we technische gegevens van dit apparaat verzamelen (zoals een MAC-adres en IP-adres).
Daarnaast kunnen we informatie verzamelen over de instellingen van het apparaat dat je gebruikt om toegang te krijgen tot Nintendo ]]></sub_text><sub_text index="3"><![CDATA[Network, zodat we je beleving van Nintendo Network kunnen optimaliseren, zoals landinstellingen, taalinstellingen, instellingen voor ouderlijk toezicht en informatie over het gekoppelde Nintendo-apparaat als draadloos toegangspunt, schermresolutie en andere schermvoorkeuren van een ander door jou gebruikt elektronisch apparaat.

2.3	Informatie met betrekking tot je gebruik van Nintendo-winkeldiensten 
Indien je gebruikmaakt van de Nintendo-winkeldiensten, verzamelen we informatie over de registratie van licenties voor digitale producten en de aankoop van fysieke producten, betalingen voor digitale en fysieke producten, het bijschrijven van gelden en andere transacties die je in de Nintendo-winkeldiensten doet. 
Daarnaast kunnen we informatie verzamelen over de manier waarop je van de Nintendo-winkeldienst gebruikmaakt, zoals welke digitale en fysieke producten je bekijkt of aan je verlanglijst toevoegt, welke onderdelen van de Nintendo-winkeldienst je bezoekt, hoe je door de Nintendo-winkeldiensten browst en over de door jou gedane aanbevelingen en verzonden beoordelingen van spellen. Je kunt je op ieder moment voor deze functie afmelden.

2.4	Informatie met betrekking tot je gebruik van Nintendo Network 
Om je in staat te stellen gebruik te maken van de content, producten en diensten die in Nintendo Network beschikbaar zijn, verwerken we de gegevens die betrekking hebben op jouw activiteiten, zoals je gebruikersnaam en alfanumerieke codes die aan je Nintendo Network ID zijn toegekend, naam, uiterlijk en profiel van een Mii-personage dat jou in Nintendo Network vertegenwoordigt, nicknames en ID's die je in verschillende applicaties gebruikt, vrienden en favorieten die je hebt geregistreerd, gebruikers van Nintendo Network waarmee je hebt gespeeld, user-generated content die je hebt geüpload, geplaatst of anderszins in Nintendo Network beschikbaar hebt gesteld, informatie over je online aanwezigheid en andere gegevens die behoren bij spellen en applicaties die je gebruikt.
Daarnaast kunnen we gegevens verz]]></sub_text><sub_text index="4"><![CDATA[amelen over de activiteiten die je hebt ondernomen, zoals welke spellen je hebt gespeeld en welke applicaties je op je gekoppelde Nintendo-apparaat hebt gebruikt, op welke tijden je spellen hebt gespeeld of applicaties hebt gebruikt, je huidige level, score en in-game locatie, evenals informatie die je hebt verzonden door deel te nemen aan onderzoeken. Je kunt je op ieder moment voor deze functie afmelden.

2.5	Nintendo Network aan andere netwerken koppelen
Nintendo Network kan je toestemming geven je Nintendo Network ID te koppelen aan een netwerkaccount dat door een derde wordt aangeboden. Indien je ervoor kiest de accounts te koppelen, worden je gegevens behandeld in overeenstemming met het privacybeleid van dat netwerk van die derde. 
Wanneer het voor het koppelen van de accounts nodig is dat vanuit Nintendo informatie over je persoon naar een derde wordt verzonden, word je hiervan op de hoogte gesteld voordat de koppeling plaatsvindt en word je in de gelegenheid gesteld de koppeling en de verzending te weigeren. 
Nintendo is niet aansprakelijk voor het gebruik van je gegevens door derden.
Nintendo Network kan je ook toestemming geven je Nintendo Network ID te koppelen aan een ander account dat door Nintendo wordt aangeboden. Indien je ervoor kiest de accounts te koppelen, worden je gegevens behandeld in overeenstemming met het toepasselijke privacybeleid van een dergelijk ander account waarmee je hebt ingestemd. 

2.6	Cookies
Online onderdelen van Nintendo Network kunnen gebruikmaken van cookies, kleine tekstbestanden die je gebruikt om toegang te krijgen tot Nintendo Network. Door deze cookies kunnen we vaststellen met welk apparaat je werkt en kunnen we je selecties en input opslaan terwijl je verder surft naar verschillende onderdelen van Nintendo Network. Ook kunnen we je met cookies toegang geven tot beveiligde delen van Nintendo Network.

3	Hoe wordt de informatie gebruikt?

3.1	Aanbieden van de dienst
De door ons verzamelde informatie wordt gebruikt om de verbinding van je apparaat met N]]></sub_text><sub_text index="5"><![CDATA[intendo Network tot stand te brengen, om je de content, producten en diensten aan te bieden die in Nintendo Network beschikbaar zijn, om je in staat te stellen deel te nemen aan door Nintendo Network ondersteunde activiteiten en om bestellingen en verzoeken te verwerken die je in Nintendo Network plaatst.
Indien je van de Nintendo-winkeldiensten gebruikmaakt, verwerken we de informatie over de transacties die je doet voor zover dit nodig is om je bestellingen te verwerken, om de transactiegeschiedenis aan je te laten zien en om aan onze financiële en wettelijke verplichtingen te voldoen. Indien je voor de Nintendo-winkeldiensten gebruikmaakt van een creditcard, zullen we het nummer van je creditcard overeenkomstig de door de uitgever van de creditcard uitgevaardigde voorschriften afzonderlijk opslaan.
Voorts kunnen we informatie verwerken met betrekking tot het gebruik van Nintendo Network om mogelijk onrechtmatige of aanstootgevende activiteiten te voorkomen, om aan onze wettelijke verplichtingen te voldoen of om onze rechten of de rechten van onze gebruikers af te dwingen.

3.2	Communicatie en interactie in Nintendo Network
Indien je gebruikmaakt van de onderdelen van Nintendo Network die de communicatie tussen gebruikers en de uitwisseling van user-generated content ondersteunen, is het mogelijk dat andere gebruikers bepaalde informatie over jou kunnen zien, zoals je Nintendo Network ID, naam en uiterlijk van een Mii-personage dat jou in Nintendo Network vertegenwoordigt, informatie over je Mii-profiel, land, naam van je favoriete applicatie of de recentste applicatie waarmee je hebt gespeeld. Afhankelijk van de applicatie die je in Nintendo Network gebruikt, kunnen ook andere gegevens zichtbaar zijn voor andere gebruikers, bijvoorbeeld of je het spel hebt gespeeld waarover je in Nintendo Network een reactie achterlaat. Wanneer het gaat om gevoelige gegevens over je persoon, zoals je leeftijd of onlinestatus, kun je kiezen of je ermee instemt dat deze informatie wordt gedeeld.
Indien je interactieve spel]]></sub_text><sub_text index="6"><![CDATA[len speelt of interactieve functies van Nintendo Network gebruikt, kan tussen gebruikers spelinformatie worden gedeeld om collectief spel of interactie mogelijk te maken. In interactieve spellen kan een functie "gebruikers met wie je hebt gespeeld" worden ondersteund, zodat gebruikers kunnen zien dat zij in het verleden al met elkaar hebben gespeeld.
Wanneer je voor gebruikers van Nintendo Network een vriendenlijst of lijst met geblokkeerde gebruikers hebt opgesteld, kan deze informatie worden verwerkt door een spel of applicatie dat of die je speelt om te kunnen garanderen dat je keuzes worden gerespecteerd. Wanneer je ervoor hebt gekozen om je Nintendo Network ID te koppelen aan een netwerkaccount dat door een derde wordt aangeboden, kan de met jouw Nintendo Network ID geregistreerde vriendenlijst worden gesynchroniseerd met een vriendenlijst die is geregistreerd met je netwerkaccount bij deze derde. Hetzelfde geldt indien je op een vriendenlijst of een lijst met geblokkeerde gebruikers staat vermeld van andere gebruikers van Nintendo Network.

3.3	Productoptimalisatie en marktonderzoek
We kunnen je gegevens gebruiken voor demografische en statistische analyses, zodat we onze content, producten en diensten kunnen verbeteren en optimaliseren. 
Daarnaast kunnen we je gegevens gebruiken voor marketing- en marktonderzoeksdoeleinden, zodat we onze content, producten, diensten en de in Nintendo Network getoonde aanbevelingen, reclame-uitingen en aanbiedingen op jouw behoeften kunnen afstemmen. 
Je kunt je op ieder moment afmelden voor dit gebruik van je gegevens.

4	Marketing en reclame
Wanneer Nintendo hiervoor specifiek je toestemming heeft verkregen, kan Nintendo je via de berichtenfunctie van je Nintendo Network ID of per e-mail naar je e-mailadres marketing- en reclameberichten sturen over producten van Nintendo of derden. In dat geval kunnen we tevens je gegevens gebruiken om deze marketing- en reclameberichten op jou af te stemmen. Je kunt je toestemming om de hiervoor bedoelde marketing- en reclamebe]]></sub_text><sub_text index="7"><![CDATA[richten te ontvangen op ieder moment intrekken.

5	Communicatie tussen gebruikers
Wanneer je een e-mail of andere communicatie naar Nintendo stuurt, kunnen we deze communicatie bewaren om je verzoeken om inlichtingen te verwerken en op je vragen in te gaan.	

6	Wie heeft toegang tot de informatie?
Nintendo kan je informatie delen met andere entiteiten van de Nintendo-groep voor gebruik in overeenstemming met dit privacybeleid, in het bijzonder met:
•	zijn Europese vestigingen, bijvoorbeeld die in Italië, Duitsland, Oostenrijk, Zwitserland en het Verenigd Koninkrijk, en de Europese aan hem gelieerde ondernemingen, zoals Nintendo France SARL, Nintendo Ibérica, S.A. en Nintendo Benelux B.V.;
•	Nintendo of America Inc., gevestigd in de Verenigde Staten, dat de "Safe Harbour Principles" naleeft, die voorzien in een behoorlijke mate van gegevensbescherming, dat wil zeggen: een niveau dat vergelijkbaar is met het niveau ingevolge de gegevensbeschermingswetten in de Europese Gemeenschap;
•	Nintendo Co. Ltd., gevestigd in Japan. Het niveau van gegevensbescherming dat de Japanse wet biedt is lager dan dat binnen de Europese Gemeenschap. Je persoonlijke gegevens zullen echter te allen tijde vertrouwelijk worden behandeld.
Voorts kan Nintendo gebruikmaken van derden-gegevensverwerkers die in het belang van Nintendo handelen, die je gegevens in strikte naleving van dit privacybeleid beheren en verwerken.

7	Raadplegen, corrigeren en wissen van informatie
Je kunt de door jou verstrekte informatie bekijken of wijzigen in de instellingen van je Nintendo Network ID of door een e-mail naar Nintendo te sturen. De contactgegevens van je lokale klantenservice van Nintendo kun je vinden op http://contact.nintendo.eu.
Je kunt je gegevens op ieder moment wissen door je Nintendo Network ID te wissen in de accountinstellingen of door een e-mail naar Nintendo te sturen. Je gegevens zullen worden gewist, tenzij wij wettelijk verplicht zijn deze te bewaren of tenzij het ons wettelijk is toegestaan deze te bewaren. Door het wiss]]></sub_text><sub_text index="8"><![CDATA[en van je Nintendo Network ID wordt de Nintendo Network-overeenkomst beëindigd en kun je niet langer van Nintendo Network gebruikmaken. 

8	Contact
Indien je vragen hebt over dit privacybeleid, kun je per e-mail contact met ons opnemen. De contactgegevens van je lokale klantenservice van Nintendo kun je vinden op http://contact.nintendo.eu.
]]></sub_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement></agreements>