<agreements><agreement><country>CH</country><language>fr</language><language_name>Français</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:22</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[J'accepte]]></agree_text><main_title><![CDATA[Contrat Nintendo Network]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[Je n'accepte pas]]></non_agree_text><sub_title><![CDATA[Politique de confidentialité]]></sub_title><main_text index="1"><![CDATA[Le présent CONTRAT NINTENDO NETWORK et la présente POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ NINTENDO NETWORK constituent d’importants documents juridiques. Si vous êtes âgé(e) de moins de 18 ans, vous devez demander à votre père, votre mère ou votre tuteur d’accepter les clauses de ces actes.

I. Contrat Nintendo Network
Version : 05.2015 (CH)
Le présent Contrat crée des droits et obligations entre vous-même, en qualité de personne physique, et la société Nintendo of Europe GmbH (Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne, numéro de téléphone : +41 56 2031420, adresse électronique : info@nintendo.ch, numéro de télécopie : +49 69 667747 95412). Aux fins des présentes, la société Nintendo of Europe GmbH sera dénommée "Nintendo", ou "nous".
Le présent Contrat Nintendo Network (le "Contrat") vise l’utilisation par vos soins du Nintendo Network.

1	Dispositions générales 

1.1	Définitions
Au présent Contrat, les termes suivants auront le sens suivant :
"Produits Numériques" désigne l’ensemble des jeux, applications, logiciels, contenus additionnels au titre des jeux, applications et logiciels, bons portant sur des services numériques et autres contenus numériques disponibles sans frais ou commercialisés dans les Services d’achats Nintendo en vue de leur utilisation sur un Appareil Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network. 
"Appareil Connecté à Nintendo" désigne un Appareil Nintendo qui a été connecté à un Identifiant Nintendo Network. 
"Personnage Mii" désigne un avatar électronique personnalisable que vous pouvez créer au sein d’une application de création Mii et pouvant être utilisé dans des jeux et autres applications appartenant au Nintendo Network, notamment afin de représenter votre Identifiant Nintendo Network auprès d’autres utilisateurs.
"Appareil Nintendo" désigne un appareil électronique fabriqué et commercialisé par Nintendo sous la marque "Nintendo"® et susceptible d’être relié à un Identifiant Nintendo Network. 
"Propriété Intellectuelle Nintendo" désigne l’ensemble des droits ]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[de propriété intellectuelle, y compris, sans limitation aucune, les marques, enregistrées ou non, marques de service, logotypes, dessins, enregistrés ou non, droits d’auteur, droits sur les bases de données, inventions, brevets, secrets commerciaux, savoir-faire, Personnages Mii et autres informations confidentielles et exclusives que Nintendo a développés, détient ou au titre desquels elle est titulaire d’une licence d’utilisation.
"Nintendo Network" désigne l’ensemble des jeux, applications, logiciels, services, portails, données et autres contenus, que ces derniers soient ou non de nature commerciale, de Nintendo ou de ses partenaires tiers, à la disposition d’utilisateurs disposant d’un Identifiant Nintendo Network lorsqu’ils se connectent à internet au moyen de leur Appareil Connecté à Nintendo ou lorsqu’ils accèdent à des jeux, applications, logiciels, portails, messages, informations, données et autres contenus identifiés comme des contenus du Nintendo Network sur tout autre appareil raccordé au réseau Internet. 
"Services d’achats Nintendo" désigne toutes applications, logiciels et services disponibles sur le Nintendo Network et permettant aux utilisateurs (i) d’enregistrer sous leur Identifiant Nintendo Network toutes licences de jeux, applications, logiciels, contenus additionnels de jeux, applications et logiciels, bons donnant droit à des services numériques et autres contenus numériques, à titre gratuit ou contre paiement et/ou (ii) d’acquérir des Biens Corporels auprès de Nintendo en utilisant l’Identifiant Nintendo Network. 
"Biens Corporels" désigne les biens tangibles et corporels.
"Contenu Tiers" désigne les jeux, applications, logiciels, contenus additionnels, services, sites Internet, portails, données et autres contenus numériques fournis par des tiers.
"Services d’achats Tiers" désigne toutes applications, tous logiciels et services proposés par des tiers et susceptibles d’être accessibles sur le Nintendo Network, sans toutefois faire l’objet d’un enregistrement sous l’Identifiant Ninte]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[ndo Network et permettant aux utilisateurs d’obtenir des licences portant sur des jeux, applications, logiciels et autres contenus numériques de tiers, conformément aux conditions définies par des tiers.
"Contenu Généré par l’Utilisateur" désigne toutes communications, messages, texte, images, dessins, photographies, sons, voix, enregistrements audio, musique, films, informations, données et autres éléments et contenus (y compris les noms d’utilisateurs, pseudonymes, personnages Mii personnalisés, pseudonymes Mii, niveaux personnalisés, cartes, scénarios etc.) créés par les utilisateurs du Nintendo Network ou concédés à ceux-ci par voie de licence et qui sont affichés, expédiés ou mis à disposition de toute autre façon par un utilisateur du Nintendo Network sur un Appareil Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network.

1.2	Identifiant Nintendo Network 
Afin d’utiliser le Nintendo Network, vous devez enregistrer un Identifiant Nintendo Network. Vous devez fournir des données complètes et exactes à l’occasion de l’enregistrement et procéder à leur mise à jour en cas de modification de celles-ci. 
L’Identifiant Nintendo Network est lié au pays où vous résidez, tel que vous l’avez déclaré lors de votre enregistrement. Si vous vous rendez dans un autre pays, il ne vous sera pas possible d’utiliser l’Identifiant Nintendo Network (y compris des Produits Numériques) et il vous appartient de créer un autre Identifiant Nintendo Network si vous entendez utiliser le Nintendo Network dans ce nouveau pays. Si vous retournez dans le pays où votre Identifiant Nintendo Network a été enregistré, vous serez en mesure d’utiliser à nouveau votre Identifiant Nintendo Network initial.
L’Identifiant Nintendo Network vous est personnel et vous vous interdisez de le vendre, de le commercialiser, de le céder ou de procéder à tout autre transfert le concernant en faveur de toute autre personne ou entité.
Vous êtes responsable de l’ensemble des opérations portant sur votre Identifiant Nintendo Network. Il vous appartient de ]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[sécuriser vos informations d’ouverture de session. Si vous avez connaissance d’un manquement aux règles de sécurité ou avez des motifs raisonnables de penser qu’un tel manquement s’est produit, et notamment tout accès non autorisé d’un tiers à votre Identifiant Nintendo Network ou toute perte, tout vol ou toute communication de vos informations d’ouverture de session, vous êtes tenu de notifier immédiatement ce fait à Nintendo.
Nintendo peut, à sa seule discrétion, vous autoriser à relier votre Identifiant Nintendo Network à un ou plusieurs Appareils Nintendo. Si votre Identifiant Nintendo Network est lié à un Appareil Nintendo, vous êtes tenu d’effacer votre Identifiant Nintendo Network et tout autre contenu qui vous est propre de l’Appareil Connecté à Nintendo avant de le vendre ou de le céder à toute autre personne.
Les enfants peuvent utiliser un Identifiant Nintendo Network mis en place à leur intention par l'un de leurs parents ou par leur tuteur. Ceux-ci sont tenus d’assurer en tout temps la surveillance de l’utilisation du Nintendo Network par leurs enfants. Les parents ou tuteurs sont tenus de faire usage de la fonctionnalité de contrôle parental mise à disposition par Nintendo s’ils entendent limiter l’usage fait par leurs enfants du Nintendo Network.

1.3	Utilisation du Nintendo Network
Le Nintendo Network n’est destiné à être utilisé par vous qu’à des fins de divertissement, à l’exclusion de tout usage commercial. Le Nintendo Network ne peut servir à aucune autre fin.
Vous prendrez à votre charge l’ensemble des coûts associés à l’utilisation du Nintendo Network par l’intermédiaire de votre Identifiant Nintendo Network, que ce soit par vous-même, vos amis, votre famille ou tout tiers (et notamment tous frais de raccordement à Internet, les coûts liés à l’équipement nécessaire et tous autres droits et charges connexes). Le montant exact de ces frais dépend notamment de l’appareil que vous utilisez afin de vous raccorder au Nintendo Network, de vos activités liées à celui-ci, et des conditions appl]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[iquées par votre fournisseur d’accès Internet. 
Le Nintendo Network n’est pas disponible dans tous les pays. Les jeux, applications, logiciels, services, portails, données et autres contenus proposés sur le Nintendo Network peuvent varier d’un pays à l’autre. Nintendo peut, s’il y a lieu, modifier le Nintendo Network, en tout ou en partie, au bénéfice des utilisateurs du Nintendo Network. 

1.4	Contenu Généré par l’Utilisateur
Nintendo n’est responsable d’aucun Contenu Généré par l’Utilisateur. Celui-ci est produit sous la seule responsabilité de l’utilisateur du Nintendo Network qui a mis en ligne, envoyé ou mis à disposition de quelque façon que ce soit, ce Contenu Généré par l’Utilisateur, par l’intermédiaire du Nintendo Network. Nintendo n’est pas tenue d’assurer le suivi des Contenus Générés par les Utilisateurs. Cependant, dans l’hypothèse où Nintendo aurait connaissance du caractère éventuellement illicite ou inapproprié d’un Contenu Généré par l’Utilisateur, Nintendo se réserve le droit de le supprimer ou de bloquer tout accès à celui-ci à sa seule discrétion. 
Si vous mettez en ligne, envoyez ou mettez à disposition de quelque façon que ce soit, par l’intermédiaire du Nintendo Network, un Contenu Généré par l’Utilisateur, vous concédez à Nintendo le droit non exclusif, mondial, gratuit, et intégralement cessible de reproduire, publier et mettre à disposition ce Contenu Généré par l’Utilisateur par l’intermédiaire du Nintendo Network selon les modalités prévues par l’application que vous utilisez en vue de la mise en ligne, de l’envoi ou de la mise à disposition de ce Contenu Généré par l’Utilisateur. Ces dispositions ne s’appliquent pas au Contenu Généré par l’Utilisateur contenu dans tout message privé ou dans toute autre communication privée. 
Vous reconnaissez qu’en fonction de l’application que vous utilisez au sein du Nintendo Network, le Contenu que vous avez généré peut être visualisé, reproduit, publié et/ou modifié par des tiers. Vous vous interdisez d’indiquer dans le Contenu Généré par l]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[’Utilisateur toutes informations personnelles, et notamment votre nom, adresse courriel, adresse postale ou numéro de téléphone ou tout autre élément sensible.
Vous reconnaissez que le Nintendo Network peut être modifié, en tout ou en partie, à quelque moment que ce soit et, que tout Contenu Généré par l’Utilisateur peut être supprimé du Nintendo Network à tout moment. Nintendo n’est tenue de stocker aucun Contenu Généré par l’Utilisateur.
Le Contenu Généré par l’Utilisateur que vous mettez en ligne, envoyez ou mettez à disposition de quelque façon que ce soit par l’intermédiaire du Nintendo Network doit respecter le Code de Conduite Nintendo Network.

1.5	Code de Conduite Nintendo Network
À l’occasion de l’utilisation du Nintendo Network, vous êtes tenu de respecter le Code de Conduite Nintendo Network, qui contient des règles destinées à maintenir le caractère sécurisé et convivial de celui-ci.
Le Code de Conduite Nintendo Network prohibe toute utilisation illégale, nuisible ou inappropriée de celui-ci, et notamment, sans limitation aucune, les usages suivants :
• Tous actes illégaux, de harcèlement ou de haine, de diffamation, visant à créer la gêne ou à insulter, ou de nature obscène, présentant un caractère sexuellement explicite, ou toute autre mesure inacceptable se rapportant au Nintendo Network,
• Toute fourniture de données incorrectes ou fausses à l’occasion de l’enregistrement ou de l’utilisation de l’Identifiant Nintendo Network ; activités de nature frauduleuse liées au Nintendo Network (et notamment au titre des opérations portant sur les Services d’achats Nintendo),
• Réalisation, échange ou utilisation de copies non autorisées de jeux, applications, logiciels, contenus additionnels, musique, images, vidéos et autres contenus disponibles par l’intermédiaire du Nintendo Network,
• Réalisation de nouvelles versions de Produits Numériques existants ("produits dérivés"),
• Utilisation de systèmes de triche, de logiciels d’automatisation (robots), outils de piratage, mods ou tous autres logi]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[ciels non autorisés conçus afin de modifier le Nintendo Network ou toute partie de celui-ci,
• Obtention d’un accès non autorisé à tout ordinateur, matériel, équipement informatique, serveur ou réseau de Nintendo utilisés en soutien du Nintendo Network ; hébergement, interception, émulation, ingénierie inverse portant sur toute partie d’un Appareil Connecté à Nintendo ou du Nintendo Network ou réorientation des protocoles de communication utilisés par Nintendo dans le cadre du Nintendo Network, quelle que soit la méthode utilisée à cet effet,
• Conduite de toute activité commerciale ou publicitaire, ou organisation de réunions au moyen du Nintendo Network,
• Accès non autorisé à tout Identifiant Nintendo Network de tout utilisateur tiers,
• Vente, commercialisation, cession ou toute autre forme de transfert d’un Identifiant Nintendo Network en faveur de toute autre personne ou entité,
• Mise en ligne, envoi ou autre mise à disposition par l’intermédiaire du Nintendo Network de tout contenu constitutif de contrefaçon de droits de tiers, y compris tout brevet, marque, secret d’affaires, droit d’auteur, droit lié à la protection des données privées, droit à l’image ou tout autre droit de propriété intellectuelle ou autre droit exclusif,
• Mise en ligne, expédition ou autre mise à disposition par l’intermédiaire du Nintendo Network de tout contenu comprenant des données nominatives (y compris des photographies, images et vidéos) de tout tiers, sans l’autorisation de celui-ci,
• Vente, commercialisation, cession, concession sous licence ou toute autre forme de cession de biens virtuels en échange de véritables sommes d’argent ou de fonds portés au crédit d’un Identifiant Nintendo Network, le terme "biens virtuels" visant toutes fonctionnalités de jeu ou autres contenus susceptibles d’être échangés avec d’autres utilisateurs du Nintendo Network, que ce soit à titre gratuit ou en contrepartie d’une devise virtuelle utilisée dans le cadre d’un jeu. 

1.6	Fonctionnalités de Communication d’Arrière-Plan
Dans l’hy]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[pothèse où votre Identifiant Nintendo Network serait relié à un Appareil Nintendo et où ce dernier serait relié à internet, votre Appareil Connecté à Nintendo pourra procéder à des communications automatiques en arrière-plan avec les serveurs Nintendo et autres Appareils Connectés à Nintendo.
Les communications d’arrière-plan avec les serveurs Nintendo permettent à votre Appareil Connecté à Nintendo de recevoir des mises à jour de la console, de logiciels et d’applications installés sur vos Appareils Connectés à Nintendo, des mises à jour des contenus sur le Nintendo Network, de nouvelles applications et d’importants messages de service émanant de Nintendo. Une mise à jour de votre Appareil Connecté à Nintendo peut être exigée pour profiter pleinement de toutes les fonctionnalités du Nintendo Network.
Des communications d’arrière-plan avec d’autres Appareils Connectés à Nintendo peuvent intervenir en fonction de l’application que vous utilisez. Vous serez informé des fonctionnalités de communications d’arrière-plan dans le cadre de l’application concernée. 
Il vous est loisible de désactiver des fonctionnalités de communication d’arrière-plan dans les paramétrages de votre Appareil Connecté à Nintendo ou dans le paramétrage de l’application concernée. Vous pouvez également désactiver intégralement les fonctionnalités de communication d’arrière-plan en déconnectant d’Internet votre Appareil Connecté à Nintendo.

1.7	Contenu Tiers
Le Nintendo Network peut donner accès à des Contenus Tiers. Ceux-ci sont proposés et distribués sous la seule responsabilité du tiers concerné. Nintendo ne peut en aucune façon engager sa responsabilité à ce titre. Le Contenu Tiers peut être soumis à des clauses et conditions prévues par les tiers concernés. 
Il se peut que la fonctionnalité de contrôle parental proposée par Nintendo ne fonctionne pas avec des Contenus Tiers. En pareil cas, vous pourriez être informé au préalable et avoir la faculté de bloquer l’accès de vos enfants à ces Contenus Tiers.

1.8	Propriété Intellectu]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[elle Nintendo
Nintendo détient tous droits et titres (y compris tous droits de propriété intellectuelle) sur la Propriété Intellectuelle Nintendo, ainsi que le droit d’utiliser ou sous-licencier la Propriété Intellectuelle Nintendo, nécessaire à l’exploitation du Nintendo Network. Nintendo vous concède à titre personnel une licence d’utilisation de la Propriété Intellectuelle Nintendo dans la mesure où celle-ci est nécessaire à l’utilisation du Nintendo Network conformément aux clauses du présent Contrat. Vous vous interdisez (i) de transférer ou céder la présente licence, ou de la concéder par voie de sous-licence ou d’en disposer de toute autre façon en faveur de toute autre personne ou entité et (ii) d’utiliser la Propriété Intellectuelle Nintendo à toute fin commerciale. À l’exception de la licence prévue au présent Contrat, Nintendo ne vous concède aucun droit ou titre sur la Propriété Intellectuelle Nintendo. Nintendo se réserve tous droits sur la Propriété Intellectuelle Nintendo.

1.9	La responsabilité de Nintendo à votre égard
Nintendo est responsable conformément à la loi (a) pour tout dommage des suites d'un décès ou dommage corporel et/ou dommage lié à la santé ; (b) en cas de faute intentionnelle ; (c) en cas de faute grave ; et/ou (d) si Nintendo ne remplit pas les conditions applicables en matière de responsabilité des produits défectueux. Sans porter préjudice à ce qui précède, Nintendo ne peut être tenue responsable de sa négligence légère que en cas de violation d'une obligation "essentielle" de la présente convention. Sont considérées comme obligations "essentielles" des obligations qui sont indispensables pour l'exécution de la convention ; si elles étaient violées, l'objet de la convention et l'exécution que vous pouvez en espérer de manière générale serait mise en périle. Dans de tels cas, la responsabilité est limitée au dommage prévisible et caractérisé ; dans d'autres cas, Nintendo n'est pas responsable de sa négligence légère. Cette disposition ne porte pas atteinte à la garantie lég]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[ale du consommateur en matière de vices cachés.

1.10	Garantie 
Vous vous engagez à garantir Nintendo, ses entités affiliées et filiales contre toute perte, responsabilité et réclamation (y compris tous honoraires raisonnables d’avocats) résultant ou découlant de toute utilisation illicite du Nintendo Network ou au titre de tout manquement au présent Contrat qui serait commis à cette occasion (y compris, sans limitation aucune, au titre du Code de Conduite du Nintendo Network). La présente garantie portera, notamment, sur toute perte, responsabilité ou réclamation résultant ou découlant de tout Contenu Généré par l’Utilisateur, y compris, sans limitation aucune, toutes photographies, vidéos ou tous autres éléments que vous pourriez mettre en ligne. 

1.11	Modifications au Contrat 
Une version à jour du présent Contrat sera disponible sur le site Internet de Nintendo. Nintendo peut amender, à tout moment, les clauses et conditions du présent Contrat dès lors que cela est nécessaire ou utile à l’amélioration du service ou à son adaptation au regard de toute évolution des exigences techniques ou légales. En cas de modification, nous vous adresserons une notification par l’intermédiaire de votre Appareil Connecté à Nintendo (pour autant que votre Identifiant Nintendo Network soit relié à un Appareil Nintendo et que celui-ci soit Connecté à Internet) ainsi que par courriel. Si vous ne vous opposez pas à ces modifications dans un délai de 4 semaines après qu’elles vous ont été communiquées, celles-ci seront réputées acceptées (cette présomption étant rappelée dans la notification). Si vous vous opposez à ces changements, Nintendo se réserve le droit de résilier le présent Contrat ou toute partie de celui-ci, sous réserve du respect d’un délai de préavis raisonnable, et il vous sera loisible de vous enregistrer à nouveau si vous entendez continuer à utiliser le Nintendo Network en vertu des nouvelles clauses et conditions. 

1.12	Résiliation et Transfert du Contrat 
Vous pouvez, à tout moment, mettre fin au pré]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[sent Contrat en supprimant votre Identifiant Nintendo Network. 
Nintendo peut, à tout moment, résilier le présent Contrat ou toute partie de celui-ci, sans préavis si vous commettez un manquement aux clauses de celui-ci. Dans l’hypothèse de manquements mineurs, Nintendo vous adressera à ce titre un avertissement préalable et vous donnera la possibilité de remédier à cette situation. Cependant, si votre conduite est absolument inacceptable, Nintendo ne sera pas tenue de vous adresser cet avertissement préalable. Une conduite est réputée inacceptable en cas de manquements graves au Code de Conduite du Nintendo Network et aux autres dispositions importantes du présent Contrat. 
Nintendo peut également mettre fin, à tout moment, au présent Contrat, ou toute partie de celui-ci, pour des motifs juridiques, techniques ou commerciaux. En pareille hypothèse, nous respecterons un délai de préavis raisonnable. 
L’expiration du présent Contrat pour quelque motif que ce soit entraînera la résiliation de toutes licences consenties en vertu de celui-ci et vous privera de toute utilisation du Nintendo Network, y compris, sans limitation aucune, des Services d’achats Nintendo. La résiliation d’une partie du présent Contrat est susceptible de limiter votre utilisation des applications et fonctionnalités du Nintendo Network que vous avez sélectionnées.
Dans l’hypothèse où le présent Contrat expirerait pour quelque motif que ce soit, les articles 1.8, 1.9, 1.10, 1.13 et 1.14 resteront en vigueur. 
Nintendo peut, à sa seule discrétion, transférer l’ensemble de ses relations contractuelles avec vous à sa société affiliée Nintendo Co. Ltd., située au 11-1 Hokotate-cho, Kamitoba, Minami-ku, Kyoto, Japon. Nintendo vous informera de ce transfert au moins un mois à l’avance. 

1.13	Interprétation du Contrat 
Dans l’hypothèse où une quelconque partie du présent Contrat serait jugée nulle ou inopposable, elle sera réputée non écrite. Vous convenez que les parties nulles du présent Contrat seront réputées en avoir été ôtées, mais que ]]></main_text><main_text index="12"><![CDATA[toutes les autres dispositions continueront à produire leurs pleins et entiers effets. Vous convenez, par ailleurs, que nous pouvons remplacer les dispositions nulles des présentes par des clauses traduisant l’intention des parties ou s’en rapprochant le plus possible.

1.14	Droit applicable 
Le présent Contrat et toutes réclamations y trouvant leur fondement seront régis par les dispositions du droit allemand, à l’exclusion de la Convention des Nations-Unies sur la Vente Internationale de Marchandises, et sans référence aux principes de conflits de lois.

1.15 Service Consommateurs
Pour toutes questions relatives au présent Contrat, veuillez nous contacter par courriel. Les coordonnées de votre service local de Service à la Clientèle de Nintendo figurent sur notre site à l’adresse suivante: http://contact.nintendo.eu

2	Services d’achats 

2.1	Services d’achats Nintendo
Le Nintendo Network peut donner accès aux Services d’achats Nintendo. Il vous est possible de recourir à ceux-ci afin d’acquérir des Produits Numériques auprès de Nintendo ou de tiers, de vous procurer des Biens Corporels auprès de Nintendo et de télécharger des Produits Numériques sur votre Appareil Connecté à Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network. 

2.1.1	Produits Numériques

2.1.1.1 	Enregistrement des Produits Numériques
Afin de vous permettre de télécharger et d’utiliser un Produit Numérique, il est nécessaire qu’une licence portant sur le Produit Numérique concerné soit enregistrée en faveur de votre Identifiant Nintendo Network. 
Une licence portant sur un Produit Numérique peut être consentie selon diverses modalités, sous réserve de disponibilité dans votre pays. 
Dans l’hypothèse où une licence portant sur un Produit Numérique serait offerte à titre gratuit dans le cadre des Services d’achats Nintendo, elle sera enregistrée en faveur de votre Identifiant Nintendo Network une fois que vous aurez passé la commande correspondante dans le cadre des Services d’achats Nintendo.
Dans l’hypothèse où une licen]]></main_text><main_text index="13"><![CDATA[ce portant sur un Produit Numérique serait proposée à l’achat dans le cadre des Services d’achats Nintendo, que ce soit par Nintendo ou par un tiers, elle sera enregistrée sur votre Identifiant Nintendo Network une fois que vous aurez passé la commande correspondante dans le cadre des Services d’achats Nintendo et procédé au règlement en faveur de Nintendo ou d’un tiers, selon le cas.
Une licence portant sur un Produit Numérique peut également être acquise ou obtenue en dehors des Services d’achats Nintendo. Dans ce cas, vous serez informés de la procédure applicable à l’enregistrement sur votre Identifiant Nintendo Network de la licence portant sur un Produit Numérique.
Sauf disposition contraire, une licence portant sur un Produit Numérique est liée à votre Identifiant Nintendo Network et ne vous autorise à faire usage du Produit Numérique qu’avec l’Appareil Connecté à Nintendo au moyen duquel le Produit Numérique a initialement fait l’objet d’un téléchargement. Sauf disposition contraire, l’ensemble des utilisateurs dont l’Identifiant Nintendo Network est enregistré sur cet Appareil Connecté à Nintendo sont autorisés à faire usage du Produit Numérique concerné.
IMPORTANT : Dans l’hypothèse où vous acquerriez auprès d’un tiers quelconque une licence portant sur un Produit Numérique, Nintendo ne vous fournira que l’infrastructure technique vous permettant d’enregistrer la licence sur votre Identifiant Nintendo Network. Nintendo n’a toutefois pas qualité de vendeur ou de partie à un quelconque contrat que vous pourriez conclure avec ce tiers, et n’accepte aucune responsabilité à ce titre.

2.1.1.2 Licence portant sur des Produits Numériques
Tous Produits Numériques enregistrés sur votre Identifiant Nintendo Network et toutes mises à jour de ces Produits Numériques ne vous sont concédés qu’en vue d’une utilisation à titre personnel et non commercial sur un Appareil Connecté à Nintendo et/ou par l’intermédiaire du Nintendo Network. Les Produits Numériques ne peuvent être utilisés à aucune autre fin. À cet éga]]></main_text><main_text index="14"><![CDATA[rd, en l’absence d’accord écrit de Nintendo, ils vous sera interdit de licencier ou louer tout Produit Numérique ou de sous-licencier, publier, copier, modifier, adapter, traduire, faire une ingénierie inverse, décompiler ou démonter toute partie de celui-ci, si ce n’est dans la mesure expressément autorisée par le droit en vigueur. 

2.1.2	Biens Corporels

2.1.2.1 Procédure de Commande 
Si vous choisissez d’acquérir un Bien Corporel auprès de Nintendo dans le cadre des Services d’achats Nintendo, il vous sera proposé un récapitulatif de votre commande, et il vous sera donné la possibilité de la modifier avant de conclure avec Nintendo un contrat d’achat.

2.1.2.2	Livraison – Douanes 
Au cours de la procédure d’achat, vous serez en mesure de saisir l’adresse de livraison relative à votre commande. Vous serez informé avant l’achat des pays dans lesquels la livraison de Biens Corporels est possible. Vous prendrez en charge tous droits de douane et impositions dus dans le pays où est effectuée la livraison. 

2.1.2.3	 Réserve de propriété 
Tous Biens Corporels qui vous seront livrés resteront la propriété de Nintendo jusqu’à la date de règlement intégral. 

2.1.3	Défauts
Dans l’hypothèse de produits affectés par un vice, il sera fait application des dispositions de la loi. Dans l’hypothèse où une garantie complémentaire de fabricant s’appliquerait,. Toutes réclamations fondées sur celle-ci seront indépendantes des droits qui peuvent vous être accordés par les dispositions légales. 

2.1.4 	Modes de paiement 
Dans l’hypothèse où vous acquérez auprès de Nintendo une licence portant sur un Produit Numérique ou achetez un Bien Corporel chez Nintendo, celle-ci vous propose divers modes de paiement, pour autant qu’ils soient disponibles dans votre pays. 
Nintendo peut vous autoriser à utiliser des fonds afin de procéder au paiement des Produits Numériques et Biens Corporels que vous avez acquis auprès d’elle dans le cadre des Services d’achats Nintendo. Des fonds peuvent être portés au crédit de votre Id]]></main_text><main_text index="15"><![CDATA[entifiant Nintendo Network au moyen d’une carte de crédit, par insertion d’un code numérique imprimé sur une Nintendo eShop Card disponible dans le commerce, ou en utilisant toutes autres méthodes communiquées par Nintendo.
Ces fonds sont liés à votre Identifiant Nintendo Network et ne peuvent faire l’objet d’un transfert en faveur de toute autre personne ou entité. Ils sont non remboursables et ne peuvent être échangés contre du numéraire ou un avoir. Ils ne peuvent être utilisés qu’en vue de l’acquisition de Biens Numériques et/ou Corporels auprès de Nintendo dans le cadre des Services d’achats Nintendo. Nintendo peut, à sa seule discrétion, limiter le montant maximum des fonds qui peuvent être portés au crédit de votre Identifiant Nintendo Network.
Vous êtes responsable de toute utilisation de fonds dans le cadre de votre Identifiant Nintendo Network.
Dans l’hypothèse où vous acquerriez auprès d’un tiers une licence portant sur un Produit Numérique, celui-ci vous informera de la méthode de paiement applicable. 

2.1.5 	Historique des achats 
Dans le cadre de toute opération liée aux Services d’achats Nintendo (enregistrement d’une licence portant sur des Produits Numériques, règlement de Produits Numériques, acquisition de Biens Corporels, chargement de fonds, etc.), vous recevrez un reçu électronique confirmant l’opération. Celui-ci vous sera adressé par email ou sera consigné dans votre dossier "historique des achats", auquel vous pourrez accéder à tout moment, par l’intermédiaire de votre Identifiant Nintendo Network. 

2.2	Services d’achats Tiers 
Le Nintendo Network peut vous permettre d’accéder à des Services d’achats Tiers. Ceux-ci sont mis à votre disposition par des tiers sous leur seule responsabilité. Nintendo ne devient partie à aucun contrat que vous pourriez conclure avec un tiers dans le cadre des Services d’achats Tiers et n’y prend part en aucune façon. Les produits que vous pourriez acquérir grâce aux Services d’achats Tiers ne sont pas enregistrés sous votre Identifiant Nintendo Net]]></main_text><main_text index="16"><![CDATA[work. Nintendo ne souscrit aucune responsabilité au titre des Services d’achats Tiers, qui sont soumis aux clauses et conditions communiquées par les tiers concernés.
FIN DU CONTRAT NINTENDO NETWORK

=====================
DROIT DE RETRACTATION (concernant les produits fournis sur un support matériel)
Vous avez le droit de vous rétracter du présent contrat sans donner de motif dans un délai de quatorze jours.
Le délai de rétractation expire quatorze jours après le jour où vous-même, ou un tiers autre que le transporteur et désigné par vous, prend physiquement possession du bien. Dans le cas d'une commande portant sur plusieurs biens livrés séparément ou sur un bien composé de lots ou de pièces multiples dont la livraison est échelonnée sur une période définie, le délai de quatorze jours expire à compter du jour où vous-même, ou un tiers autre que transporteur et désigné par vous, prend possession physiquement du dernier bien, du dernier lot ou de la dernière pièce.
Pour exercer le droit de rétractation, vous devez nous notifier (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne, numéro de téléphone : +41 56 2031420, adresse électronique : info@nintendo.ch, numéro de télécopie : +49 69 667747 95412) votre décision de rétractation du présent contrat au moyen d’une déclaration dénuée d’ambiguïté (par exemple, lettre envoyée par la poste, télécopie ou courrier électronique). Vous pouvez utiliser le modèle de formulaire de rétractation mais ce n’est pas obligatoire. 
Pour que le délai de rétractation soit respecté, il suffit que vous transmettiez votre communication relative à l’exercice du droit de rétractation avant l’expiration du délai de rétractation.

Effets de la rétractation
En cas de rétractation de votre part, nous vous rembourserons tous les paiements reçus de vous, y compris les frais de livraison (à l’exception des frais supplémentaires découlant du fait que vous avez choisi, le cas échéant, un mode de livraison autre que le mode moins coûteux de livraison standard pr]]></main_text><main_text index="17"><![CDATA[oposé par nous) sans retard excessif et, en tout état de cause, au plus tard quatorze jours à compter du jour où nous sommes informés de votre décision de rétractation du présent contrat. Nous procéderons au remboursement en utilisant le même moyen de paiement que celui que vous aurez utilisé pour la transaction initiale, sauf si vous convenez expressément d’un moyen différent ; en tout état de cause, ce remboursement n’occasionnera pas de frais pour vous. 
Nous pouvons différer le remboursement jusqu’à ce que nous ayons reçu le bien ou jusqu’à ce que vous ayez fourni une preuve d’expédition du bien, la date retenue étant celle du premier de ces faits.
Vous devrez nous renvoyer ou rendre le bien, sans retard excessif et, en tout état de cause, au plus tard quatorze jours après que vous nous aurez communiqué votre décision de rétractation du présent contrat. Ce délai est réputé respecté si vous nous renvoyez le bien avant l’expiration du délai de quatorze jours.
Vous devrez prendre en charge les frais directs de renvoi du bien.
Votre responsabilité n’est engagée qu’à l’égard de la dépréciation du bien résultant de manipulations autres que celles nécessaires pour établir la nature, les caractéristiques et le bon fonctionnement de ce bien.

***
DROIT DE RETRACTATION (concernant les produits non fournis sur un support matériel)
Vous avez le droit de vous rétracter du présent contrat sans donner de motif dans un délai de quatorze jours.
Le délai de rétractation expire quatorze jours après le jour de conclusion du contrat.
Pour exercer le droit de rétractation, vous devez nous notifier (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne, numéro de téléphone : +41 56 2031420, adresse électronique : info@nintendo.ch, numéro de télécopie : +49 69 667747 95412) votre décision de rétractation du présent contrat au moyen d’une déclaration dénuée d’ambiguïté (par exemple, lettre envoyée par la poste, télécopie ou courrier électronique). Vous pouvez utiliser le modèle de formulaire de rétra]]></main_text><main_text index="18"><![CDATA[ctation mais ce n’est pas obligatoire. 
Pour que le délai de rétractation soit respecté, il suffit que vous transmettiez votre communication relative à l’exercice du droit de rétractation avant l’expiration du délai de rétractation.

Effets de la rétractation
En cas de rétractation de votre part, nous vous rembourserons tous les paiements reçus de vous, sans retard excessif et, en tout état de cause, au plus tard quatorze jours à compter du jour où nous sommes informés de votre décision de rétractation du présent contrat. Nous procéderons au remboursement en utilisant le même moyen de paiement que celui que vous aurez utilisé pour la transaction initiale, sauf si vous convenez expressément d’un moyen différent ; en tout état de cause, ce remboursement n’occasionnera pas de frais pour vous.
Si vous exercez votre droit de rétractation pour un contrat de prestation de services dont l’exécution a commencé, à votre demande expresse, avant la fin du délai de rétractation, vous devrez nous verser un montant correspondant au service fourni jusqu’à la communication de votre décision de vous rétracter ; ce montant sera proportionné au prix total de la prestation convenu dans le contrat.

***
Le droit de rétractation ne peut être exercé pour les contrats listés ci-après :
- contrats de fourniture de biens qui ont été descellés par le consommateur après la livraison et qui ne peuvent être renvoyés pour des raisons d’hygiène ou de protection de la santé ;
- contrats de fourniture d’enregistrements audio ou vidéo ou de logiciels informatiques lorsqu’ils ont été descellés par le consommateur après la livraison ;
- contrats de fourniture d’un contenu numérique non fourni sur un support matériel dont l’exécution a commencé après accord préalable exprès du consommateur et renoncement exprès à son droit de rétractation ;
- contrats de fourniture de services pleinement exécutés avant la fin du délai de rétractation et dont l’exécution a commencé après accord préalable exprès du consommateur et renoncement exprès à son dr]]></main_text><main_text index="19"><![CDATA[oit de rétractation.

***
Formulaire de rétractation 
(Si vous souhaitez exercer votre droit de rétractation, vous pouvez compléter ce formulaire et le retourner)
-A l’attention de Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne , numéro de télécopie : +49 69 667747 95412, adresse électronique : info@nintendo.ch
Je/Nous (*) vous notifie/notifions (*) par la présente ma/notre (*) rétractation du contrat portant sur la vente du bien (*)/pour la prestation des services (*) ci-dessous :
-Commandé le (*)/ reçu le (*)
-Nom du (des) consommateur(s)
-Adresse du (des) consommateur(s)
-Signature du (des) consommateurs (uniquement en cas de notification du présent formulaire sur papier)
-Date
(*) Rayer la mention inutile 
===================
]]></main_text><sub_text index="1"><![CDATA[II. Politique de Confidentialité Nintendo Network

La société Nintendo of Europe GmbH, ayant son siège social à Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Allemagne (ci-après "Nintendo" ou "nous") respecte les droits à la vie privée de ses utilisateurs et reconnaît l’importance de la protection de leurs données nominatives. La présente Politique de Confidentialité applicable au Nintendo Network (la "Politique de Confidentialité ") a été conçue de manière à vous informer des règles relatives à la collecte, l’utilisation et la protection des éléments que vous communiquez par l’intermédiaire du Nintendo Network.
Si vous enregistrez un Identifiant Nintendo Network et consentez à la présente Politique de Confidentialité, vous acceptez que vos données nominatives soient collectées, traitées et utilisées dans le respect de la présente Politique de Confidentialité.
Si, au nom de votre enfant, vous enregistrez un Identifiant Nintendo Network et consentez à la présente Politique de Confidentialité, vous acceptez que ses données nominatives soient recueillies, traitées et utilisées dans le respect de la présente Politique de Confidentialité.
Les mots et expressions utilisés dans la présente Politique de Confidentialité ont le même sens que dans le Contrat Nintendo Network.

1	Synthèse 
Vous acceptez notamment les dispositions suivantes : 
•	Nous pouvons collecter des informations relatives à votre personne (et notamment votre adresse courriel, date de naissance, pays et région où vous résidez, sexe, nom, adresse et numéro de téléphone) ; informations relatives à l’appareil que vous utilisez (et notamment votre adresse IP ou MAC, le numéro de série et les paramètres de la connexion Internet) ; éléments relatifs à vos opérations dans le cadre des Services d’achats Nintendo et à vos modalités d’utilisation du Nintendo Network et des Services d’achats Nintendo ;
•	Nous pouvons faire usage des informations ainsi collectées afin de vous fournir des contenus, produits et services disponibles sur le Nintendo Network et, n]]></sub_text><sub_text index="2"><![CDATA[otamment d’échanger des informations avec d’autres utilisateurs du Nintendo Network si vous avez choisi de participer aux services de communication et jeux, applications ou services interactifs faisant partie du Nintendo Network ;
•	Nous pouvons faire usage des informations collectées aux fins d’analyses démographiques et statistiques nous permettant d’améliorer et d’optimiser nos contenus, produits et services et en vue de notre recherche marketing et de nos études de marché, grâce auxquelles nous pouvons personnaliser nos contenus, produits et services de façon à répondre à vos besoins et adapter nos recommandations, publicités et offres qui vous sont communiquées sur le Nintendo Network. Vous pouvez demander à tout moment que vos informations ne fassent plus l’objet d’une telle utilisation.
•	Nous pouvons échanger les données collectées avec d’autres entités du groupe Nintendo situées dans l’Espace Économique Européen, aux États-Unis et au Japon. 

2	Quelles sont les Informations que nous pouvons recueillir ? 

2.1	Informations liées à votre Personne 
En vue de l’enregistrement de votre Identifiant Nintendo Network, vous êtes tenu de nous communiquer votre adresse courriel, le pays où vous résidez, votre date de naissance et votre sexe, et vous pouvez choisir d’indiquer la région où vous résidez.
Si vous avez besoin de services spécifiques liés au Nintendo Network, et notamment de la livraison de Biens Corporels, nous pouvons vous demander vos nom et prénom, votre adresse et votre numéro de téléphone. 
Si vous achetez des Biens Numériques ou Corporels auprès de Nintendo ou si vous portez des fonds au crédit de votre Identifiant Nintendo Network par l’intermédiaire des Services d’achats Nintendo, il vous appartient de fournir les éléments relatifs à votre carte de crédit (numéro de carte de crédit, date d’expiration et code de sécurité), de façon à permettre la réalisation de l’opération. 

2.2	Informations relatives à l’Appareil que vous utilisez 
Afin de connecter un Appareil Nintendo au moyen de ]]></sub_text><sub_text index="3"><![CDATA[votre Identifiant Nintendo Network et de permettre de relier un Appareil Connecté à Nintendo grâce au Nintendo Network, nous pouvons recueillir des éléments techniques se rapportant à l’Appareil Connecté à Nintendo, et notamment son adresse MAC ou IP, son numéro de série ou tous autres codes alphanumériques attribués à l’Appareil Connecté à Nintendo. Si vous accédez au Nintendo Network à partir d’un autre appareil électronique, et notamment d’un micro-ordinateur, nous pouvons recueillir des données techniques (et notamment toute adresse MAC ou IP) relative à ce dernier appareil.
Nous pouvons également obtenir des informations relatives aux paramétrages de l’appareil que vous utilisez afin d’accéder au Nintendo Network, d’optimiser l’utilisation que vous en faites, et notamment en termes de paramètres relatifs au pays ou à la langue, au contrôle parental et au point d’accès sans fil de l’Appareil Connecté à Nintendo, à la résolution de l’écran et aux autres préférences d’affichage des autres appareils électroniques que vous utilisez.

2.3	Informations relatives à votre utilisation des Services d’achats Nintendo 
Si vous utilisez des Services d’achats Nintendo, nous recueillerons des éléments relatifs à l’enregistrement de licences relatives à des Produits Numériques et à des achats de Biens Corporels, aux paiements au titre des Biens Numériques et Corporels, au chargement de fonds et autres opérations que vous réalisez au titre des Services d’achats Nintendo. 
Nous pouvons également recueillir des informations relatives à vos modalités d’utilisation des Services d’achats Nintendo, et notamment aux Biens Numériques et Corporels que vous visualisez ou enregistrez sur votre liste de souhaits, les parties des Services d’achats Nintendo que vous consultez, les modalités de votre navigation au sein des Services d’achats Nintendo ainsi que vos recommandations et notations de jeu. Vous pouvez en tout temps choisir de ne pas participer à cette fonctionnalité.

2.4	Informations relatives à l’utilisation que vous fait]]></sub_text><sub_text index="4"><![CDATA[es du Nintendo Network 
De façon à vous permettre de bénéficier des contenus, produits et services disponibles au sein du Nintendo Network, nous traitons les données relatives à vos activités, et notamment le nom de l’utilisateur et les codes alphanumériques attribués à votre Identifiant Nintendo Network, le nom, l’aspect et le profil d’un Personnage Mii vous représentant au sein du Nintendo Network ; les pseudonymes et identifiants que vous utilisez dans diverses applications, les noms de vos amis et sites favoris que vous avez enregistrés, les utilisateurs du Nintendo Network avec lesquels vous participez à des jeux, les Contenus Générés par l’Utilisateur que vous avez chargés, mis en ligne ou mis à disposition de toute autre façon au sein du Nintendo Network, les données relatives à votre présence en ligne, les autres données se rapportant spécifiquement aux jeux et applications que vous utilisez.
Nous pouvons également recueillir les données relatives à l’historique de vos activités, et notamment les jeux que vous avez utilisés et les applications que vous avez utilisées sur votre Appareil Connecté à Nintendo, les heures auxquelles vous avez utilisé ces jeux ou ces applications, le niveau, le score et l’emplacement auquel vous vous situez actuellement au sein du jeu ainsi que les éléments que vous avez fournis à l’occasion de votre participation à des enquêtes. Vous pouvez en tout temps choisir de ne pas participer à cette fonctionnalité.

2.5	Liens entre l’Identifiant Nintendo Network et les Autres Réseaux
Le Nintendo Network peut vous permettre de relier votre Identifiant Nintendo Network à un compte réseau proposé par un tiers. Si vous choisissez de lier ces comptes, vos données seront traitées dans le respect de la Politique de Confidentialité de ce réseau tiers. 
Dans l’hypothèse où afin de vous relier à ces comptes, il est nécessaire de transmettre à un tiers des informations relatives à votre personne qui proviendraient de Nintendo, vous en serez informé avant la mise en place de ce lien et serez]]></sub_text><sub_text index="5"><![CDATA[ en mesure de refuser ce lien et cette transmission. 
Nintendo n’est pas responsable de l’utilisation de vos informations par un tiers. 
Le Nintendo Network peut également vous permettre de relier votre Identifiant Nintendo Network à un autre compte offert par Nintendo. Si vous choisissez de lier les comptes, vos données seront traitées conformément aux politiques de protection de la vie privée de ces autres comptes que vous avez acceptées. 

2.6	Cookies
Les composantes Internet du Nintendo Network peuvent utiliser des cookies qui sont de petits fichiers texte placés sur un appareil que vous utilisez afin d’accéder au Nintendo Network. Ces cookies nous permettent d’identifier votre appareil et de stocker vos sélections et apports alors que vous continuez à naviguer sur les diverses parties du Nintendo Network et de vous permettre d’accéder aux parties sécurisées du Nintendo Network.

3	Modalités d’Utilisation des Informations 

3.1	Fourniture des Services
Les informations que nous recueillons servent à configurer la connexion de votre appareil au Nintendo Network, à vous fournir les contenus, produits et services disponibles au sein du Nintendo Network, à vous permettre de participer aux activités rendues possibles par le Nintendo Network et au traitement des commandes et demandes que vous formulez au sein du Nintendo Network.
Si vous utilisez les Services d’achats Nintendo, nous traitons les informations relatives aux opérations que vous réalisez, dans la stricte mesure où cela est nécessaire au traitement de vos commandes, à la mise à disposition de l’historique de vos opérations et au respect de nos obligations financières et juridiques. Si vous utilisez une carte de crédit dans le cadre des Services d’achats Nintendo, nous enregistrerons de manière séparée le numéro de celle-ci dans le respect des règles émises par l’émetteur de la carte de crédit.
Par ailleurs, nous pouvons traiter des éléments relatifs à l’utilisation du Nintendo Network de façon à empêcher toutes activités potentiellement illic]]></sub_text><sub_text index="6"><![CDATA[ites, à respecter nos obligations légales ou à faire valoir nos droits ou ceux de nos utilisateurs.

3.2	Communication et Interaction au sein du Nintendo Network
Si vous utilisez les parties du Nintendo Network qui permettent les communications entre utilisateurs et l’échange de Contenus Générés par les Utilisateurs, d’autres utilisateurs peuvent être en mesure de consulter certaines informations vous concernant, et notamment votre Identifiant Nintendo Network, le nom et l’aspect d’un Personnage Mii vous représentant au sein du Nintendo Network, les éléments relatifs au profil Mii, au pays, au nom de votre application favorite ou de l’application la plus récente que vous avez utilisée. En fonction de l’application que vous utilisez au sein du Nintendo Network, d’autres données peuvent être visibles par les autres utilisateurs, et notamment l’utilisation éventuelle par vos soins du jeu au sujet duquel vous avez formulé un commentaire au sein du Nintendo Network. Dans l’hypothèse où des données sensibles relatives à votre personne sont en cause, et notamment votre âge et votre statut en ligne, vous serez en mesure de décider si vous entendez ou non communiquer ces informations.
Si vous prenez part à des jeux interactifs ou utilisez des fonctionnalités interactives du Nintendo Network, des informations relatives aux jeux peuvent être mises en commun entre les utilisateurs afin de permettre des jeux collectifs ou interactifs. Les jeux interactifs peuvent être accompagnés d’une fonctionnalité "Partenaires de Jeu", grâce à laquelle les utilisateurs peuvent voir qu’ils ont joué entre eux dans le passé. 
Dans l’hypothèse où vous avez créé une liste d’amis ou une liste des utilisateurs bloqués, ces éléments peuvent être traités par un jeu ou par une application que vous mettez en œuvre afin de veiller au respect de vos choix. Dans l’hypothèse où vous avez choisi de lier votre Identifiant Nintendo Network à un compte réseau offert par un tiers, il est possible que la liste d’amis enregistrée avec votre Identifiant Nin]]></sub_text><sub_text index="7"><![CDATA[tendo Network soit synchronisée avec une liste d’amis enregistrée avec votre compte réseau offert par un tiers. La même règle s’applique si vous êtes repris sur une liste d’amis ou une liste des utilisateurs bloqués d’autres utilisateurs du Nintendo Network.

3.3	Optimisation des Produits et Études de Marché 
Nous pouvons utiliser vos informations en vue de l’analyse démographique et statistique de façon à pouvoir améliorer et optimiser nos contenus, produits et services. 
Nous pouvons également utiliser vos informations à des fins de marketing et d’études de marché, de façon à pouvoir personnaliser nos contenus, produits et services afin de répondre à vos besoins et de personnaliser les recommandations, messages publicitaires et offres qui sont affichés à votre intention au sein du Nintendo Network. 
Vous pouvez à tout moment décider de ne plus autoriser une telle utilisation de vos informations. 

4	Marketing et Publicité 
Sous réserve de votre accord séparé, Nintendo peut vous adresser des messages marketing et publicitaires relatifs aux produits de Nintendo ou de tiers par voie de messages d’actualité adressés à votre Identifiant Nintendo Network ou par voie de courriels adressés à votre adresse courriel. En pareil cas, nous pouvons également utiliser vos informations afin de personnaliser ces messages marketing et publicitaires. Vous pouvez en tout temps retirer votre accord sur la réception de messages marketing et publicitaires susvisés.

5	Communications Utilisateurs 
Quand vous adressez un courriel ou toute autre communication à Nintendo, nous pouvons conserver ces communications afin de répondre à vos demandes d’information et de traiter vos questions. 	

6	Qui a Accès aux Informations ? 
Nintendo peut communiquer vos informations à d’autres entités du Groupe Nintendo en vue de leur utilisation conformément à la présente Politique de Confidentialité, et notamment :
•	à ses succursales européennes, et notamment en Italie, en Allemagne, en Autriche, en Suisse et au Royaume-Uni et à ses enti]]></sub_text><sub_text index="8"><![CDATA[tés affiliées européennes, telles que Nintendo France SARL, Nintendo Iberica, S.A. et Nintendo Benelux B.V. ;
•	à la société Nintendo of America Inc., située aux États-Unis, qui a adhéré aux "Principes de Safe Harbor" prévoyant un niveau adéquat de protection des données personnelles, à savoir un niveau comparable à celui prévu par les lois relatives à la protection des données personnelles au sein de la Communauté européenne ;
•	à la société Nintendo Co. Ltd., située au Japon. Le niveau de protection des données assuré par le droit japonais est inférieur à celui qu’assure la Communauté européenne. Cependant, vos données nominatives seront en tout temps traitées en toute sécurité.
Nintendo peut également recourir à des sous-traitants agissant dans l’intérêt de Nintendo pour l’administration et du traitement de vos données dans le strict respect de la présente Politique de Confidentialité.

7	Examen, Correction et Suppression des Informations
Vous pouvez consulter ou modifier les informations que vous avez fournies, dans le cadre du paramétrage de votre Identifiant Nintendo Network, ou par envoi d’un courriel à Nintendo. Les coordonnées de votre correspondant local Service à la Clientèle de Nintendo peuvent être obtenues à l’adresse suivante http://contact.nintendo.eu.
Vous pouvez à tout moment supprimer vos informations en supprimant votre Identifiant Nintendo Network dans les informations de l'utilisateur, ou en adressant un courriel à Nintendo. Vos données seront supprimées, sauf dans le cas où nous serions contraints par la loi de les conserver, ou si elle nous y autorisait. La suppression de votre Identifiant Nintendo Network entraînera la résiliation du Contrat Nintendo Network et vous empêchera d’utiliser le Nintendo Network. 

8	Comment nous Contacter ? 
Pour toutes questions relatives à la présente Politique de Confidentialité, veuillez nous contacter par courriel. Les coordonnées de votre service local de Service à la Clientèle de Nintendo figurent sur notre site à l’adresse suivante : http://c]]></sub_text><sub_text index="9"><![CDATA[ontact.nintendo.eu.
]]></sub_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement><agreement><country>CH</country><language>it</language><language_name>Italiano</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:23</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[Accetto]]></agree_text><main_title><![CDATA[Accordo per Nintendo Network]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[Non accetto]]></non_agree_text><sub_title><![CDATA[Policy sulla privacy]]></sub_title><main_text index="1"><![CDATA[L’ACCORDO PER NINTENDO NETWORK e la POLICY SULLA PRIVACY PER NINTENDO NETWORK sono documenti legali importanti. Se hai meno di 18 anni sei tenuto a far accettare questi documenti da parte dei Tuoi genitori o del Tuo tutore legale.

I.	Accordo per Nintendo Network
Versione: 05.2015 (CH) 

Questo è un accordo vincolante tra Te, persona fisica, e Nintendo of Europe GmbH (Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germania, numero di telefono: +41 56 2031420, e-mail: info@nintendo.ch, fax: +49 69 667747 95412). In questo accordo, Nintendo of Europe GmbH sarà denominata "Nintendo" o "noi".
Questo Accordo per Nintendo Network (l’"Accordo") regola il Tuo utilizzo di Nintendo Network.

1. 	Regole generali

1.1 	Definizioni
In questo Accordo, i termini che seguono hanno il significato di cui appresso:
"Prodotti Digitali" include tutti i giochi, le applicazioni, i software, i contenuti aggiuntivi per giochi, software o applicazioni, i buoni per i servizi digitali e gli altri contenuti digitali che sono disponibili gratuitamente o venduti nei servizi shop Nintendo per essere utilizzati su un Dispositivo Nintendo e/o attraverso Nintendo Network.
"Dispositivo Nintendo Collegato" significa un Dispositivo Nintendo che è stato collegato ad un Nintendo Network ID.
"Mii" significa un avatar elettronico personalizzabile che può essere creato con un software per la creazione di Mii e che può essere usato nei giochi e in altri software di Nintendo Network, inclusa la possibilità di rappresentare il Tuo Nintendo Network ID nei confronti degli altri utenti.
"Dispositivo Nintendo" significa un dispositivo elettronico fabbricato e registrato da Nintendo sotto il marchio "Nintendo" ®, per il quale si può registrare un Nintendo Network ID.
"Proprietà Intellettuale Nintendo" include ogni tipo di proprietà intellettuale, comprendente, tra l’altro, marchi registrati e non registrati, marchi di prodotto, loghi, disegni registrati e non registrati, diritti d’autore, diritti di database, invenzioni, brevetti, segreti industriali, know how, Mii e]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[ altre informazioni confidenziali o brevettate che Nintendo ha sviluppato, possiede o detiene in licenza d’uso.
"Nintendo Network" include tutti i giochi, le applicazioni, i software, i servizi, i portali, i dati e altri contenuti commerciali o non commerciali di Nintendo o di terze parti partner di Nintendo a disposizione degli utenti provvisti di Nintendo Network ID registrato nel momento in cui si connettono ad Internet con il loro Dispositivo Nintendo Collegato oppure quando accedono ai giochi, alle applicazioni, ai software, ai portali, ai messaggi, alle informazioni, ai dati e agli altri contenuti identificati come contenuti di Nintendo Network tramite altri dispositivi connessi ad Internet.
"Servizi shop Nintendo" include i software e i servizi a disposizione tramite Nintendo Network che permettano agli utenti di (i) registrare per il loro Nintendo Network ID licenze per applicazioni, giochi, software, contenuti aggiuntivi per giochi, applicazioni e software, buoni per servizi digitali e altri contenuti digitali gratuiti o a pagamento e/o (ii) acquistare Prodotti Fisici da Nintendo usando il Nintendo Network ID.
"Prodotti Fisici" include oggetti fisici tangibili.
"Contenuto di Terzi" include giochi, applicazioni, software, contenuti aggiuntivi, servizi, siti web, portali, dati e altri contenuti digitali forniti da terzi.
"Servizi shop di Terzi" include applicazioni, software e servizi offerti da terzi che possono essere accessibili tramite Nintendo Network ma che non sono collegati al Nintendo Network ID e che permettono agli utenti di ottenere licenze per giochi, applicazioni, software e altri contenuti digitali di terzi alle condizioni stabilite da questi ultimi.
"Contenuto creato dall’Utente" include comunicazioni, messaggi, testi, immagini, disegni, foto, suoni, voci, registrazioni audio, musica, filmati, informazioni, dati e altri materiali e contenuti (inclusi nomi utente, nickname, Mii personalizzati, nickname dei Mii, livelli personalizzati, mappe, scenari etc.) creati da o dati in uso ad utenti di]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[ Nintendo Network e trasmessi, inviati o in altro modo resi disponibili da un utente di Nintendo Network su un Dispositivo Nintendo e/o tramite Nintendo Network.

1.2 	Nintendo Network ID
Per utilizzare Nintendo Network Tu devi registrare un Nintendo Network ID. Tu devi fornire dati accurati e completi durante la registrazione e aggiornarli qualora cambino.
Il Nintendo Network ID è collegato al Paese di residenza da Te indicato al momento della registrazione. Se Tu ti trasferisci in un altro Paese, potresti non essere più in grado di usare il Tuo Nintendo Network ID (inclusi i Prodotti Digitali) e potresti dover creare un altro Nintendo Network ID per usufruire di Nintendo Network nell’altro Paese. Se Tu ritorni nel Paese in cui il Tuo Nintendo Network ID è stato inizialmente registrato, sarai nuovamente in grado di utilizzare il Tuo Nintendo Network ID originale.
Il Nintendo Network ID è personale e Tu non puoi venderlo, scambiarlo, cederlo o trasferirlo in altro modo ad altri, siano essi individui o enti.
Tu sei responsabile di tutte le operazioni che avvengono utilizzando il Tuo Nintendo Network ID. Devi avere cura di mantenere sempre riservate le informazioni d’accesso. Nel caso in cui Tu venga a conoscenza o nutra un ragionevole sospetto circa una violazione della sicurezza, come l’accesso non autorizzato al Tuo Nintendo Network ID da parte di terzi o la perdita, il furto o la divulgazione delle Tue informazioni di accesso, Tu devi immediatamente informare Nintendo.
Nintendo, a propria esclusiva discrezione, può consentirti di registrare il Tuo Nintendo Network ID per uno o più Dispositivi Nintendo. Se il Tuo Nintendo Network ID è registrato per un Dispositivo Nintendo, Tu sei tenuto a cancellare il Tuo Nintendo Network ID e ogni altro contenuto che ti riguardi dal Dispositivo Nintendo Collegato prima di venderlo o in altro modo trasferirlo ad un altro soggetto. 
I bambini possono utilizzare un Nintendo Network ID impostato per loro dai loro genitori o tutori legali. I genitori o i tutori legali devono sempr]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[e controllare l’uso che i loro bambini fanno di Nintendo Network. I genitori o i tutori legali possono usare la funzione filtro famiglia offerta da Nintendo nel caso in cui vogliano limitare l’uso del Nintendo Network da parte dei loro bambini.

1.3 	Uso di Nintendo Network
Nintendo Network è per il Tuo esclusivo svago personale e per un uso non commerciale. Nintendo Network non può essere utilizzato per altri scopi.
Tu sei responsabile per tutti i costi relativi all’uso di Nintendo Network attraverso il Tuo Nintendo Network ID (incluse le spese per la connessione Internet, i costi per il materiale necessario e ogni altra spesa relativa), indipendentemente dal fatto che esso sia utilizzato da Te o da Tuoi amici, familiari o da altri soggetti terzi. L’esatto costo dipende, tra l’altro, dal dispositivo utilizzato per accedere a Nintendo Network, dalle attività svolte su Nintendo Network e dalle condizioni del Tuo provider Internet.
Nintendo Network non è disponibile in tutti i Paesi. Giochi, applicazioni, software, servizi, portali, dati e altri contenuti offerti su Nintendo Network possono variare da Paese a Paese. Nintendo può, di tanto in tanto, apportare modifiche, parziali o totali, a Nintendo Network, a beneficio degli utenti di Nintendo Network.

1.4 	Contenuto Creato dall’Utente
Nintendo non è responsabile di alcun Contenuto Creato dall’Utente. Il Contenuto Creato dall’Utente è di responsabilità dell’utente di Nintendo Network che lo ha trasmesso, inviato o in altro modo reso disponibile tramite Nintendo Network. Nintendo non ha alcun obbligo di controllare il Contenuto Creato dall’Utente. Tuttavia, se Nintendo viene a conoscenza di un Contenuto Creato dall’Utente che potrebbe essere illegale o inappropriato, Nintendo si riserva il diritto di cancellarlo o di bloccare l’accesso a questo Contenuto Creato dall’Utente a propria discrezione.
Qualora Tu trasmetta, invii o renda disponibile in altro modo del Contenuto Creato dall’Utente tramite Nintendo Network, Tu concedi a Nintendo il diritto non esclusivo, uni]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[versale, esente da diritti d’autore, perpetuo e pienamente trasferibile di riprodurre, pubblicare e rendere disponibile tale Contenuto Creato dall’Utente tramite Nintendo Network, così come previsto dall’applicazione che Tu hai usato per trasmettere, inviare o in altro modo rendere disponibile tale Contenuto Creato dall’Utente.
Ciò non si applica al Contenuto Creato dall’Utente contenuto in messaggi privati o in ogni altra comunicazione privata.
Tu prendi atto del fatto che, a seconda dell’applicazione utilizzata nell’ambito di Nintendo Network, il Tuo Contenuto Creato dall’Utente potrebbe essere visto, riprodotto, pubblicato e/o modificato da terzi. Tu dovresti evitare di includere nel Contenuto Creato dall’Utente informazioni personali come il Tuo nome, il Tuo indirizzo e-mail, il Tuo indirizzo, il Tuo numero telefonico e ogni altra informazione sensibile.
Tu prendi atto del fatto che Nintendo Network potrebbe essere modificato, in tutto o in parte, in qualsiasi momento, e che ogni Contenuto Creato dall’Utente potrebbe essere cancellato da Nintendo Network in qualsiasi momento. Nintendo non ha alcun obbligo di conservare qualsivoglia Contenuto Creato dall’Utente.
Il Contenuto Creato dall’Utente che Tu trasmetti, invii o in altro modo rendi disponibile tramite Nintendo Network deve conformarsi al Codice di Condotta Nintendo Network.

1.5 	Codice di Condotta Nintendo Network
Quando utilizzi Nintendo Network, Tu devi conformarti al Codice di Condotta Nintendo Network, che contiene le regole elaborate per mantenere Nintendo Network un ambiente sicuro e amichevole.
Il Codice di Condotta Nintendo Network proibisce tutte le condotte illegali, pericolose o in altro modo inappropriate, incluse, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, le seguenti:
•	Comportamenti illegali, molesti, incitanti all’odio, diffamatori, imbarazzanti, offensivi, osceni, sessualmente espliciti o comunque deprecabili posti in essere in relazione a Nintendo Network.
•	Fornire dati falsi o non corretti al momento della registrazione del Nintendo]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[ Network ID o dell’utilizzo di Nintendo Network e compiere azioni illecite su Nintendo Network (in particolare in riferimento alle operazioni nei servizi shop Nintendo).
•	Fare, condividere o utilizzare copie non autorizzate di giochi, applicazioni, software, contenuti aggiuntivi, musica, immagini, video e ogni altro contenuto disponibile tramite Nintendo Network.
•	Elaborare nuove versioni dei Prodotti Digitali esistenti ("derivati").
•	Usare cheat, software automatici (bot), hack, mod o ogni altro software non autorizzato e in grado di modificare Nintendo Network o ogni sua parte.
•	Accedere in modo non autorizzato a qualsiasi computer, hardware, dispositivo, server o network di Nintendo utilizzato per il funzionamento di Nintendo Network; fare hosting, intercettare, emulare, effettuare reverse engineering su qualsiasi parte di un Dispositivo Nintendo Collegato o di Nintendo Network oppure reindirizzare i protocolli di comunicazione usati da Nintendo per Nintendo Network, indipendentemente dal modo in cui tutto questo viene realizzato.
•	Svolgere qualsiasi attività commerciale o pubblicitaria oppure organizzare incontri utilizzando Nintendo Network.
•	Accedere al Nintendo Network ID di un altro utente senza il suo permesso.
•	Vendere, scambiare, cedere o in altro modo trasferire un Nintendo Network ID ad un altro individuo o ente.
•	Trasmettere, inviare o in altro modo rendere disponibile tramite Nintendo Network qualsiasi contenuto che possa ledere diritti altrui, inclusi brevetti, marchi, segreti commerciali, diritti d’autore, diritti di privacy, diritti di immagine o altri diritti di proprietà intellettuale o di proprietà.
•	Trasmettere, inviare o in altro modo rendere disponibile tramite Nintendo Network qualsiasi contenuto che includa informazioni personali (tra cui foto, immagini o video) di terze parti senza il loro permesso.
•	Vendere, scambiare, cedere, dare in licenza o in altro modo trasmettere beni virtuali in cambio di denaro reale o fondi accreditati sul Nintendo Network ID, laddove "beni virtuali]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[" indica qualsiasi elemento di giochi o di altri contenuti che può essere scambiato con un utente di Nintendo Network gratuitamente o ad un prezzo espresso nella valuta virtuale del gioco.

1.6 	Comunicazione di background
Qualora il Tuo Nintendo Network ID sia registrato per un Dispositivo Nintendo e il Dispositivo Nintendo Collegato sia connesso ad Internet, il Tuo Dispositivo Nintendo Collegato potrebbe realizzare automaticamente una comunicazione di background con i server Nintendo e con altro Dispositivi Nintendo Collegati.
La comunicazione di background con i server Nintendo permette al Tuo Dispositivo Nintendo Collegato di ricevere aggiornamenti di sistema, aggiornamenti per i software e le applicazioni installati sul Tuo Dispositivo Nintendo Collegato, aggiornamenti per i contenuti di Nintendo Network, nuove applicazioni e importanti messaggi di servizio da parte di Nintendo. Un aggiornamento del Dispositivo Nintendo Collegato può essere richiesto per sfruttare a pieno tutte le funzioni di Nintendo Network. 

La comunicazione di background con altri Dispositivi Nintendo Collegati dipende dal software che si utilizza. Le informazioni sulle funzioni della comunicazione di background sono incluse nei singoli software.
Tu hai la possibilità di disattivare le funzioni di comunicazione di background nelle impostazioni del Tuo Dispositivo Nintendo Collegato o nelle impostazioni del software in uso. Tu puoi anche disattivare completamente le funzioni di comunicazione di background disconnettendo da Internet il Tuo Dispositivo Nintendo Collegato.

1.7 	Contenuto di Terzi
Nintendo Network può permettere l’accesso al Contenuto di Terzi. Il Contenuto di Terzi è offerto e distribuito a responsabilità esclusiva dei terzi. Nintendo non si assume alcuna responsabilità al riguardo. Il Contenuto di Terzi può essere soggetto a termini e condizioni imposti dai terzi.
Le funzioni del filtro famiglia offerto da Nintendo potrebbero non funzionare con il Contenuto di Terzi. In questo caso Ti verrà anticipatamente dato avviso di ]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[ciò e avrai la possibilità di limitare l’accesso del Tuo bambino al Contenuto di Terzi.

1.8 	Proprietà Intellettuale di Nintendo
Nintendo detiene tutti i diritti, titoli e interessi (inclusi tutti i diritti di proprietà intellettuale) su, o comunque ha il diritto di usare e dare in licenza, la Proprietà Intellettuale di Nintendo necessaria per il funzionamento di Nintendo Network. Nintendo Ti concede una licenza personale di utilizzo della Proprietà Intellettuale di Nintendo nella misura in cui ciò sia necessario per utilizzare Nintendo Network in conformità ai termini stabiliti in questo Accordo. Tu non puoi trasferire, cedere, dare in sublicenza o in altro modo cedere ad altri individui o enti questa licenza e non puoi utilizzare la Proprietà Intellettuale di Nintendo per qualsivoglia scopo commerciale. Al di là della licenza prevista da questo Accordo, Nintendo non Ti concede alcun diritto, titolo o interesse sulla Proprietà Intellettuale di Nintendo. Nintendo mantiene tutti i diritti relativi alla Proprietà Intellettuale di Nintendo.

1.9 	La responsabilità di Nintendo nei Tuoi confronti
Nintendo è responsabile secondo legge (a) per danni derivanti da lesioni all’incolumità personale, ad arti e/o alla salute, (b) in caso dolo, (c) in caso di colpa grave e/o (d) in caso Nintendo violi le condizioni imposte dalla Legge Tedesca sulla Responsabilità da prodotto. Senza limitazione di quanto sopra, Nintendo può essere responsabile per colpa lieve solo in caso di violazione di un obbligo contrattuale "sostanziale", come di seguito specificato. Obblighi "sostanziali" sono quelli necessari perché l’Accordo sia rispettato, gli obblighi la cui violazione comprometterebbe lo scopo dell’Accordo, nonché tutti quegli obblighi sul cui rispetto da parte della controparte si ripone generalmente fiducia. In questi casi, la responsabilità è limitata ai danni tipici e prevedibili; in tutte le altre ipotesi Nintendo non è responsabile per colpa lieve.

1.10 	Manleva
Tu acconsenti a tenere indenne e manlevare Nintendo, le sue affi]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[liate e le sussidiarie da ogni perdita, responsabilità o rivendicazione (incluse le spese legali in misura ragionevole) derivanti da o connesse al Tuo uso di Nintendo Network in una maniera illegale o comunque in modo contrario ai termini di questo Accordo (incluso, a mero titolo esemplificativo, il Codice di Condotta Nintendo Network). Tale manleva include, in particolare, ogni perdita, obbligo o rivendicazione derivante da o connesso a qualsivoglia Contenuto Creato dall’Utente, inclusi, a mero titolo esemplificativo ma non limitativo, foto, video o ogni altro materiale caricato.

1.11 	Modifiche all’Accordo
Una versione aggiornata di questo Accordo sarà sempre disponibile sul sito web Nintendo. Nintendo può modificare i termini e le condizioni di questo Accordo in ogni momento, qualora ciò sia necessario o utile a migliorare il servizio o a conformarlo alle evoluzioni della tecnica o ai requisiti di legge. Nel caso in cui vengano da noi apportate modifiche all’Accordo, Te ne daremo notifica attraverso il Tuo Dispositivo Nintendo Collegato (ammesso che il Tuo Nintendo Network ID sia registrato per un Dispositivo Nintendo e che il Tuo Dispositivo Nintendo Collegato sia connesso ad Internet) e anche via e-mail. Qualora Tu non ti opponga alle modifiche entro quattro settimane dalla suddetta notifica, le modifiche si intenderanno accettate (una notifica Ti informerà al riguardo). Qualora, invece, Tu ti opponga alle modifiche, Nintendo si riserva il diritto di risolvere l’Accordo o una parte dello stesso, previo ragionevole preavviso; in questo caso Tu dovrai registrarti nuovamente per continuare ad utilizzare il Nintendo Network in base a nuovi termini e condizioni.

1.12	Risoluzione e cessione dell’Accordo
Tu puoi risolvere questo Accordo in ogni momento cancellando il Tuo Nintendo Network ID.
Nintendo può risolvere questo Accordo, o una parte dello stesso, in ogni momento e senza preavviso, qualora Tu ne violi i termini. In caso di violazioni minori, Nintendo Ti invierà un primo avvertimento avente ad oggetto la T]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[ua mancanza e Ti darà la possibilità di porvi rimedio. Tuttavia, se il Tuo comportamento è inaccettabile, Nintendo non è tenuta a fornirTi un tale avvertimento. Un comportamento è considerato inaccettabile qualora consista in serie violazioni del Codice di Condotta Nintendo Network e di altre importanti clausole di questo Accordo.
Nintendo si riserva il diritto di risolvere in ogni momento l’Accordo o una parte di esso per ragioni legali, tecniche o commerciali. In questo caso, Ti forniremo un ragionevole preavviso.
La risoluzione di questo Accordo per qualsiasi ragione comporterà l’estinzione di qualsivoglia licenza concessa ai sensi dell’Accordo e Ti impedirà di utilizzare Nintendo Network, inclusi, tra l’altro, i servizi shop Nintendo. La risoluzione di una parte dell’Accordo potrebbe comportare la limitazione del Tuo utilizzo di alcune applicazioni e funzionalità di Nintendo Network.
Qualsiasi sia la ragione per cui questo Accordo si risolva, gli articoli 1.8, 1.9, 1.10, 1.13 e 1.14 rimangono in vigore.
Nintendo si riserva, a sua discrezione, il diritto di cedere l’intera relazione contrattuale con Te definita in questo Accordo alla società Nintendo Co. Ltd., sede legale 11-1 Hokotate-cho, Kamitoba, Minami-ku, Kyoto, Giappone, sua affiliata. Nintendo Ti darà comunicazione di questa cessione con un preavviso minimo di un mese.

1.13 	Interpretazione dell’Accordo
Se qualsivoglia parte di questo Accordo risulti non valida o inefficace, detta parte non troverà più applicazione. Tu acconsenti acché la parte non valida dell’Accordo sia cancellata dallo stesso, ferma restando l’efficacia di tutte le altre parti dell’Accordo. Tu acconsenti, inoltre, acché la parte non valida sia da noi sostituita con una clausola che rifletta o comunque si avvicini il più possibile alle intenzioni iniziali. 

1.14 	Legge applicabile
L’Accordo e ogni rivendicazione relativa all’Accordo sono regolati dalla Legge Tedesca, con l’esclusione della Convenzione delle Nazioni Unite sui contratti di vendita internazionale di merci e senza rife]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[rimento ai principi di conflitto fra giurisdizioni.

1.15 Supporto alla clientela 
Per qualsiasi domanda relativa a questo Accordo, Ti preghiamo di contattarci per e-mail. Le informazioni di contatto del Centro Assistenza Nintendo più vicino a Te possono essere reperite sul sito http://contact.nintendo.eu

2. 	Servizi shop

2.1	Servizi shop Nintendo
Nintendo Network può dare accesso ai servizi shop Nintendo. Tu puoi usare i servizi shop Nintendo per acquistare Prodotti Digitali da Nintendo o da terzi, per acquistare Prodotti Fisici da Nintendo e per scaricare e utilizzare Prodotti Digitali sul Tuo Dispositivo Nintendo Collegato e/o tramite Nintendo Network.

2.1.1	Prodotti Digitali

2.1.1.1	Registrazione dei Prodotti Digitali
Allo scopo di permetterTi di scaricare e utilizzare Prodotti Digitali, è necessario che una licenza per ciascun Prodotto Digitale sia registrata sul Tuo Nintendo Network ID.
La licenza per i Prodotti Digitali si acquista in vari modi, a seconda delle disponibilità nel Tuo Paese.
Qualora la licenza per un Prodotto Digitale sia offerta gratuitamente nei servizi shop Nintendo, la licenza verrà registrata sul Tuo Nintendo Network ID dopo che Tu avrai inviato il relativo ordine utilizzando i servizi shop Nintendo.
Se la licenza per un Prodotto Digitale è venduta nei servizi shop Nintendo da Nintendo o da terzi, la licenza verrà registrata sul Tuo Nintendo Network ID dopo che Tu avrai inviato il relativo ordine utilizzando i servizi shop Nintendo e avrai eseguito il pagamento a beneficio di Nintendo o dei terzi, come previsto.
La licenza per un Prodotto Digitale può anche essere comprata o acquisita al di fuori dei servizi shop Nintendo. In tal caso, tu sarai informato sulle procedure applicabili per registrare la licenza di un Prodotto Digitale sul Tuo Nintendo Network ID.
Salvo quando diversamente previsto, la licenza per un Prodotto Digitale è legata al Tuo Nintendo Network ID e Ti permette di utilizzare il Prodotto Digitale solo sul Dispositivo Nintendo Collegato sul quale il Prodotto Digitale]]></main_text><main_text index="12"><![CDATA[ è stato originariamente scaricato. Salvo quando diversamente previsto, tutti gli utenti il cui Nintendo Network ID è registrato su un certo Dispositivo Nintendo Collegato possono utilizzare il Prodotto Digitale ivi scaricato.
IMPORTANTE: nel caso in cui Tu ottenga da terzi la licenza per un Prodotto Digitale, Nintendo fornirà solamente l’infrastruttura tecnica necessaria per permetterTi di registrare la licenza sul Tuo Nintendo Network ID. Tuttavia, Nintendo non è né un venditore né una parte contrattuale dell’accordo che Tu concluderai con il terzo e dunque Nintendo non ha alcuna responsabilità al riguardo.

2.1.1.2	Licenza per Prodotti Digitali
Tutti i Prodotti Digitali registrati sul Tuo Nintendo Network ID e ogni aggiornamento di tali Prodotti Digitali sono solamente dati in licenza per uso personale e non commerciale sul Dispositivo Nintendo Collegato e/o tramite Nintendo Network. I Prodotti Digitali non possono essere utilizzati per altri scopi. In particolare, in assenza del consenso scritto da parte di Nintendo, Tu non puoi né affittare o noleggiare i Prodotti Digitali né tantomeno dare in sublicenza, pubblicare, copiare, modificare, adattare, tradurre, decompilare , smontare o fare reverse engineering su qualsivoglia parte dei Prodotti Digitali, salvo quanto espressamente permesso dalla legge applicabile.

2.1.2	Prodotti Fisici 

2.1.2.1	Procedura per l’ordinazione
Se Tu scegli di acquistare un Prodotto Fisico da Nintendo nei servizi shop Nintendo, Ti sarà fornito un riassunto del Tuo ordine e Ti sarà data l’opportunità di modificare l’ordine prima di vincolarti all’acquisto con Nintendo.

2.1.2.2	Spedizione e dazi
Nella fase di acquisto Ti sarà data la possibilità di comunicare l’indirizzo a cui spedire il Tuo ordine. Prima dell’acquisto Ti sarà reso noto in quali Paesi la spedizione di Prodotti Fisici è effettuabile. Tu sei responsabile per ogni dazio o imposta dovuta nel Paese di consegna.

2.1.2.3	Riserva di titolarità
Ogni Prodotto Fisico a Te consegnato resterà di proprietà di Nintendo fino a che ]]></main_text><main_text index="13"><![CDATA[il pagamento non sarà stato completato.

2.1.3 	Difetti
Qualora si riscontrino difetti, si applicano le corrispondenti disposizioni di legge. Se si applica una garanzia aggiuntiva del produttore qualsiasi rivendicazione collegata alla garanzia del produttore è indipendente dai diritti che la legge Ti riconosce.

2.1.4 	Metodi di pagamento
Nel caso in cui Tu acquisisca da Nintendo la licenza relativa ad un Prodotto Digitale o nel caso in cui Tu acquisti un Prodotto Fisico da Nintendo, Nintendo potrà offrirTi diversi metodi di pagamento, a seconda della disponibilità nel Tuo Paese.
Nintendo può consentirTi di usare "fondi" per eseguire pagamenti per Prodotti Digitali e Prodotti Fisici che Tu hai acquistato da Nintendo nei servizi shop Nintendo. I fondi possono essere caricati sul Tuo Nintendo Network ID usando una carta di credito, inserendo il codice digitale che si trova su una Nintendo eShop Card in commercio oppure in altri modi comunicati da Nintendo.
I fondi sono collegati al Tuo Nintendo Network ID e non possono essere trasferiti ad altre persone o enti. I fondi non sono rimborsabili e non possono essere scambiati con denaro o credito. I fondi possono essere utilizzati solamente per acquistare da Nintendo Prodotti Digitali e/o Prodotti Fisici nei servizi shop Nintendo. Nintendo può, a sua discrezione, limitare l’ammontare dei fondi che possono essere caricati sul Tuo Nintendo Network ID.
Tu sei responsabile per l’uso dei fondi tramite il Tuo Nintendo Network ID.
Nel caso in cui Tu acquisisca la licenza per un Prodotto Digitale da terzi, i terzi Ti daranno indicazioni circa il metodo di pagamento applicabile.

2.1.5 	Cronologia degli acquisti
Per ogni operazione nei servizi shop Nintendo (registrazione di una licenza di un Prodotto Digitale, pagamento di Prodotti Digitali, acquisto di Prodotti Fisici, caricamento di fondi etc.) Tu riceverai una ricevuta elettronica che confermerà l’operazione. Questa ricevuta ti verrà spedita a mezzo e-mail, ovvero figurerà nella cronologia dei Tuoi acquisti, alla quale puoi ]]></main_text><main_text index="14"><![CDATA[accedere in qualsiasi momento tramite il Tuo Nintendo Network ID.

2.2	 Servizi shop di terzi
Nintendo Network può offrire l’accesso a servizi shop di terzi. I servizi shop di terzi sono forniti da terzi sotto la loro completa responsabilità. Nell’offrire accesso ai servizi shop di terzi, Nintendo non diventa parte o comunque soggetto interessato dal contratto che interviene tra Te e i terzi attraverso i servizi shop di terzi. I Prodotti che Tu acquisti tramite i servizi shop di terzi non vengono registrati sul Tuo Nintendo Network ID. Nintendo non si assume alcuna responsabilità con riferimento ai servizi shop di terzi. I servizi shop di terzi sono soggetti ai termini e alle condizioni stabilite dai terzi.
Fine dell’Accordo per Nintendo Network 

====================
Diritto di recesso (per i prodotti fisici)
Istruzioni per l’esercizio del Diritto di recesso
Tu hai il diritto di recedere da questo Contratto entro 14 giorni senza dover fornire alcuna motivazione.
Il diritto di recesso scadrà quattordici giorni dopo il giorno in cui Tu hai acquisito il possesso fisico del bene, o dal giorno in cui un soggetto terzo da Te indicato – diverso dallo spedizioniere –ha acquisito il possesso fisico del bene.
Per esercitare il diritto di recesso Tu ci devi informare (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germania, telefono: +41 56 2031420, fax: +49 69 667747 95412, email: info@nintendo.ch della Tua volontà di recedere dal contratto attraverso una dichiarazione esplicita (es. a mezzo posta, fax o email).Tu puoi utilizzare il form di recesso qui allegato, anche se non è obbligatorio. 
Per rispettare la scadenza è sufficiente che Tu invii una comunicazione con cui eserciti il diritto di recesso, prima che tale periodo di recesso sia terminato.

Effetti del recesso
Se Tu recedi dal contratto, noi ti rimborseremo di tutti i pagamenti da te effettuati, ivi comprese le spese di spedizione (ad eccezione dei costi aggiuntivi dipendenti dalla Tua scelta di avvalerti di un tipo di consegna diversa dalla]]></main_text><main_text index="15"><![CDATA[ consegna standard meno costosa da noi offerta), senza ritardo e in ogni caso entro 14 giorni decorrenti dal giorno in cui siamo stati informati della Tua decisione di recedere dal contratto. 
Il rimborso avverrà con le stesse modalità di pagamento da Te usate per la transazione iniziale, a meno che non sia stato espressamente pattuito diversamente; in ogni caso il rimborso non determinerà per Te nessun costo (ad eccezione dei costi di restituzione dei prodotti). Noi potremmo sospendere il rimborso fino a che Tu non ci avrai riconsegnato i prodotti o ci avrai fornito prove di aver riconsegnato i prodotti, a seconda di cosa avvenga per primo.
Tu dovrai inviare i prodotti o riconsegnarceli senza ritardo e in ogni caso non più tardi di 14 giorni dal giorno in cui ci hai comunicato di voler recedere dal contratto. La scadenza è rispettata se riconsegni i prodotti prima dello scadere del quattordicesimo giorno.
I costi di restituzione a Nintendo dei prodotti saranno a Tuo carico.
Tu sarai responsabile solo della diminuzione del valore dei beni risultante da una manipolazione del bene diversa da quella necessaria per stabilire la natura, le caratteristiche e il funzionamento dei beni. Se tu hai chiesto di iniziare la prestazione di servizi durante il periodo di recesso, sei tenuto a pagarci un importo proporzionale a quanto fornito, fino al momento in cui Tu ci hai comunicato di voler recedere dal presente contratto, rispetto a tutte le prestazioni previste dal contratto. 

***
Diritto di recesso (per i prodotti digitali)
Tu hai il diritto di recedere da questo Contratto, senza indicarne le ragioni, entro 14 giorni.
Il diritto di recesso scade quattordici giorni dopo la conclusione del contratto. 
Per esercitare il diritto di recesso Tu ci devi informare (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germania, telefono: +39 800 904 924 (da telefono fisso), +39 199 309 067 (da telefono mobile), fax: +49 69 667747 95412, email: info@nintendo.it) della Tua volontà di recedere dal contratto attraverso]]></main_text><main_text index="16"><![CDATA[ una dichiarazione esplicita (es. a mezzo posta, fax o email).Tu puoi utilizzare il form di recesso qui allegato, anche se non è obbligatorio. 
Per rispettare la scadenza è sufficiente che Tu invii una comunicazione con cui eserciti il diritto di recesso, prima che tale periodo di recesso sia terminato.

Effetti del recesso
Se Tu recedi dal contratto, noi ti rimborseremo di tutti i pagamenti da te effettuati, senza ritardo e in ogni caso entro 14 giorni decorrenti dal giorno in cui siamo stati informati della Tua decisione di recedere dal contratto. 
Il rimborso avverrà con le stesse modalità di pagamento da Te usate per la transazione iniziale, a meno che non sia stato espressamente pattuito diversamente; in ogni caso il rimborso non determinerà per Te nessun costo. 
Tu sarai responsabile solo della diminuzione del valore dei beni risultante da una manipolazione del bene diversa da quella necessaria per stabilire la natura, le caratteristiche e il funzionamento dei beni. 
Se tu hai chiesto di iniziare la prestazione di servizi durante il periodo di recesso, sei tenuto a pagarci un importo proporzionale a quanto fornito, fino al momento in cui ci hai comunicato di voler recedere dal presente contratto, rispetto a tutte le prestazioni previste dal contratto. 

*** 
Il diritto di recesso non trova applicazione:
- per i beni muniti di sigillo della confezione, che non possano essere restituiti per ragioni sanitarie, igieniche, ovvero dei quali hai rotto il sigillo dopo la consegna;
- per registrazioni audio e video, o software (come i videogiochi) muniti di sigillo della confezione se hai rotto il sigillo della confezione;
- per i contenuti digitali non distribuiti su supporto solido, se – prima che Nintendo desse inizio alla esecuzione della prestazione – Tu avevi dato il Tuo consenso a che Nintendo iniziasse l’attività prima della scadenza del periodo di recesso, e avevi accettato che tramite il rilascio del Tuo consenso avresti perso il Tuo diritto al recesso;
- per i contratti riguardanti servizi, nel momento in]]></main_text><main_text index="17"><![CDATA[ cui il servizio sia stato interamente eseguito se, prima dell’inizio dell’attività, Tu avevi dato il Tuo consenso a che Nintendo iniziasse la stessa, e avevi accettato che al momento della completa esecuzione della prestazione avresti perso il Tuo diritto al recesso.
***
Form di recesso tipo
(compilare e restituire il presente modulo solo se si desidera recedere dal contratto)
Destinatario Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germania, numero di fax: +49 69 667747 95412, indirizzo e.mail: info@nintendo.ch 
- Con la presente io/noi (*) notifichiamo il recesso dal mio/nostro (*) contratto di vendita dei
seguenti beni/servizi (*)
- Ordinato il (")/ricevuto il (*)
- Nome del/dei consumatore(i)
- Indirizzo del/dei consumatore(i)
- Firma del/dei consumatore(i) (solo se il presente modulo è notificato in versione cartacea)
-Data
============================
]]></main_text><sub_text index="1"><![CDATA[II. Policy sulla privacy per Nintendo Network

Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germania ("Nintendo", "noi") rispetta i diritti di privacy dei suoi utenti e riconosce l’importanza di proteggere i loro dati personali. Questa Policy sulla privacy per Nintendo Network intende fornirTi informazioni sulla raccolta, sull’uso e sulla riservatezza delle informazioni che Tu invii tramite Nintendo Network.
Se Tu registri un Nintendo Network ID e acconsenti a questa Policy sulla privacy, Tu accetti che i Tuoi dati personali siano raccolti, processati e usati in conformità con questa Policy sulla privacy.
Se Tu registri un Nintendo Network ID e acconsenti a questa Policy sulla privacy a nome e per conto di Tuo figlio, Tu accetti che i dati personali di Tuo figlio siano raccolti, processati e usati in conformità con questa Policy sulla privacy.
Le parole e le espressioni usate in questa Policy sulla privacy hanno lo stesso significato dato loro nell’Accordo per Nintendo Network.

1.	Premesse
Tu accetti, in particolare, che:
•	Noi raccogliamo informazioni su di Te (come indirizzo e-mail, data di nascita, Paese di residenza e zona, genere, nome, indirizzo e numero di telefono);
informazioni relative al dispositivo che Tu utilizzi (come indirizzi IP, indirizzi MAC, numeri di serie, impostazioni della connessione Internet); informazioni relative alle Tue operazioni nei servizi shop Nintendo e informazioni sul modo in cui Tu utilizzi Nintendo Network e i servizi shop Nintendo;
•	Noi possiamo usare le informazioni raccolte per fornirTi contenuti, prodotti e servizi disponibili su Nintendo Network e, in particolare, qualora Tu abbia scelto di prendere parte a giochi, software o servizi di Nintendo Network che prevedano comunicazione o interazione con altri utenti di Nintendo Network, condividere con loro le informazioni raccolte;
•	Noi possiamo usare le informazioni raccolte per analisi statistiche o demografiche in modo da (i) migliorare e ottimizzare i nostri contenuti, i prodotti e i servizi; (i]]></sub_text><sub_text index="2"><![CDATA[i) condurre ricerche di mercato o di marketing, così da adattare i nostri contenuti, prodotti e servizi ai Tuoi bisogni e fornirTi avvisi, pubblicità e offerte mirate nel Nintendo Network. Tu puoi rifiutare quest’utilizzo dei Tuoi dati in ogni momento;
•	Noi possiamo condividere le informazioni con altri enti del gruppo Nintendo aventi sede nell’Area Economica Europea, negli Stati Uniti e in Giappone.

2.	Tipi di informazioni raccolte

2.1	Informazioni su di Te
Per la registrazione del Tuo Nintendo Network ID Tu devi fornire il Tuo indirizzo e-mail, il Paese di residenza, la data di nascita e il genere. Tu puoi scegliere di comunicarci anche la zona in cui vivi.
Laddove risulti necessario per provvedere a specifici servizi nel Nintendo Network, come la spedizione di Prodotti Fisici, noi Ti chiederemo anche nome e cognome, indirizzo e numero di telefono.
Se Tu acquisti Prodotti Digitali o Prodotti Fisici da Nintendo o carichi fondi sul Tuo Nintendo Network ID tramite i servizi shop Nintendo, potrebbe esserTi richiesto di fornire informazioni sulla Tua carta di credito (numero della carta di credito, data di scadenza, codice di sicurezza) per permetterTi di compiere l’operazione.

2.2	Informazioni sul Dispositivo da Te utilizzato
Per registrare il Tuo Nintendo Network ID per un Dispositivo Nintendo e per consentire la connessione del Tuo Dispositivo Nintendo Collegato con Nintendo Network, noi possiamo raccogliere informazioni tecniche relative al Dispositivo Nintendo Collegato, come ad esempio indirizzo MAC, indirizzo IP, numero di serie o altri codici alfanumerici corrispondenti al Tuo Dispositivo Nintendo Collegato. Se Tu accedi al Nintendo Network da un altro dispositivo elettronico, come ad esempio un PC, noi possiamo raccogliere informazioni tecniche (come indirizzo MAC o indirizzo IP) relative a tale dispositivo.
Noi possiamo anche raccogliere informazioni sulle impostazioni del dispositivo che Tu usi per accedere al Nintendo Network al fine di ottimizzare la Tua esperienza con Nintendo Network, con riferime]]></sub_text><sub_text index="3"><![CDATA[nto, ad esempio, alle impostazioni relative al Paese, alla lingua, al filtro famiglia e alle informazioni sui punti di accesso wireless del Dispositivo Nintendo Collegato; allo stesso modo, possiamo raccogliere informazioni sulla risoluzione dello schermo o su altre preferenze del display di un altro dispositivo elettronico che Tu usi.

2.3	Informazioni sul Tuo utilizzo dei servizi shop Nintendo
Se Tu utilizzi i servizi shop Nintendo, noi raccogliamo informazioni sulla registrazione delle licenze dei Prodotti Digitali e sugli acquisti dei Prodotti Fisici, sui pagamenti dei Prodotti Digitali e dei Prodotti Fisici, sul caricamento di fondi e altre operazioni da Te compiute nei servizi shop Nintendo.
Noi possiamo anche raccogliere informazioni sul modo in cui Tu utilizzi i servizi shop Nintendo, come i tipi di Prodotti Digitali o Prodotti Fisici da Te visionati o salvati sulla Tua wish list, le sezioni dei servizi shop Nintendo da Te visitate, il Tuo modo di navigare sui servizi shop Nintendo, come pure consigli e voti da Te espressi sui giochi. Tu puoi rifiutare quest’utilizzo dei Tuoi dati in ogni momento.

2.4	Informazioni sul Tuo utilizzo del Nintendo Network
Per consentirTi di fruire di contenuti, prodotti e servizi disponibili sul Nintendo Network, noi processiamo i dati relativi alle Tue attività, come il nome utente e i codici alfanumerici collegati al Tuo Nintendo Network ID, il nome, l’aspetto e il profilo del Mii che Ti rappresenta in Nintendo Network; i nickname e gli ID che Tu utilizzi nelle diverse applicazioni, gli amici e le preferenze che Tu registri, gli altri utenti di Nintendo Network con i quali Tu hai giocato, il Contenuto Creato dall’Utente che Tu hai caricato, trasmesso o in altro modo reso disponibile su Nintendo Network, le informazioni sulla Tua presenza online e altri dati legati ai giochi e alle applicazioni che Tu utilizzi.
Noi possiamo anche raccogliere dati sulla cronologia delle Tue attività, ad esempio sui giochi a cui hai giocato e sulle applicazioni usate sul Tuo Dispositivo Ninte]]></sub_text><sub_text index="4"><![CDATA[ndo Collegato, su quando Tu hai giocato o usato le applicazioni, sul livello a cui ti trovi, sul risultato e la posizione nel gioco così come le informazioni da Te date in occasione dei sondaggi a cui hai partecipato. Tu puoi rinunciare a quest’utilizzo dei Tuoi dati in ogni momento.

2.5	Collegamento tra il Nintendo Network ID e altri Network
Nintendo Network può consentirTi di collegare il Tuo Nintendo Network ID ad altri account di rete offerti da terzi. Qualora Tu scelga di collegare questi account, i Tuoi dati verranno trattati in conformità con le regole sulla privacy dei network di terzi.
Nel caso in cui il collegamento degli account richieda la trasmissione di informazioni su di Te da Nintendo a terzi, Tu sarai informato su questa circostanza prima che il collegamento si verifichi, cosicché Tu potrai rifiutare che si proceda al collegamento e alla conseguente trasmissione dei dati.
Nintendo non è responsabile dell’utilizzo delle Tue informazioni da parte di terzi.
Nintendo Network può consentirTi di collegare il Tuo Nintendo Network ID ad un altro account offerto da Nintendo. Se Tu scegli di collegare gli account, i Tuoi dati verranno trattati secondo le regole sulla privacy applicabili per ognuno degli account.

2.6	Cookies
Le parti di Nintendo Network che sono collegate al web possono utilizzare cookies, vale a dire piccoli file di testo collocati sul dispositivo che Tu usi per accedere a Nintendo Network. Questi cookies consentono a noi di identificare il Tuo dispositivo e registrare le Tue scelte e input mentre navighi nel Nintendo Network e a te di accedere ad aree riservate di Nintendo Network.

3.	Come sono utilizzate le informazioni

3.1	Fornitura del servizio
Le informazioni che raccogliamo sono utilizzate per effettuare la connessione del Tuo dispositivo con Nintendo Network, per fornirTi i contenuti, i prodotti e i servizi disponibili in Nintendo Network, per consentirTi di partecipare alle attività supportate da Nintendo Network e per dare seguito ai Tuoi ordini e alle Tue richieste in Nintend]]></sub_text><sub_text index="5"><![CDATA[o Network.
Se Tu utilizzi i servizi shop Nintendo, noi processiamo le informazioni sulle operazioni da Te compiute nella misura in cui sia necessario per dare seguito ai Tuoi ordini, per fornirTi la cronologia delle transazioni e per rispondere ai nostri obblighi finanziari e legali. Qualora Tu utilizzi la carta di credito nei servizi shop Nintendo, noi conserveremo il numero della Tua carta di credito a parte, secondo le regole dettate dall’istituto di emissione della Tua carta di credito.
Inoltre, noi possiamo trattare informazioni relative all’uso di Nintendo Network per prevenire possibili azioni illegali od oltraggiose, per rispettare i nostri obblighi legali o per far valere i nostri diritti o i diritti dei nostri utenti.

3.2	Comunicazione e interazione tramite Nintendo Network
Se Tu utilizzi le funzioni di Nintendo Network che permettono la comunicazione tra utenti e lo scambio di Contenuto Creato dall’Utente, altri utenti potrebbero accedere ad alcune informazioni su di Te, come il Tuo Nintendo Network ID, il nome e l’aspetto del Mii che Ti rappresenta su Nintendo Network, le informazioni sul profilo del Mii, il Paese, il nome delle tue applicazioni preferite o le applicazioni a cui ha giocato di recente. A seconda dell’applicazione da Te usata in Nintendo Network, ulteriori dati potrebbero essere accessibili ad altri utenti, come ad esempio se Tu abbia giocato ad un gioco in relazione al quale hai formulato un commento su Nintendo Network. Qualora si tratti di dati sensibili che Ti riguardano, come ad esempio l’età o il Tuo stato online, Ti sarà data la possibilità di scegliere se acconsentire o meno alla condivisione di tali informazioni.
Se Tu giochi a giochi interattivi o usi funzioni interattive di Nintendo Network, le informazioni sui giochi possono essere condivise tra giocatori per permettere il gioco di gruppo e l’interazione. Il gioco interattivo può consentire di impostare una "cronologia del giocatore", cosicché i giocatori possano controllare di aver già giocato insieme nel passato.
Qualora ]]></sub_text><sub_text index="6"><![CDATA[Tu abbia impostato una lista di amici o utenti bloccati che usano Nintendo Network, queste informazioni possono essere usate dal gioco o dall’applicazione che usi per assicurarTi che tali preferenze siano assecondate. Nel caso in cui Tu abbia scelto di collegare il Tuo Nintendo Network ID ad un account di rete offerto da terzi, la lista di amici registrata su tuo Nintendo Network ID può essere sincronizzata con una lista amici registrata sull’account di rete offerto da terzi. La stessa regola si applica nel caso in cui Tu figuri su una lista amici o utenti bloccati di un altro utente Nintendo Network.

3.3	Ottimizzazione del prodotto e ricerche di mercato
Noi possiamo utilizzare le Tue informazioni per analisi statistiche o demografiche così da migliorare e ottimizzare i nostri contenuti, prodotti e servizi.
Noi possiamo anche usare le Tue informazioni a scopo di marketing o ricerche di mercato, al fine di adattare i contenuti, i prodotti e i servizi per venire incontro ai Tuoi bisogni e di conformare i nostri avvisi, le pubblicità e le offerte a te mostrati su Nintendo Network alle Tue preferenze.
Tu puoi negare il consenso a questo utilizzo delle Tue informazioni in ogni momento.

4.	Marketing e pubblicità
Dietro Tuo espresso consenso, Nintendo può inviarTi messaggi di marketing o pubblicitari sui prodotti di Nintendo o di terzi attraverso una notifica collegata al Tuo Nintendo Network ID o via e-mail al Tuo indirizzo e-mail. In questo caso, noi possiamo utilizzare le Tue informazioni per adattare i messaggi di marketing e promozionali. Tu puoi negare il consenso a ricevere i summenzionati messaggi di marketing e promozionali in qualsiasi momento.

5.	Comunicazioni dell’utente
Quando Tu spedisci un’e-mail o altre comunicazioni a Nintendo, noi possiamo conservare queste comunicazioni così da analizzare la Tua richiesta e risponderTi.

6.	Chi può accedere alle informazioni
Nintendo può condividere le sue informazioni con altri enti del gruppo Nintendo da usare conformemente a quanto stabilito dalla presente Polic]]></sub_text><sub_text index="7"><![CDATA[y sulla privacy per Nintendo Network, in particolare con:
•	Le sue succursali europee come quelle in Italia, Germania, Austria, Svizzera, o Gran Bretagna e le sue affiliate europee come Nintendo France SARL, Nintendo Ibérica S.A. e Nintendo Benelux B.V.;
•	Nintendo of America Inc., con sede negli Stati Uniti, che aderisce ai "Safe Harbour Principles", i quali forniscono un livello adeguato di protezione dei dati, vale a dire un livello comparabile al livello garantito dalle regole sulla protezione dei dati nell’Unione Europea;
•	Nintendo Co. Ltd., con sede in Giappone. Il livello di protezione dei dati garantito dalla legge giapponese è inferiore a quello garantito nell’Unione Europea. Tuttavia, i Tuoi dati personali saranno sempre trattati in maniera confidenziale.
Nintendo può utilizzare i servizi di trattamento dati di terzi che agiscono nell’interesse di Nintendo per gestire e processare le Tue informazioni nel rigoroso rispetto di questa Policy sulla privacy.

7.	Controllo, correzione e cancellazione delle informazioni
Tu puoi controllare o modificare le informazioni da Te fornite dalle impostazioni del Tuo Nintendo Network ID oppure inviando un’e-mail a Nintendo. Le informazioni di contatto del Centro Assistenza Nintendo più vicino a Te possono essere reperite sul sito http://contact.nintendo.eu
Tu puoi rimuovere le Tue informazioni in ogni momento, cancellando il Tuo Nintendo Network ID dalle impostazioni di account oppure inviando un’e-mail a Nintendo. I Tuoi dati saranno cancellati, a meno che la legge non ne consenta o ne richieda la conservazione. La cancellazione del Tuo Nintendo Network ID comporterà la cessazione dell’Accordo sui Servizi Nintendo Network e non Ti consentirà di utilizzare Nintendo Network.

8.	Informazioni di contatto
Per qualsiasi domanda relativa a questa Policy sulla privacy, Ti preghiamo di contattarci per e-mail. Le informazioni di contatto del Centro Assistenza Nintendo più vicino a Te possono essere reperite sul sito http://contact.nintendo.eu
]]></sub_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement><agreement><country>CH</country><language>de</language><language_name>Deutsch</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:23</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[Akzeptieren]]></agree_text><main_title><![CDATA[Vertrag zum Nintendo Network]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[Ablehnen]]></non_agree_text><sub_title><![CDATA[Datenschutzrichtlinie]]></sub_title><main_text index="1"><![CDATA[Der VERTRAG ZUM NINTENDO NETWORK und die NINTENDO NETWORK-DATENSCHUTZRICHTLINIE sind wichtige rechtsgültige Dokumente. Wenn Sie unter 18 Jahre alt sind, müssen Ihre Eltern oder ein gesetzlicher Vertreter die jeweiligen Bedingungen akzeptieren.

I. Vertrag zum Nintendo Network
Version: 05.2015 (CH)

Dies ist ein bindender Vertrag zwischen Ihnen, einer natürlichen Person, und der Nintendo of Europe GmbH (Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland, Telefonnummer: +41 56 2031420, E-Mail-Adresse: info@nintendo.ch, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412). In diesem Vertrag wird die Nintendo of Europe GmbH als "Nintendo", "wir" oder "uns" bezeichnet.
Der Vertrag zum Nintendo Network (der "Vertrag") regelt Ihre Nutzung des Nintendo Networks.

1	Allgemeine Bestimmungen

1.1	Definitionen 
In diesem Vertrag haben die folgenden Begriffe die folgende Bedeutung:
"Digitale Produkte" bezieht sich auf alle Spiele, Anwendungen, Software, zusätzliche Inhalte für Spiele, Anwendungen und Software, Gutscheine für digitale Dienste und andere digitale Inhalte, die zur Nutzung auf einem Nintendo-Gerät und/oder über das Nintendo Network entweder kostenlos oder gegen Zahlung eines Entgeltes in den Nintendo Shop-Services verfügbar sind. 
"Geistiges Eigentum von Nintendo" bezieht sich auf sämtliches geistige Eigentum, insbesondere auf eingetragene und nicht eingetragene Marken, Dienstleistungsmarken, Logos, eingetragene und nicht eingetragene Geschmacksmuster, Urheberrechte, Datenbankrechte, Erfindungen, Patente, Geschäfts- und Betriebsgeheimnisse, Know-how, Mii-Charaktere und andere vertrauliche und geschützte Informationen, die Nintendo entwickelt hat, besitzt oder im Rahmen einer Lizenz nutzt.
"Inhalte Dritter" bezieht sich auf Spiele, Anwendungen, Software, zusätzliche Inhalte, Dienste, Websites, Portale, Daten und andere digitale Inhalte, die von Dritten zur Verfügung gestellt werden.
"Mii-Charakter" bezieht sich auf einen anpassbaren elektronischen Avatar, den Sie in einer Anwendung zur Erstellung von Mii-Charakt]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[eren erstellen können und der in Spielen und anderen Anwendungen im Nintendo Network verwendet werden kann, einschließlich dazu, Ihre Nintendo Network ID gegenüber anderen Nutzern darzustellen. 
"Nintendo-Gerät" bezieht sich auf ein elektronisches Gerät, das von Nintendo unter der Marke "Nintendo®" hergestellt und vertrieben wird und das mit einer Nintendo Network ID verknüpft werden kann. 
"Nintendo Network" bezieht sich auf alle Spiele, Anwendungen, Software, Dienste, Portale, Daten und andere Inhalte, ob kommerziellen oder nicht kommerziellen Inhalts, von Nintendo oder dritten Partnerunternehmen von Nintendo, die Nutzern mit einer registrierten Nintendo Network ID zur Verfügung stehen, wenn sie mit ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät eine Verbindung zum Internet herstellen oder wenn sie auf Spiele, Anwendungen, Software, Portale, Nachrichten, Informationen, Daten und andere Inhalte zugreifen, die auf einem anderen mit dem Internet verbundenen Gerät als Inhalte des Nintendo Networks identifiziert wurden. 
"Nintendo Shop-Services" bezieht sich auf alle Anwendungen, Software und Dienste, die im Nintendo Network verfügbar sind und die es Nutzern erlauben, (i) Lizenzen für Spiele, Anwendungen, Software, zusätzliche Inhalte für Spiele, Anwendungen und Software, Gutscheine für digitale Dienste und andere digitale Inhalte kostenlos oder kostenpflichtig unter ihrer Nintendo Network ID zu registrieren und/oder (ii) Physische Produkte von Nintendo unter Verwendung ihrer Nintendo Network ID zu kaufen. 
"Nutzergenerierte Inhalte" bezeichnet jede Art von Kommunikation, Nachrichten, Texten, Bildern, Zeichnungen, Fotos, Klang-, Stimm- und Tonaufnahmen, Musik, Filmen, Informationen, Daten und alle anderen Materialien und Inhalte (einschließlich Benutzernamen, Spitznamen, angepasster Mii-Charaktere, Mii-Spitznamen, angepasster Levels, Karten, Szenarien usw.), die von Nintendo Network-Nutzern erstellt oder an diese lizenziert worden sind und die von einem Nintendo Network-Nutzer auf einem Nintendo-Gerät und/oder über das Ninten]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[do Network gepostet, gesendet oder auf andere Weise verfügbar gemacht werden. 
"Physische Produkte" bezieht sich auf materielle und physische Objekte.
"Shop-Services Dritter" bezieht sich auf alle Anwendungen, Software und Dienste, die von Dritten angeboten werden und auf die möglicherweise über das Nintendo Network zugegriffen werden kann, die jedoch nicht unter der Nintendo Network ID registriert sind und es Nutzern erlauben, Lizenzen für Spiele, Anwendungen, Software und andere digitale Inhalte Dritter gemäß den von Dritten festgelegten Bedingungen zu erhalten.
"Verknüpftes Nintendo-Gerät" bezieht sich auf ein Nintendo-Gerät, das mit einer Nintendo Network ID verknüpft wurde. 

1.2	Nintendo Network ID 
Um das Nintendo Network zu nutzen, müssen Sie eine Nintendo Network ID registrieren. Sie müssen bei der Registrierung richtige und vollständige Daten angeben und Ihre Registrierungsdaten aktualisieren, wenn sich diese ändern. 
Während der Registrierung müssen Sie das Land, in dem Sie Ihren Wohnsitz haben, angeben. Die Nintendo Network ID ist mit diesem Land verknüpft. Wenn Sie in ein anderes Land ziehen, können Sie Ihre Nintendo Network ID (einschließlich Digitaler Produkte) unter Umständen nicht mehr nutzen und müssen eventuell eine andere Nintendo Network ID erstellen, wenn Sie das Nintendo Network in diesem neuen Land verwenden möchten. Wenn Sie zurück in das Land ziehen, in welchem Ihre Nintendo Network ID registriert wurde, können Sie Ihre ursprüngliche Nintendo Network ID wieder nutzen.
Die Nintendo Network ID ist für Sie persönlich bestimmt und Sie dürfen Ihre Nintendo Network ID nicht verkaufen, damit handeln, abtreten oder auf sonstige Weise auf eine andere Person oder Organisation übertragen.
Sie sind für alle Transaktionen, die mithilfe Ihrer Nintendo Network ID getätigt werden, verantwortlich. Sie müssen Ihre Login-Daten stets sicher aufbewahren. Wird Ihnen ein Sicherheitsverstoß bekannt, wie z. B. ein unbefugter Zugriff auf Ihre Nintendo Network ID durch Dritte, ein Verlust, Diebstahl oder ]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[die Offenlegung Ihrer Login-Daten, oder haben Sie den begründeten Verdacht, dass ein solcher Sicherheitsverstoß stattgefunden hat, müssen Sie Nintendo sofort darüber informieren.
Nintendo kann Ihnen nach eigenem Ermessen erlauben, Ihre Nintendo Network ID mit einem oder mehreren Nintendo-Geräten zu verknüpfen. Ist Ihre Nintendo Network ID mit einem Nintendo-Gerät verknüpft, müssen Sie Ihre Nintendo Network ID und alle anderen persönlichen Inhalte auf dem Verknüpften Nintendo-Gerät löschen, bevor Sie Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät an eine andere Person verkaufen oder sonst übertragen.
Kinder können eine Nintendo Network ID verwenden, die für sie von einem Elternteil oder gesetzlichen Vertreter eingerichtet wurde. Eltern oder gesetzliche Vertreter müssen die Nutzung des Nintendo Networks durch ihr Kind jederzeit beaufsichtigen. Eltern oder gesetzliche Vertreter sind für die Nutzung der von Nintendo angebotenen Funktionen zur Altersbeschränkung verantwortlich, wenn sie die Nutzung des Nintendo Networks durch ihr Kind einschränken möchten.

1.3	Nutzung des Nintendo Networks
Das Nintendo Network ist ausschließlich für Ihre persönliche, nicht gewerbliche Nutzung in Ihrer Freizeit bestimmt. Das Nintendo Network darf nicht zu anderen Zwecken verwendet werden.
Sie sind für alle Kosten verantwortlich, die im Zusammenhang mit der Nutzung des Nintendo Networks über Ihre Nintendo Network ID anfallen, gleich ob diese von Ihnen selbst oder Ihren Freunden, Ihrer Familie oder anderen Dritten verursacht werden (einschließlich Kosten für die Internet-Verbindung, Kosten für die erforderliche Ausrüstung und etwaiger anderer relevanter Kosten und Gebühren). Die genaue Höhe der Kosten ist unter anderem von dem Gerät abhängig, das Sie für den Zugang zum Nintendo Network verwenden, von Ihren Aktivitäten im Nintendo Network und von den Bedingungen Ihres Internetzugangsanbieters. 
Das Nintendo Network ist nicht in allen Ländern verfügbar. Spiele, Anwendungen, Software, Dienste, Portale, Daten und andere im Nintendo Network angeboten]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[e Inhalte können von Land zu Land unterschiedlich sein. Nintendo kann das Nintendo Network von Zeit zu Zeit ganz oder teilweise zum Nutzen der Nintendo Network-Nutzer ändern. 

1.4	Nutzergenerierte Inhalte
Nintendo ist nicht für Nutzergenerierte Inhalte verantwortlich. Nutzergenerierte Inhalte liegen in der alleinigen Verantwortung des Nintendo Network-Nutzers, der solche Nutzergenerierten Inhalte über das Nintendo Network gepostet, gesendet oder auf andere Weise zugänglich gemacht hat. Nintendo ist nicht verpflichtet, Nutzergenerierte Inhalte zu überwachen. Erlangt Nintendo jedoch Kenntnis von möglicherweise gesetzeswidrigen oder unangemessenen Nutzergenerierten Inhalten, so behält sich Nintendo das Recht vor, nach eigenem Ermessen solche Nutzergenerierten Inhalte zu löschen oder den Zugang dazu zu sperren. 
Wenn Sie Nutzergenerierte Inhalte über das Nintendo Network posten, senden oder anderweitig verfügbar machen, gewähren Sie Nintendo das nicht ausschließliche, weltweite, gebührenfreie, unbefristete und voll übertragbare Recht, Nutzergenerierte Inhalte über das Nintendo Network, wie von der Anwendung, die Sie nutzen, um solche Nutzergenerierten Inhalte zu posten, zu senden oder anderweitig verfügbar zu machen, vorgesehen, zu vervielfältigen, zu veröffentlichen und verfügbar zu machen. Dies gilt nicht für Nutzergenerierte Inhalte, die in privaten Nachrichten oder in einer anderen Form von privater Kommunikation enthalten sind.
Sie bestätigen, dass, abhängig von der Anwendung, die Sie innerhalb des Nintendo Networks nutzen, Ihre Nutzergenerierten Inhalte von Dritten angesehen, vervielfältigt, veröffentlicht und/oder verändert werden können. Sie sollten daher persönliche Informationen, wie z. B. Ihren Namen, Ihre E-Mail-Adresse, Ihre Adresse oder Telefonnummer oder andere sensible Daten, nicht in Nutzergenerierte Inhalte einfügen.
Sie bestätigen, dass das Nintendo Network jederzeit ganz oder teilweise geändert werden kann und Nutzergenerierte Inhalte jederzeit vom Nintendo Network gelöscht werden können. N]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[intendo ist nicht verpflichtet, Nutzergenerierte Inhalte zu speichern.
Nutzergenerierte Inhalte, die Sie posten, senden oder auf andere Weise über das Nintendo Network verfügbar machen, müssen den Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien entsprechen.

1.5	Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien
Bei der Nutzung des Nintendo Networks müssen Sie die Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien einhalten, die Regeln enthalten, die erstellt wurden, um das Nintendo Network zu einer angenehmen und sicheren Umgebung zu machen.
Die Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien verbieten ungesetzliches, schädigendes oder in anderer Weise unangebrachtes Verhalten, insbesondere:
• Ungesetzliche, belästigende, hasserfüllte, beleidigende, in Verlegenheit bringende, anstößige, obszöne, sexuell freizügige oder auf andere Weise anstößige Handlungen in Verbindung mit dem Nintendo Network.
• Angabe falscher Daten bei der Registrierung der Nintendo Network ID oder bei der Nutzung des Nintendo Networks; betrügerische Handlungen im Nintendo Network (insbesondere in Verbindung mit Transaktionen innerhalb der Nintendo Shop-Services).
• Erstellen, Übertragen oder Abspielen nicht autorisierter Vervielfältigungen von Spielen, Anwendungen, Software, zusätzlichen Inhalten, Musik, Bildern, Videos und von anderen Inhalten, die über das Nintendo Network verfügbar sind.
• Erstellen neuer Versionen von existierenden Digitalen Produkten ("Derivate").
• Verwendung von Cheats, Automationssoftware (Bots), Hacks, Mods oder anderer unzulässiger Software, die konzipiert wurde, um das Nintendo Network oder einen Teil davon zu verändern.
• Erlangen unbefugten Zugangs zu Nintendos Computern, Hardware, Ausrüstung, Servern oder zu Netzwerken, die zur Unterstützung des Nintendo Networks verwendet werden; das Hosten, Abfangen, Emulieren oder das Rückentwickeln ("Reverse Engineering") eines Teils eines Verknüpften Nintendo-Geräts oder des Nintendo Networks oder das Umleiten von Kommunikationsprotokollen, die von Nintendo als Teil des Nintendo Networks verwendet werd]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[en, ungeachtet der dazu verwendeten Methode.
• Teilnahme an kommerziellen Aktivitäten oder Werbeaktivitäten oder die Organisation von Treffen über das Nintendo Network. 
• Nutzung der Nintendo Network ID eines anderen Nutzers ohne Erlaubnis.
• Verkauf, Tausch, Abtretung oder die anderweitige Übertragung einer Nintendo Network ID an eine andere bzw. mit einer anderen Person oder Organisation.
• Posten, Senden oder anderweitiges Verfügbarmachen von Inhalten über das Nintendo Network, die die Rechte anderer verletzen, einschließlich Patentrechte, Markenrechte, Geschäfts- und Betriebsgeheimnisse, Urheberrechte, Persönlichkeitsrechte, Rechte am eigenen Bild oder anderer Rechte an geistigem Eigentum oder Eigentumsrechte.
• Posten, Senden oder anderweitiges Verfügbarmachen von Inhalten über das Nintendo Network, die persönliche Daten (einschließlich Fotos, Bildern und Videos) von Dritten enthalten, ohne deren Erlaubnis. 
• Verkauf, Handel, Abtretung, Lizenzierung oder ein anderweitiges Übertragen virtuellen Eigentums gegen echtes Geld oder gegen Guthaben, das einer Nintendo Network ID gutgeschrieben wurden, wobei sich "virtuelles Eigentum" auf Features von Spielen oder anderen Inhalten bezieht, die mit anderen Nintendo Network-Nutzern kostenlos oder gegen eine spielinterne virtuelle Währung getauscht werden können. 

1.6	Features für Hintergrundkommunikation
Wenn Ihre Nintendo Network ID mit einem Nintendo-Gerät verknüpft und Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät mit dem Internet verbunden ist, kann Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät eine automatische Hintergrundkommunikation mit Nintendo-Servern und anderen Verknüpften Nintendo-Geräten durchführen.
Die Hintergrundkommunikation mit Nintendo-Servern ermöglicht es Ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät, System-Updates, Updates für Software und Anwendungen, die auf Ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät installiert sind, Updates für Inhalte des Nintendo Networks, neue Anwendungen und wichtige Servicemitteilungen von Nintendo zu empfangen. Ein System-Update Ihres Verknüpften Nintendo-Ge]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[räts kann erforderlich sein, damit Sie alle Features des Nintendo Networks nutzen können. 
Die Hintergrundkommunikation mit anderen Verknüpften Nintendo-Geräten erfolgt in Abhängigkeit von der Anwendung, die Sie nutzen. Sie werden in der jeweiligen Anwendung über die Features für Hintergrundkommunikation informiert. 
Sie können die Features für Hintergrundkommunikation in den Einstellungen Ihres Verknüpften Nintendo-Geräts oder in den Einstellungen der jeweiligen Anwendung deaktivieren. Sie können die Features für Hintergrundkommunikation auch vollständig deaktivieren, indem Sie die Verbindung Ihres Verknüpften Nintendo-Geräts mit dem Internet trennen. 

1.7	Inhalte Dritter
Das Nintendo Network kann Zugang zu Inhalten Dritter anbieten. Inhalte Dritter werden ausschließlich auf Verantwortung dieser Dritten angeboten und vertrieben. Nintendo übernimmt diesbezüglich keine Haftung. Inhalte Dritter können den Bedingungen unterliegen, die von den jeweiligen Dritten zur Verfügung gestellt werden.
Die von Nintendo angebotenen Funktionen zur Altersbeschränkung können bei Inhalten Dritter eventuell nicht funktionieren. In diesem Fall werden Sie möglicherweise vorher benachrichtigt und erhalten eine Möglichkeit, den Zugang Ihres Kindes zu solchen Inhalten Dritter zu blockieren.

1.8	Geistiges Eigentum von Nintendo
Nintendo besitzt alle Rechte, Eigentumsrechte und Ansprüche (einschließlich aller Rechte an geistigem Eigentum) am Geistigen Eigentum von Nintendo, die erforderlich sind, um das Nintendo Network zu betreiben, oder hat entsprechende Nutzungsrechte und Rechte zur Erteilung einer Unterlizenz. Nintendo erteilt Ihnen eine persönliche Lizenz zur Nutzung des Geistigen Eigentums von Nintendo, soweit dies erforderlich ist, um das Nintendo Network in Übereinstimmung mit diesem Vertrag zu nutzen. Sie sind nicht berechtigt, diese Lizenz an eine andere Person oder Organisation zu übertragen, abzutreten, unterzulizenzieren oder anderweitige Verfügungen in Bezug auf diese Lizenz zu treffen; ferner sind Sie nicht berecht]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[igt, das Geistige Eigentum von Nintendo zu kommerziellen Zwecken zu verwenden. Abgesehen von der mit diesem Vertrag gewährten Lizenz gewährt Nintendo Ihnen keine Rechte, Eigentumsrechte oder Ansprüche an dem Geistigen Eigentum von Nintendo. Nintendo behält sich alle Rechte am Geistigen Eigentum von Nintendo vor.

1.9	Nintendos Haftung Ihnen gegenüber
Nintendo haftet nach den gesetzlichen Bestimmungen (a) für Schäden aus der Verletzung von Leben, des Körpers und/oder der Gesundheit, (b) im Fall von Vorsatz, (c) im Fall von grober Fahrlässigkeit und/oder (d) falls Nintendo gegen die Vorschriften des deutschen Produkthaftungsgesetzes verstößt. Ohne die vorstehende Regelung zu beschränken, haftet Nintendo für leichte Fahrlässigkeit nur bei Verletzung einer "wesentlichen" Vertragspflicht. "Wesentliche" Vertragspflichten in diesem Sinne sind Pflichten, die für die Erfüllung dieses Vertrags erforderlich sind, deren Verletzung die Erreichung des Vertragszwecks gefährdet und auf deren Einhaltung Sie regelmäßig vertrauen dürfen. In solchen Fällen wird die Haftung auf typische und vorhersehbare Schäden begrenzt; in anderen Fällen ist Nintendo für leichte Fahrlässigkeit nicht haftbar.

1.10	Haftungsfreistellung
Sie bestätigen, Nintendo, dessen verbundene Unternehmen und Tochtergesellschaften von allen Verlusten, Haftung oder Ansprüchen (einschließlich angemessener Rechtsanwaltskosten), die sich aus oder im Zusammenhang mit Ihrer Nutzung des Nintendo Networks in ungesetzlicher Weise oder anderweitig unter Verletzung der Bedingungen dieses Vertrags (einschließlich und ohne Einschränkung der Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien) ergeben, freizustellen. Diese Haftungsfreistellung beinhaltet insbesondere alle Arten von Verlusten, Haftung und Ansprüchen, die sich aus oder im Zusammenhang mit einem Nutzergenerierten Inhalt ergeben, einschließlich Fotos, Videos oder anderer Materialien, die Sie hochladen. 

1.11	Änderungen zu diesem Vertrag
Eine aktuelle Version dieses Vertrags ist jederzeit auf der Webseite von Nintendo ]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[verfügbar. Nintendo ist berechtigt, die Bedingungen dieses Vertrags jederzeit zu ändern, soweit dies notwendig oder hilfreich ist, um den Service zu verbessern oder die Bedingungen an veränderte technische oder rechtliche Anforderungen anzupassen. Wenn wir Änderungen vornehmen, werden wir Sie über Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät benachrichtigen (unter der Voraussetzung, dass Ihre Nintendo Network ID mit einem Nintendo-Gerät verknüpft und Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät mit dem Internet verbunden ist) und auch per E-Mail. Wenn Sie diesen Änderungen nicht innerhalb von vier Wochen, nachdem sie Ihnen mitgeteilt wurden, widersprechen, gelten die Änderungen als akzeptiert (Sie werden hiervon entsprechend benachrichtigt). Sollten Sie den Änderungen widersprechen, behält Nintendo sich das Recht vor, diesen Vertrag oder einen Teil dieses Vertrags innerhalb einer angemessenen Frist zu kündigen, und Sie müssen sich erneut registrieren, wenn Sie das Nintendo Network weiterhin unter den neuen Bedingungen nutzen möchten. 

1.12	Kündigung und Übertragung des Vertrags
Sie können diesen Vertrag jederzeit kündigen, indem Sie Ihre Nintendo Network ID löschen. 
Nintendo ist berechtigt, diesen Vertrag oder einen Teil dieses Vertrags jederzeit fristlos zu kündigen, wenn Sie gegen die Bedingungen dieses Vertrags verstoßen. Im Fall geringfügiger Verstöße wird Nintendo Sie wegen der Nichteinhaltung zunächst abmahnen und Ihnen die Gelegenheit geben, diese Nichteinhaltung zu beheben. Ist Ihr Verhalten jedoch völlig inakzeptabel, ist Nintendo nicht verpflichtet, Sie vorher abzumahnen. Ein Verhalten gilt als völlig inakzeptabel, wenn es zu schwerwiegenden Verstößen gegen die Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien oder andere wichtige Bestimmungen dieses Vertrags kommt. 
Nintendo ist auch dann jederzeit berechtigt, diesen Vertrag oder einen Teil dieses Vertrags zu kündigen, wenn rechtliche, technische oder wirtschaftliche Gründe dafür vorliegen. In diesem Fall werden wir Sie vorher mit einer angemessenen Frist informieren.
Die Kündigung ]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[dieses Vertrags, gleich aus welchem Grund, führt zur Kündigung aller Lizenzen, die im Rahmen des Vertrags gewährt wurden, und verhindert Ihre Nutzung des Nintendo Networks, einschließlich der Nintendo Shop-Services. Die Kündigung eines Teils dieses Vertrags kann Ihre Nutzung von ausgewählten Anwendungen und Funktionen des Nintendo Networks einschränken.
Wird dieser Vertrag, gleich aus welchem Grund, gekündigt, so bleiben die Vertragsziffern 1.8, 1.9, 1.10, 1.13 und 1.14 in Kraft. 
Nintendo ist berechtigt, nach eigenem Ermessen das gesamte Vertragsverhältnis, das mit Ihnen im Rahmen dieses Vertrags besteht, an sein verbundenes Unternehmen Nintendo Co. Ltd., in 11-1 Hokotate-cho, Kamitoba, Minami-ku, Kyoto, Japan, zu übertragen. Nintendo wird Sie über eine solche Übertragung mindestens einen Monat vorher informieren. 

1.13	Auslegung des Vertrags
Stellt sich heraus, dass ein Teil dieses Vertrags ungültig oder nicht durchsetzbar ist, findet dieser Teil des Vertrags keine Anwendung mehr. Sie erklären sich damit einverstanden, dass der ungültige Teil als aus diesem Vertrag gestrichen gilt, dass jedoch alle anderen Teile des Vertrags in Kraft bleiben. Sie erklären sich weiterhin einverstanden, dass wir den ungültigen Teil durch eine Bestimmung ersetzen dürfen, die die ursprüngliche Absicht widerspiegelt oder dieser am nächsten kommt.

1.14	Geltendes Recht
Dieser Vertrag und etwaige Ansprüche im Zusammenhang mit diesem Vertrag unterliegen deutschem Recht unter Ausschluss des Übereinkommens der Vereinten Nationen über Verträge über den internationalen Warenkauf (UN-Kaufrecht) und ungeachtet etwaiger bestehender Kollisionsnormen des Internationalen Privatrechts.

1.15 Kundenservice
Wenn Sie Fragen zu diesem Vertrag haben, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail. Die Kontaktdaten des für Sie zuständigen Nintendo Kundenservice finden Sie auf http://contact.nintendo.eu.

2	Shop-Services

2.1	Nintendo Shop-Services
Das Nintendo Network kann Zugang zu den Nintendo Shop-Services bieten. Sie können die Nintendo Sho]]></main_text><main_text index="12"><![CDATA[p-Services nutzen, um Digitale Produkte von Nintendo oder Dritten zu erwerben, um Physische Produkte von Nintendo zu kaufen sowie um Digitale Produkte auf Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät und/oder über das Nintendo Network herunterzuladen und zu nutzen. 

2.1.1	Digitale Produkte

2.1.1.1 	Registrierung Digitaler Produkte
Damit Sie Digitale Produkte herunterladen und nutzen können, ist es erforderlich, dass eine Lizenz für das jeweilige Digitale Produkt unter Ihrer Nintendo Network ID registriert wird.
Die Lizenz für Digitale Produkte kann auf verschiedene Arten erworben werden. Dies ist abhängig von der Verfügbarkeit in Ihrem Land.
Falls die Lizenz für ein Digitales Produkt in den Nintendo Shop-Services kostenlos angeboten wird, wird die Lizenz unter Ihrer Nintendo Network ID registriert, nachdem Sie den jeweiligen Auftrag in den Nintendo Shop-Services erteilt haben.
Wird die Lizenz für ein Digitales Produkt zum Kauf in den Nintendo Shop-Services von Nintendo oder Dritten angeboten, wird die Lizenz unter Ihrer Nintendo Network ID registriert, nachdem Sie den jeweiligen Auftrag in den Nintendo Shop-Services erteilt und die Zahlung, wie jeweils zutreffend, an Nintendo oder an Dritte vorgenommen haben.
Die Lizenz für ein Digitales Produkt kann auch außerhalb der Nintendo Shop-Services gekauft oder erworben werden. In diesem Fall werden Sie über das entsprechende Verfahren zur Registrierung der Lizenz für ein Digitales Produkt unter Ihrer Nintendo Network ID informiert.
Sofern nichts anderes angegeben wird, ist die Lizenz für ein Digitales Produkt an Ihre Nintendo Network ID gebunden und erlaubt Ihnen die Nutzung des Digitalen Produkts nur auf dem Verknüpften Nintendo-Gerät, auf welches das Digitale Produkt ursprünglich heruntergeladen wurde. Sofern nichts anderes angegeben wird, dürfen alle Nutzer, deren Nintendo Network ID auf diesem Verknüpften Nintendo-Gerät registriert wurde, das jeweilige Digitale Produkt nutzen.
WICHTIG: Wenn Sie eine Lizenz für ein Digitales Produkt von Dritten erwerben, wird Nintend]]></main_text><main_text index="13"><![CDATA[o lediglich die technische Infrastruktur zur Verfügung stellen, um es Ihnen zu ermöglichen, die Lizenz unter Ihrer Nintendo Network ID zu registrieren. Nintendo ist jedoch weder ein Verkäufer noch eine Partei unter irgendeinem Vertrag, den Sie mit solchen Dritten schließen, und Nintendo übernimmt diesbezüglich keine Haftung.

2.1.1.2 Lizenzen für Digitale Produkte
Alle Digitalen Produkte, die unter Ihrer Nintendo Network ID registriert wurden, und alle Updates solcher Digitalen Produkte sind ausschließlich für die persönliche und nicht gewerbliche Nutzung auf einem Verknüpften Nintendo-Gerät und/oder über das Nintendo Network lizenziert. Digitale Produkte dürfen nicht für andere Zwecke verwendet werden. Insbesondere dürfen Sie ohne das schriftliche Einverständnis von Nintendo Digitale Produkte weder verleasen oder vermieten noch irgendeinen Teil Digitaler Produkte unterlizenzieren, veröffentlichen, kopieren, verändern, anpassen, übersetzen, rückentwickeln ("Reverse Engineering"), dekompilieren oder zerlegen, sofern dies nicht nach dem anwendbaren Recht ausdrücklich erlaubt ist.

2.1.2	Physische Produkte

2.1.2.1 Bestellverfahren
Wenn Sie ein Physisches Produkt von Nintendo in den Nintendo Shop-Services zum Kauf auswählen, erhalten Sie einen Überblick über Ihre Bestellung und Sie bekommen die Möglichkeit, diese zu ändern, bevor Sie mit Nintendo einen verbindlichen Kaufvertrag schließen.

2.1.2.2	Lieferung und Zoll
Während des Kaufvorgangs erhalten Sie die Möglichkeit, die Lieferadresse für Ihre Bestellung einzugeben. Vor dem Kauf werden Sie über die Länder informiert, in welche die Lieferung von Physischen Produkten möglich ist. Für etwaige Zollgebühren oder Steuern im Land, in das die Lieferung erfolgen soll, sind Sie verantwortlich. 

2.1.2.3 Eigentumsvorbehalt
Alle Physischen Produkte, die an Sie geliefert werden, bleiben bis zu ihrer vollständigen Bezahlung Eigentum von Nintendo.

2.1.3 	Mängel
Im Falle eines Mangels gelten die gesetzlichen Bestimmungen. Besteht eine zusätzliche Herstellergewä]]></main_text><main_text index="14"><![CDATA[hrleistung, bestehen alle Ansprüche, die auf einer Herstellergewährleistung basieren, unabhängig von möglichen gesetzlichen Ansprüchen, die Ihnen zustehen können, und lassen diese unberührt.

2.1.4	Zahlungsarten
Wenn Sie die Lizenz für ein Digitales Produkt von Nintendo erwerben oder ein Physisches Produkt von Nintendo kaufen, kann Nintendo, vorbehaltlich der Verfügbarkeit in Ihrem Land, verschiedene Zahlungsarten anbieten. 
Nintendo kann Ihnen ermöglichen, zur Zahlung von Digitalen und Physischen Produkten, die Sie von Nintendo in den Nintendo Shop-Services erworben haben, ein bestehendes Guthaben zu verwenden. Guthaben können auf Ihre Nintendo Network ID geladen werden, indem Sie eine Kreditkarte verwenden, indem Sie einen digitalen Code eingeben, der auf einer im Einzelhandel erhältlichen Nintendo eShop Card aufgedruckt ist, oder auf andere Weise, die Ihnen von Nintendo mitgeteilt wurde.
Die Guthaben sind an Ihre Nintendo Network ID gebunden und können nicht auf eine andere Person oder Organisation übertragen werden. Die Guthaben sind nicht erstattungsfähig und können nicht in Bargeld oder Gutschriften umgetauscht werden. Guthaben können ausschließlich dazu verwendet werden, Digitale und/oder Physische Produkte von Nintendo in den Nintendo Shop-Services zu erwerben.
Nintendo ist berechtigt, nach eigenem Ermessen den Höchstbetrag des Guthabens, das auf Ihre Nintendo Network ID geladen werden kann, zu beschränken.
Für die Verwendung von Guthaben über Ihre Nintendo Network ID sind Sie verantwortlich.
Wenn Sie die Lizenz für ein Digitales Produkt von Dritten erwerben, werden Sie von diesen Dritten über die anwendbaren Zahlungsarten informiert.

2.1.5 	Kaufhistorie 
Für alle Transaktionen innerhalb der Nintendo Shop-Services (Registrierung einer Lizenz für Digitale Produkte, Zahlung für Digitale Produkte, Kauf von Physischen Produkten, Aufladen von Guthaben usw.) erhalten Sie einen elektronischen Beleg, in dem die Transaktion bestätigt wird. Dieser Beleg wird Ihnen per E-Mail zugeschickt oder in Ihrer Ka]]></main_text><main_text index="15"><![CDATA[ufhistorie angezeigt, die Sie jederzeit über Ihre Nintendo Network ID aufrufen können. 

2.2	Shop-Services Dritter
Das Nintendo Network kann Ihnen Zugang zu Shop-Services Dritter anbieten. Shop-Services Dritter werden von Dritten unter alleiniger Verantwortung Dritter angeboten. Nintendo wird weder zu einer Vertragspartei, noch ist Nintendo in irgendeiner anderen Weise an einem Vertrag beteiligt, den Sie mit Dritten über Shop-Services Dritter abschließen können. Produkte, die Sie über Shop-Services Dritter erwerben können, sind nicht unter Ihrer Nintendo Network ID registriert. Nintendo übernimmt keine Haftung für Shop-Services Dritter. Shop-Services Dritter unterliegen den Bedingungen, die von den jeweiligen Dritten zur Verfügung gestellt werden.
ENDE DES VERTRAGS ZUM NINTENDO NETWORK

========================
Widerrufsbelehrung für Physische Produkte
Widerrufsrecht
Sie haben das Recht, binnen vierzehn Tagen ohne Angabe von Gründen diesen Vertrag zu widerrufen. 
Die Widerrufsfrist beträgt vierzehn Tage ab dem Tag, an dem Sie oder ein von Ihnen benannter Dritter, der nicht der Beförderer ist, die Waren in Besitz genommen haben bzw. hat.
Um Ihr Widerrufsrecht auszuüben, müssen Sie uns (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland, Telefonnummer: +41 56 2031420, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412, E-Mail-Adresse: info@nintendo.ch) mittels einer eindeutigen Erklärung (z.B. ein mit der Post versandter Brief, Telefax oder E-Mail) über Ihren Entschluss, diesen Vertrag zu widerrufen, informieren. Sie können dafür das beigefügte Muster-Widerrufsformular verwenden, das jedoch nicht vorgeschrieben ist.
Zur Wahrung der Widerrufsfrist reicht es aus, dass Sie die Mitteilung über die Ausübung des Widerrufsrechts vor Ablauf der Widerrufsfrist absenden.

Folgen des Widerrufs
Wenn Sie diesen Vertrag widerrufen, haben wir Ihnen alle Zahlungen, die wir von Ihnen erhalten haben, einschließlich der Lieferkosten (mit Ausnahme der Rücksendekosten sowie der zusätzlichen Kosten, die sich ]]></main_text><main_text index="16"><![CDATA[daraus ergeben, dass Sie eine andere Art der Lieferung als die von uns angebotene, günstigste Standardlieferung gewählt haben), unverzüglich und spätestens binnen vierzehn Tagen ab dem Tag zurückzuzahlen, an dem die Mitteilung über Ihren Widerruf dieses Vertrags bei uns eingegangen ist. Für diese Rückzahlung verwenden wir dasselbe Zahlungsmittel, das Sie bei der ursprünglichen Transaktion eingesetzt haben, es sei denn, mit Ihnen wurde ausdrücklich etwas anderes vereinbart; in keinem Fall werden Ihnen wegen dieser Rückzahlung Entgelte berechnet. Wir können die Rückzahlung verweigern, bis wir die Waren wieder zurückerhalten haben oder bis Sie den Nachweis erbracht haben, dass Sie uns die Waren zugesandt haben, je nachdem, welches der frühere Zeitpunkt ist.
Sie haben die Waren unverzüglich und in jedem Fall spätestens binnen vierzehn Tagen ab dem Tag, an dem Sie uns über den Widerruf dieses Vertrages unterrichten, an uns zurückzusenden oder zu übergeben. Die Frist ist gewahrt, wenn Sie die Waren vor Ablauf der Frist von vierzehn Tagen absenden. 
Sie müssen für einen etwaigen Wertverlust der Waren nur aufkommen, wenn dieser Wertverlust auf einen zur Prüfung der Beschaffenheit, Eigenschaften und Funktionsweise der Waren nicht notwendigen Umgang mit ihnen zurückzuführen ist.

***
Widerrufsbelehrung für Digitale Inhalte 
Widerrufsrecht
Sie haben das Recht, binnen vierzehn Tagen ohne Angabe von Gründen diesen Vertrag zu widerrufen. 
Die Widerrufsfrist beträgt vierzehn Tage ab dem Tag des Vertragsschlusses.
Um Ihr Widerrufsrecht auszuüben, müssen Sie uns (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Telefonnummer: +49 69 66105 900, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412, E-Mail-Adresse: info@nintendo.de) mittels einer eindeutigen Erklärung (z.B. ein mit der Post versandter Brief, Telefax oder E-Mail) über Ihren Entschluss, diesen Vertrag zu widerrufen, informieren. Sie können dafür das beigefügte Muster-Widerrufsformular verwenden, das jedoch nicht vorgeschrieben ist.
Zur Wahrung der Widerrufs]]></main_text><main_text index="17"><![CDATA[frist reicht es aus, dass Sie die Mitteilung über die Ausübung des Widerrufsrechts vor Ablauf der Widerrufsfrist absenden.

Folgen des Widerrufs
Wenn Sie diesen Vertrag widerrufen, haben wir Ihnen alle Zahlungen, die wir von Ihnen erhalten haben, einschließlich der Lieferkosten (mit Ausnahme der zusätzlichen Kosten, die sich daraus ergeben, dass Sie eine andere Art der Lieferung als die von uns angebotene, günstigste Standardlieferung gewählt haben), unverzüglich und spätestens binnen vierzehn Tagen ab dem Tag zurückzahlen, an dem die Mitteilung über Ihren Widerruf dieses Vertrags bei uns eingegangen ist. Für diese Rückzahlung verwenden wir dasselbe Zahlungsmittel, dass Sie bei der ursprünglichen Transaktion eingesetzt haben, es sei denn, mit Ihnen wurde ausdrücklich etwas anderes vereinbart; in keinem Fall werden Ihnen wegen dieser Rückzahlung Entgelte berechnet.

****
Das Widerrufsrecht erlischt vorzeitig bei Verträgen
•	zur Lieferung versiegelter Waren, die aus Gründen des Gesundheitsschutzes oder der Hygiene nicht zur Rückgabe geeignet sind, wenn ihre Versiegelung nach der Lieferung entfernt wurde;
•	zur Lieferung von Ton- oder Videoaufzeichnungen oder Software (wie etwa PC- und Videospiele) in einer versiegelten Packung, wenn die Versiegelung nach der Lieferung entfernt wurde;
•	zur Lieferung von nicht auf einem körperlichen Datenträger befindlichen digitalen Inhalten, wenn wir mit der Ausführung des Vertrages begonnen haben, nachdem Sie ausdrücklich zugestimmt haben, dass wir mit der Ausführung des Vertrages vor Ablauf der Widerrufsfrist beginnen und Ihre Kenntnis davon bestätigt haben, dass Sie durch Ihre Zustimmung mit Beginn der Ausführung des Vertrages Ihr Widerrufsrecht verlieren;
•	über die Erbringung von Dienstleistungen, wenn wir die Dienstleistung vollständig erbracht haben und mit der Ausführung der Dienstleistung erst begonnen haben, nachdem Sie dazu Ihre ausdrückliche Zustimmung erteilt haben und gleichzeitig Ihre Kenntnis davon bestätigt haben, dass Sie Ihr Widerrufsrecht bei vollstän]]></main_text><main_text index="18"><![CDATA[diger Vertragserfüllung durch uns verlieren.

***
Muster-Widerrufsformular
(Wenn Sie den Vertrag widerrufen wollen, dann füllen Sie bitte dieses Formular aus und senden Sie es zurück.)
- An Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412, E-Mail-Adresse: info@nintendo.ch
- Hiermit widerrufe(n) ich/wir ( * ) den von mir/uns ( * ) abgeschlossenen Vertrag über den Kauf der folgenden Waren ( * )/die Erbringung der folgenden Dienstleistungen ( * ):
- Bestellt am ( * )/erhalten am ( * ):
- Name des/der Verbraucher(s):
- Anschrift des/der Verbraucher(s):
- Unterschrift des/der Verbraucher(s) (nur bei Mitteilung auf Papier):
- Datum:
( * ) Unzutreffendes streichen.
============================ 
]]></main_text><sub_text index="1"><![CDATA[II. Nintendo Network-Datenschutzrichtlinie

Die Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland ("Nintendo", "wir" oder "uns") respektiert die Datenschutzrechte ihrer Nutzer und erkennt die Wichtigkeit des Schutzes ihrer persönlichen Daten an. Diese Nintendo Network-Datenschutzrichtlinie (die "Datenschutzrichtlinie") ist dazu bestimmt, Sie über Erhebung, Nutzung und Schutz der Informationen, die Sie über das Nintendo Network zur Verfügung stellen, zu informieren.
Wenn Sie eine Nintendo Network ID registrieren und dieser Datenschutzrichtlinie zustimmen, erklären Sie sich damit einverstanden und willigen ein, dass Ihre personenbezogenen Daten in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie erhoben, verarbeitet und genutzt werden.
Wenn Sie eine Nintendo Network ID registrieren und dieser Datenschutzrichtlinie im Namen Ihres Kindes zustimmen, erklären Sie sich damit einverstanden und willigen ein, dass die personenbezogenen Daten Ihres Kindes in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie erhoben, verarbeitet und genutzt werden.
Die Wörter und Begriffe in dieser Datenschutzrichtlinie haben dieselbe Bedeutung wie im Vertrag zum Nintendo Network.

1	Zusammenfassung
Insbesondere willigen Sie ein, dass
•	wir Informationen über Ihre Person erheben (wie z. B. eine E-Mail-Adresse, Geburtsdatum, Land und Region des Wohnsitzes, Geschlecht, Name, Adresse und Telefonnummer); Informationen in Bezug auf das Gerät, das Sie nutzen (wie z. B. IP-Adresse, MAC-Adresse, Seriennummer, Einstellungen zur Internetverbindung); Informationen über Ihre Transaktionen innerhalb der Nintendo Shop-Services und Informationen über die Art und Weise, in der Sie das Nintendo Network und die Nintendo Shop-Services nutzen;
•	wir die erhobenen Informationen dazu nutzen können, um Ihnen Inhalte, Produkte und Dienste anzubieten, die im Nintendo Network verfügbar sind, und insbesondere, um Informationen mit anderen Nutzern des Nintendo Networks zu teilen, wenn Sie sich dazu entschieden haben, an den jeweil]]></sub_text><sub_text index="2"><![CDATA[igen kommunikativen und interaktiven Spielen, Anwendungen oder Diensten im Nintendo Network teilzunehmen;
•	wir die erhobenen Informationen für demografische und statistische Analysen nutzen können, um unsere Inhalte, Produkte und Dienste verbessern und optimieren zu können, sowie für Marketing- und Marktforschungszwecke, um unsere Inhalte, Produkte und Dienste so anpassen zu können, dass Sie Ihre Bedürfnisse erfüllen, und auf Sie zugeschnittene Empfehlungen, Werbemaßnahmen und Angebote, die Ihnen im Nintendo Network angezeigt werden, bereitstellen zu können. Sie können diese Nutzung Ihrer Informationen jederzeit deaktivieren;
•	wir die erhobenen Informationen mit anderen Unternehmen der Nintendo-Gruppe im Europäischen Wirtschaftsraum, in den USA und Japan teilen können. 

2	Welche Informationen erfassen wir?

2.1	Informationen zu Ihrer Person
Zur Registrierung Ihrer Nintendo Network ID müssen Sie Ihre E-Mail-Adresse, das Land Ihres Wohnsitzes, Ihr Geburtsdatum und Geschlecht angeben; die Angabe der Region, in der Sie leben, ist freiwillig.
Wenn dies für besondere Dienste innerhalb des Nintendo Networks erforderlich ist, wie z. B. für die Lieferung Physischer Produkte, fragen wir eventuell nach Ihrem Vor- und Nachnamen, Ihrer Adresse und Telefonnummer.
Wenn Sie Digitale oder Physische Produkte von Nintendo kaufen oder Guthaben auf Ihre Nintendo Network ID über die Nintendo Shop-Services laden, ist es unter Umständen erforderlich, dass Sie Ihre Kreditkarteninformationen (Kreditkartennummer, Verfallsdatum und Prüfziffer) angeben, um die Transaktion zu ermöglichen.

2.2	Informationen zu dem Gerät, das Sie nutzen
Um ein Nintendo-Gerät mit Ihrer Nintendo Network ID zu verknüpfen und die Verbindung des Verknüpften Nintendo-Geräts mit dem Nintendo Network zu ermöglichen, können wir technische Informationen in Bezug auf das Verknüpfte Nintendo-Gerät erfassen, wie z. B. MAC-Adresse, IP-Adresse, Seriennummer oder andere alphanumerische Codes, die dem Verknüpften Nintendo-Gerät zugewiesen wurden. Wenn Sie auf da]]></sub_text><sub_text index="3"><![CDATA[s Nintendo Network von einem anderen elektronischen Gerät aus zugreifen, wie z. B. einem PC, können wir technische Informationen (wie z. B. MAC-Adresse und IP-Adresse) dieses Geräts erfassen.
Wir können außerdem Informationen über die Einstellungen des Geräts, das Sie für den Zugriff auf das Nintendo Network verwenden, erfassen, um Ihr Nintendo Network-Erlebnis zu optimieren. Dazu gehören z. B. Ländereinstellungen, Spracheinstellungen, Einstellungen zu Altersbeschränkungen und Informationen über den Wireless Access Point des Verknüpften Nintendo-Geräts sowie die Bildschirmauflösung und andere Displayeinstellungen eines anderen elektronischen Geräts, das Sie nutzen.

2.3	Informationen zu Ihrer Nutzung der Nintendo Shop-Services 
Wenn Sie die Nintendo Shop-Services nutzen, erfassen wir Informationen über die Registrierung von Lizenzen für Digitale Produkte und über Käufe von Physischen Produkten, Zahlungen für Digitale und Physische Produkte, das Aufladen von Guthaben und über andere Transaktionen, die Sie innerhalb der Nintendo Shop-Services vornehmen. 
Wir können außerdem Informationen über die Art und Weise, in der Sie die Nintendo Shop-Services nutzen, erfassen, wie z. B. welche Digitalen und Physischen Produkte Sie sich ansehen oder auf Ihrer Wunschliste registrieren, welche Bereiche der Nintendo Shop-Services Sie besuchen, wie Sie innerhalb der Nintendo Shop-Services navigieren sowie welche Empfehlungen und Spiele-Bewertungen Sie abgeben. Sie können diese Funktion jederzeit deaktivieren.

2.4	Informationen zu Ihrer Nutzung des Nintendo Networks
Damit Sie auf Inhalte, Produkte und Dienste, die im Nintendo Network verfügbar sind, zugreifen können, verarbeiten wir Ihre Daten in Bezug auf Ihre Aktivitäten, wie z. B. Benutzername und alphanumerische Codes, die Ihrer Nintendo Network ID zugewiesen wurden, Name, Erscheinungsbild und Profil eines Mii-Charakters, der Sie im Nintendo Network repräsentiert, Spitznamen und IDs, die Sie in verschiedenen Anwendungen verwenden, Freunde und Favoriten, die Sie registr]]></sub_text><sub_text index="4"><![CDATA[iert haben, Nintendo Network-Nutzer, mit denen Sie gespielt haben, Nutzergenerierte Inhalte, die Sie hochgeladen, gepostet oder auf andere Weise im Nintendo Network verfügbar gemacht haben, Informationen über Ihre Online-Präsenz sowie andere Daten, die sich speziell auf die von Ihnen genutzten Spiele und Anwendungen beziehen. 
Wir können außerdem Daten über Ihre Aktivitätshistorie erfassen, wie z. B. welche Spiele Sie gespielt und welche Anwendungen Sie auf Ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät genutzt haben, zu welchen Zeiten Sie gespielt oder Anwendungen genutzt haben, Ihr aktuelles Level, Ihre Punktezahl und Ihren Standort im Spiel sowie Informationen, die Sie im Rahmen Ihrer Teilnahme an Umfragen angegeben haben. Sie können diese Funktion jederzeit deaktivieren.

2.5	Die Verknüpfung der Nintendo Network ID mit anderen Netzwerken
Das Nintendo Network kann es Ihnen ermöglichen, Ihre Nintendo Network ID mit einem Netzwerk-Konto zu verknüpfen, das von Dritten angeboten wird. Wenn Sie die Konten verknüpfen möchten, werden Ihre Daten in Übereinstimmung mit der Datenschutzrichtlinie eines solchen Netzwerks Dritter behandelt. 
Wenn die Verknüpfung der Konten die Übertragung von Informationen zu Ihrer Person von Nintendo an Dritte erforderlich macht, werden Sie darüber informiert, bevor die Verknüpfung stattfindet, und Sie erhalten die Gelegenheit, die Verknüpfung und Übertragung abzulehnen. 
Nintendo ist für die Nutzung Ihrer Informationen durch Dritte nicht verantwortlich.
Das Nintendo Network kann es Ihnen außerdem ermöglichen, Ihre Nintendo Network ID mit einem anderen von Nintendo angebotenen Konto zu verknüpfen. Wenn Sie sich entscheiden, die Konten zu verknüpfen, werden Ihre Daten in Übereinstimmung mit der geltenden Datenschutzrichtlinie eines solchen anderen Kontos, die Sie akzeptiert haben, behandelt. 

2.6	Cookies
Webbasierte Teile des Nintendo Networks können Cookies verwenden. Dies sind kleine Textdateien, die auf dem Gerät platziert werden, das Sie verwenden, um auf das Nintendo Network zuzugreifen.]]></sub_text><sub_text index="5"><![CDATA[ Solche Cookies erlauben es uns, Ihr Gerät zu identifizieren, Ihre Auswahl und Eingaben zu speichern, während Sie weiter zu verschiedenen Teilen des Nintendo Networks navigieren, und Ihnen Zugang zu gesicherten Bereichen des Nintendo Networks zu gewähren.

3	Wie Informationen verwendet werden

3.1	Erbringung der Dienstleistung
Die von uns erfassten Informationen werden dazu verwendet, um die Verbindung Ihres Geräts mit dem Nintendo Network herzustellen, Ihnen Inhalte, Produkte und Dienste zu bieten, die auf dem Nintendo Network verfügbar sind, Ihre Teilnahme an Aktivitäten zu ermöglichen, die vom Nintendo Network unterstützt werden, und um Bestellungen und Anfragen zu bearbeiten, die Sie innerhalb des Nintendo Networks vornehmen.
Wenn Sie Nintendo Shop-Services nutzen, verarbeiten wir die Informationen über die Transaktionen, die Sie vornehmen, soweit dies erforderlich ist, um Ihre Bestellungen zu bearbeiten, Ihnen die Transaktionshistorie anzuzeigen und unsere finanziellen und rechtlichen Verpflichtungen zu erfüllen. Wenn Sie eine Kreditkarte innerhalb der Nintendo Shop-Services verwenden, werden wir die Nummer Ihrer Kreditkarte gemäß der vom Kreditkartenanbieter herausgegebenen Vorschriften separat speichern.
Des Weiteren können wir Informationen in Bezug auf die Nutzung des Nintendo Networks verarbeiten, um potenziell illegale oder anstößige Aktivitäten zu verhindern, unsere gesetzlichen Pflichten zu erfüllen oder unsere Rechte oder die Rechte unserer Nutzer durchzusetzen.

3.2	Kommunikation und Interaktion im Nintendo Network
Wenn Sie Teile des Nintendo Networks nutzen, die die Kommunikation zwischen Nutzern und den Austausch von Nutzergenerierten Inhalten unterstützen, können andere Nutzer in der Lage sein, bestimmte Informationen über Sie einzusehen, wie z. B. Ihre Nintendo Network ID, Name und Erscheinungsbild eines Mii-Charakters, der Sie im Nintendo Network repräsentiert, Mii-Profilinformationen, Land, Name Ihrer bevorzugten Anwendung oder der von Ihnen zuletzt gespielten Anwendung. Abhängig vo]]></sub_text><sub_text index="6"><![CDATA[n der Anwendung, die Sie im Nintendo Network nutzen, können weitere Daten für andere Nutzer sichtbar sein, wie z. B., ob Sie das Spiel, das Sie im Nintendo Network kommentieren, gespielt haben. Falls es um sensible Daten zu Ihrer Person geht, wie Ihr Alter oder Online-Status, können Sie selbst auswählen, ob Sie dem Teilen solcher Informationen zustimmen.
Wenn Sie interaktive Spiele spielen oder interaktive Features des Nintendo Networks nutzen, können Spielinformationen mit anderen Nutzern geteilt werden, um ein gemeinsames Spielen oder eine Interaktion zu ermöglichen. Interaktive Spiele können eine "Spielerhistorie"-Funktion unterstützen, so dass Nutzer sehen können, dass sie in der Vergangenheit miteinander gespielt haben.
Wenn Sie eine Freundesliste oder eine schwarze Liste für Nintendo Network-Nutzer erstellt haben, können diese Informationen von einem Spiel oder einer Anwendung, die Sie spielen, verarbeitet werden, um sicherzustellen, dass Ihre Auswahl berücksichtigt wird. Wenn Sie sich dazu entschieden haben, Ihre Nintendo Network ID mit einem Netzwerk-Konto von Dritten zu verknüpfen, kann die Freundesliste, die unter Ihrer Nintendo Network ID registriert ist, mit einer Freundesliste synchronisiert werden, die unter Ihrem von Dritten zur Verfügung gestellten Netzwerk-Konto registriert ist. Dasselbe gilt, wenn Sie auf einer Freundesliste oder auf einer schwarzen Liste anderer Nintendo Network-Nutzer aufgeführt sind.

3.3	Produktoptimierung und Marktforschung
Wir können Ihre Informationen für demografische und statistische Analysen nutzen, so dass wir unsere Inhalte, Produkte und Dienste verbessern und optimieren können. 
Wir können Ihre Informationen auch zu Marketing- und Marktforschungszwecken nutzen, um unsere Inhalte, Produkte und Dienste an Ihre Bedürfnisse anpassen zu können und auf Sie zugeschnittene Empfehlungen, Werbemaßnahmen und Angebote, die Ihnen im Nintendo Network angezeigt werden, bereitstellen zu können. 
Sie können diese Nutzung Ihrer Informationen jederzeit deaktivieren.

4	Market]]></sub_text><sub_text index="7"><![CDATA[ing und Werbung
Vorbehaltlich Ihrer gesonderten Einwilligung kann Nintendo Ihnen Marketing- und Werbeinformationen zu Produkten von Nintendo oder Dritten über eine Benachrichtigungsfunktion Ihrer Nintendo Network ID oder per E-Mail an Ihre E-Mail-Adresse senden. In diesem Fall können wir Ihre Informationen auch dazu verwenden, um solche Marketing- und Werbeinformationen auf Sie zuzuschneiden. Sie können Ihre Einwilligung zum Erhalt von Marketing- und Werbeinformationen wie oben beschrieben jederzeit widerrufen.

5	Kommunikation mit Nutzern
Wenn Sie eine E-Mail oder andere Kommunikation an Nintendo senden, speichern wir eine solche Kommunikation, um Ihre Anfragen zu bearbeiten und diese zu beantworten. 	

6	Wer hat Zugang zu Informationen
Nintendo kann Ihre Informationen mit anderen Unternehmen der Nintendo-Gruppe für die Nutzung in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie teilen, insbesondere mit:
•	seinen europäischen Niederlassungen, z. B. in Italien, Deutschland, Österreich, Schweiz und Großbritannien, und seinen europäischen verbundenen Unternehmen, wie z. B. Nintendo France SARL, Nintendo Ibérica, S.A. und Nintendo Benelux B.V.;
•	Nintendo of America Inc. in den USA, die den "Safe Harbor"-Richtlinien unterliegt, die für ein angemessenes Datenschutzniveau sorgen, d. h. ein Niveau, das mit dem Niveau der Datenschutzgesetze in der Europäischen Gemeinschaft vergleichbar ist;
•	Nintendo Co. Ltd. in Japan. Das Datenschutzniveau nach japanischem Recht liegt unter dem Datenschutzniveau der Europäischen Gemeinschaft. Ihre persönlichen Daten werden jedoch jederzeit sicher behandelt.
Nintendo kann außerdem Datenverarbeiter als Dritte beauftragen, die Ihre Informationen im Auftrag und Interesse von Nintendo unter strikter Einhaltung dieser Datenschutzrichtlinie verwalten und verarbeiten.

7	Prüfung, Korrektur und Löschung von Informationen
Sie können die Informationen, die Sie zur Verfügung gestellt haben, in den Einstellungen Ihrer Nintendo Network ID überprüfen oder ändern oder zu diesem Zweck ei]]></sub_text><sub_text index="8"><![CDATA[ne E-Mail an Nintendo senden. Die Kontaktdaten des für Sie zuständigen Nintendo Kundenservice finden Sie auf http://contact.nintendo.eu.
Sie können Ihre Informationen jederzeit löschen, indem Sie Ihre Nintendo Network ID in den Kontoeinstellungen löschen oder indem Sie diesbezüglich eine E-Mail an Nintendo senden. Ihre Daten werden gelöscht, sofern wir nicht kraft Gesetzes verpflichtet oder berechtigt sind, sie aufzubewahren. Die Löschung Ihrer Nintendo Network ID führt zur Beendigung des Vertrags zum Nintendo Network und macht eine weitere Nutzung des Nintendo Networks durch Sie unmöglich. 

8	Kontaktieren Sie uns
Wenn Sie Fragen zu dieser Datenschutzrichtlinie haben, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail. Die Kontaktdaten des für Sie zuständigen Nintendo Kundenservice finden Sie auf http://contact.nintendo.eu.
]]></sub_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement></agreements>