<agreements><agreement><country>RU</country><language>ru</language><language_name>Русский</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:23</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[Я принимаю]]></agree_text><main_title><![CDATA[Соглашение о Nintendo Network ]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[Я не принимаю]]></non_agree_text><sub_title><![CDATA[Политика конфиденциальности]]></sub_title><main_text index="1"><![CDATA[СОГЛАШЕНИЕ О NINTENDO NETWORK и ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ NINTENDO NETWORK являются важными юридическими документами. Если Вы еще не достигли возраста 18 лет, согласие с условиями этих документов необходимо получить от Ваших родителей или других законных представителей.

I. Соглашение о Nintendo Network

Версия: 05.2015 (RU) 

Настоящий документ является имеющим обязательную силу соглашением между Вами, физическим лицом, и компанией Нинтендо оф Юроп ГмбХ (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germany/Германия, тел. +7 495 287 77 97, электронный адрес: support@nintendo.ru, факс: +49 69 667747 95412). В настоящем соглашении компания Nintendo of Europe GmbH будет именоваться "Nintendo", "мы" или "нас".
Настоящее Соглашение о Nintendo Network ("Соглашение") регулирует пользование Вами Nintendo Network.

1	Общие положения 

1.1	Определения
В настоящем Соглашении следующие термины имеют следующие значения:
"Цифровые продукты" означает все игры, приложения, программное обеспечение, встроенный контент для игр, приложения и программное обеспечение, ваучеры для цифровых услуг и другой цифровой контент, которые предоставляются бесплатно или продаются через сервисы магазина Nintendo для пользования на Устройстве Nintendo и/или через Nintendo Network. 
"Связанное устройство Nintendo" означает Устройство Nintendo, которое привязано к коду Nintendo Network. 
"Образ Mii" означает настраиваемый электронный аватар, который Вы можете создать в приложении по созданию интерфейса Mii и которым можно пользоваться в играх и других приложениях в Nintendo Network, в том числе для представления Вашего кода Nintendo Network другим пользователям. 
"Устройство Nintendo" означает электронное устройство, производимое и реализуемое компанией Nintendo под товарным знаком "Nintendo" ®, которое можно привязать к коду Nintendo Network. 
"Интеллектуальная собственность Nintendo" означает всю интеллектуальную собственность, включая, без ограничений, зарегистрированные и незарегистрированные товарные зна]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[ки, знаки обслуживания, логотипы, зарегистрированные и незарегистрированные объекты дизайна, авторские права, права на базы данных, изобретения, патенты, коммерческие тайны, ноу-хау, образы Mii и другую конфиденциальную и секретную информацию, которая разработана компанией Nintendo, которая принадлежит компании Nintendo или на использование которой компания Nintendo получила лицензию.
"Nintendo Network" означает совокупность всех игр, приложений, программного обеспечения, услуг, порталов, данных и другого контента, будь то коммерческий или некоммерческий контент, компании Nintendo или третьих лиц-партнеров Nintendo, которые доступны пользователям с зарегистрированным кодом Nintendo Network, когда они подключаются к Интернету при помощи своих Связанных устройств Nintendo или когда они получают доступ к играм, приложениям, программному обеспечению, порталам, сообщениям, информации, данным или другому контенту, обозначенному как контент Nintendo Network на любом другом устройстве, подключенном к Интернету. 
"Сервисы магазина Nintendo" означает любые приложения, программное обеспечение и услуги, доступные в Nintendo Network, которые позволяют пользователям (i) регистрировать для своего кода Nintendo Network лицензии на игры, приложения, программное обеспечение, дополнительный контент для игр, приложения и программное обеспечение, ваучеры для цифровых услуг и другой цифровой контент бесплатно или за плату; и/или (ii) покупать Материальные Продукты у Nintendo, используя код Nintendo Network.
"Материальные Продукты" означает материальные и физические объекты. 
"Сторонний контент" означает игры, приложения, программное обеспечение, встроенный контент, услуги, веб-сайты, порталы, данные и другой цифровой контент, предоставляемые третьими лицами.
"Сервисы магазина третьих лиц" означает любые приложения, программное обеспечение и услуги, предлагаемые третьими лицами, к которым может быть получен доступ в Nintendo Network, но которые не зарегистрированы для кода Nintendo Network и которые позволяют пользователям получат]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[ь лицензии на игры, приложения, программное обеспечение и другой цифровой контент третьих лиц на условиях, установленных третьими лицами.
"Пользовательский контент" означает любые сообщения, текст, изображения, рисунки, фотографии, звуки, голос, аудиозаписи, музыку, кинофильмы, информацию, данные и любые другие материалы и контент (включая имена пользователей, псевдонимы, индивидуальные образы Mii, ники Mii, индивидуальные уровни, карты, сценарии и т.д.), которые создаются пользователями Nintendo Network или предоставляются им по лицензии и которые размещаются, направляются или иным образом предоставляются пользователем Nintendo Network на Устройстве Nintendo и/или через Nintendo Network. 

1.2	Код Nintendo Network 
Для пользования Nintendo Network Вам необходимо зарегистрировать код Nintendo Network. При регистрации Вы должны предоставить точные и полные данные, а также обновлять Ваши регистрационные данные в случае их изменения. 
Код Nintendo Network привязан к Вашей стране проживания, указанной Вами при регистрации. В случае Вашего переезда в другую страну, Вы, возможно, не сможете пользоваться Вашим кодом Nintendo Network (в том числе Цифровыми продуктами), и Вам может потребоваться создать другой код Nintendo Network, если вы пожелаете пользоваться Nintendo Network в другой стране. В случае Вашего возвращения в страну, в которой был зарегистрирован Ваш код Nintendo Network, Вы сможете снова пользоваться Вашим первоначальным кодом Nintendo Network.
Код Nintendo Network неразрывно связан с Вашей личностью, и Вы не вправе продавать, обменивать, уступать или иным образом передавать Ваш код Nintendo Network любому другому лицу или организации.
Вы несете ответственность за все операции, выполненные с помощью Вашего кода Nintendo Network. Вы должны всегда хранить в секрете информацию, используемую Вами для входа в систему. В случае если Вам станет известно или у Вас возникнут обоснованные подозрения о нарушении секретности такой информации, например о несанкционированном доступе к Вашему коду Nintendo Networ]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[k со стороны третьих лиц, утере, хищении или раскрытии информации, используемой Вами для входа в систему, Вы должны немедленно сообщить об этом компании Nintendo.
Nintendo по своему собственному усмотрению может разрешить Вам привязать Ваш код Nintendo Network к одному или нескольким Устройствам Nintendo. Если Ваш код Nintendo Network привязан к Устройству Nintendo, Вы должны удалить Ваш код Nintendo Network и любой другой контент, который неразрывно связан с Вашей личностью, со Связанного устройства Nintendo перед продажей или иной передачей Вами Вашего Связанного устройства Nintendo другому лицу.
Дети могут пользоваться кодом Nintendo Network, созданным для них их родителем или иным законным представителем. Родители или иные законные представители должны всегда осуществлять контроль за пользованием их детьми Nintendo Network. Родители или иные законные представители отвечают за использование функции родительского контроля, предоставляемой компанией Nintendo, если они желают ограничить пользование Nintendo Network их детьми.

1.3	Использование Nintendo Network
Nintendo Network предназначена исключительно для использования Вами исключительно в некоммерческих развлекательных целях. Nintendo Network не должна использоваться в каких-либо других целях.
Вы несете все затраты в связи с пользованием Nintendo Network при помощи Вашего кода Nintendo Network, будь то Вами самими, Вашими друзьями, членами Вашей семьи или любыми другими третьими лицами (включая плату за подключение к Интернету, стоимость необходимого оборудования и любые другие применимые расходы). Точный размер затрат зависит, помимо прочего, от устройства, которым Вы пользуетесь для доступа к Nintendo Network, от Вашей деятельности в Nintendo Network и от условий предоставления услуг Вашим интернет-провайдером. 
Nintendo Network доступна не во всех странах. Игры, приложения, программное обеспечение, услуги, порталы, данные и другой контент, предлагаемые в Nintendo Network, могут отличаться в разных странах. Nintendo может периодически полностью или ]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[частично изменять Nintendo Network в интересах пользователей Nintendo Network.

1.4	Пользовательский контент
Nintendo не несет ответственность за любой Пользовательский контент. За Пользовательский контент несет ответственность исключительно пользователь Nintendo Network, который разместил, направил или иным образом предоставил такой Пользовательский контент через Nintendo Network. Компания Nintendo не обязана отслеживать Пользовательский контент. Однако, если Nintendo станет известно о возможно незаконном или неприемлемом Пользовательском контенте, Nintendo оставляет за собой право на удаление или блокирование доступа к такому Пользовательскому контенту по своему собственному усмотрению. 
В случае размещения, направления или иного предоставления Вами Пользовательского контента при помощи Nintendo Network, Вы предоставляете компании Nintendo неисключительное, распространяющееся на территорию всего мира, безвозмездное, бессрочное и передаваемое в полном объеме право на воспроизведение, публикацию и предоставление Пользовательского контента при помощи Nintendo Network в соответствии с приложением, которое Вы используете для размещения, направления или иного предоставления такого Пользовательского контента. Настоящее положение не применяется к Пользовательскому контенту, который содержится в каких-либо сообщениях частного характера или в рамках любого другого частного общения.
Вы признаете, что в зависимости от приложения, которым Вы пользуетесь в Nintendo Network, Ваш Пользовательский контент может просматриваться, воспроизводиться, публиковаться и/или изменяться третьими лицами. Вам не следует включать персональные данные, такие как Ваше имя, Ваш адрес электронной почты, Ваш адрес или Ваш номер телефона или любые другие конфиденциальные данные в Пользовательский контент.
Вы признаете, что Nintendo Network может быть изменена полностью или частично в любой момент, и что любой Пользовательский контент может быть удален из Nintendo Network в любое время. Компания Nintendo не обязана хранить Пользовательский кон]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[тент.
Пользовательский контент, который Вы размещаете, направляете или иным образом предоставляете через Nintendo Network, должен соответствовать Правилам поведения Nintendo Network.

1.5	Правила поведения Nintendo Network
При пользовании Nintendo Network Вы должны соблюдать Правила поведения Nintendo Network, которые содержат правила, предназначенные для того, чтобы поддерживать в Nintendo Network дружественную и безопасную среду.
Правила поведения Nintendo Network запрещают любое неправомерное, причиняющее вред или иное неприемлемое поведение, включая, без ограничений, следующее:
• Незаконные, беспокоящие, злобные, оскорбляющие достоинство, смущающие, обидные, непристойные действия, действия, носящие явный сексуальный характер, или иные предосудительные действия в связи с Nintendo Network.
• Предоставление неверных или ложных данных при регистрации кода Nintendo Network или при использовании Nintendo Network; мошенническая деятельность в Nintendo Network (в частности, в отношении операций в сервисах магазина Nintendo).
• Изготовление, распределение или использование пиратских копий игр, приложений, программного обеспечения, дополнительного контента, музыки, образов, видео и другого контента, имеющегося в Nintendo Network.
• Изготовление новых версий существующих Цифровых продуктов ("производные продукты").
• Использование чит-кодов, автоматического программного обеспечения (программ-роботов), средств взлома, модификаций или любого другого запрещенного программного обеспечения, предназначенного для модификации Nintendo Network или любой его части.
• Получение несанкционированного доступа к любому из компьютеров, аппаратному обеспечению, оборудованию, серверам или сетям Nintendo, используемым для поддержки Nintendo Network, хостинг, перехват, эмулирование, обратное проектирование любой части Связанного устройства Nintendo или Nintendo Network или перенаправление протоколов связи, используемых Nintendo в рамках Nintendo Network, независимо от используемого для этого метода.
• Осуществление коммерческой]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[ или рекламной деятельности или организация встреч при помощи Nintendo Network. 
• Получение доступа к коду Nintendo Network другого пользователя без разрешения.
• Продажа, торговля, уступка или иная передача кода Nintendo Network другому лицу или организации.
• Размещение, направление или иное предоставление через Nintendo Network любого контента, нарушающего права третьих лиц, в том числе на любые патенты, товарные знаки, коммерческую тайну, авторские права, права на неприкосновенность частной жизни, права на изображение или иные права на интеллектуальную собственность или вещные права.
• Размещение, направление или иное предоставление через Nintendo Network любого контента, который содержит персональные данные (в том числе фотографии, изображения и видео) любых третьих лиц без их согласия. 
• Продажа, торговля, уступка, лицензирование или иное предоставление виртуальной собственности за реальные деньги или за средства, зачисленные на код Nintendo Network, при этом "виртуальная собственность" означает любые элементы игр или другой контент, которыми можно обмениваться с другими пользователями Nintendo Network бесплатно или за виртуальную игровую валюту. 

1.6	Функции фоновой связи
В случае если Ваш код Nintendo Network привязан к Устройству Nintendo, и Ваше Связанное устройство Nintendo подключено к Интернету, Ваше Связанное устройство Nintendo может в автоматическом фоновом режиме обмениваться информацией с серверами Nintendo и другими Связанными устройствами Nintendo.
Фоновая связь с серверами Nintendo позволяет Вашему Связанному устройству Nintendo получать системные обновления, обновления программного обеспечения и приложений, установленных на Вашем Связанном устройстве Nintendo, обновления контента в Nintendo Network, новые приложения и важные служебные сообщения от Nintendo. Могут потребоваться системные обновления Вашего Связанного устройства Nintendo для пользования всеми функциями Nintendo Network в полном объеме. 
Фоновая связь с другими Связанными устройствами Nintendo может устанавливаться ]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[в зависимости от приложения, которое Вы используете. Вам будет сообщено о функциях фоновой связи в соответствующем приложении. 
Вы можете отключить функции фоновой связи в настройках Вашего Связанного устройства Nintendo или в настройках соответствующего приложения. Вы также можете полностью отключить функции фоновой связи, отключив Ваше Связанное устройство Nintendo от Интернета. 

1.7	Сторонний контент
Nintendo Network может предлагать доступ к Стороннему контенту. Сторонний контент предлагается и распространяется под исключительную ответственность третьего лица. Nintendo не несет за это ответственности. Сторонний контент может подпадать под действие условий, установленных соответствующими третьими лицами.
Предлагаемая Nintendo функция родительского контроля может не работать со Сторонним контентом. В этом случае Вам, возможно, будет направлено предварительное уведомление и предоставлена возможность блокировать доступ Вашего ребенка к любому такому Стороннему контенту.

1.8	Интеллектуальная собственность Nintendo
Nintendo обладает всеми правами (в том числе всеми правами на интеллектуальную собственность) и имеет право на использование и сублицензирование Интеллектуальной собственности Nintendo, необходимой для управления Nintendo Network. Nintendo предоставляет Вам персональную лицензию на использование Интеллектуальной собственности Nintendo, насколько это необходимо для пользования Nintendo Network в соответствии с условиями настоящего Соглашения. Вы не вправе передавать, уступать, сублицензировать или иным образом распоряжаться в целях передачи настоящей лицензии другому лицу или организации и не вправе использовать Интеллектуальную собственность Nintendo с любой коммерческой целью. Кроме лицензии, указанной в настоящем Соглашении, Nintendo не предоставляет Вам какого-либо права на Интеллектуальную собственность Nintendo. Nintendo сохраняет за собой все права на Интеллектуальную собственность Nintendo.

1.9	Ответственность Nintendo перед Вами 
Nintendo несет ответственность в соответствии с закон]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[одательством (a) за убытки, возникшие в результате угрозы жизни, повреждения конечностей и/или вреда здоровью, нарушения порядка обработки персональных данных; (b) при наличии умысла; (c) при грубой небрежности; и/или (d) в случае нарушения Nintendo требований Закона Германии об ответственности производителя. Не ограничиваясь вышеизложенным, Nintendo может нести ответственность за несущественную небрежность только в случаях нарушения "существенного" договорного обязательства по настоящему Соглашению. "Существенными" обязательствами в этом смысле являются обязательства, необходимые для исполнения Соглашения, нарушение которых может поставить под угрозу достижение цели Соглашения и на соблюдение которых Вы вправе в целом полагаться. В таких случаях ответственность будет ограничена типичными и предвидимыми убытками; в других случаях Nintendo не несет ответственность за несущественную небрежность.

1.10	Возмещение убытков
Вы обязуетесь предоставлять возмещение и ограждать Nintendo, аффилированные лица и дочерние компании Nintendo от ответственности в отношении любых убытков, обязательств или требований (включая разумные расходы на оплату юридических услуг), возникающих из или в связи с использованием Вами Nintendo Network неправомерным образом, или иным способом, нарушающим условия настоящего Соглашения (включая, без ограничений, Правила поведения Nintendo Network). Данное обязательство по возмещению включает, в частности, любые убытки, обязательства или требования, возникающие из или в связи с любым Пользовательским контентом, включая, без ограничений, любые фотографии, видео или любые другие материалы, которые Вы загружаете. 

1.11	Изменения к Соглашению
С последней версией настоящего Соглашения всегда можно ознакомиться на веб-сайте Nintendo. Nintendo вправе изменять условия настоящего Соглашения в любое время, насколько это необходимо или целесообразно для повышения уровня обслуживания или адаптации его к изменениям в технических или юридических требованиях. В случае внесения нами изменений, мы уведомим Вас]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[ об этом через Ваше Связанное устройство Nintendo (при условии, что Ваш код Nintendo Network привязан к Устройству Nintendo и Ваше Связанное устройство Nintendo подключено к Интернету), а также по электронной почте. При отсутствии у Вас возражений против таких изменений в течение 4 недель после уведомления Вас о них, изменения будут считаться принятыми (о чем Вам будет сообщено в соответствующем уведомлении). При наличии у Вас возражений против изменений, Nintendo оставляет за собой право расторгнуть настоящее Соглашение или прекратить любую его часть с уведомлением об этом в разумный срок, и Вам потребуется вновь регистрироваться, если Вы пожелаете продолжать пользоваться Nintendo Network на новых условиях. 

1.12	Прекращение и передача прав по Соглашению
Вы вправе расторгнуть настоящее Соглашение в любое время, удалив Ваш код Nintendo Network. 
Nintendo вправе расторгнуть настоящее Соглашение или прекратить любую часть настоящего Соглашения в любое время без уведомления, если Вы нарушите условия настоящего Соглашения. В случае незначительных нарушений, Nintendo направит Вам предварительное предупреждение о Вашем нарушении и предоставит Вам возможность устранить такое нарушение. Однако, если Ваше поведение крайне неприемлемо, компания Nintendo не обязана направлять Вам такое предварительное предупреждение. Поведение считается крайне неприемлемым в случае серьезных нарушений Правил поведения Nintendo Network и других важных положений настоящего Соглашения.
Nintendo также вправе расторгнуть настоящее Соглашение или прекратить любую часть настоящего Соглашения в любое время по юридическим, техническим или коммерческим причинам. В этом случае мы направим Вам предварительное уведомление об этом в разумный срок. 
Прекращение настоящего Соглашения по любой причине повлечет за собой прекращение любых лицензий, выданных по настоящему Соглашению, и будет препятствовать пользованию Вами Nintendo Network, в том числе, без ограничений, сервисами магазина Nintendo. Прекращение части настоящего Соглашения может ограничит]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[ь пользование Вами выбранными приложениями и функциями Nintendo Network.
В случае прекращения настоящего Соглашения по любой причине, статьи 1.8, 1.9, 1.10, 1.13 и 1.14 сохраняют силу. 
Nintendo вправе передать по своему усмотрению все договорные отношения с Вами по настоящему Соглашению своей аффилированной компании Нинтендо Ко., ЛТД (Nintendo Co. Ltd). с местом нахождения по адресу: 11-1 Камитоба Хокотате-чо, Минами-ку, Киото, 601-8501, Япония (11-1 Hokotate-cho, Kamitoba, Minami-ku, Kyoto, Japan). Nintendo сообщит Вам о такой передаче не менее, чем за один месяц. 

1.13	Толкование Соглашения 
Любая часть настоящего Соглашения, признанная недействительной или неприменимой, в дальнейшем не применяется. Вы соглашаетесь, что недействительная часть будет считаться изъятой из Соглашения, но что все остальные части Соглашения будут сохранять силу. Вы также соглашаетесь, что мы вправе заменить недействительную часть положением, которое отражает или максимально приближено к первоначальному намерению.

1.14	Применимое право
Настоящее Соглашение и любые требования по настоящему Соглашению регулируются законодательством Германии, за исключением положений Конвенции ООН о договорах международной купли-продажи товаров и без учета принципов коллизионного права.

1.15 	Наши контактные данные 
По вопросам, связанным с настоящим Соглашением, просим обращаться к нам по электронной почте. Контактные данные Вашего местного сервисного центра Nintendo можно найти на сайте http://contact.nintendo.eu.

2	Сервисы магазина

2.1	Сервисы магазина Nintendo
Nintendo Network вправе предоставлять доступ к сервисам магазина Nintendo. Вы можете пользоваться сервисами магазина Nintendo для приобретения Цифровых продуктов у Nintendo или третьих лиц, для покупки Материальных продуктов у Nintendo, а также для загрузки и использования Цифровых продуктов на Вашем Связанном устройстве Nintendo и/или через Nintendo Network. 

2.1.1	Цифровые продукты

2.1.1.1 	Регистрация Цифровых продуктов
Для того чтобы Вы могли загружать и использ]]></main_text><main_text index="12"><![CDATA[овать Цифровые продукты, Вам необходимо зарегистрировать лицензию на соответствующий Цифровой продукт для Вашего кода Nintendo Network. 
Лицензия на Цифровые продукты может быть приобретена различными способами, доступными в Вашей стране. 
Если в сервисах магазина Nintendo лицензия на Цифровой продукт предлагается бесплатно, лицензия будет зарегистрирована для Вашего кода Nintendo Network после размещения Вами соответствующего заказа в сервисах магазина Nintendo.
Если в сервисах магазина Nintendo предлагается купить лицензию на Цифровой продукт у Nintendo или у третьих лиц, лицензия будет зарегистрирована для Вашего кода Nintendo Network после размещения Вами соответствующего заказа в сервисах магазина Nintendo и осуществления платежа компании Nintendo или третьему лицу, в зависимости от обстоятельств.
Лицензия на Цифровой продукт может быть также куплена или приобретена вне сервисов магазина Nintendo. В этом случае Вам сообщат о применимом порядке регистрации лицензии на Цифровой продукт для Вашего кода Nintendo Network.
Если не предусмотрено иное, лицензия на Цифровой продукт привязана к Вашему коду Nintendo Network и позволяет Вам пользоваться Цифровым продуктом только на Связанном устройстве Nintendo, на которое Цифровой продукт был первоначально загружен. Если не предусмотрено иное, все пользователи, чей код Nintendo Network зарегистрирован на таком Связанном устройстве Nintendo, вправе пользоваться соответствующим Цифровым продуктом.
ВАЖНОЕ ЗАМЕЧАНИЕ. В случае приобретения Вами лицензии на Цифровой продукт у третьего лица, Nintendo предоставит только техническое обеспечение, позволяющее Вам зарегистрировать лицензию для Вашего кода Nintendo Network. Однако Nintendo не является ни продавцом, ни стороной договора, который Вы можете заключить с таким третьим лицом, кроме того в этом случае Nintendo не несет ответственности.

2.1.1.2 Лицензия на Цифровые продукты
Любые Цифровые продукты, зарегистрированные для Вашего кода Nintendo Network, и любые новые версии таких Цифровых продуктов лицензируются тол]]></main_text><main_text index="13"><![CDATA[ько для личного и некоммерческого пользования на Связанном устройстве Nintendo и/или через Nintendo Network. Запрещено использовать Цифровые продукты в любых других целях. В частности, без письменного согласия Nintendo Вы не должны сдавать в аренду, брать в аренду Цифровые продукты, сублицензировать, публиковать, копировать, модифицировать, адаптировать, переводить, перепроектировать, декомпилировать или разбирать любую часть Цифровых продуктов, кроме случаев, прямо предусмотренных действующим законодательством.

2.1.2	Материальные продукты

2.1.2.1 Процесс заказа 
Если Вы решите приобрести Материальный продукт у Nintendo в сервисах магазина Nintendo, Вам будет представлено краткое описание Вашего заказа и возможность изменить его до заключения имеющего обязательную силу договора купли-продажи с Nintendo.

2.1.2.2	Доставка и таможенное оформление 
В процессе приобретения Вам будет предоставлена возможность ввести адрес доставки для Вашего заказа. Перед покупкой Вам будет сообщено о странах, в которые возможна доставка Материальных продуктов. Вы отвечаете за уплату любых применимых таможенных сборов или налогов в стране доставки. 

2.1.2.3	Сохранение права собственности 
Доставленные Вам Материальные продукты остаются собственностью Nintendo до их полной оплаты.

2.1.3	Недостатки 
При наличии какого-либо дефекта применяются нормы закона. Если применяется дополнительная гарантия производителя, то такая гарантия производителя является дополнительной и не затрагивает права, которые Вы можете иметь как потребитель товаров в соответствии с законодательством о защите прав потребителей. 

2.1.4	Способы оплаты 
В случае приобретения Вами лицензии на Цифровой продукт у Nintendo или в случае покупки Вами Материального продукта у Nintendo, Nintendo может предложить различные способы оплаты в зависимости от возможности их использования в Вашей стране. 
Nintendo может разрешить Вам использовать безналичные денежные средства для оплаты Цифровых и Материальных продуктов, которые Вы приобрели у Nintendo в сервис]]></main_text><main_text index="14"><![CDATA[ах магазина Nintendo. Вы можете пополнить денежными средствами Ваш код Nintendo Network, используя кредитную карту, введя цифровой код, напечатанный на карте Nintendo eShop Card, распространяемой в розницу, или другим способом, указанным компанией Nintendo.
Денежные средства привязываются к Вашему коду Nintendo Network и не могут передаваться другим лицам или организациям. Безналичные средства не подлежат возврату и не могут обмениваться на наличные или кредитные денежные средства. Безналичные средства могут использоваться только для покупки Цифровых и/или Материальных продуктов у Nintendo в сервисах магазина Nintendo. Nintendo вправе по своему усмотрению ограничить максимальный размер средств, которыми может быть пополнен Ваш код Nintendo Network.
Вы несете ответственность за любое использование средств через Ваш код Nintendo Network.
В случае приобретения Вами лицензии на Цифровой продукт у третьего лица, такое третье лицо сообщит Вам о применимом способе оплаты.

2.1.5	История покупок 
В отношении любых операций в сервисах магазина Nintendo (регистрация лицензии на Цифровые продукты, оплата Цифровых продуктов, покупка Материальных продуктов, внесение денежных средств и т.п.) Вы будете получать электронную квитанцию, подтверждающую операцию. Данная квитанция будет направляться на Ваш электронный адрес или помещаться в историю Ваших покупок, с которой Вы можете ознакомиться в любое время через Ваш код Nintendo Network. 

2.2	Магазины третьих лиц
Nintendo Network может предлагать доступ к сервисам магазина третьих лиц. Сервисы магазина третьих лиц организовываются третьими лицами под их исключительную ответственность. Nintendo не является стороной и не участвует иным образом в договоре, который вы можете заключить с третьим лицом через сервисы магазина третьих лиц. Продукты, которые Вы можете приобрести через сервисы магазина третьих лиц, не регистрируются на Ваш код Nintendo Network. Nintendo не несет ответственность за сервисы магазина третьих лиц. Сервисы магазина третьих лиц организовываются на услов]]></main_text><main_text index="15"><![CDATA[иях, установленных соответствующими третьими лицами.

КОНЕЦ СОГЛАШЕНИЯ О NINTENDO NETWORK 

================================
Порядок осуществления права на отказ 

Право на отказ 
Вы можете отказаться от настоящего Соглашения в течение 14 дней без объяснения причин.
Срок права на отказ истекает после 14 дней с момента приобретения Вами товара или третьим лицом, которое Вы указали, отличным от перевозчика, который приобретает товар, после вступления во владение товаром.
Для осуществления права на отказ Вы должны проинформировать нас (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germany/Германия, тел. +7 495 287 77 97, электронный адрес: support@nintendo.ru, факс: +49 69 667747 95412) о Вашем решении отказаться от сделанного Вами заказа по Соглашению посредством явно выраженного заявления (например, письмом, отправленным по почте, факсу или электронной почте). 
В целях соблюдения срока права на отказ Вам достаточно отправить Ваше сообщение, касающееся осуществления права на отказ до истечения срока, когда может быть осуществлено право на отказ.

***
Последствия осуществления права на отказ 
В случае Вашего отказа от настоящего Соглашения мы обязаны возвратить Вам все платежи, полученные от Вас, включая стоимость доставки (за исключением дополнительных расходов в результате Вашего выбора вида доставки, иного чем самый дешевый тип стандартной доставки, предлагаемый нами) без неоправданной задержки и в любом случае не позднее чем через 14 дней с того дня, когда Вы нам сообщили о своем решении отказаться от настоящего Соглашения. Мы осуществим возврат уплаченной Вами суммы, используя такие же средства осуществления платежей, которые были использованы при первоначальной сделке, если Вы в явно выраженной форме не заявили об ином, в любом случае Вы не будете нести никаких расходов в результате такого возврата. 
Мы вправе отказать в возврате уплаченных сумм, пока мы не получим товар обратно или пока Вы не предоставили доказательства того, что отправили обратно товар, в зависимости от ]]></main_text><main_text index="16"><![CDATA[того, что является самой ранней датой.
Вы должны отправить обратно товары или передать их нам без неоправданной задержки и в любом случае не позднее чем через 14 дней с того дня, когда Вы сообщили нам о своем отказе от Соглашения. Этот срок считается соблюденным, если Вы отправляете обратно товар до истечения четырнадцатидневного срока. 
На Вас лежит обязанность по несению прямых расходов, понесенных в связи с возвратом товаров. 
Вы будете нести ответственность только за те суммы, на которые понизилась стоимость товаров, что явилось следствием обращения с товарами в отличном порядке, чем это было необходимо для установления характера, особенностей и функционирования товаров.

***
Право на отказ не применяется к:
- поставкам упакованных товаров, которые не подлежат возврату по причинам охраны здоровья или гигиены и были распакованы после доставки;
- поставкам аудио и видеозаписей или программного обеспечения (такое как видеоигры) в запечатанной упаковке, если она была распечатана после доставки;
- поставкам цифрового контента, который не поставляется на материальном носителе;
- договорам на обслуживание, после того как обслуживание было полностью выполнено и если оно было начато после Вашего предварительного явно выраженного согласия и подтверждения Вашего согласия на то, что с Вашим подтверждением Вы теряете право на отказ.
========================
]]></main_text><sub_text index="1"><![CDATA[II. Политика конфиденциальности Nintendo Network

Нинтендо оф Юроп ГмбХ (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Germany/Германия) ("Nintendo", "мы" или "нас") уважает право на неприкосновенность частной жизни своих пользователей и признает важность защиты их персональных данных. Настоящая Политика конфиденциальности Nintendo Network ("Политика конфиденциальности") предназначена для предоставления Вам информации, относящейся к сбору, использованию и конфиденциальности информации, передаваемой Вами через Nintendo Network.
В случае регистрации Вами кода Nintendo Network и Вашего согласия с настоящей Политикой конфиденциальности, Вы соглашаетесь с получением, обработкой и использованием ваших персональных данных в соответствии с настоящей Политикой конфиденциальности.
В случае регистрации Вами кода Nintendo Network и Вашего согласия с настоящей Политикой конфиденциальности от имени Вашего ребенка, Вы даете согласие на получение, обработку и использование персональных данных Вашего ребенка в соответствии с настоящей Политикой конфиденциальности.
Слова и выражения в настоящей Политике конфиденциальности имеют такие же значения, что и в Соглашении о Nintendo Network.

1	Основные положения
В частности, Вы соглашаетесь с тем, что: 
•	мы можем собирать информацию о Вас (такую как адрес электронной почты, дата рождения, страна и регион проживания, пол, имя, адрес и номер телефона); информацию об используемом Вами устройстве (например, IP-адрес, MAC-адрес, серийный номер, настройки подключения к Интернету); информацию о Ваших операциях в сервисах магазина Nintendo и информацию о том, как Вы используете Nintendo Network и сервисы магазина Nintendo;
•	мы можем собирать информацию для предоставления Вам контента, продуктов и услуг, доступных в Nintendo Network, и, в частности, обмениваться информацией с другими пользователями Nintendo Network, если Вы решили участвовать в соответствующих коммуникативных и интерактивных играх, приложениях или услугах в Nintendo Network;
•	мы можем использо]]></sub_text><sub_text index="2"><![CDATA[вать собранную информацию для демографического и статистического анализа с целью улучшения и оптимизирования контента, продуктов и услуг, а также для целей маркетинга и исследования рынка, с целью адаптации нашего контента, продуктов и услуг для удовлетворения Ваших потребностей, и с целью адаптации рекомендаций, рекламы и предложений, которые демонстрируются Вам в Nintendo Network. Вы можете отказаться от такого использования Вашей информации в любое время.
•	мы можем передавать собранную информацию другим подразделениям группы Nintendo, расположенным в Европейской экономической зоне, России, США и Японии. 

2	Какую информацию мы собираем 

2.1	Информация о Вас 
Для регистрации Вашего кода Nintendo Network Вам необходимо сообщить Ваш адрес электронной почты, страну проживания, дату рождения и пол, а также Вы можете сообщить регион Вашего проживания.
Если это необходимо для оказания конкретных услуг в Nintendo Network, таких как доставка Материальных продуктов, мы можем запросить Ваши имя и фамилию, Ваш адрес и номер телефона.
В случае если Вы приобретаете Цифровые или Материальные продукты у Nintendo или пополняете денежными средствами Ваш код Nintendo Network через сервисы магазина Nintendo, Вам может потребоваться предоставить сведения о кредитной карте (номер кредитной карты, срок действия и код безопасности) для проведения операции.

2.2	Информация об устройстве, которым Вы пользуетесь 
Для привязки Устройства Nintendo к Вашему коду Nintendo Network и для присоединения Связанного устройства Nintendo к Nintendo Network, мы вправе собирать техническую информацию о Связанном устройстве Nintendo, такую как MAC-адрес, IP-адрес, серийный номер или другие алфавитно-цифровые коды, присвоенные Связанному устройству Nintendo. Если Вы осуществляете доступ к Nintendo Network с другого электронного устройства, такого как персональный компьютер, мы вправе собирать техническую информация (например, MAC-адрес и IP-адрес) об этом устройстве. 
Мы также вправе собирать информацию о настройках устройства, которым вы]]></sub_text><sub_text index="3"><![CDATA[ пользуетесь для доступа к Nintendo Network, для оптимизации Вашего взаимодействия с Nintendo Network, такую как настройки страны, настройки языка, настройки родительского контроля и информацию о беспроводной точке доступа Связанного устройства Nintendo, разрешение и другие параметры экрана другого электронного устройства, которым Вы пользуетесь.

2.3	Информация об использовании Вами Магазина Nintendo 
Если Вы пользуетесь сервисами магазина Nintendo, мы собираем информацию о регистрации лицензий на Цифровые продукты и о покупках Материальных продуктов, платежах за Цифровые и Материальные продукты, внесении денежных средств и других операциях, совершаемых Вами в сервисах магазина Nintendo. 
Мы вправе собирать информацию о том, как Вы пользуетесь сервисами магазина Nintendo, например, какие Цифровые и Материальные продукты Вы просматриваете или вносите в Ваш список пожеланий, какие разделы сервисов магазина Nintendo Вы посещаете, о Вашей навигации в сервисах магазина Nintendo, а также о Ваших рекомендациях и рейтингах игр. Вы можете отключить эту функцию в любое время.

2.4	Информация об использовании Вами Nintendo Network 
Для того чтобы Вы получали удовольствие от контента, продуктов и услуг, предлагаемых в Nintendo Network, мы обрабатываем данные о Вашей деятельности, такие как имя пользователя и алфавитно-цифровые коды, присвоенные Вашему коду Nintendo Network, название, оформление и профиль образа Mii, который представляет Вас в Nintendo Network; ники и идентифицирующие коды, которыми Вы пользуетесь в различных приложениях, зарегистрированные вами друзья и данные в избранном, пользователи Nintendo Network, с которыми Вы играли, Пользовательский контент, который Вы загрузили, разместили или иным образом предоставили в Nintendo Network, информация о Вашем присутствии в режиме онлайн, другие данные, касающиеся игр и приложений, которые Вы используете.
Мы также вправе собирать данные об истории Ваших действий, например информацию о том, в какие игры Вы играли и какими приложениями Вы пользовались на Вашем ]]></sub_text><sub_text index="4"><![CDATA[Связанном устройстве Nintendo, в какое время Вы играли в игры или пользовались приложениями, Ваш текущий уровень, набранные очки и положение в игре, а также информацию, которую Вы предоставили в ходе участия в опросах. Вы можете отключить эту функцию в любое время.

2.5	Привязка кода Nintendo Network к другим сетям 
Nintendo Network может разрешить Вам привязать Ваш код Nintendo Network к учетной записи в сети, организованной третьим лицом. Если вы решите связать учетные записи, Ваши данные будут подпадать под действие Политики конфиденциальности любой такой сети третьего лица. 
В случае если привязка учетных записей требует передачи информации о Вас от Nintendo третьему лицу, Вам будет сообщено об этом до такой привязки и Вам будет предоставлена возможность отказаться от привязки и передачи. 
Nintendo не отвечает за использование Вашей информации третьими лицами.
Nintendo Network может также разрешить Вам привязать Ваш код Nintendo Network к другой учетной записи, созданной компанией Nintendo. Если вы решите связать учетные записи, Ваши данные будут подпадать под действие Политики конфиденциальности любой такой другой учетной записи, которую Вы приняли. 

2.6	Cookie-файлы
Веб-элементы Nintendo Network могут использовать cookie-файлы, которые являются небольшими текстовыми файлами, размещенными в устройстве, которым Вы пользуетесь для доступа к Nintendo Network. Такие cookie-файлы позволяют нам идентифицировать Ваше устройство и хранить сведения о Ваших выборах и введенных данных, пока Вы перемещаетесь по различным частям Nintendo Network, а также предоставлять Вам доступ к безопасным зонам Nintendo Network.

3	Как используется Информация

3.1	Обслуживание 
Nintendo обязуется сохранять конфиденциальность собираемой информации, использовать ее только для целей, предусмотренных Политикой конфиденциальности и не передавать собираемую информацию третьим лицам, за исключением лиц, которые имеют доступ к Вашей информации в соответствии
с п. 6 Политики конфиденциальности. 
Собираемая информация используе]]></sub_text><sub_text index="5"><![CDATA[тся для соединения Вашего устройства с Nintendo Network, для предоставления Вам контента, продуктов и услуг в Nintendo Network, для предоставления Вам возможности участвовать в деятельности, поддерживаемой Nintendo Network, и для обработки заказов и запросов, которые Вы делаете в Nintendo Network.
Если Вы используете сервисы магазина Nintendo, мы обрабатываем информацию о проводимых Вами операциях в той мере, в которой это необходимо для обработки Ваших заказов, для предоставления Вам истории операций и для выполнения наших финансовых и юридических обязательств. Если Вы используете кредитную карту в сервисах магазина Nintendo, мы будем хранить номер Вашей кредитной карты отдельно согласно правилам эмитента кредитной карты.
Кроме того, мы можем обрабатывать информацию об использовании Nintendo Network для предотвращения потенциально незаконной или оскорбительной деятельности, для соблюдения наших юридических обязательств или для принудительной реализации наших прав или прав наших пользователей.

3.2	Общение и взаимодействие в Nintendo Network
Если Вы пользуетесь элементами Nintendo Network, которые обеспечивают связь между пользователями и обмен Пользовательским контентом, другие пользователи могут иметь возможность видеть некоторую информацию о Вас, такую как Ваш код Nintendo Network, имя и оформление образа Mii, представляющего Вас в Nintendo Network, информацию о профиле Mii, стране, названии Вашего любимого приложения или самого последнего приложения, которым Вы пользовались. В зависимости от приложения, которым Вы пользуетесь в Nintendo Network, другие пользователи могут видеть дополнительные данные, например, играли ли Вы в игру, о которой Вы оставили комментарий в Nintendo Network. В отношении Ваших конфиденциальных персональных данных, таких как Ваш возраст или онлайн-статус, у Вас будет выбор, разрешать ли обмен такой информацией.
Если Вы играете в интерактивные игры или пользуетесь интерактивными функциями Nintendo Network, информация о статусе игры может передаваться между пользователями для прове]]></sub_text><sub_text index="6"><![CDATA[дения коллективной игры или взаимодействия. Интерактивные игры могут поддерживать функцию "журнала игрока" с тем, чтобы пользователи могли видеть, что они играли друг с другом в прошлом.
Если Вы создали список друзей или черный список пользователей Nintendo Network, эта информация может обрабатываться игрой или приложением, которым Вы пользуетесь, для обеспечения учета Вашего выбора. Если Вы решили привязать Ваш код Nintendo Network к учетной записи в сети, созданной третьим лицом, список друзей, зарегистрированный за Вашим кодом Nintendo Network, может синхронизироваться со списком друзей, зарегистрированным за Вашей учетной записью в сети, созданной третьим лицом. Это относится и к случаям, когда Вы внесены в список друзей или в черный список у других пользователей Nintendo Network.

3.3	Оптимизация продуктов и маркетинговые исследования
Мы вправе использовать Вашу информацию для демографического и статистического анализа с целью улучшения и оптимизации контента, продуктов и услуг.
Мы также вправе использовать Вашу информацию для целей маркетинга и исследования рынка с тем, чтобы мы могли адаптировать наши контент, продукты и услуги для удовлетворения Ваших потребностей и с целью адаптации рекомендаций, рекламы и предложений, которые демонстрируются Вам в Nintendo Network.
Вы можете отказаться от такого использования Вашей информации в любое время.

4	Маркетинг и реклама 
С Вашего отдельного согласия, Nintendo вправе направлять Вам маркетинговые и рекламные сообщения о продукции Nintendo или третьих лиц с помощью функции уведомления Вашего кода Nintendo Network или по электронной почте на Ваш адрес электронной почты. В этом случае мы также можем использовать Вашу информацию для индивидуализации таких маркетинговых и рекламных сообщений. Вы можете отозвать свое согласие на получение маркетинговых и рекламных сообщений, как описано выше в любое время. 

5	Средства связи пользователя
При направлении Вами электронного или иного сообщения в адрес Nintendo, мы можем хранить у себя такие сообщения для обра]]></sub_text><sub_text index="7"><![CDATA[ботки Ваших запросов и ответа на них. 	

6	Кто имеет доступ к Вашей информации
Nintendo вправе передавать Вашу информацию другим организациям группы Nintendo для использования в соответствии с настоящей Политикой конфиденциальности, в частности:
•	своим европейским филиалам, таким как филиалы в Италии, Германии, Австрии, Швейцарии и Великобритании или своим европейским аффилированным лицам, таким как Nintendo France SARL, Nintendo Ibérica, S.A. и Nintendo Benelux B.V., а также ООО "Нинтендо РУ";
•	компании Nintendo of America Inc., с местом нахождения в Соединенных Штатах Америки, которая придерживается «Принципов безопасной гавани», предусматривающих достаточный уровень защиты данных, т.е. уровень, сопоставимый с уровнем защиты в Европейском сообществе;
•	компании Nintendo Co. Ltd. с местом нахождения в Японии. Уровень защиты данных, предусмотренный законодательством Японии, ниже соответствующего уровня в Европейском сообществе. Однако, в отношении Ваших персональных данных будет всегда соблюдаться режим конфиденциальности в соответствии с настоящей Политикой конфиденциальности.
При передаче Вашей информации указанным лицам, Nintendo будет использовать средства связи, способные обеспечить конфиденциальность информации. В свою очередь, указанные лица будут обеспечивать конфиденциальность Вашей информации.
Nintendo вправе также использовать для обработки данных третьих лиц, действующих в интересах Nintendo, для администрирования и обработки Вашей информации.

7	Пересмотр, исправление и удаление информации
Вы можете пересматривать или изменять информацию, предоставленную Вами в настройках Вашего кода Nintendo Network, или путем направления электронного письма в адрес Nintendo. Контактные данные Вашего местного сервисного центра Nintendo можно найти на сайте http://contact.nintendo.eu.
Вы можете удалять Вашу информацию в любое время путем удаления Вашего кода Nintendo Network в настройках учетной записи или путем направления электронного письма в адрес Nintendo. Ваши данные будут удалены, за исключением ]]></sub_text><sub_text index="8"><![CDATA[случаев, когда сохранение нами таких данных требуется или разрешено законодательством. Удаление Вашего кода Nintendo Network повлечет за собой расторжение Соглашения о Nintendo Network и не позволит Вам пользоваться Nintendo Network. 

8	Наши контактные данные
По вопросам, связанным с настоящей Политикой конфиденциальности, просим обращаться к нам по электронной почте. Контактные данные Вашего местного сервисного центра Nintendo можно найти на сайте http://contact.nintendo.eu.
]]></sub_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement></agreements>