<agreements><agreement><country>DE</country><language>de</language><language_name>Deutsch</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:23</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[Akzeptieren]]></agree_text><main_title><![CDATA[Vertrag zum Nintendo Network]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[Ablehnen]]></non_agree_text><sub_title><![CDATA[Datenschutzrichtlinie]]></sub_title><main_text index="1"><![CDATA[Der VERTRAG ZUM NINTENDO NETWORK und die NINTENDO NETWORK-DATENSCHUTZRICHTLINIE sind wichtige rechtsgültige Dokumente. Wenn Sie unter 18 Jahre alt sind, müssen Ihre Eltern oder ein gesetzlicher Vertreter die jeweiligen Bedingungen akzeptieren.

I. Vertrag zum Nintendo Network
Version: 05.2015 (DE)

Dies ist ein bindender Vertrag zwischen Ihnen, einer natürlichen Person, und der Nintendo of Europe GmbH (Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland, Telefonnummer: +49 69 66105 900, E-Mail-Adresse: info@nintendo.de, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412). In diesem Vertrag wird die Nintendo of Europe GmbH als "Nintendo", "wir" oder "uns" bezeichnet.
Der Vertrag zum Nintendo Network (der "Vertrag") regelt Ihre Nutzung des Nintendo Networks.

1	Allgemeine Bestimmungen

1.1	Definitionen 
In diesem Vertrag haben die folgenden Begriffe die folgende Bedeutung:
"Digitale Produkte" bezieht sich auf alle Spiele, Anwendungen, Software, zusätzliche Inhalte für Spiele, Anwendungen und Software, Gutscheine für digitale Dienste und andere digitale Inhalte, die zur Nutzung auf einem Nintendo-Gerät und/oder über das Nintendo Network entweder kostenlos oder gegen Zahlung eines Entgeltes in den Nintendo Shop-Services verfügbar sind. 
"Geistiges Eigentum von Nintendo" bezieht sich auf sämtliches geistige Eigentum, insbesondere auf eingetragene und nicht eingetragene Marken, Dienstleistungsmarken, Logos, eingetragene und nicht eingetragene Geschmacksmuster, Urheberrechte, Datenbankrechte, Erfindungen, Patente, Geschäfts- und Betriebsgeheimnisse, Know-how, Mii-Charaktere und andere vertrauliche und geschützte Informationen, die Nintendo entwickelt hat, besitzt oder im Rahmen einer Lizenz nutzt.
"Inhalte Dritter" bezieht sich auf Spiele, Anwendungen, Software, zusätzliche Inhalte, Dienste, Websites, Portale, Daten und andere digitale Inhalte, die von Dritten zur Verfügung gestellt werden.
"Mii-Charakter" bezieht sich auf einen anpassbaren elektronischen Avatar, den Sie in einer Anwendung zur Erstellung von Mii-Chara]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[kteren erstellen können und der in Spielen und anderen Anwendungen im Nintendo Network verwendet werden kann, einschließlich dazu, Ihre Nintendo Network ID gegenüber anderen Nutzern darzustellen. 
"Nintendo-Gerät" bezieht sich auf ein elektronisches Gerät, das von Nintendo unter der Marke "Nintendo®" hergestellt und vertrieben wird und das mit einer Nintendo Network ID verknüpft werden kann. 
"Nintendo Network" bezieht sich auf alle Spiele, Anwendungen, Software, Dienste, Portale, Daten und andere Inhalte, ob kommerziellen oder nicht kommerziellen Inhalts, von Nintendo oder dritten Partnerunternehmen von Nintendo, die Nutzern mit einer registrierten Nintendo Network ID zur Verfügung stehen, wenn sie mit ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät eine Verbindung zum Internet herstellen oder wenn sie auf Spiele, Anwendungen, Software, Portale, Nachrichten, Informationen, Daten und andere Inhalte zugreifen, die auf einem anderen mit dem Internet verbundenen Gerät als Inhalte des Nintendo Networks identifiziert wurden. 
"Nintendo Shop-Services" bezieht sich auf alle Anwendungen, Software und Dienste, die im Nintendo Network verfügbar sind und die es Nutzern erlauben, (i) Lizenzen für Spiele, Anwendungen, Software, zusätzliche Inhalte für Spiele, Anwendungen und Software, Gutscheine für digitale Dienste und andere digitale Inhalte kostenlos oder kostenpflichtig unter ihrer Nintendo Network ID zu registrieren und/oder (ii) Physische Produkte von Nintendo unter Verwendung ihrer Nintendo Network ID zu kaufen. 
"Nutzergenerierte Inhalte" bezeichnet jede Art von Kommunikation, Nachrichten, Texten, Bildern, Zeichnungen, Fotos, Klang-, Stimm- und Tonaufnahmen, Musik, Filmen, Informationen, Daten und alle anderen Materialien und Inhalte (einschließlich Benutzernamen, Spitznamen, angepasster Mii-Charaktere, Mii-Spitznamen, angepasster Levels, Karten, Szenarien usw.), die von Nintendo Network-Nutzern erstellt oder an diese lizenziert worden sind und die von einem Nintendo Network-Nutzer auf einem Nintendo-Gerät und/oder über das Nint]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[endo Network gepostet, gesendet oder auf andere Weise verfügbar gemacht werden. 
"Physische Produkte" bezieht sich auf materielle und physische Objekte.
"Shop-Services Dritter" bezieht sich auf alle Anwendungen, Software und Dienste, die von Dritten angeboten werden und auf die möglicherweise über das Nintendo Network zugegriffen werden kann, die jedoch nicht unter der Nintendo Network ID registriert sind und es Nutzern erlauben, Lizenzen für Spiele, Anwendungen, Software und andere digitale Inhalte Dritter gemäß den von Dritten festgelegten Bedingungen zu erhalten.
"Verknüpftes Nintendo-Gerät" bezieht sich auf ein Nintendo-Gerät, das mit einer Nintendo Network ID verknüpft wurde. 

1.2	Nintendo Network ID 
Um das Nintendo Network zu nutzen, müssen Sie eine Nintendo Network ID registrieren. Sie müssen bei der Registrierung richtige und vollständige Daten angeben und Ihre Registrierungsdaten aktualisieren, wenn sich diese ändern. 
Während der Registrierung müssen Sie das Land, in dem Sie Ihren Wohnsitz haben, angeben. Die Nintendo Network ID ist mit diesem Land verknüpft. Wenn Sie in ein anderes Land ziehen, können Sie Ihre Nintendo Network ID (einschließlich Digitaler Produkte) unter Umständen nicht mehr nutzen und müssen eventuell eine andere Nintendo Network ID erstellen, wenn Sie das Nintendo Network in diesem neuen Land verwenden möchten. Wenn Sie zurück in das Land ziehen, in welchem Ihre Nintendo Network ID registriert wurde, können Sie Ihre ursprüngliche Nintendo Network ID wieder nutzen.
Die Nintendo Network ID ist für Sie persönlich bestimmt und Sie dürfen Ihre Nintendo Network ID nicht verkaufen, damit handeln, abtreten oder auf sonstige Weise auf eine andere Person oder Organisation übertragen.
Sie sind für alle Transaktionen, die mithilfe Ihrer Nintendo Network ID getätigt werden, verantwortlich. Sie müssen Ihre Login-Daten stets sicher aufbewahren. Wird Ihnen ein Sicherheitsverstoß bekannt, wie z. B. ein unbefugter Zugriff auf Ihre Nintendo Network ID durch Dritte, ein Verlust, Diebstahl ode]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[r die Offenlegung Ihrer Login-Daten, oder haben Sie den begründeten Verdacht, dass ein solcher Sicherheitsverstoß stattgefunden hat, müssen Sie Nintendo sofort darüber informieren.
Nintendo kann Ihnen nach eigenem Ermessen erlauben, Ihre Nintendo Network ID mit einem oder mehreren Nintendo-Geräten zu verknüpfen. Ist Ihre Nintendo Network ID mit einem Nintendo-Gerät verknüpft, müssen Sie Ihre Nintendo Network ID und alle anderen persönlichen Inhalte auf dem Verknüpften Nintendo-Gerät löschen, bevor Sie Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät an eine andere Person verkaufen oder sonst übertragen.
Kinder können eine Nintendo Network ID verwenden, die für sie von einem Elternteil oder gesetzlichen Vertreter eingerichtet wurde. Eltern oder gesetzliche Vertreter müssen die Nutzung des Nintendo Networks durch ihr Kind jederzeit beaufsichtigen. Eltern oder gesetzliche Vertreter sind für die Nutzung der von Nintendo angebotenen Funktionen zur Altersbeschränkung verantwortlich, wenn sie die Nutzung des Nintendo Networks durch ihr Kind einschränken möchten.

1.3	Nutzung des Nintendo Networks
Das Nintendo Network ist ausschließlich für Ihre persönliche, nicht gewerbliche Nutzung in Ihrer Freizeit bestimmt. Das Nintendo Network darf nicht zu anderen Zwecken verwendet werden.
Sie sind für alle Kosten verantwortlich, die im Zusammenhang mit der Nutzung des Nintendo Networks über Ihre Nintendo Network ID anfallen, gleich ob diese von Ihnen selbst oder Ihren Freunden, Ihrer Familie oder anderen Dritten verursacht werden (einschließlich Kosten für die Internet-Verbindung, Kosten für die erforderliche Ausrüstung und etwaiger anderer relevanter Kosten und Gebühren). Die genaue Höhe der Kosten ist unter anderem von dem Gerät abhängig, das Sie für den Zugang zum Nintendo Network verwenden, von Ihren Aktivitäten im Nintendo Network und von den Bedingungen Ihres Internetzugangsanbieters. 
Das Nintendo Network ist nicht in allen Ländern verfügbar. Spiele, Anwendungen, Software, Dienste, Portale, Daten und andere im Nintendo Network angebot]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[ene Inhalte können von Land zu Land unterschiedlich sein. Nintendo kann das Nintendo Network von Zeit zu Zeit ganz oder teilweise zum Nutzen der Nintendo Network-Nutzer ändern. 

1.4	Nutzergenerierte Inhalte
Nintendo ist nicht für Nutzergenerierte Inhalte verantwortlich. Nutzergenerierte Inhalte liegen in der alleinigen Verantwortung des Nintendo Network-Nutzers, der solche Nutzergenerierten Inhalte über das Nintendo Network gepostet, gesendet oder auf andere Weise zugänglich gemacht hat. Nintendo ist nicht verpflichtet, Nutzergenerierte Inhalte zu überwachen. Erlangt Nintendo jedoch Kenntnis von möglicherweise gesetzeswidrigen oder unangemessenen Nutzergenerierten Inhalten, so behält sich Nintendo das Recht vor, nach eigenem Ermessen solche Nutzergenerierten Inhalte zu löschen oder den Zugang dazu zu sperren. 
Wenn Sie Nutzergenerierte Inhalte über das Nintendo Network posten, senden oder anderweitig verfügbar machen, gewähren Sie Nintendo das nicht ausschließliche, weltweite, gebührenfreie, unbefristete und voll übertragbare Recht, Nutzergenerierte Inhalte über das Nintendo Network, wie von der Anwendung, die Sie nutzen, um solche Nutzergenerierten Inhalte zu posten, zu senden oder anderweitig verfügbar zu machen, vorgesehen, zu vervielfältigen, zu veröffentlichen und verfügbar zu machen. Dies gilt nicht für Nutzergenerierte Inhalte, die in privaten Nachrichten oder in einer anderen Form von privater Kommunikation enthalten sind.
Sie bestätigen, dass, abhängig von der Anwendung, die Sie innerhalb des Nintendo Networks nutzen, Ihre Nutzergenerierten Inhalte von Dritten angesehen, vervielfältigt, veröffentlicht und/oder verändert werden können. Sie sollten daher persönliche Informationen, wie z. B. Ihren Namen, Ihre E-Mail-Adresse, Ihre Adresse oder Telefonnummer oder andere sensible Daten, nicht in Nutzergenerierte Inhalte einfügen.
Sie bestätigen, dass das Nintendo Network jederzeit ganz oder teilweise geändert werden kann und Nutzergenerierte Inhalte jederzeit vom Nintendo Network gelöscht werden können.]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[ Nintendo ist nicht verpflichtet, Nutzergenerierte Inhalte zu speichern.
Nutzergenerierte Inhalte, die Sie posten, senden oder auf andere Weise über das Nintendo Network verfügbar machen, müssen den Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien entsprechen.

1.5	Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien
Bei der Nutzung des Nintendo Networks müssen Sie die Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien einhalten, die Regeln enthalten, die erstellt wurden, um das Nintendo Network zu einer angenehmen und sicheren Umgebung zu machen.
Die Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien verbieten ungesetzliches, schädigendes oder in anderer Weise unangebrachtes Verhalten, insbesondere:
• Ungesetzliche, belästigende, hasserfüllte, beleidigende, in Verlegenheit bringende, anstößige, obszöne, sexuell freizügige oder auf andere Weise anstößige Handlungen in Verbindung mit dem Nintendo Network.
• Angabe falscher Daten bei der Registrierung der Nintendo Network ID oder bei der Nutzung des Nintendo Networks; betrügerische Handlungen im Nintendo Network (insbesondere in Verbindung mit Transaktionen innerhalb der Nintendo Shop-Services).
• Erstellen, Übertragen oder Abspielen nicht autorisierter Vervielfältigungen von Spielen, Anwendungen, Software, zusätzlichen Inhalten, Musik, Bildern, Videos und von anderen Inhalten, die über das Nintendo Network verfügbar sind.
• Erstellen neuer Versionen von existierenden Digitalen Produkten ("Derivate").
• Verwendung von Cheats, Automationssoftware (Bots), Hacks, Mods oder anderer unzulässiger Software, die konzipiert wurde, um das Nintendo Network oder einen Teil davon zu verändern.
• Erlangen unbefugten Zugangs zu Nintendos Computern, Hardware, Ausrüstung, Servern oder zu Netzwerken, die zur Unterstützung des Nintendo Networks verwendet werden; das Hosten, Abfangen, Emulieren oder das Rückentwickeln ("Reverse Engineering") eines Teils eines Verknüpften Nintendo-Geräts oder des Nintendo Networks oder das Umleiten von Kommunikationsprotokollen, die von Nintendo als Teil des Nintendo Networks verwendet we]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[rden, ungeachtet der dazu verwendeten Methode.
• Teilnahme an kommerziellen Aktivitäten oder Werbeaktivitäten oder die Organisation von Treffen über das Nintendo Network. 
• Nutzung der Nintendo Network ID eines anderen Nutzers ohne Erlaubnis.
• Verkauf, Tausch, Abtretung oder die anderweitige Übertragung einer Nintendo Network ID an eine andere bzw. mit einer anderen Person oder Organisation.
• Posten, Senden oder anderweitiges Verfügbarmachen von Inhalten über das Nintendo Network, die die Rechte anderer verletzen, einschließlich Patentrechte, Markenrechte, Geschäfts- und Betriebsgeheimnisse, Urheberrechte, Persönlichkeitsrechte, Rechte am eigenen Bild oder anderer Rechte an geistigem Eigentum oder Eigentumsrechte.
• Posten, Senden oder anderweitiges Verfügbarmachen von Inhalten über das Nintendo Network, die persönliche Daten (einschließlich Fotos, Bildern und Videos) von Dritten enthalten, ohne deren Erlaubnis. 
• Verkauf, Handel, Abtretung, Lizenzierung oder ein anderweitiges Übertragen virtuellen Eigentums gegen echtes Geld oder gegen Guthaben, das einer Nintendo Network ID gutgeschrieben wurde, wobei sich "virtuelles Eigentum" auf Features von Spielen oder anderen Inhalten bezieht, die mit anderen Nintendo Network-Nutzern kostenlos oder gegen eine spielinterne virtuelle Währung getauscht werden können. 

1.6	Features für Hintergrundkommunikation
Wenn Ihre Nintendo Network ID mit einem Nintendo-Gerät verknüpft und Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät mit dem Internet verbunden ist, kann Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät eine automatische Hintergrundkommunikation mit Nintendo-Servern und anderen Verknüpften Nintendo-Geräten durchführen.
Die Hintergrundkommunikation mit Nintendo-Servern ermöglicht es Ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät, System-Updates, Updates für Software und Anwendungen, die auf Ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät installiert sind, Updates für Inhalte des Nintendo Networks, neue Anwendungen und wichtige Servicemitteilungen von Nintendo zu empfangen. Ein System-Update Ihres Verknüpften Nintendo-G]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[eräts kann erforderlich sein, damit Sie alle Features des Nintendo Networks nutzen können.
Die Hintergrundkommunikation mit anderen Verknüpften Nintendo-Geräten erfolgt in Abhängigkeit von der Anwendung, die Sie nutzen. Sie werden in der jeweiligen Anwendung über die Features für Hintergrundkommunikation informiert. 
Sie können die Features für Hintergrundkommunikation in den Einstellungen Ihres Verknüpften Nintendo-Geräts oder in den Einstellungen der jeweiligen Anwendung deaktivieren. Sie können die Features für Hintergrundkommunikation auch vollständig deaktivieren, indem Sie die Verbindung Ihres Verknüpften Nintendo-Geräts mit dem Internet trennen. 

1.7	Inhalte Dritter
Das Nintendo Network kann Zugang zu Inhalten Dritter anbieten. Inhalte Dritter werden ausschließlich auf Verantwortung dieser Dritten angeboten und vertrieben. Nintendo übernimmt diesbezüglich keine Haftung. Inhalte Dritter können den Bedingungen unterliegen, die von den jeweiligen Dritten zur Verfügung gestellt werden.
Die von Nintendo angebotenen Funktionen zur Altersbeschränkung können bei Inhalten Dritter eventuell nicht funktionieren. In diesem Fall werden Sie möglicherweise vorher benachrichtigt und erhalten eine Möglichkeit, den Zugang Ihres Kindes zu solchen Inhalten Dritter zu blockieren.

1.8	Geistiges Eigentum von Nintendo
Nintendo besitzt alle Rechte, Eigentumsrechte und Ansprüche (einschließlich aller Rechte an geistigem Eigentum) am Geistigen Eigentum von Nintendo, die erforderlich sind, um das Nintendo Network zu betreiben, oder hat entsprechende Nutzungsrechte und Rechte zur Erteilung einer Unterlizenz. Nintendo erteilt Ihnen eine persönliche Lizenz zur Nutzung des Geistigen Eigentums von Nintendo, soweit dies erforderlich ist, um das Nintendo Network in Übereinstimmung mit diesem Vertrag zu nutzen. Sie sind nicht berechtigt, diese Lizenz an eine andere Person oder Organisation zu übertragen, abzutreten, unterzulizenzieren oder anderweitige Verfügungen in Bezug auf diese Lizenz zu treffen; ferner sind Sie nicht berecht]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[igt, das Geistige Eigentum von Nintendo zu kommerziellen Zwecken zu verwenden. Abgesehen von der mit diesem Vertrag gewährten Lizenz gewährt Nintendo Ihnen keine Rechte, Eigentumsrechte oder Ansprüche an dem Geistigen Eigentum von Nintendo. Nintendo behält sich alle Rechte am Geistigen Eigentum von Nintendo vor.

1.9	Nintendos Haftung Ihnen gegenüber
Nintendo haftet nach den gesetzlichen Bestimmungen (a) für Schäden aus der Verletzung von Leben, des Körpers und/oder der Gesundheit, (b) im Fall von Vorsatz, (c) im Fall von grober Fahrlässigkeit und/oder (d) falls Nintendo gegen die Vorschriften des deutschen Produkthaftungsgesetzes verstößt. Ohne die vorstehende Regelung zu beschränken, haftet Nintendo für leichte Fahrlässigkeit nur bei Verletzung einer "wesentlichen" Vertragspflicht. "Wesentliche" Vertragspflichten in diesem Sinne sind Pflichten, die für die Erfüllung dieses Vertrags erforderlich sind, deren Verletzung die Erreichung des Vertragszwecks gefährdet und auf deren Einhaltung Sie regelmäßig vertrauen dürfen. In solchen Fällen wird die Haftung auf typische und vorhersehbare Schäden begrenzt; in anderen Fällen ist Nintendo für leichte Fahrlässigkeit nicht haftbar.

1.10	Haftungsfreistellung
Sie bestätigen, Nintendo, dessen verbundene Unternehmen und Tochtergesellschaften von allen Verlusten, Haftung oder Ansprüchen (einschließlich angemessener Rechtsanwaltskosten), die sich aus oder im Zusammenhang mit Ihrer Nutzung des Nintendo Networks in ungesetzlicher Weise oder anderweitig unter Verletzung der Bedingungen dieses Vertrags (einschließlich und ohne Einschränkung der Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien) ergeben, freizustellen. Diese Haftungsfreistellung beinhaltet insbesondere alle Arten von Verlusten, Haftung und Ansprüchen, die sich aus oder im Zusammenhang mit einem Nutzergenerierten Inhalt ergeben, einschließlich Fotos, Videos oder anderer Materialien, die Sie hochladen. 

1.11	Änderungen zu diesem Vertrag
Eine aktuelle Version dieses Vertrags ist jederzeit auf der Webseite von Nintendo ]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[verfügbar. Nintendo ist berechtigt, die Bedingungen dieses Vertrags jederzeit zu ändern, soweit dies notwendig oder hilfreich ist, um den Service zu verbessern oder die Bedingungen an veränderte technische oder rechtliche Anforderungen anzupassen. Wenn wir Änderungen vornehmen, werden wir Sie über Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät benachrichtigen (unter der Voraussetzung, dass Ihre Nintendo Network ID mit einem Nintendo-Gerät verknüpft und Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät mit dem Internet verbunden ist) und auch per E-Mail. Wenn Sie diesen Änderungen nicht innerhalb von vier Wochen, nachdem sie Ihnen mitgeteilt wurden, widersprechen, gelten die Änderungen als akzeptiert (Sie werden hiervon entsprechend benachrichtigt). Sollten Sie den Änderungen widersprechen, behält Nintendo sich das Recht vor, diesen Vertrag oder einen Teil dieses Vertrags innerhalb einer angemessenen Frist zu kündigen, und Sie müssen sich erneut registrieren, wenn Sie das Nintendo Network weiterhin unter den neuen Bedingungen nutzen möchten. 

1.12	Kündigung und Übertragung des Vertrags
Sie können diesen Vertrag jederzeit kündigen, indem Sie Ihre Nintendo Network ID löschen. 
Nintendo ist berechtigt, diesen Vertrag oder einen Teil dieses Vertrags jederzeit fristlos zu kündigen, wenn Sie gegen die Bedingungen dieses Vertrags verstoßen. Im Fall geringfügiger Verstöße wird Nintendo Sie wegen der Nichteinhaltung zunächst abmahnen und Ihnen die Gelegenheit geben, diese Nichteinhaltung zu beheben. Ist Ihr Verhalten jedoch völlig inakzeptabel, ist Nintendo nicht verpflichtet, Sie vorher abzumahnen. Ein Verhalten gilt als völlig inakzeptabel, wenn es zu schwerwiegenden Verstößen gegen die Nintendo Network-Verhaltensrichtlinien oder andere wichtige Bestimmungen dieses Vertrags kommt. 
Nintendo ist auch dann jederzeit berechtigt, diesen Vertrag oder einen Teil dieses Vertrags zu kündigen, wenn rechtliche, technische oder wirtschaftliche Gründe dafür vorliegen. In diesem Fall werden wir Sie vorher mit einer angemessenen Frist informieren.
Die Kündigung ]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[dieses Vertrags, gleich aus welchem Grund, führt zur Kündigung aller Lizenzen, die im Rahmen des Vertrags gewährt wurden, und verhindert Ihre Nutzung des Nintendo Networks, einschließlich der Nintendo Shop-Services. Die Kündigung eines Teils dieses Vertrags kann Ihre Nutzung von ausgewählten Anwendungen und Funktionen des Nintendo Networks einschränken.
Wird dieser Vertrag, gleich aus welchem Grund, gekündigt, so bleiben die Vertragsziffern 1.8, 1.9, 1.10, 1.13 und 1.14 in Kraft. 
Nintendo ist berechtigt, nach eigenem Ermessen das gesamte Vertragsverhältnis, das mit Ihnen im Rahmen dieses Vertrags besteht, an sein verbundenes Unternehmen Nintendo Co. Ltd., in 11-1 Hokotate-cho, Kamitoba, Minami-ku, Kyoto, Japan, zu übertragen. Nintendo wird Sie über eine solche Übertragung mindestens einen Monat vorher informieren. 

1.13	Auslegung des Vertrags
Stellt sich heraus, dass ein Teil dieses Vertrags ungültig oder nicht durchsetzbar ist, findet dieser Teil des Vertrags keine Anwendung mehr. Sie erklären sich damit einverstanden, dass der ungültige Teil als aus diesem Vertrag gestrichen gilt, dass jedoch alle anderen Teile des Vertrags in Kraft bleiben. Sie erklären sich weiterhin einverstanden, dass wir den ungültigen Teil durch eine Bestimmung ersetzen dürfen, die die ursprüngliche Absicht widerspiegelt oder dieser am nächsten kommt.

1.14	Geltendes Recht
Dieser Vertrag und etwaige Ansprüche im Zusammenhang mit diesem Vertrag unterliegen deutschem Recht unter Ausschluss des Übereinkommens der Vereinten Nationen über Verträge über den internationalen Warenkauf (UN-Kaufrecht) und ungeachtet etwaiger bestehender Kollisionsnormen des Internationalen Privatrechts.

1.15	Kundenservice
Wenn Sie Fragen zu diesem Vertrag haben, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail. Die Kontaktdaten des für Sie zuständigen Nintendo Kundenservice finden Sie auf http://contact.nintendo.eu.

2	Shop-Services

2.1	Nintendo Shop-Services
Das Nintendo Network kann Zugang zu den Nintendo Shop-Services bieten. Sie können die Nintendo Sho]]></main_text><main_text index="12"><![CDATA[p-Services nutzen, um Digitale Produkte von Nintendo oder Dritten zu erwerben, um Physische Produkte von Nintendo zu kaufen sowie um Digitale Produkte auf Ihr Verknüpftes Nintendo-Gerät und/oder über das Nintendo Network herunterzuladen und zu nutzen. 

2.1.1	Digitale Produkte

2.1.1.1 	Registrierung Digitaler Produkte
Damit Sie Digitale Produkte herunterladen und nutzen können, ist es erforderlich, dass eine Lizenz für das jeweilige Digitale Produkt unter Ihrer Nintendo Network ID registriert wird.
Die Lizenz für Digitale Produkte kann auf verschiedene Arten erworben werden. Dies ist abhängig von der Verfügbarkeit in Ihrem Land.
Falls die Lizenz für ein Digitales Produkt in den Nintendo Shop-Services kostenlos angeboten wird, wird die Lizenz unter Ihrer Nintendo Network ID registriert, nachdem Sie den jeweiligen Auftrag in den Nintendo Shop-Services erteilt haben.
Wird die Lizenz für ein Digitales Produkt zum Kauf in den Nintendo Shop-Services von Nintendo oder Dritten angeboten, wird die Lizenz unter Ihrer Nintendo Network ID registriert, nachdem Sie den jeweiligen Auftrag in den Nintendo Shop-Services erteilt und die Zahlung, wie jeweils zutreffend, an Nintendo oder an Dritte vorgenommen haben.
Die Lizenz für ein Digitales Produkt kann auch außerhalb der Nintendo Shop-Services gekauft oder erworben werden. In diesem Fall werden Sie über das entsprechende Verfahren zur Registrierung der Lizenz für ein Digitales Produkt unter Ihrer Nintendo Network ID informiert.
Sofern nichts anderes angegeben wird, ist die Lizenz für ein Digitales Produkt an Ihre Nintendo Network ID gebunden und erlaubt Ihnen die Nutzung des Digitalen Produkts nur auf dem Verknüpften Nintendo-Gerät, auf welches das Digitale Produkt ursprünglich heruntergeladen wurde. Sofern nichts anderes angegeben wird, dürfen alle Nutzer, deren Nintendo Network ID auf diesem Verknüpften Nintendo-Gerät registriert wurde, das jeweilige Digitale Produkt nutzen.
WICHTIG: Wenn Sie eine Lizenz für ein Digitales Produkt von Dritten erwerben, wird Nintend]]></main_text><main_text index="13"><![CDATA[o lediglich die technische Infrastruktur zur Verfügung stellen, um es Ihnen zu ermöglichen, die Lizenz unter Ihrer Nintendo Network ID zu registrieren. Nintendo ist jedoch weder ein Verkäufer noch eine Partei unter irgendeinem Vertrag, den Sie mit solchen Dritten schließen, und Nintendo übernimmt diesbezüglich keine Haftung.

2.1.1.2 Lizenzen für Digitale Produkte
Alle Digitalen Produkte, die unter Ihrer Nintendo Network ID registriert wurden, und alle Updates solcher Digitalen Produkte sind ausschließlich für die persönliche und nicht gewerbliche Nutzung auf einem Verknüpften Nintendo-Gerät und/oder über das Nintendo Network lizenziert. Digitale Produkte dürfen nicht für andere Zwecke verwendet werden. Insbesondere dürfen Sie ohne das schriftliche Einverständnis von Nintendo Digitale Produkte weder verleasen oder vermieten noch irgendeinen Teil Digitaler Produkte unterlizenzieren, veröffentlichen, kopieren, verändern, anpassen, übersetzen, rückentwickeln ("Reverse Engineering"), dekompilieren oder zerlegen, sofern dies nicht nach dem anwendbaren Recht ausdrücklich erlaubt ist.

2.1.2	Physische Produkte

2.1.2.1 Bestellverfahren
Wenn Sie ein Physisches Produkt von Nintendo in den Nintendo Shop-Services zum Kauf auswählen, erhalten Sie einen Überblick über Ihre Bestellung und Sie bekommen die Möglichkeit, diese zu ändern, bevor Sie mit Nintendo einen verbindlichen Kaufvertrag schließen.

2.1.2.2	Lieferung und Zoll
Während des Kaufvorgangs erhalten Sie die Möglichkeit, die Lieferadresse für Ihre Bestellung einzugeben. Vor dem Kauf werden Sie über die Länder informiert, in welche die Lieferung von Physischen Produkten möglich ist. Für etwaige Zollgebühren oder Steuern im Land, in das die Lieferung erfolgen soll, sind Sie verantwortlich. 

2.1.2.3	Eigentumsvorbehalt
Alle Physischen Produkte, die an Sie geliefert werden, bleiben bis zu ihrer vollständigen Bezahlung Eigentum von Nintendo.

2.1.3	Mängel
Im Falle eines Mangels gelten die gesetzlichen Bestimmungen. Besteht eine zusätzliche Herstellergewäh]]></main_text><main_text index="14"><![CDATA[rleistung, bestehen alle Ansprüche, die auf einer Herstellergewährleistung basieren, unabhängig von möglichen gesetzlichen Ansprüchen, die Ihnen zustehen können, und lassen diese unberührt.

2.1.4	Zahlungsarten
Wenn Sie die Lizenz für ein Digitales Produkt von Nintendo erwerben oder ein Physisches Produkt von Nintendo kaufen, kann Nintendo, vorbehaltlich der Verfügbarkeit in Ihrem Land, verschiedene Zahlungsarten anbieten. 
Nintendo kann Ihnen ermöglichen, zur Zahlung von Digitalen und Physischen Produkten, die Sie von Nintendo in den Nintendo Shop-Services erworben haben, ein bestehendes Guthaben zu verwenden. Guthaben können auf Ihre Nintendo Network ID geladen werden, indem Sie eine Kreditkarte verwenden, indem Sie einen digitalen Code eingeben, der auf einer im Einzelhandel erhältlichen Nintendo eShop Card aufgedruckt ist, oder auf andere Weise, die Ihnen von Nintendo mitgeteilt wurde.
Die Guthaben sind an Ihre Nintendo Network ID gebunden und können nicht auf eine andere Person oder Organisation übertragen werden. Die Guthaben sind nicht erstattungsfähig und können nicht in Bargeld oder Gutschriften umgetauscht werden. Guthaben können ausschließlich dazu verwendet werden, Digitale und/oder Physische Produkte von Nintendo in den Nintendo Shop-Services zu erwerben.
Nintendo ist berechtigt, nach eigenem Ermessen den Höchstbetrag des Guthabens, das auf Ihre Nintendo Network ID geladen werden kann, zu beschränken.
Für die Verwendung von Guthaben über Ihre Nintendo Network ID sind Sie verantwortlich.
Wenn Sie die Lizenz für ein Digitales Produkt von Dritten erwerben, werden Sie von diesen Dritten über die anwendbaren Zahlungsarten informiert.

2.1.5	Kaufhistorie 
Für alle Transaktionen innerhalb der Nintendo Shop-Services (Registrierung einer Lizenz für Digitale Produkte, Zahlung für Digitale Produkte, Kauf von Physischen Produkten, Aufladen von Guthaben usw.) erhalten Sie einen elektronischen Beleg, in dem die Transaktion bestätigt wird. Dieser Beleg wird Ihnen per E-Mail zugeschickt oder in Ihrer Kauf]]></main_text><main_text index="15"><![CDATA[historie angezeigt, die Sie jederzeit über Ihre Nintendo Network ID aufrufen können. 

2.2	Shop-Services Dritter
Das Nintendo Network kann Ihnen Zugang zu Shop-Services Dritter anbieten. Shop-Services Dritter werden von Dritten unter alleiniger Verantwortung Dritter angeboten. Nintendo wird weder zu einer Vertragspartei, noch ist Nintendo in irgendeiner anderen Weise an einem Vertrag beteiligt, den Sie mit Dritten über Shop-Services Dritter abschließen können. Produkte, die Sie über Shop-Services Dritter erwerben können, sind nicht unter Ihrer Nintendo Network ID registriert. Nintendo übernimmt keine Haftung für Shop-Services Dritter. Shop-Services Dritter unterliegen den Bedingungen, die von den jeweiligen Dritten zur Verfügung gestellt werden.
ENDE DES VERTRAGS ZUM NINTENDO NETWORK

============================
Widerrufsbelehrung für Physische Produkte
Widerrufsrecht
Sie haben das Recht, binnen vierzehn Tagen ohne Angabe von Gründen diesen Vertrag zu widerrufen. 
Die Widerrufsfrist beträgt vierzehn Tage ab dem Tag, an dem Sie oder ein von Ihnen benannter Dritter, der nicht der Beförderer ist, die Waren in Besitz genommen haben bzw. hat.
Um Ihr Widerrufsrecht auszuüben, müssen Sie uns (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland, Telefonnummer: +49 69 66105 900, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412, E-Mail-Adresse: info@nintendo.de) mittels einer eindeutigen Erklärung (z.B. ein mit der Post versandter Brief, Telefax oder E-Mail) über Ihren Entschluss, diesen Vertrag zu widerrufen, informieren. Sie können dafür das beigefügte Muster-Widerrufsformular verwenden, das jedoch nicht vorgeschrieben ist.
Zur Wahrung der Widerrufsfrist reicht es aus, dass Sie die Mitteilung über die Ausübung des Widerrufsrechts vor Ablauf der Widerrufsfrist absenden.

Folgen des Widerrufs
Wenn Sie diesen Vertrag widerrufen, haben wir Ihnen alle Zahlungen, die wir von Ihnen erhalten haben, einschließlich der Lieferkosten (mit Ausnahme der zusätzlichen Kosten, die sich daraus ergeben, dass S]]></main_text><main_text index="16"><![CDATA[ie eine andere Art der Lieferung als die von uns angebotene, günstigste Standardlieferung gewählt haben), unverzüglich und spätestens binnen vierzehn Tagen ab dem Tag zurückzuzahlen, an dem die Mitteilung über Ihren Widerruf dieses Vertrags bei uns eingegangen ist. Für diese Rückzahlung verwenden wir dasselbe Zahlungsmittel, das Sie bei der ursprünglichen Transaktion eingesetzt haben, es sei denn, mit Ihnen wurde ausdrücklich etwas anderes vereinbart; in keinem Fall werden Ihnen wegen dieser Rückzahlung Entgelte berechnet. Wir können die Rückzahlung verweigern, bis wir die Waren wieder zurückerhalten haben oder bis Sie den Nachweis erbracht haben, dass Sie die Waren zugesandt haben, je nachdem, welches der frühere Zeitpunkt ist.
Sie haben die Waren unverzüglich und in jedem Fall spätestens binnen vierzehn Tagen ab dem Tag, an dem Sie uns über den Widerruf dieses Vertrages unterrichten, an uns zurückzusenden oder zu übergeben. Die Frist ist gewahrt, wenn Sie die Waren vor Ablauf der Frist von vierzehn Tagen absenden. 
Sie tragen die unmittelbaren Kosten der Rücksendung der Waren.
Sie müssen für einen etwaigen Wertverlust der Waren nur aufkommen, wenn dieser Wertverlust auf einen zur Prüfung der Beschaffenheit, Eigenschaften und Funktionsweise der Waren nicht notwendigen Umgang mit ihnen zurückzuführen ist.

***
Widerrufsbelehrung für Digitale Inhalte 
Widerrufsrecht
Sie haben das Recht, binnen vierzehn Tagen ohne Angabe von Gründen diesen Vertrag zu widerrufen. 
Die Widerrufsfrist beträgt vierzehn Tage ab dem Tag des Vertragsschlusses.
Um Ihr Widerrufsrecht auszuüben, müssen Sie uns (Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Telefonnummer: +49 69 66105 900, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412, E-Mail-Adresse: info@nintendo.de) mittels einer eindeutigen Erklärung (z.B. ein mit der Post versandter Brief, Telefax oder E-Mail) über Ihren Entschluss, diesen Vertrag zu widerrufen, informieren. Sie können dafür das beigefügte Muster-Widerrufsformular verwenden, das jedoch nicht vorgesch]]></main_text><main_text index="17"><![CDATA[rieben ist.
Zur Wahrung der Widerrufsfrist reicht es aus, dass Sie die Mitteilung über die Ausübung des Widerrufsrechts vor Ablauf der Widerrufsfrist absenden.

Folgen des Widerrufs
Wenn Sie diesen Vertrag widerrufen, haben wir Ihnen alle Zahlungen, die wir von Ihnen erhalten haben, einschließlich der Lieferkosten (mit Ausnahme der zusätzlichen Kosten, die sich daraus ergeben, dass Sie eine andere Art der Lieferung als die von uns angebotene, günstigste Standardlieferung gewählt haben), unverzüglich und spätestens binnen vierzehn Tagen ab dem Tag zurückzahlen, an dem die Mitteilung über Ihren Widerruf dieses Vertrags bei uns eingegangen ist. Für diese Rückzahlung verwenden wir dasselbe Zahlungsmittel, dass Sie bei der ursprünglichen Transaktion eingesetzt haben, es sei denn, mit Ihnen wurde ausdrücklich etwas anderes vereinbart; in keinem Fall werden Ihnen wegen dieser Rückzahlung Entgelte berechnet.

***
Das Widerrufsrecht erlischt vorzeitig bei Verträgen
•	zur Lieferung versiegelter Waren, die aus Gründen des Gesundheitsschutzes oder der Hygiene nicht zur Rückgabe geeignet sind, wenn ihre Versiegelung nach der Lieferung entfernt wurde;
•	zur Lieferung von Ton- oder Videoaufzeichnungen oder Software (wie etwa PC- und Videospiele) in einer versiegelten Packung, wenn die Versiegelung nach der Lieferung entfernt wurde;
•	zur Lieferung von nicht auf einem körperlichen Datenträger befindlichen digitalen Inhalten, wenn wir mit der Ausführung des Vertrages begonnen haben, nachdem Sie ausdrücklich zugestimmt haben, dass wir mit der Ausführung des Vertrages vor Ablauf der Widerrufsfrist beginnen und Ihre Kenntnis davon bestätigt haben, dass Sie durch Ihre Zustimmung mit Beginn der Ausführung des Vertrages Ihr Widerrufsrecht verlieren;
•	über die Erbringung von Dienstleistungen, wenn wir die Dienstleistung vollständig erbracht haben und mit der Ausführung der Dienstleistung erst begonnen haben, nachdem Sie dazu Ihre ausdrückliche Zustimmung erteilt haben und gleichzeitig Ihre Kenntnis davon bestätigt haben, das]]></main_text><main_text index="18"><![CDATA[s Sie Ihr Widerrufsrecht bei vollständiger Vertragserfüllung durch uns verlieren.

***
Muster-Widerrufsformular
(Wenn Sie den Vertrag widerrufen wollen, dann füllen Sie bitte dieses Formular aus und senden Sie es zurück.)
- An Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland, Telefaxnummer: +49 69 667747 95412, E-Mail-Adresse: info@nintendo.de:
- Hiermit widerrufe(n) ich/wir ( * ) den von mir/uns ( * ) abgeschlossenen Vertrag über den Kauf der folgenden Waren ( * )/die Erbringung der folgenden Dienstleistungen ( * ):
- Bestellt am ( * )/erhalten am ( * ):
- Name des/der Verbraucher(s):
- Anschrift des/der Verbraucher(s):
- Unterschrift des/der Verbraucher(s) (nur bei Mitteilung auf Papier):
- Datum:
( * ) Unzutreffendes streichen.
======================= 
]]></main_text><sub_text index="1"><![CDATA[II. Nintendo Network-Datenschutzrichtlinie

Die Nintendo of Europe GmbH, Herriotstrasse 4, 60528 Frankfurt am Main, Deutschland ("Nintendo", "wir" oder "uns") respektiert die Datenschutzrechte ihrer Nutzer und erkennt die Wichtigkeit des Schutzes ihrer persönlichen Daten an. Diese Nintendo Network-Datenschutzrichtlinie (die "Datenschutzrichtlinie") ist dazu bestimmt, Sie über Erhebung, Nutzung und Schutz der Informationen, die Sie über das Nintendo Network zur Verfügung stellen, zu informieren.
Wenn Sie eine Nintendo Network ID registrieren und dieser Datenschutzrichtlinie zustimmen, erklären Sie sich damit einverstanden und willigen ein, dass Ihre personenbezogenen Daten in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie erhoben, verarbeitet und genutzt werden.
Wenn Sie eine Nintendo Network ID registrieren und dieser Datenschutzrichtlinie im Namen Ihres Kindes zustimmen, erklären Sie sich damit einverstanden und willigen ein, dass die personenbezogenen Daten Ihres Kindes in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie erhoben, verarbeitet und genutzt werden.
Die Wörter und Begriffe in dieser Datenschutzrichtlinie haben dieselbe Bedeutung wie im Vertrag zum Nintendo Network.

1	Zusammenfassung
Insbesondere willigen Sie ein, dass
•	wir Informationen über Ihre Person erheben (wie z. B. eine E-Mail-Adresse, Geburtsdatum, Land und Region des Wohnsitzes, Geschlecht, Name, Adresse und Telefonnummer); Informationen in Bezug auf das Gerät, das Sie nutzen (wie z. B. IP-Adresse, MAC-Adresse, Seriennummer, Einstellungen zur Internetverbindung); Informationen über Ihre Transaktionen innerhalb der Nintendo Shop-Services und Informationen über die Art und Weise, in der Sie das Nintendo Network und die Nintendo Shop-Services nutzen;
•	wir die erhobenen Informationen dazu nutzen können, um Ihnen Inhalte, Produkte und Dienste anzubieten, die im Nintendo Network verfügbar sind, und insbesondere, um Informationen mit anderen Nutzern des Nintendo Networks zu teilen, wenn Sie sich dazu entschieden haben, an den jeweil]]></sub_text><sub_text index="2"><![CDATA[igen kommunikativen und interaktiven Spielen, Anwendungen oder Diensten im Nintendo Network teilzunehmen;
•	wir die erhobenen Informationen für demografische und statistische Analysen nutzen können, um unsere Inhalte, Produkte und Dienste verbessern und optimieren zu können, sowie für Marketing- und Marktforschungszwecke, um unsere Inhalte, Produkte und Dienste so anpassen zu können, dass Sie Ihre Bedürfnisse erfüllen, und auf Sie zugeschnittene Empfehlungen, Werbemaßnahmen und Angebote, die Ihnen im Nintendo Network angezeigt werden, bereitstellen zu können. Sie können diese Nutzung Ihrer Informationen jederzeit deaktivieren;
•	wir die erhobenen Informationen mit anderen Unternehmen der Nintendo-Gruppe im Europäischen Wirtschaftsraum, in den USA und Japan teilen können. 

2	Welche Informationen erfassen wir?

2.1	Informationen zu Ihrer Person
Zur Registrierung Ihrer Nintendo Network ID müssen Sie Ihre E-Mail-Adresse, das Land Ihres Wohnsitzes, Ihr Geburtsdatum und Geschlecht angeben; die Angabe der Region, in der Sie leben, ist freiwillig.
Wenn dies für besondere Dienste innerhalb des Nintendo Networks erforderlich ist, wie z. B. für die Lieferung Physischer Produkte, fragen wir eventuell nach Ihrem Vor- und Nachnamen, Ihrer Adresse und Telefonnummer.
Wenn Sie Digitale oder Physische Produkte von Nintendo kaufen oder Guthaben auf Ihre Nintendo Network ID über die Nintendo Shop-Services laden, ist es unter Umständen erforderlich, dass Sie Ihre Kreditkarteninformationen (Kreditkartennummer, Verfallsdatum und Prüfziffer) angeben, um die Transaktion zu ermöglichen.

2.2	Informationen zu dem Gerät, das Sie nutzen
Um ein Nintendo-Gerät mit Ihrer Nintendo Network ID zu verknüpfen und die Verbindung des Verknüpften Nintendo-Geräts mit dem Nintendo Network zu ermöglichen, können wir technische Informationen in Bezug auf das Verknüpfte Nintendo-Gerät erfassen, wie z. B. MAC-Adresse, IP-Adresse, Seriennummer oder andere alphanumerische Codes, die dem Verknüpften Nintendo-Gerät zugewiesen wurden. Wenn Sie auf da]]></sub_text><sub_text index="3"><![CDATA[s Nintendo Network von einem anderen elektronischen Gerät aus zugreifen, wie z. B. einem PC, können wir technische Informationen (wie z. B. MAC-Adresse und IP-Adresse) dieses Geräts erfassen.
Wir können außerdem Informationen über die Einstellungen des Geräts, das Sie für den Zugriff auf das Nintendo Network verwenden, erfassen, um Ihr Nintendo Network-Erlebnis zu optimieren. Dazu gehören z. B. Ländereinstellungen, Spracheinstellungen, Einstellungen zu Altersbeschränkungen und Informationen über den Wireless Access Point des Verknüpften Nintendo-Geräts sowie die Bildschirmauflösung und andere Displayeinstellungen eines anderen elektronischen Geräts, das Sie nutzen.

2.3	Informationen zu Ihrer Nutzung der Nintendo Shop-Services 
Wenn Sie die Nintendo Shop-Services nutzen, erfassen wir Informationen über die Registrierung von Lizenzen für Digitale Produkte und über Käufe von Physischen Produkten, Zahlungen für Digitale und Physische Produkte, das Aufladen von Guthaben und über andere Transaktionen, die Sie innerhalb der Nintendo Shop-Services vornehmen. 
Wir können außerdem Informationen über die Art und Weise, in der Sie die Nintendo Shop-Services nutzen, erfassen, wie z. B. welche Digitalen und Physischen Produkte Sie sich ansehen oder auf Ihrer Wunschliste registrieren, welche Bereiche der Nintendo Shop-Services Sie besuchen, wie Sie innerhalb der Nintendo Shop-Services navigieren sowie welche Empfehlungen und Spiele-Bewertungen Sie abgeben. Sie können diese Funktion jederzeit deaktivieren.

2.4	Informationen zu Ihrer Nutzung des Nintendo Networks
Damit Sie auf Inhalte, Produkte und Dienste, die im Nintendo Network verfügbar sind, zugreifen können, verarbeiten wir Ihre Daten in Bezug auf Ihre Aktivitäten, wie z. B. Benutzername und alphanumerische Codes, die Ihrer Nintendo Network ID zugewiesen wurden, Name, Erscheinungsbild und Profil eines Mii-Charakters, der Sie im Nintendo Network repräsentiert, Spitznamen und IDs, die Sie in verschiedenen Anwendungen verwenden, Freunde und Favoriten, die Sie registr]]></sub_text><sub_text index="4"><![CDATA[iert haben, Nintendo Network-Nutzer, mit denen Sie gespielt haben, Nutzergenerierte Inhalte, die Sie hochgeladen, gepostet oder auf andere Weise im Nintendo Network verfügbar gemacht haben, Informationen über Ihre Online-Präsenz sowie andere Daten, die sich speziell auf die von Ihnen genutzten Spiele und Anwendungen beziehen. 
Wir können außerdem Daten über Ihre Aktivitätshistorie erfassen, wie z. B. welche Spiele Sie gespielt und welche Anwendungen Sie auf Ihrem Verknüpften Nintendo-Gerät genutzt haben, zu welchen Zeiten Sie gespielt oder Anwendungen genutzt haben, Ihr aktuelles Level, Ihre Punktezahl und Ihren Standort im Spiel sowie Informationen, die Sie im Rahmen Ihrer Teilnahme an Umfragen angegeben haben. Sie können diese Funktion jederzeit deaktivieren.

2.5	Die Verknüpfung der Nintendo Network ID mit anderen Netzwerken
Das Nintendo Network kann es Ihnen ermöglichen, Ihre Nintendo Network ID mit einem Netzwerk-Konto zu verknüpfen, das von Dritten angeboten wird. Wenn Sie die Konten verknüpfen möchten, werden Ihre Daten in Übereinstimmung mit der Datenschutzrichtlinie eines solchen Netzwerks Dritter behandelt. 
Wenn die Verknüpfung der Konten die Übertragung von Informationen zu Ihrer Person von Nintendo an Dritte erforderlich macht, werden Sie darüber informiert, bevor die Verknüpfung stattfindet, und Sie erhalten die Gelegenheit, die Verknüpfung und Übertragung abzulehnen. 
Nintendo ist für die Nutzung Ihrer Informationen durch Dritte nicht verantwortlich.
Das Nintendo Network kann es Ihnen außerdem ermöglichen, Ihre Nintendo Network ID mit einem anderen von Nintendo angebotenen Konto zu verknüpfen. Wenn Sie sich entscheiden, die Konten zu verknüpfen, werden Ihre Daten in Übereinstimmung mit der geltenden Datenschutzrichtlinie eines solchen anderen Kontos, die Sie akzeptiert haben, behandelt. 

2.6	Cookies
Webbasierte Teile des Nintendo Networks können Cookies verwenden. Dies sind kleine Textdateien, die auf dem Gerät platziert werden, das Sie verwenden, um auf das Nintendo Network zuzugreifen.]]></sub_text><sub_text index="5"><![CDATA[ Solche Cookies erlauben es uns, Ihr Gerät zu identifizieren, Ihre Auswahl und Eingaben zu speichern, während Sie weiter zu verschiedenen Teilen des Nintendo Networks navigieren, und Ihnen Zugang zu gesicherten Bereichen des Nintendo Networks zu gewähren.

3	Wie Informationen verwendet werden

3.1	Erbringung der Dienstleistung
Die von uns erfassten Informationen werden dazu verwendet, um die Verbindung Ihres Geräts mit dem Nintendo Network herzustellen, Ihnen Inhalte, Produkte und Dienste zu bieten, die auf dem Nintendo Network verfügbar sind, Ihre Teilnahme an Aktivitäten zu ermöglichen, die vom Nintendo Network unterstützt werden, und um Bestellungen und Anfragen zu bearbeiten, die Sie innerhalb des Nintendo Networks vornehmen.
Wenn Sie Nintendo Shop-Services nutzen, verarbeiten wir die Informationen über die Transaktionen, die Sie vornehmen, soweit dies erforderlich ist, um Ihre Bestellungen zu bearbeiten, Ihnen die Transaktionshistorie anzuzeigen und unsere finanziellen und rechtlichen Verpflichtungen zu erfüllen. Wenn Sie eine Kreditkarte innerhalb der Nintendo Shop-Services verwenden, werden wir die Nummer Ihrer Kreditkarte gemäß der vom Kreditkartenanbieter herausgegebenen Vorschriften separat speichern.
Des Weiteren können wir Informationen in Bezug auf die Nutzung des Nintendo Networks verarbeiten, um potenziell illegale oder anstößige Aktivitäten zu verhindern, unsere gesetzlichen Pflichten zu erfüllen oder unsere Rechte oder die Rechte unserer Nutzer durchzusetzen.

3.2	Kommunikation und Interaktion im Nintendo Network
Wenn Sie Teile des Nintendo Networks nutzen, die die Kommunikation zwischen Nutzern und den Austausch von Nutzergenerierten Inhalten unterstützen, können andere Nutzer in der Lage sein, bestimmte Informationen über Sie einzusehen, wie z. B. Ihre Nintendo Network ID, Name und Erscheinungsbild eines Mii-Charakters, der Sie im Nintendo Network repräsentiert, Mii-Profilinformationen, Land, Name Ihrer bevorzugten Anwendung oder der von Ihnen zuletzt gespielten Anwendung. Abhängig vo]]></sub_text><sub_text index="6"><![CDATA[n der Anwendung, die Sie im Nintendo Network nutzen, können weitere Daten für andere Nutzer sichtbar sein, wie z. B., ob Sie das Spiel, das Sie im Nintendo Network kommentieren, gespielt haben. Falls es um sensible Daten zu Ihrer Person geht, wie Ihr Alter oder Online-Status, können Sie selbst auswählen, ob Sie dem Teilen solcher Informationen zustimmen.
Wenn Sie interaktive Spiele spielen oder interaktive Features des Nintendo Networks nutzen, können Spielinformationen mit anderen Nutzern geteilt werden, um ein gemeinsames Spielen oder eine Interaktion zu ermöglichen. Interaktive Spiele können eine "Spielerhistorie"-Funktion unterstützen, so dass Nutzer sehen können, dass sie in der Vergangenheit miteinander gespielt haben.
Wenn Sie eine Freundesliste oder eine schwarze Liste für Nintendo Network-Nutzer erstellt haben, können diese Informationen von einem Spiel oder einer Anwendung, die Sie spielen, verarbeitet werden, um sicherzustellen, dass Ihre Auswahl berücksichtigt wird. Wenn Sie sich dazu entschieden haben, Ihre Nintendo Network ID mit einem Netzwerk-Konto von Dritten zu verknüpfen, kann die Freundesliste, die unter Ihrer Nintendo Network ID registriert ist, mit einer Freundesliste synchronisiert werden, die unter Ihrem von Dritten zur Verfügung gestellten Netzwerk-Konto registriert ist. Dasselbe gilt, wenn Sie auf einer Freundesliste oder auf einer schwarzen Liste anderer Nintendo Network-Nutzer aufgeführt sind.

3.3	Produktoptimierung und Marktforschung
Wir können Ihre Informationen für demografische und statistische Analysen nutzen, so dass wir unsere Inhalte, Produkte und Dienste verbessern und optimieren können. 
Wir können Ihre Informationen auch zu Marketing- und Marktforschungszwecken nutzen, um unsere Inhalte, Produkte und Dienste an Ihre Bedürfnisse anpassen zu können und auf Sie zugeschnittene Empfehlungen, Werbemaßnahmen und Angebote, die Ihnen im Nintendo Network angezeigt werden, bereitstellen zu können. 
Sie können diese Nutzung Ihrer Informationen jederzeit deaktivieren.

4	Market]]></sub_text><sub_text index="7"><![CDATA[ing und Werbung
Vorbehaltlich Ihrer gesonderten Einwilligung kann Nintendo Ihnen Marketing- und Werbeinformationen zu Produkten von Nintendo oder Dritten über eine Benachrichtigungsfunktion Ihrer Nintendo Network ID oder per E-Mail an Ihre E-Mail-Adresse senden. In diesem Fall können wir Ihre Informationen auch dazu verwenden, um solche Marketing- und Werbeinformationen auf Sie zuzuschneiden. Sie können Ihre Einwilligung zum Erhalt von Marketing- und Werbeinformationen wie oben beschrieben jederzeit widerrufen.

5	Kommunikation mit Nutzern
Wenn Sie eine E-Mail oder andere Kommunikation an Nintendo senden, speichern wir eine solche Kommunikation, um Ihre Anfragen zu bearbeiten und diese zu beantworten.

6	Wer hat Zugang zu Informationen
Nintendo kann Ihre Informationen mit anderen Unternehmen der Nintendo-Gruppe für die Nutzung in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie teilen, insbesondere mit:
•	seinen europäischen Niederlassungen, z. B. in Italien, Deutschland, Österreich, Schweiz und Großbritannien, und seinen europäischen verbundenen Unternehmen, wie z. B. Nintendo France SARL, Nintendo Ibérica, S.A. und Nintendo Benelux B.V.;
•	Nintendo of America Inc. in den USA, die den "Safe Harbor"-Richtlinien unterliegt, die für ein angemessenes Datenschutzniveau sorgen, d. h. ein Niveau, das mit dem Niveau der Datenschutzgesetze in der Europäischen Gemeinschaft vergleichbar ist;
•	Nintendo Co. Ltd. in Japan. Das Datenschutzniveau nach japanischem Recht liegt unter dem Datenschutzniveau der Europäischen Gemeinschaft. Ihre persönlichen Daten werden jedoch jederzeit sicher behandelt.
Nintendo kann außerdem Datenverarbeiter als Dritte beauftragen, die Ihre Informationen im Auftrag und Interesse von Nintendo unter strikter Einhaltung dieser Datenschutzrichtlinie verwalten und verarbeiten.

7	Prüfung, Korrektur und Löschung von Informationen
Sie können die Informationen, die Sie zur Verfügung gestellt haben, in den Einstellungen Ihrer Nintendo Network ID überprüfen oder ändern oder zu diesem Zweck eine]]></sub_text><sub_text index="8"><![CDATA[ E-Mail an Nintendo senden. Die Kontaktdaten des für Sie zuständigen Nintendo Kundenservice finden Sie auf http://contact.nintendo.eu.
Sie können Ihre Informationen jederzeit löschen, indem Sie Ihre Nintendo Network ID in den Kontoeinstellungen löschen oder indem Sie diesbezüglich eine E-Mail an Nintendo senden. Ihre Daten werden gelöscht, sofern wir nicht kraft Gesetzes verpflichtet oder berechtigt sind, sie aufzubewahren. Die Löschung Ihrer Nintendo Network ID führt zur Beendigung des Vertrags zum Nintendo Network und macht eine weitere Nutzung des Nintendo Networks durch Sie unmöglich. 

8	Kontaktieren Sie uns
Wenn Sie Fragen zu dieser Datenschutzrichtlinie haben, kontaktieren Sie uns bitte per E-Mail. Die Kontaktdaten des für Sie zuständigen Nintendo Kundenservice finden Sie auf http://contact.nintendo.eu.
]]></sub_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement></agreements>