<agreements><agreement><country>JP</country><language>ja</language><language_name>日本語</language_name><publish_date>2014-12-16T00:00:35</publish_date><texts xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:type="chunkedStoredAgreementText"><agree_text><![CDATA[同意する]]></agree_text><main_title><![CDATA[ニンテンドーネットワーク利用規約]]></main_title><non_agree_text><![CDATA[やめる]]></non_agree_text><main_text index="1"><![CDATA[ニンテンドーネットワーク利用規約

作成日:2012年12月8日
改訂日:2017年3月1日

お客様にニンテンドーネットワークをご利用頂くにあたり、本規約に同意頂く必要があります。本規約は、お客様と任天堂との間で合意されるものであり、特定のプラットフォームやサービスについて任天堂が固有の利用条件を定める場合を除き、お客様がニンテンドーネットワークをご利用になる際に適用されます。

本規約に同意するにあたり、本規約の以下の全ての条項をよくお読みください。本規約で使用される用語は、各条文で定義されることがあるほか、末尾第23条にもまとめられています。なお、お客様はニンテンドーネットワークを利用するにあたり、ユーザーアカウント毎に本規約への同意を行う必要があり、また、本規約に加えて、別途任天堂が定めるプライバシーポリシー等の関連する規程にも同意する必要があります。

お客様が未成年である場合には、ご自身では本規約に同意できません。必ずお客様の保護者の方が本規約に同意してください。

第1条 ニンテンドーネットワーク
ニンテンドーネットワークとは、ニンテンドーネットワーク機器向けにまたはニンテンドーネットワークアカウント（以下「ユーザーアカウント」といいます。）をお持ちのお客様に対して任天堂が提供するネットワークサービスをいいます。
以下はニンテンドーネットワークの主なものですが、ニンテンドーネットワークはこれらに限られません。その内容については、随時、任天堂のウェブサイト上に告知していく予定です。なお、ニンテンドーネットワーク機器の種別により、提供されるサービスの内容、構成等が異なる場合があります。

1.ショッピングサービス
2.引っ越しを行うことを可能にするための機能等を提供するサービス
3.任天堂またはその提携先の商業的または非商業的なソフトウェア、情報、データ、メッセージその他のコンテンツを随時または任意にお客様のニンテンドーネットワーク機器に対して提供するサービス
4.お客様が、ニンテンドーネットワーク機器対応ソフトウェアやサービス等を利用する等して、他のお客様との間で対戦プレイ、通信プレイ、ユーザーコンテンツの共有もしくは送受信等を行うこと、または、他のお客様または任天堂もしくはその提携先との間で商業的または非商業的なメッセージ、データその他のコンテンツの送受信等を行うことを可能にするための機能等を提供するサービス
5.お客様が、ニンテンドーネットワーク機器対応ソフトウェア等を利用する等して、インターネット上のウェブサイト（第三者の運営するウェブサイトにおいて提供される商業的または非商業的な各種コンテンツを含みます。）の閲覧等を行うこと、または、任天堂もしくはその提携先のニンテンドーネットワーク機器対応サービス等にアクセスすることを可能にするための機能等を提供するサービス
ニンテンドーネットワークは、原則として日本国内に存在する日本国内向仕様のニンテンドーネットワーク機器を対象とし、日本国内に居住するお客様が私的使用するために提供され、日本国外に存在するかまたは日本国外向仕様のニンテンドーネットワーク機器をご利用のお客様および居住地が日本国外であるお客様は、ニンテンドーネットワークを利用することはできません。なお、任天堂は、ニンテンドーネットワーク機器以外の機器からであっても、別途任天堂が定める条件および方法において、ニンテンドーネットワークの利用を認める場合があります。

ショッピングサービスにおいてポイント決済を要するものとされている場合等ニンテンドーネットワークまたはニンテンドーネットワークコンテンツのうち別途有償とされている一部のサービスを除き、任天堂は、原則として無償でニンテンドーネットワークをお客様に提供いたします。お客様は、ニンテンドーネットワークをご利用になるにあたり、任天堂に対して、原則として金銭的な対価を支払う必要はなく、また、有償のポイント等を使用する必要もありません。ただし、別途、任天堂が明示的に定めて通知または告知した場合はこの限りではありません。また、ニンテンドーネットワークに係る通信費用、機器購入費用および電気料金等のニンテンドーネットワークの利用に必要な諸費用のうち、任天堂以外の第三者に対して支払うことを要するものについては、お客様が支払う義務を負います。

お客様に対する事前の通知なく、ニンテンドーネットワークまたはニンテンドーネットワークコンテンツの一部または全部について、随時、その提供が停止されたり、その仕様がバージョンアップ、変更または修正されたりすることがあります。さらに、ショッピングコンテンツまたはその内容もしくは価格は、随時、変更または修正されることがあります。

本規約に定めるほか合理的な理由がある場合、任天堂は、]]></main_text><main_text index="2"><![CDATA[ニンテンドーネットワークを提供することを拒絶することができます。

第2条 使用許諾の範囲
本規約を遵守することを条件として、お客様には、別途明示的な定めがある場合を除き、お客様のニンテンドーネットワーク機器もしくはその周辺機器またはニンテンドーネットワーク上でのみニンテンドーネットワークコンテンツ（任天堂または提携先が開発し、ニンテンドーネットワークおよびニンテンドーネットワークコンテンツで提供される商品やサービス等を含みます。）を使用することができる権利が許諾されます。かかる使用許諾は非排他的なものであり、使用期間や使用回数の制限またはその他の追加条件が適用される場合があり、かつ任天堂またはその提携先によりいつでも取消可能であることをお客様は了解するものとします。なお、お客様は、ニンテンドーネットワークコンテンツを、本規約に従い通常の使用範囲において、ご家族やご友人等の第三者とともに私的使用することができるものとし、お客様は、これらの第三者が本規約を遵守することにつき連帯して責任を負うものとします。

本規約、ニンテンドーネットワーク、取扱説明書その他のマニュアルやガイドライン等においては、ショッピングコンテンツの「購入」、「購買」その他これらに類似する表現は、文脈上別異に解すべき場合を除き、ポイント決済をした後（ただし、別途無償と定められる場合や、ソフト引換番号、ダウンロード番号またはクレジットカード決済等のポイント以外の手段を使用する場合もあります。）、ショッピングコンテンツをお客様のニンテンドーネットワーク機器で使用することの許諾を受けることをいいます。

第3条 ユーザーアカウントの作成等
お客様は、ニンテンドーネットワークコンテンツ等のニンテンドーネットワークが提供するサービスを利用するためには、ユーザーアカウントを作成する必要があります。ユーザーアカウントの作成は、本規約その他の任天堂が定める所定の条件を満たしたお客様に対してのみ認められるほか、過去の利用履歴等を参酌して任天堂がふさわしくないと判断したお客様からのユーザーアカウントの作成の申込みについてはお断りする場合があります。また、年齢やお客様の使用するニンテンドーネットワーク機器等の所定の条件によっては、お客様が利用できるサービス内容が一部制限される場合があります。

ユーザーアカウントの作成のために、お客様は、本規約の内容に同意した上で、所定の登録手続を完了する必要があります。登録手続の際は、所定の登録フォームに必要事項を正確に入力するものとし、登録した情報に変更が生じた場合には、お客様は速やかに任天堂に対して通知する義務があります。また、ユーザーアカウントの作成の際、お客様は、ユーザーアカウントにアクセスするためのニンテンドーネットワークIDおよびパスワードを設定し、設定したパスワードを他人に知られることのないように定期的に変更する等責任をもって秘密として管理するものとします。お客様は、自身のニンテンドーネットワークIDおよびパスワードが盗用、不正使用その他の事情によりお客様以外の者により利用されていることを知った場合、速やかに任天堂に通知してください。

第4条 ユーザーアカウントの管理等
お客様は、他人のニンテンドーネットワークIDやパスワードを使用して、不正に、ユーザーアカウントにアクセスする等の不正アクセス行為を、自らまたは第三者をして行うことはできません。また、お客様は、これらの行為が行われていると気づいた場合には、速やかに任天堂に通知するものとします。

任天堂は、入力されたニンテンドーネットワークIDおよびパスワードをユーザーアカウントに登録されたものと照合した上で所定の方法によりそのユーザーアカウントとの一致を確認した場合、ユーザーアカウントに登録されたお客様による利用があったものとみなし、登録された情報に基づいて取引を行うものとします。ニンテンドーネットワークIDまたはパスワードが盗用、不正使用その他の事情によりお客様以外の者により利用されている場合であるか、または登録された情報が事実に反する内容であった場合でも、任天堂はそれらにより生じた損害について一切責任を負いません。

任天堂は、お客様が法令違反、不正行為を行った場合、またはセキュリティー確保のために必要な場合等、任天堂が適当であると判断した場合、事前の通知なしにユーザーアカウントの利用停止、ニンテンドーネットワークIDおよびパスワードの変更、またはユーザーアカウントの取消を行うことができます。これによりお客様に何らかの損害が生じた場合であっても、任天堂は一切責任を負いません。

第5条 ユーザーアカウント間の商品等の共有
ユーザーアカウントは、お客様一人ひとりについて作成されるものであり、ポイントや購入した商品の所有権やサービス]]></main_text><main_text index="3"><![CDATA[を受けうる地位等のユーザーアカウントに係るあらゆる権利、および、有償サービスに対する対価の支払債務や本規約に基づく義務等のユーザーアカウントに係るあらゆる義務は、各ユーザーアカウントを通して当該ユーザーアカウントを保有するお客様に帰属します。

ただし、同一のニンテンドーネットワーク機器に対して複数の異なるユーザーアカウントが登録されている場合には、別段の定めがある場合および商品やサービス等の性質上共有することが許されない場合を除き、ニンテンドーネットワーク機器を共有する複数のユーザーアカウントのうちいずれか一つのユーザーアカウントにより購入された商品やサービス等については、他のユーザーアカウントにおいても共有できること（当該商品等の性質上、ユーザーアカウントではなく各ニンテンドーネットワーク機器毎に当該商品等に関する権利が帰属するものを含みます。）に、お客様は同意するものとします。

第6条 ユーザーコンテンツの取扱い
お客様は、ニンテンドーネットワーク機器対応ソフトウェアやサービス等に関連し、ニンテンドーネットワークを利用して、ユーザーコンテンツの共有または送受信等を行うことができます。ただし、当該ユーザーコンテンツの共有または送受信等が以下に該当する場合には、この限りではありません。

1.第三者の著作権、著作隣接権、特許権、商標権等の知的財産権その他これに準じる権利を侵害するもの
2.第三者の名誉もしくは信用を毀損するもの、または第三者を誹謗中傷するもの
3.第三者のプライバシー権もしくは肖像権を侵害するもの、または第三者の個人情報を表示、盗用、収集、蓄積、変更もしくは利用するもの
4.第三者の業務を妨害するもの、第三者を脅迫するもの、または暴力的な表現を含むもの
5.第三者を欺くもの、または無限連鎖講（ネズミ講）を開設し、もしくはこれを勧誘・運営するもの
6.不正アクセス行為の禁止等に関する法律に違反するもの、電子計算機損壊等業務妨害罪に該当するもの、その他任天堂または第三者のハードウェアまたはソフトウェア等に対して不正な操作を行うまたはその正常な機能を阻害するもの
7.犯罪予告、犯罪の指南、その他犯罪を惹起するおそれのあるもの
8.人種、民族、信条、性別、社会的身分、居住場所、身体的特徴、病歴、教育、財産および収入等を理由とする差別的表現を含むもの
9.わいせつなもの、性的な表現を含むもの、第三者に不快感または嫌悪感を与えるもの、ポルノ、売春、風俗営業その他これに類する事項に関連する情報を含むもの（性交その他わいせつな行為を目的とした出会い等を誘導するものを含みます。）、その他倫理的に問題があるもの
10.異性交際に関する情報の送信行為、異性との出会いを希望すること、または異性との出会いに誘導する行為を含むもの
11.第三者に迷惑をかけるもの（同一または類似のコンテンツの大量または連続的な送信等を含みます。）、嫌がらせを行うもの、その他正当な理由なく精神的被害または経済的被害を与えるもの
12.第三者である個人、会社もしくは団体を名乗るもの、権限なく特定の会社もしくは団体の名称を使用するもの、架空の個人、会社もしくは団体を名乗るもの、事実なく第三者である個人、会社もしくは団体と業務提携、協力関係その他の関係があると偽るもの、または第三者になりすますもの
13.宣伝または商用を目的とした広告、勧誘その他これに類するもの（ただし、任天堂が特別に許可したものを除きます。）
14.許認可、登録が必要となるもの
15.政治的な主張を含むもの
16.宗教的な主張を含むもの
17.過剰な点滅表示等、光感受性発作を誘発させるおそれのあるもの
18.本規約ならびに任天堂が随時発行するニンテンドーネットワーク機器およびニンテンドーネットワークご利用に関するお願いもしくはガイドライン等（その時々における最新のもの）に反するもの、または任天堂が別途行う要請、命令もしくは強制的措置等に反するもの
19.上記の他、犯罪に関わるもの、法令等に違反するもの、公序良俗に反するもの、または社会通念上不適切と認められるもの
20.前各号に該当する内容を含むウェブサイトその他の媒体への誘導

第7条 ユーザーコンテンツに関するユーザーの表明保証
お客様は、ニンテンドーネットワーク機器対応ソフトウェアやサービス等に関連し、ニンテンドーネットワークを利用して、ユーザーコンテンツの共有または送受信等を行うに際して、以下の行為を行うことを、表明し、保証するものとします。

1.任天堂に対して、世界中において、目的の制限なく、当該ユーザーコンテンツ（お客様のニンテンドーネットワーク機器のユーザーネーム、Miiのニックネームおよび作成者の名前、その他当該ユーザーコンテンツに関連して送信された名前また]]></main_text><main_text index="4"><![CDATA[は名称等を含みます。）について、使用、複製、製造、上映、上演、送信可能化および公衆送信、頒布（電子的方法を用いる場合を含みます。）、翻案、翻訳、二次的著作物の作成、その他媒体の如何を問わず公開および表示（以下「使用等」といいます。）をすることができる、非独占的、永続的かつ取消撤回不可能な、第三者へのサブライセンス権を含めた権利の無償許諾
2.任天堂に対して、お客様自らが当該ユーザーコンテンツに関する全ての権利を保有または管理していること、当該ユーザーコンテンツの内容は真実かつ正確であり、本規約に違反しておらず、いかなる第三者の権利または利益をも侵害するものではないこと、および当該ユーザーコンテンツに起因または関連する全ての第三者からの請求について任天堂に補償することの約束
3.当該ユーザーコンテンツが、他のお客様により改変等されること、また、当該改変等をされた当該ユーザーコンテンツが、ニンテンドーネットワークに関連してまたは関連せずに、他のお客様を含めた第三者により使用等される可能性があることの了解
4.任天堂、他のお客様その他の第三者による当該ユーザーコンテンツの使用等に関連して、自らが有する著作者人格権その他の人格権を一切行使しないことの約束
5.お客様の個人情報を当該ユーザーコンテンツ（お客様のニンテンドーネットワーク機器のユーザーネーム、Miiのニックネームおよび作成者の名前、その他当該ユーザーコンテンツに関連して送信された名前または名称等を含みます。）に含めた場合、当該情報がニンテンドーネットワークに関連してまたは関連せずに、不特定多数の第三者の間で流通する可能性があること、特にお客様のニンテンドーネットワーク機器のユーザーネーム等はお客様がゲームをオンラインで遊ぶ際に自動的に不特定多数の第三者に表示されることの了解
6.当該ユーザーコンテンツの内容が本規約に違反することが疑われる場合または他のお客様から当該違反もしくはその疑いに関する通報を受けた場合等任天堂が必要と判断する場合、必要に応じて任天堂が当該ユーザーコンテンツ（お客様と通報を行った他のお客様との二者間で行われるメッセージ交換を含む場合があります。）およびお客様が使用する他のユーザーコンテンツ（当該ユーザーコンテンツとの関連性が乏しいと任天堂が別途判断するものを除きます。）を閲覧、確認、監視等することができる権利ならびに発信者情報を開示する権利を有していること、また、ユーザーコンテンツの内容を必要に応じて警察に通報することや、裁判所その他の官公庁からの要求に応じてユーザーコンテンツの内容を提供することがあることの了解
7.当該ユーザーコンテンツ（お客様と通報を行った他のお客様との二者間で行われるメッセージ交換を含む場合があります。）の内容が本規約に違反することその他の理由に基づき不適切であると認められた場合には、ユーザーコンテンツ制限システムその他の手段を通じて、任天堂または他のお客様等により、当該ユーザーコンテンツがニンテンドーネットワーク上で表示されなくなる場合、お客様のユーザーコンテンツを受け取ることを他のお客様に拒否される場合またはユーザーコンテンツが改変される（黒塗や置換等）場合等があることの了解
8.お客様が当該ユーザーコンテンツに関して有する権利を第三者に譲渡する場合、第三者に本規約の内容を事前に承諾させることの約束

第8条 ユーザーコンテンツに関する任天堂の責任範囲
任天堂は、お客様を含めたいずれの第三者に対しても、ユーザーコンテンツを監視、編集または削除する義務を負うものではなく、ユーザーコンテンツの本規約への適合性（合法性、道徳性、関連する知的財産権その他これに準ずる権利の許諾の有無等を含みます。）その他内容の一切について、何らの確認を行う義務をも負うものではありません。任天堂は、ユーザーコンテンツが本規約に反するまたはそのおそれがあると認めた場合には、事前の通知または承諾取得なく、当該ユーザーコンテンツを編集または削除する場合があり、お客様は、任天堂が行った当該編集または削除について、一切異議を申し立てることができないものとします。任天堂は、お客様または他のお客様を含めた第三者の作成等に係るユーザーコンテンツに対して、何らの責任および義務をも負担するものではなく、お客様の作成等に係るユーザーコンテンツ（お客様の個人情報が表示されたものを含みますが、これに限りません。）により、お客様において、他のお客様もしくは第三者との間での紛争、または他のお客様もしくは第三者からの誹謗中傷、嫌がらせ、詐欺もしくはストーカー行為等の被害が生じた場合にも、これらに基づく損害等に関して、任天堂は一切責任を負いません。

第9条 ショッピングサービス等
ショッピングサービスとは、お客様が任天堂が直接または間接に運営するインタ]]></main_text><main_text index="5"><![CDATA[ーネットサーバーに接続し、ポイント決済をする等して（ただし、別途無償と定められる場合や、ソフト引換番号、ダウンロード番号またはクレジットカード決済等のポイント以外の手段を使用する場合もあります。）、ショッピングコンテンツをニンテンドーネットワーク機器で使用することの許諾を受けること（ニンテンドーネットワーク機器において他の任天堂プラットフォームへの互換サービスを利用する場合等も含みます。）等を内容とするサービスをいいます。
任天堂によるショッピングコンテンツの提供は、お客様が実際にダウンロードを行ったか否かにかかわらず、サーバー上でダウンロードその他利用が可能となった時点で完了したものとします。
お客様は、ニンテンドーネットワークおよびニンテンドーネットワークコンテンツに関して、リアルマネートレード（ポイントやその他の仮想通貨等を現実の通貨で売買する行為をいいます。）を行うことはできません。

第10条 決済方法
ニンテンドーネットワークおよびニンテンドーネットワークコンテンツのうち有償のサービスの利用については、お客様はポイントを使って決済するものとします。ただし、一部のサービスにおいては、ポイント以外の方法による決済が行われる場合もあります。お客様は、任天堂が定める所定の条件に従い、ポイントを購入することができ、当該購入においては、購入するポイントに相当する料金を、日本で発行されたクレジットカード、プリペイドカード、その他任天堂が別途定める方法または将来指定する方法により支払うものとします。

お客様は、ショッピングサービスに関してポイントを使用するにあたり、購入したポイントをポイント登録するものとします。ポイント登録の後には、法令に定める場合を除き、お客様は登録の取消やポイントの返還等を求めることができませんし、有償無償を問わずポイントの譲渡を行うこともできません。なお、ポイントシステムに記録されたポイントは「円」という単位で呼称されますが、ポイントに貨幣価値はなく、使用可能範囲が限定されていることをお客様は了解するものとします。

お客様は、ショッピングコンテンツを購入するにあたり、ポイント決済をするものとします（ただし、別途無償と定められる場合や、ソフト引換番号、ダウンロード番号またはクレジットカード決済等のポイント以外の手段を使用する場合もあります。）。ショッピングコンテンツは、別途明示的に定める場合を除き、お客様のニンテンドーネットワーク機器上でのみ動作し、他のニンテンドーネットワーク機器や別の機器では使用することができません。また、一旦ポイント決済（ソフト引換番号等のポイント以外の手段を使用する場合を含みます。）をして購入したショッピングコンテンツは返品することはできません。

なお、ニンテンドーネットワークコンテンツ等のニンテンドーネットワークが提供するサービスおよび商品の価格はいつでも変更されることがあり、当該変更が、値下げまたは販売促進のための価格変更の場合でも、これを理由とする返金は行いません。

第11条 引っ越し
引っ越しとは、お客様が保有する任天堂が過去に発売したかまたは現在発売するプラットフォーム間において、ニンテンドーネットワークその他の電子的な通信方法を使用して、任天堂が別途引っ越しの対象として定めるソフトウェア、情報、データその他のコンテンツを移動させることをいいます（原則として、お客様のニンテンドーネットワーク機器のうち、現在お客様が使用している機器から、当該機器より前に発売が開始されていたニンテンドーネットワーク機器へは移動ができないものとします。）。なお、引っ越しの対象として定められたソフトウェア、情報、データその他のコンテンツは、引っ越しを行うことができる回数が制限されているものがあったり、また、随時、引っ越しの対象外に変更されたりすることがあります。

お客様のニンテンドーネットワーク機器間におけるニンテンドーネットワーク機器専用ダウンロードソフトの引っ越しは、お客様が当該ニンテンドーネットワーク機器専用ダウンロードソフトに関する権利を放棄する代わりに、引っ越しの時点でニンテンドーネットワークにおいて提供されている、当該ニンテンドーネットワーク機器専用ダウンロードソフトに相当する最新のニンテンドーネットワーク機器専用ダウンロードソフトをお客様のニンテンドーネットワーク機器へニンテンドーネットワークを通じてダウンロードした上、使用することの許諾を無償で受けることによって行われるものとします。なお、ニンテンドーネットワーク機器専用ダウンロードソフトはニンテンドーネットワーク機器専用のソフトウェアであり、また、随時、バージョンアップ、変更または修正されることがあるため、引っ越しを行った場合、引っ越し先の機器にダウンロードされるニンテンドーネットワー]]></main_text><main_text index="6"><![CDATA[ク機器専用ダウンロードソフトは、引っ越し元の機器のニンテンドーネットワーク機器専用ダウンロードソフトと必ずしも完全に同一のものではないことがあることをお客様は了解するものとします。

お客様は、お客様ご自身が所有する機器間でのみ引っ越しを行うものとし、お客様ご自身以外の第三者が所有する機器を使用して引っ越しを行うことはないものとします。

第12条 知的財産権
任天堂またはその提携先が、任天堂知的財産およびニンテンドーネットワークコンテンツに関する全ての著作権、特許権、著作者人格権、商標権等の知的財産権その他これに準じる権利を保持するまたは使用する権利を有することをお客様は了解するものとします。また、お客様は、本規約によりお客様に対して明示的に許諾されていない任天堂知的財産およびニンテンドーネットワークコンテンツに関する権利が全て、制限なく、任天堂またはその提携先により留保されていることを了解するものとします。本項は、任天堂知的財産およびニンテンドーネットワークコンテンツを任天堂またはその提携先が保有するか第三者が保有するかにかかわらず適用されます。

お客様は、ニンテンドーネットワークに関して、任天堂もしくはその提携先または第三者の著作権、特許権、著作者人格権、商標権等の知的財産権その他これに準じる権利（商号または製品名に対する任天堂もしくはその提携先または第三者の権利、権原および権益を含みます。）に支障を及ぼし、またはそれらを減殺することとなる措置を講じないことを了解するものとします。

第13条 複製・改変・リバースエンジニアリング等の禁止
お客様は、別途明示的に許諾されている場合を除き、任天堂知的財産およびニンテンドーネットワークコンテンツの一部または全部について、複製、改変、リバースエンジニアリングを行い、それらの二次的著作物を作成し、それらの翻案を行い、またはそれらを公衆に送信可能な状態におくことはできません。また、お客様は、ニンテンドーネットワーク機器本体およびニンテンドーネットワークにおいて、任天堂または任天堂の許諾を受けた第三者が製造販売する周辺機器およびソフトウェア等のみを使用することができるものとし、不正に改造されたかまたは任天堂の許諾を受けていない周辺機器およびソフトウェア等を使用することはできません。

第14条 権利譲渡の禁止
お客様は、理由の如何を問わず、本規約に特に定めるほか、有償無償を問わず本規約の当事者たる地位または本規約上の権利義務を譲渡、貸与その他の形態で処分することまたはニンテンドーネットワークコンテンツの再実施を許諾することはできません。

お客様が、ニンテンドーネットワーク機器を第三者に譲渡（有償無償を問いません。）する場合は、各ニンテンドーネットワーク機器に案内される所定の方法に従って、ニンテンドーネットワーク機器とユーザーアカウントとの接続の分離およびお客様のニンテンドーネットワーク機器の初期化等の任天堂が別途定める必要な手続を行わなければなりません。お客様は、引っ越しによる場合を除き、ニンテンドーネットワーク機器とユーザーアカウントの接続の分離の後、当該ユーザーアカウントは他のニンテンドーネットワーク機器からは再接続できない場合があることに同意するものとします。

第15条 お客様の通知義務等
お客様は、ニンテンドーネットワークもしくはニンテンドーネットワーク機器の不具合またはバグ等を発見した場合には、ただちに任天堂に通知するものとし、不具合またはバグ等に関する情報をいたずらに流布しまたは不正の目的をもって利用すること等はできないものとします。

第16条 第三者に対する業務委託、第三者との提携サービス
任天堂は、ニンテンドーネットワークの実施に関連して、その業務の一部を任天堂が選任した第三者に委託することがあります。

また、任天堂は、有償無償を問わず任天堂以外の第三者（以下「提携者」といいます。）が提供するインターネット上のサービス（以下「提携サービス」といいます。）との間で、各々のアカウント情報の全部もしくは一部を関連付けること、提携サービスとの間で共通のサービスを提供すること、または、一方のサービスの全部もしくは一部を他方のユーザーに対しても提供すること等、別途、任天堂と提携者との間の別途の合意により提携者と共同でサービス（以下「共通サービス」といいます。）を提供することがあります。この場合、お客様は、任天堂が、共通サービスの提供のために、提携者から提携サービスのユーザーアカウントに係る情報の提供を受け、また、ニンテンドーネットワークのユーザーアカウントに係る情報の全部または一部を提携者（日本国外の事業者を含みます。）に提供することがあることに同意するものとします。

なお、任天堂は、お客様が、共同サービスを通じ]]></main_text><main_text index="7"><![CDATA[た提携サービスの利用によって、提携者または提携者に起因して生じた損害および損失につき、一切の責任および義務をも負担するものではなく、お客様が提携サービスを利用したことにより、お客様において、他のお客様もしくは第三者との間での紛争、または他のお客様もしくは第三者からの誹謗中傷、嫌がらせ、詐欺もしくはストーカー行為等の被害が生じた場合にも、これらに基づく損害等に関して、任天堂は一切責任を負いません。

第17条 免責および責任の制限
お客様は以下の各号に掲げる事項を了解するものとします。

1.サーバー障害やメンテナンス作業その他任天堂による判断等を理由として任天堂が事前の通知なしにニンテンドーネットワークを中断または停止することがあること。
2.本規約に基づき、任天堂がニンテンドーネットワークに関連してお客様に提供するポイント、ニンテンドーネットワークコンテンツ、ユーザーコンテンツ、ニンテンドーネットワークを通じてインターネット上の第三者の運営するウェブサイト等において提供される各種コンテンツおよびこれらに関係する一切の情報が、「現状のまま」にて、何らの保証をも伴うことなく、提供されるものであること。
3.お客様が別途任天堂が定める方式に従って特定の通信設定を行わない場合であっても、特定の商業的または非商業的なデータその他のコンテンツを頒布するため、ニンテンドーネットワーク機器の通信機能を利用して、お客様のニンテンドーネットワーク機器が他のお客様のニンテンドーネットワーク機器に対し、当該特定の商業的または非商業的なデータその他のコンテンツの中継、媒介または転送等を行うことがあること。（この場合、当該特定の商業的または非商業的なデータその他のコンテンツのみがお客様のニンテンドーネットワーク機器を介して他のお客様のニンテンドーネットワーク機器に対し中継、媒介または転送等され、お客様のニンテンドーネットワーク機器はその他のいかなる情報も送受信しません。）
4.お客様が本規約または任天堂が随時発行するニンテンドーネットワーク機器やニンテンドーネットワークのご利用に関するお願いもしくはガイドライン等（その時々における最新のもの）に違反したり、ニンテンドーネットワークを妨害したり、他のお客様に対して迷惑な言動をしたり、反社会的勢力であるかまたは反社会的勢力と何らかの関係を持ったり、その他任天堂が必要と判断する場合に任天堂がお客様のニンテンドーネットワークのご利用を事前の通知なく停止することができること。
5.本規約に基づき任天堂により、お客様に対する事前の通知なく、お客様のニンテンドーネットワーク機器本体もしくはニンテンドーネットワーク機器周辺機器のシステム等またはニンテンドーネットワークコンテンツその他のソフトウェアもしくはデータ等の一部または全部が変更または削除等されることがあること、不正に改造されたもしくは任天堂の許諾を受けていないニンテンドーネットワーク機器本体、ニンテンドーネットワーク機器周辺機器またはニンテンドーネットワークコンテンツその他のソフトウェアもしくはデータ等の使用が行えなくなることがあること、およびアップデートや更新等が行われる前にお客様のニンテンドーネットワーク機器もしくはニンテンドーネットワーク機器周辺機器で使用していたシステム等が使用できなくなることがあること。
お客様はここに、黙示的なものか明示的なものかを問わず、前項各号に掲げる事項、本規約に基づき任天堂がニンテンドーネットワークに関してお客様に提供するポイント、ニンテンドーネットワークコンテンツ、ユーザーコンテンツ、ニンテンドーネットワークを通じてインターネット上の第三者の運営するウェブサイト等において提供される各種コンテンツおよびこれらに関係する一切の情報ならびにニンテンドーネットワークにつき、それらの一部もしくは全部が使用できなかったことまたはそれらを使用したこと、および本規約またはニンテンドーネットワークが終了ないし解除されたことにより、お客様または第三者に生じる損害および損失につき一切の請求権を放棄することを了解するものとします。
任天堂は、任天堂に故意または重過失がある場合を除き、かかる損害および損失が発生する可能性を認識していた場合であっても、通常発生すると考えられる損害を超える損害については、お客様に対して何ら責任を負わないものとします。

上記により、お客様が購入したニンテンドーネットワークコンテンツを提供できないこと（任天堂または第三者が提供したダウンロード番号による場合、その他決済方法の如何を問いません。）による損害を任天堂が賠償する場合、そのニンテンドーネットワークコンテンツの販売価格に相当するポイントをユーザーアカウントに付与することとします。ただし、任天堂に故意または重過失がある場合は、この限りでは]]></main_text><main_text index="8"><![CDATA[ありません。

第18条 分離条項
本規約のいずれかの条項が何らかの理由により無効または執行不能である場合であっても、本規約の他の条項が無効または執行不能となるものではありません。また、裁判所において本規約のある規定が無効または執行不能とされた場合には、当該規定は、有効かつ執行可能となるために必要な限度において限定的に解釈されるものとします。

第19条 本規約の終了および解除
お客様は、ニンテンドーネットワークコンテンツその他のニンテンドーネットワークに関連するソフトウェアおよびデータ等のうち任天堂が別途指定する全ての情報をニンテンドーネットワーク機器から消去し、任天堂が定める手続を経て、ニンテンドーネットワークコンテンツおよび保有するポイントに関する権利を放棄することにより、本規約を終了させることができます。

任天堂は、ニンテンドーネットワークの終了を任天堂のウェブサイト等に事前に告知することにより、ニンテンドーネットワークおよび本規約を終了させることができます。任天堂が本規約を終了した場合、お客様が保有しているポイントは、当該終了の時点をもって無効となり、法令に定める場合を除き、お客様が当該ポイントの返金を求めることはできません。

お客様が本規約または任天堂が随時発行するニンテンドーネットワーク機器やニンテンドーネットワークのご利用に関するお願いもしくはガイドライン等（その時々における最新のもの）に違反した場合または本規約に定める義務を遵守しない場合、また、お客様が反社会的勢力であるかまたは反社会的勢力と何らかの関わりを有する者であると任天堂が認めた場合には、任天堂は事前の通知等を行うことなく、お客様のニンテンドーネットワークもしくはニンテンドーネットワーク機器の利用を停止し、または本規約を解除する等の必要な措置をとることができるものとします。これらの場合において、任天堂は、お客様が既にポイント登録したポイントを返金しないものとします。

また、お客様が、ニンテンドーネットワークコンテンツまたはその複製物を第三者に対する譲渡、貸与、質入その他の方法により処分した場合には、お客様は原状回復の義務を負います。

本規約が本条の規定により終了し、または解除された場合であっても、第6条乃至第8条、第12条乃至第14条、および第16条乃至第23条の規定はなお効力を有するものとします。

第20条 通知
1. 任天堂による通知
任天堂は、ニンテンドーネットワークに関連して通知、承諾その他の連絡を行う場合には、任天堂のウェブサイト上に告知します。場合によっては、任天堂は、かかる通知、承諾その他の連絡をお客様のニンテンドーネットワーク機器、またはユーザーアカウントにおいて登録されているお客様のメールアドレスに対して電子的に送信します。任天堂からの連絡は、当該連絡を告知または送信したことによりお客様に到達したこととし、当該連絡の不達または遅延によりお客様に生じる一切の損害および損失につき、その理由の如何を問わず、責任を負いかねます。
2. お客様による通知
お客様が任天堂に対し、ニンテンドーネットワークに関し通知、承諾その他の連絡を行う場合には、その内容に応じ、ニンテンドーネットワーク機器本体取扱説明書、ニンテンドーネットワークまたは任天堂のウェブサイトその他において示される各連絡先に連絡するものとします。

第21条 完全合意
本規約は、本規約の対象事項に関するお客様と任天堂との間の完全な合意および了解を構成するものであり、書面によるか口頭によるかを問わず、別段の合意がない限り、かかる対象事項に関するお客様と任天堂との間の本規約締結前のすべての合意および了解に優先するものとします。

第22条 準拠法および裁判管轄
本規約は日本法により解釈されるものとします。本規約に起因または関連する任天堂とお客様との間の紛争については、京都地方裁判所を第一審の専属的合意管轄裁判所とします。

第23条 定義
本規約において、次の語は、以下に定める意味を有するものとします。

「本規約」とは、ニンテンドーネットワークに関する利用規約をいいます。また、本規約の内容を任天堂はそのウェブサイト上に公表することにより随時変更することができます。本規約の変更後にお客様がニンテンドーネットワークをご利用になる場合、お客様は変更後の本規約に同意したものとみなされます。
「任天堂」とは、任天堂株式会社およびその関連会社をいいます。
「ニンテンドーネットワーク機器」とは、「Wii U」等、原則として、ユーザーアカウントに接続することでニンテンドーネットワークを利用できる機能を備えている、任天堂が過去に販売するかまたは現在もしくは将来発売するゲーム機をいいます。
「お客様」とは、本規約にご同意い]]></main_text><main_text index="9"><![CDATA[ただけるお客様ご本人（保護者が本規約に同意することによりニンテンドーネットワークを利用することとなる未成年のお客様ご本人を含みます。）をいいます。
「私的使用」とは、本規約の定めに従い、私的使用の目的および範囲内でのみ、営利や金銭その他対価の授受を伴わない態様にて使用することをいいます。
「ポイント」とは、お客様が直接または間接に任天堂から購入または取得するポイントであって、ポイント登録を経てショッピングコンテンツと交換するために用いられるものをいいます。本規約、ニンテンドーネットワーク、取扱説明書その他マニュアルやガイドライン等においては、ポイントの「ポイント購入」、「ポイント購買」および類似の表現は、文脈上別異に解すべき場合を除き、贈与によるポイント（ポイント登録前のものに限ります。）の適法な取得等を含みます。
「ポイントシステム」とは、ショッピングサービスに関して任天堂が運営するポイントシステムであり、ポイント登録およびポイント決済を処理し、それらの履歴を管理するシステムをいいます。
「ポイント登録」とは、購入したポイントをポイントシステムに記録する手続をいいます。
「ポイント決済」とは、お客様の保有するポイントとしてポイントシステム上に記録されているポイントから、ショッピングコンテンツの最新の対価見合いのポイントを対価として使用する手続をいいます。
「ニンテンドーネットワークコンテンツ」とは、ニンテンドーネットワークに関連してお客様に提供または利用もしくは使用される、任天堂またはその提携先の全てのソフトウェア、情報、データ、メッセージその他のコンテンツならびにこれら以外の財およびサービスをいい、Miiおよびショッピングコンテンツを含むものとしますが、ユーザーコンテンツおよび第三者の運営するインターネット上のウェブサイト等において提供される商業的または非商業的な各種コンテンツを含まないものとします。
「ショッピングコンテンツ」とは、ショッピングサービスを通じて提供される任天堂またはその提携先のソフトウェア、情報、データ、メッセージその他のコンテンツならびにこれら以外の財およびサービスをいいます。
「ユーザーコンテンツ」とは、お客様を含むニンテンドーネットワーク機器のユーザーが作成するまたは使用する権利を有するコメント、メッセージ、画像、写真、音声、動画、情報、データその他のコンテンツ（ニンテンドーネットワークID、ニンテンドーネットワーク機器のユーザーネーム、Miiのニックネームおよび作成者の名前等を含むものとします。ただし、Miiは除くものとします。）であり、お客様を含むニンテンドーネットワーク機器のユーザーがニンテンドーネットワークに関連して使用するものをいいます。
「ユーザーコンテンツ制限システム」とは、任天堂が別途定める方式および範囲において、お客様が他のお客様からユーザーコンテンツおよびMiiその他のコンテンツを受け取ることを制限したり、ユーザーコンテンツおよびMiiその他のコンテンツの拡散を防止等したりするシステムをいいます。
「いつの間に通信」とは、お客様の操作なしに自動的に、かつ、お客様への特段の表示なく、お客様のニンテンドーネットワーク機器がインターネットを通じて商業的または非商業的なデータその他のコンテンツの送受信等を行うことをいいます。原則として、いつの間に通信は別途任天堂が定める方式に従っていつの間に通信の設定を行ったニンテンドーネットワーク機器において、特定の通信環境およびいつの間に通信の設定条件が合致した場合に行われますが、お客様が、別途任天堂が定める方式に従っていつの間に通信の設定を行わない場合であっても、いつの間に通信の機能を利用して、特定の商業的または非商業的なデータその他のコンテンツの送受信等が行われることがあります。
「任天堂知的財産」とは、ニンテンドーネットワークまたはこの提供に関連し、任天堂が使用する、保有するかまたは使用許諾を受けている、知的財産その他これに準じるもの、ハードウェア、ソフトウェア、ソフトウェアコード、文書、ノウハウその他の情報を意味します。任天堂知的財産には、お客様によるショッピングコンテンツのダウンロードを可能または円滑にし、ポイント登録およびポイント決済を電子的に処理し、ポイント登録およびポイント決済の履歴を管理することを主な目的として任天堂が使用する、保有するまたは使用許諾を受けている、知的財産その他これに準じるもの、ハードウェア、ソフトウェア、ソフトウェアコード、文書、ノウハウその他の情報が含まれますが、これらに限定されるものではありません。

附則

第1条 ニンテンドーネットワーク機器以外からのニンテンドーネットワークの利用
本規約1条に基づき、任天堂が、お客様に、ニンテンドーネットワーク機器以外の機器から、別途]]></main_text><main_text index="10"><![CDATA[任天堂が定める条件および方法において、ニンテンドーネットワークを利用することを認めるのは、任天堂が別途の条件および方法を指定し、上記利用の提供を開始した後に限られ、また、お客様は、任天堂の指定するソフトウェア等を当該機器にインストールすること等任天堂が別途定める要件を満たす必要があります。

以上




プライバシーポリシー
作成日:2012年12月8日
改訂日:2017年3月1日

お客様にニンテンドーネットワークをご利用頂くにあたり、ニンテンドーネットワーク利用規約に加えて本プライバシーポリシーに同意頂く必要があります。本プライバシーポリシーは、お客様と任天堂との間で合意されるものであり、特定のプラットフォームについて任天堂が固有の利用条件を定める場合を除き、お客様がニンテンドーネットワークをご利用になる際に適用されます。なお、本プライバシーポリシーで使用される用語は、以下の各条文で定義されることがあるほか、ニンテンドーネットワーク利用規約の各条項および同第23条に定めるところによるものとします。なお、本プライバシーポリシーへの同意は、ニンテンドーネットワーク機器とは別にユーザーアカウント毎に行う必要があります。

第1条 個人情報の定義
本プライバシーポリシーにおいて、「個人情報」とは、お客様に関する情報であって、当該情報によりお客様を特定の個人として識別することができるもの（他の情報と容易に照合することができ、それによりお客様を特定の個人として識別することができることとなるものを含みます。）をいい、例えば、お客様の氏名、住所、電話番号、メールアドレスおよびお客様が使用するクレジットカードに係る情報（カード番号等）を含みます。

第2条 個人情報の利用目的
任天堂は、任天堂が直接または任天堂がニンテンドーネットワークの実施のためその業務の一部を委託した業者を通じて収集するお客様の個人情報を、ニンテンドーネットワークの実施または運営、注文処理、注文履歴の管理、任天堂または第三者の業務および製品に関する情報提供（お客様個人に関する情報を分析し、個人の嗜好に適した広告情報をウェブページ等に掲載または電子メール等により送信する行為を含みます。以下同じ。）、アンケート、キャンペーンまたはプレゼントの実施、お客様からのお問い合わせへの対応、ならびに任天堂または第三者の業務および製品の利便性向上または製品開発の参考等のために利用します。任天堂は、お客様の別途の同意がない限り、本プライバシーポリシーにおける利用目的の範囲を超えて、お客様の個人情報を利用しないものとします。具体的な利用例としては、例えば、以下のとおりですが、これらに限られるものではありません。なお、お客様は、任天堂が別途定める一部の情報（個人情報に限りません。）については、収集されないことを選択できるものとしますが、収集されないことを選択した場合、一部のサービスまたは機能等がご利用できなくなることがあります。

1.ショッピングサービスに関連して、お客様の生年月日、性別、住所、クレジットカード番号、ニンテンドーネットワーク機器本体のシリアルナンバー、クラブニンテンドー会員ID（もしあれば）、フレンドコード、各種コンテンツの購入記録、お客様による各種コンテンツの評価、ページビュー情報等を収集し、これらを注文処理および注文履歴の管理に利用するほか、営業的な集計・解析等に利用する等して、お客様への任天堂または第三者の業務および製品に関する情報提供、アンケート、キャンペーンまたはプレゼントの実施のために利用します。
2.引っ越しに関連して、お客様のニンテンドーネットワーク機器本体のシリアルナンバー、購入済みのソフトウェアのリスト、引っ越しするソフトウェアに割り当てられたゲームコード等を収集し、引っ越しを円滑に実現するために利用します。
3.フレンドやMiiverseの機能に関連して、お客様が使用するMii、お客様のお気に入りやプレイ中のソフトウェア名およびアイコン、最終ログアウト時間、お客様のフレンドに対するまたはMiiverseに投稿されたコメントおよびその更新日時、ページビュー情報、その他お客様によるニンテンドーネットワーク機器のご利用状況等のほか、お客様またはお客様のニンテンドーネットワーク機器本体に割り当てられたIDおよびプロフィールまたは設定情報（国、地域、言語、機種等を含みます。）等を収集し、お客様のフレンドとして認識すべき他のお客様を判別し、お客様による様々な情報のやりとりを実現するため、およびお客様への任天堂または第三者の業務および製品に関する情報提供のために利用します。
4.お客様のユーザーアカウント、ニンテンドーネットワーク機器本体、各種コンテンツまたはソフトウェアに関する設定情報、ご利用状況およびプレイ履歴]]></main_text><main_text index="11"><![CDATA[、プレイレポート等を収集し、これらを営業的な集計・解析等に利用する等して、任天堂または第三者の業務および製品に関する情報提供を行う等、お客様向けにカスタマイズされたサービス等を提供するために利用します。
5.ニンテンドーネットワーク全般に関連して、お客様の生年月日、お客様またはお客様のニンテンドーネットワーク機器本体に割り当てられたID、シリアルナンバー、ユーザーアカウントを利用してログインする各種サービスの利用履歴その他の関連データ等を収集し、各種サービスまたは機能の円滑な提供のため、他のお客様との区別を図るため、および任天堂または第三者の業務および製品に関する情報提供のために利用します。
6．任天堂がお客様に配信するメールの開封履歴、リンク先サイト閲覧情報等を収集し、任天堂または第三者の業務および製品に関する情報提供のため、および各種サービスまたは機能の円滑な提供のために利用します。
7.上記の利用例およびその他ニンテンドーネットワークに関連して収集する情報（個人情報に限りません。）は、営業的な集計・解析等に利用する等して、任天堂または第三者の業務および製品の利便性向上または製品開発の参考等のために利用します。また、当該営業的な集計・解析等による結果は、お客様を個人として特定できない形式に加工された後に、任天堂からその提携先等に対して開示される場合があります。

第3条 個人情報の取扱い
任天堂は、任天堂が保有する個人情報を不正な使用、漏洩、開示、改変または廃棄から保護するため、合理的な対策を講じます。

任天堂は、ニンテンドーネットワークの実施のためその業務の一部を委託した業者に対して当該委託業務の遂行のため個人情報を提供する場合、裁判所その他の官公庁から個人情報の提供または開示を求められた場合、およびその他法令により許容される場合を除き、個人情報を第三者に提供しません。

お客様がご自身でニンテンドーネットワーク機器本体またはニンテンドーネットワーク上に保存した個人情報その他重要な情報については、お客様の責任において管理するものとします。ご自身で保存した個人情報の取扱いには十分に注意し、また、ニンテンドーネットワーク機器本体を処分する際には、保存した個人情報やその他の重要な情報を悪用されないように消去してください。

以上


© 2014 Nintendo
]]></main_text></texts><type>NINTENDO-NETWORK-EULA</type><version>0200</version></agreement></agreements>